<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Advertência</string>
    <string name="available_version">Disponível: %1$s</string>
    <string name="notification__error__title">Verificação de atualização de antecedentes falhou</string>
    <string name="brave__title">Brave Navegador Privado</string>
    <string name="brave__warning">- A Brave utiliza os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.
\n- Devido ao seu Token de Atenção Básica BAT na cadeia de bloqueio Ethereum, o projeto tem ligações com a moeda criptográfica. As correntes de bloqueio têm muitos problemas e devem ser evitadas, a meu ver.</string>
    <string name="brave_beta__title">Navegador Brave (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__title">Navegador Brave (Nocturno)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite tem como objetivo proporcionar uma experiência de navegação sem problemas, sem características invasivas da privacidade e com a adição de um motor de desbloqueio rápido. São aplicadas alterações mínimas de IU para ajudar a refrear a ideia de navegador como plataforma publicitária.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="brave_nightly__description">Bem-vindo ao Brave Nightly (Developer) para Android!
\nExperimente as mais recentes características e dê o seu feedback antecipado: https://brave.com/msupport
\nPode instalar o Brave Nightly juntamente com a sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="app_description">Atualizador para navegadores amigos da privacidade</string>
    <string name="action_about_title">Sobre FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">A instalação da aplicação não foi bem sucedida</string>
    <string name="notification__error__text">Queira comunicar este erro. Clique para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Mostrar avisos sobre esta aplicação</string>
    <string name="app_icon">ícone da aplicação</string>
    <string name="application_successfully_installed">Aplicação instalada com sucesso</string>
    <string name="brave_beta__description">Bem-vindo à Brave Beta para Android!
\nExperimente as mais recentes características e dê o seu feedback antecipado: https://brave.com/msupport
\nPode instalar o Brave Beta juntamente com a sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="brave__description">Navegue em privado na Internet, de graça! O Brave Private Browser App é o seu browser privado rápido, gratuito e seguro com bloqueador de anúncios e bloqueador de pop-ups. Navegue e pesquise privadamente na Internet sem ser rastreado por anunciantes, malware e pop-ups.</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite utiliza a base técnica do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">O pacote SystemWebView contém o motor central de navegação/renderização do Bromite e as suas mesmas características. Oferece a possibilidade de substituir o componente padrão do navegador para todo o sistema Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Ir para GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Ir para GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Ir para notabug.org</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Não, não o instale</string>
    <string name="dialog_button__yes">Sim</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Mostra quando os downloads de atualizações em segundo plano falham.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Notificação sobre erros de download em segundo plano</string>
    <string name="app_card__download_the_app">transferir o aplicativo</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Canal de notificação para avisos sobre aplicações desatualizadas.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Notificação de aplicações desatualizadas</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Tem aplicações desatualizadas que já não devem ser utilizadas. Clique para mais informações.</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Metadados obtidos a partir de %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Não se pode expor o caminho do ficheiro a outras aplicações. Por favor, abra você mesmo a pasta com o seu gestor de ficheiros preferido.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">GitHub-o limite de taxa da API foi excedido. Por favor, tente o download novamente na próxima hora.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Pode abrir a pasta de cache para copiar o ficheiro APK para um local com mais armazenamento gratuito. Infelizmente, no Android 11+ apenas alguns gestores de ficheiros podem aceder a esta pasta dentro do Android/dados.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">abrir pasta de cache</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Abrir pasta</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">SHA-256 certificado de impressão digital:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Ocorreu um problema temporário na rede. Por favor, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">O seu dispositivo tem pouco armazenamento (apenas %1$d MB livre). Isso levará a uma falha no download ou na instalação.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Pouco Espaço Em Disco</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Utilizar ficheiro já transferido de:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Agora pode fechar esta janela</string>
    <string name="download_activity__label">Transferir Aplicação</string>
    <string name="install_new_app">Instalar nova aplicação</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">A última versão deste aplicativo já está instalada. Quer transferir e instalar novamente a versão mais recente\?</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Este erro ocorreu durante a instalação. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Este erro ocorreu quando os metadados descarregados foram obtidos. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Este erro ocorreu quando se verificou a existência de atualizações na vista principal. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Mostra quando as atualizações da aplicação são descarregadas em segundo plano.</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copiar relatório de crash para a área de transferência</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">O erro seguinte ocorreu durante o descarregamento. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Infelizmente, o FFUpdater falhou da última vez e registou este erro. Por favor, submeta o relatório da falha a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__descr">O download de fundo da atualização de %1$s falhou. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para o comunicar em notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">O download de fundo da atualização de %1$s falhou. Se este erro ocorrer frequentemente, clique aqui para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Aplicações desatualizadas instaladas</string>
    <string name="notification__download_error__title">Falha no download da atualização em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Notificação sobre downloads em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__title">Download de atualizações do aplicativo</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Erros de segundo plano</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Mostrar erros do verificador de atualizações de segundo plano</string>
    <string name="firefox_beta__description">O Firefox Browser para Android é automaticamente privado e incrivelmente rápido. Milhares de rastreadores online seguem-no todos os dias, recolhendo informação sobre onde vai online e diminuindo a sua velocidade. O Firefox bloqueia por defeito mais de 2000 destes localizadores e existem suplementos de bloqueadores de anúncios disponíveis se quiser personalizar ainda mais o seu navegador. Com o Firefox, terá a segurança que merece e a velocidade que necessita num navegador privado e móvel.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox para Android Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Esta aplicação foi concebida para programadores e testadores. Pode conter vários bugs que podem afetar o seu trabalho habitual com o browser.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Esta é uma modificação do navegador Firefox destinada a aumentar a privacidade.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar é desenvolvido para a Alemanha, Áustria e Suíça, mas pode ser utilizado por utilizadores em qualquer país. É muito semelhante ao Firefox Focus, mas o nome foi alterado nos países de língua alemã para evitar confusão com a revista Focus do grupo Hubert Burda Media. Ao contrário do Firefox Focus, o Firefox Klar tem a telemetria desativada por defeito devido às rígidas leis de privacidade alemãs.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Por favor, note que este aplicativo costumava ser intitulado Firefox Preview. Agora foi transferido para o Firefox Nightly.
\n
\nO Firefox Nightly é um canal de desenvolvimento para novas versões do Mozilla Firefox.
\n
\nO Firefox Nightly foi concebido para mostrar as versões mais experimentais do Firefox. O canal Nightly permite que os usuários experimentem as mais recentes inovações do Firefox em um ambiente instável e forneçam feedback sobre recursos e desempenho para ajudar a determinar o que faz a versão final.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">O Firefox Browser para Android é automaticamente privado e incrivelmente rápido. Milhares de rastreadores online seguem-no todos os dias, recolhendo informação sobre onde vai online e diminuindo a sua velocidade. O Firefox bloqueia por defeito mais de 2000 destes localizadores e existem suplementos de bloqueadores de anúncios disponíveis se quiser personalizar ainda mais o seu navegador. Com o Firefox, terá a segurança que merece e a velocidade que necessita num navegador privado e móvel.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Browser</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Uma versão melhorada do Firefox também está disponível no F-Droid com o nome Fennec F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Definitivamente não trazido até si por Mozilla!
\n
\nIceraven Browser é um navegador web para Android, baseado na versão Fenix da Mozilla do Firefox, GeckoView e Mozilla Android Components.
\n
\nO nosso objetivo é ser um garfo próximo do novo Firefox para Android que procura fornecer aos utilizadores mais opções, mais oportunidades de personalização (incluindo uma ampla biblioteca de extensão), e mais informação sobre as páginas que visitam e como os seus navegadores estão a interagir com essas páginas.</string>
    <string name="iceraven__warning">- O responsável não dá qualquer garantia ou garantia de segurança ou de atualizações ou mesmo de estabilidade.
\n- O projeto leva mais tempo do que o habitual para fornecer atualizações de segurança.</string>
    <string name="infobox">Este é um atualizador para navegadores amigos da privacidade. Clique no botão \"mais\" para instalar novas aplicações. Deslize para baixo para forçar a verificação de novas atualizações. Por defeito, a aplicação verificará periodicamente se há atualizações em segundo plano, que serão depois descarregadas e eventualmente instaladas. Clique no equipamento para personalizar o comportamento nas definições.
\n
\nÚltima verificação bem sucedida das atualizações em segundo plano: %1$s</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Browser</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">Informação sobre a aplicação</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">Limpar cache</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Se achar que o FFUpdater armazenou em cache uma atualização de aplicativo com defeito ou se deseja economizar espaço, clique no botão para excluir o arquivo baixado.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Se a instalação falhar frequentemente, tente mudar para o \'instalador nativo\' nas definições.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Transferir a aplicação</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Transferência Falhou</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Aplicação transferida a partir de:</string>
    <string name="app_installer__signature_of_download_is_invalid">A aplicação transferida NÃO é verificada</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button"><u>Mostrar o relatório de erro detalhado.</u></string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">O armazenamento externo não está disponível - não pode começar a descarregar. O estado atual é:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Obter metadados a partir de %1$s</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Mesma versão instalada</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Canal de notificação para atualizações falhadas %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">%1$s notificação de falha de atualização</string>
    <string name="notification__install_error__text">Erro (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">%1$s não pôde ser atualizado</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Canal de Notificação para atualizações bem sucedidas de %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">Notificação de atualização com sucesso de %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__text">A aplicação foi atualizada em segundo plano.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s foi atualizado</string>
    <string name="app_installer__installed_app_has_invalid_signature">O aplicativo instalado NÃO é verificado</string>
    <string name="installed_application_is_verified">A aplicação instalada é verificada</string>
    <string name="installed_version">Instalado: %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">O Kiwi Browser é feito para navegar na Internet, ler notícias, ver vídeos e ouvir música, sem aborrecimentos.</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi utiliza os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.
\n- Kiwi não é um navegador de privacidade ideal, mas tem um bom suporte adicional.
\n- O navegador está a ser pago pelos motores de busca por cada pesquisa feita utilizando o Kiwi Browser. Dependendo da escolha do motor de busca, os pedidos podem ser feitos através dos servidores Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- Os anúncios Google no Kiwi podem utilizar os dados de localização para anúncios - mas pode desativá-los desativando a funcionalidade de Descoberta. Mas isto irá mudar em breve. Ver https://privacy.kiwibrowser.org/ para mais detalhes.</string>
    <string name="lockwise__description">ACESSO POR PALAVRA-PASSE PARA SI E APENAS PARA SI
\n
\nRastreie com segurança suas senhas do Firefox e acesse-as em qualquer lugar. Abra rapidamente qualquer site do aplicativo para entrar em suas contas.</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">A Mozilla abandonou o apoio em Dezembro de 2021. Por favor mude para outra palavra-passe segura.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded"><u>Limite de GitHub-API excedido. Tentativa na próxima hora.</u></string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Sem rede ilimitada</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Atualizador para navegadores amigos da privacidade</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue"><u>Entrada de rede temporária. Tenta mais tarde.</u></string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Abortar</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Conceder permissão</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater está a perder a permissão para instalar e atualizar aplicações. Tem de conceder estas permissões ou o FFUpdater não funcionará.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Permissão do instalador</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Não, não o transfira</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Executando downloads</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Sim</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Exigir a interação do utilizador. Deve primeiro atualizar a aplicação através da interface de utilizador FFUpdater. Só então são permitidas atualizações silenciosas de fundo para a respetiva aplicação.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">A operação falhou de uma forma genérica. O sistema tentará sempre fornecer uma razão de falha mais específica, mas em alguns casos raros esta pode ser entregue.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">A operação falhou porque foi bloqueada. Por exemplo, uma política de dispositivos pode estar a bloquear a operação, um verificador de pacotes pode ter bloqueado a operação, ou a aplicação pode ser necessária para o funcionamento do sistema central.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">A operação falhou porque entra em conflito (ou é inconsistente com) com outro pacote já instalado no dispositivo. Por exemplo, uma permissão existente, certificados incompatíveis, etc. O utilizador pode ser capaz de desinstalar outro aplicativo para corrigir o problema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">A operação falhou porque um ou mais dos APKs era inválido. Por exemplo, podiam ser mal-formados, corruptos, incorretamente assinados, desajustados, etc.</string>
    <string name="settings_activity__label">Definições</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Eliminar a atualização descarregada se a instalação falhar.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Eliminar a atualização descarregada se a instalação for bem sucedida.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Quando uma atualização é detetada, descarregue-a. Isto irá mais tarde acelerar o processo de atualização.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Transferir atualizações do aplicativo</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Transferir atualizações de aplicações em redes de medição</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Instalar atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Verificar novas atualizações a intervalos regulares.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Útil se não quiser atualizar uma aplicação e não quiser receber notificações de atualização para a mesma.</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervalo de verificação de atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Atualização de verificações em redes de medição</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Escolha o tema</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Configurações quando a aplicação está a trabalhar em segundo plano e é invisível para o utilizador.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Segundo Plano</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Transferir actualizações sobre redes com medição</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Ocultar o botão de aviso para a aplicação instalada.</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Escolha entre tema claro e escuro</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Atualização de verificações em redes de medição</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Configurações quando a interface do utilizador é visível.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Permitir verificações de atualização em redes de medição, tais como dados móveis.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Primeiro plano</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Instalador</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Escuro quando a poupança de bateria está activa</string>
    <string name="settings__theme_dark">Escuro</string>
    <string name="settings__theme_light">Claro</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Usar o sistema por defeito</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- O Ungoogled Chromium utiliza a base técnica do Google Chrome e, por conseguinte, apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">O navegador selecionado é incompatível com o processador do seu smartphone. Por favor, selecione um browser diferente.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Dispositivo sem suporte</string>
    <string name="update_interval__12h">12 horas</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minutos</string>
    <string name="update_interval__18h">18 horas</string>
    <string name="update_interval__1d">1 dia</string>
    <string name="update_interval__1h">1 hora</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mês</string>
    <string name="update_interval__1w">1 semana</string>
    <string name="update_interval__2d">2 dias</string>
    <string name="update_interval__2h">2 horas</string>
    <string name="update_interval__2w">2 semanas</string>
    <string name="update_interval__3d">3 dias</string>
    <string name="update_interval__4d">4 dias</string>
    <string name="update_interval__4h">4 horas</string>
    <string name="update_interval__6d">6 dias</string>
    <string name="update_interval__6h">6 horas</string>
    <string name="update_interval__8h">8 horas</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">%1$s notificação de atualização</string>
    <string name="update_notification__text">Clique para instalar atualização</string>
    <string name="update_notification__title">Atualização para %1$s disponíveis</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi Browser</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi é apenas parcialmente código aberto.
\n- Utiliza também a base técnica do Google Chrome e, assim, apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="mull__title">Mull Browser</string>
    <string name="app_card__open_project_page">Abrir página do projeto no browser</string>
    <string name="tor_browser__title">Tor Browser</string>
    <string name="tor_browser__description">O Tor Browser para Android é o único navegador móvel oficial suportado pelo Projecto Tor, o qual desenvolve a ferramenta mais forte do mundo para a privacidade e liberdade online.</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: Tor para Android</string>
    <string name="add_app_activity__label">Adicionar Nova Aplicação</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Repórter de acidentes</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">De Mozilla</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Bons Navegadores de Privacidade</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">Melhor que o Google Chrome</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Outras aplicações</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Navegador em fim de vida</string>
    <string name="chromium__title">Chromium</string>
    <string name="chromium__warning">- O Chromium utiliza a base técnica do Google Chrome e, por conseguinte, apoia indiretamente a posição de monopólio do motor Chromium render.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Atualização de verificações apenas se o dispositivo estiver inactivo</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Habilite isto se não quiser que as suas candidaturas sejam reiniciadas por uma atualização de fundo. Desativar isto se quiser um calendário mais previsível de verificações de atualizações de antecedentes.</string>
    <string name="mulch__title">Mulch</string>
    <string name="mulch__warning">- Mulch utiliza os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Fennec F-Droid</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">A operação falhou porque foi ativamente abortada. Por exemplo, o utilizador recusou ativamente pedir permissões, ou a sessão foi abandonada.</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">A aplicação está agora a descarregar atualizações em segundo plano. Quer iniciar um novo descarregamento que pode demorar mais tempo\?</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Tentar instalar atualizações sem interação do utilizador.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">A operação falhou porque é fundamentalmente incompatível com este dispositivo. Por exemplo, o aplicativo pode requerer uma característica de hardware que não existe, pode faltar código nativo para as ABIs suportadas pelo dispositivo, ou requerer uma versão mais recente do SDK, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">A operação falhou devido a problemas de armazenamento. Por exemplo, o dispositivo pode estar a funcionar com pouco espaço, ou os meios externos podem não estar disponíveis. O utilizador pode ser capaz de ajudar a libertar espaço ou a inserir diferentes suportes externos.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Não recomendado para utilizadores com dados móveis limitados.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Verificação de atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Excluir aplicações da verificação de atualização</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, sem integração com Google.
\n
\nSem ter uma conta Google, Chromium sai-se muito bem em termos de segurança e privacidade. No entanto, a Chromium ainda tem alguma dependência dos serviços web e binários do Google. Além disso, o Google concebeu o Chromium para ser fácil e intuitivo para os utilizadores, o que significa que estes comprometem a transparência e o controlo das operações internas.</string>
    <string name="update_interval__5d">5 dias</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">O programador publicou: \"Não vou poder atualizar as versões durante algum tempo. Se possível, por favor use um dos browsers [que o FFUpdater suporta] entretanto\" https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minutos</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Canal de notificação para atualizações disponíveis %1$s.</string>
    <string name="vivaldi__description">Descubra um navegador de Internet extremamente rápido! Vivaldi é um novo navegador de Internet gratuito e privado, construído com flexibilidade em mente. Vem repleto de características úteis, incluindo um AdBlocker (bloqueador de pop-ups) incorporado, proteção de rastreio, e tradução privada. Opções de browser como separadores adequados ao estilo desktop, Temas escuros/claros, e opções de layout ajudam-no a torná-lo seu.</string>
    <string name="mull__description">Este é um navegador web orientado para a privacidade e deblobbed baseado na tecnologia Mozilla. Permite muitas características a montante do projeto Tor Uplift, utilizando preferências do projeto arkenfox-user.js. Recomenda-se a instalação de \'uBlock Origin\'.</string>
    <string name="orbot__description">Orbot é uma aplicação proxy gratuita que permite a outras aplicações utilizar a Internet de forma mais segura. Orbot usa o Tor para encriptar o seu tráfego na Internet e depois esconde-o saltando através de uma série de computadores em todo o mundo. Tor é software livre e uma rede aberta que o ajuda a defender-se contra uma forma de vigilância de rede que ameaça a liberdade e privacidade pessoal, atividades e relações comerciais confidenciais, e segurança estatal conhecida como análise de tráfego.</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Habilitar se o tráfego de dados deve ser inspecionado e alterado por outras aplicações. Se não tiver a certeza, mantenha esta opção desativada.</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Adicionar nova aplicação</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">Confiança CAs adicionado pelo utilizador</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Esta opção só está disponível no Android Marshmallow ou posterior.</string>
    <string name="chromium__description">Chromium é um projeto de navegador de código aberto que visa construir uma forma mais segura, rápida e estável para que todos os utilizadores possam experimentar a web. Este site contém documentos de design, panorâmicas de arquitetura, informação de teste, e mais para o ajudar a aprender a construir e trabalhar com o código fonte Chromium.</string>
    <string name="mulch__description">Este é um navegador web orientado para a segurança e endurecido, baseado na tecnologia Chromium. Muitas funcionalidades anti-featureza são desativadas/removidas e um punhado de funcionalidades de segurança são ativadas/adicionadas graças aos patches do projeto Vanadium. A fonte repo inclui também pré-construções e makefiles para permitir a outros sistemas operativos incluir Mulch como o seu sistema WebView.</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">O FFUpdater transfere os ficheiros dos servidores F-Droid e, por conseguinte, não é mais rápido.</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Fennec F-Droid é baseado na última versão do Firefox (nome de código Fenix). Tem bits proprietários e telemetria removidos, mas ainda se liga a vários serviços Mozilla e Google que podem seguir os utilizadores.</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Definições de DNS</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Introduza os detalhes da ligação para o servidor DoH personalizado num destes formatos:
\n
\nurl;ip1
\n
\nurl;ip1;ip2
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3;ip4
\n
\nPor exemplo: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 ou https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">DNS personalizado sobre servidor HTTPS</string>
    <string name="network__proxy__title">Proxy</string>
    <string name="settings__network_category__title">Rede</string>
    <string name="settings__device_category__title">Dispositivo</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Habilite se o seu dispositivo estiver normalmente com pouca memória. O FFUpdater utilizará então APKs de 32 bits que normalmente requerem menos memória.</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Preferir APKs de 32-Bit</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">Autorização de raiz não concedida!</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">Shizuku não está instalada!</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS sobre HTTPS: Google</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">DNS personalizado sobre servidor HTTPS</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Sem DNS (apenas para testes)</string>
    <string name="installer__method__session">Instalador da sessão: Recomendado para a maioria dos dispositivos. No Android 12 ou superior, as aplicações podem ser atualizadas silenciosamente após uma confirmação do utilizador.</string>
    <string name="installer__method__root">Instalador de raiz: Atualizar aplicações sem um diálogo de confirmação. Isto requer um smartphone enraizado.</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Instalador Shizuku: Atualizar aplicações sem um diálogo de confirmação. Isto requer a aplicação Shizuku ou o módulo Sui Magisk.</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Utilizar canais de notificação diferentes para cada aplicação individual</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Diferentes canais de notificação</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Notificação de atualização do aplicativo</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Canal de notificação para atualizações de aplicações disponíveis.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_descr">Canal de notificação para atualizações de aplicações falhadas.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_name">Notificação de falha de atualização do aplicativo</string>
    <string name="notification__network_error__title">Erro de rede em trabalho de fundo</string>
    <string name="notification__network_error__text">Este erro só deve ocorrer raramente. No entanto, se ocorrer com frequência, deve reportar o erro. Clique aqui para ver a mensagem de erro detalhada.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Firefox Focus Beta</string>
    <string name="duckduckgo_android__title">DuckDuckGo Private Browser</string>
    <string name="duckduckgo_android__description">A aplicação DuckDuckGo fornece a mais completa proteção de privacidade online com o premir de um botão. Com um download, obtém um novo browser diário que oferece uma proteção sem falhas enquanto procura e navega, e acesso a proteções de rastreio para e-mails que recebe e aplicações que utiliza. Muitas destas proteções não são oferecidas na maioria dos browsers populares por defeito.</string>
    <string name="duckduckgo_android__warning">- DuckDuckGo utiliza a visualização do sistema na web para exibir sítios web.
\n- Houve uma controvérsia sobre não bloquear todos os cookies da Microsoft - mas isto foi corrigido.</string>
    <string name="privacy_browser__title">Privacy Browser</string>
    <string name="privacy_browser__warning">FFUpdater transfere os ficheiros a partir dos servidores F-Droid e não é, portanto, mais rápido.</string>
    <string name="privacy_browser__description">A única forma de evitar que os dados sejam abusados é evitar, em primeiro lugar, que sejam recolhidos. O Privacy Browser tem dois objetivos principais: Minimizar os dados que são enviados para a Internet e minimizar os dados que são armazenados no dispositivo.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__description">O Tor Browser é o único navegador móvel oficial apoiado pelo Projecto Tor, o que desenvolve a ferramenta mais forte do mundo para a privacidade e liberdade online.
\n
\nO Tor Browser será SEMPRE gratuito, mas as doações tornam-no possível. O Projecto Tor é um 501©(3) sem fins lucrativos baseado nos EUA. Por favor, considere fazer uma contribuição hoje. Cada donativo faz a diferença: https://donate.torproject.org.
\n
\nSaiba como reportar bugs e dar feedback em https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/!</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">Se quiser utilizar um proxy SOCKS ou HTTP, introduza aqui os detalhes da ligação. Use um destes formatos:
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domínio;porto
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domínio;porto;nome de utilizador;palavra-passe
\n
\nPor exemplo: SOCKS;1.2.3.4;22 ou HTTP;5.6.7.8;80;user1;pw123 ou HTTP;p.webshare.io;80;u;p. Deixe-o vazio se quiser utilizar a configuração de proxy do sistema.
\n
\nLimitação: Se alterar \'DNS settings\' nas definições para um DNS sobre servidor HTTPS, tem de introduzir o domínio do servidor proxy. Os IPs não funcionarão.</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Utilizar DNS do sistema</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS sobre HTTPS: Sociedade Digital Suíça</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS sobre HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS sobre HTTPS: Quad9</string>
    <string name="installer__method__native">Instalador nativo: Fallback se o instalador da sessão não funcionar no seu smartphone.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">Tor Browser Alpha</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- Esta aplicação foi concebida para programadores e testadores. Pode conter vários bugs que podem afetar o seu trabalho habitual com o browser.</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">Esta aplicação foi assinada com um certificado diferente e não pode ser atualizada com o FFUpdater.</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">Ocultar aplicações que são assinadas por um certificado diferente.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__description">Use Firefox Focus para tudo o que quiser manter separado do seu navegador principal - para todos os que entram, saiam e esqueçam-no nos momentos em que o quiserem. Sem abas, sem alarido, sem confusão. Bloqueie também os localizadores online. Um toque, e o seu histórico de navegação é completamente destruído.
\n
\nFirefox Focus é o perfeito para entrar/sair, procurar e destruir, estou numa missão que não é do seu negócio - web browser.</string>
    <string name="main_activity__an_error_occurred"><u>Ocorreu um erro. Volte a tentar mais tarde.</u></string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__text">Talvez seja causado pelas definições de bateria ou de desempenho do seu dispositivo. Clique nesta notificação para desativar a otimização da bateria para esta aplicação.</string>
    <string name="installer__android_too_old_for_shizuku">O teu Android é demasiado velho para a Shizuku.</string>
    <string name="add_app_activity__title_based_on_firefox">Baseado no Firefox</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_description">Erros inesperados que bloqueiam o FFUpdater.</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_name">Notificações de falhas</string>
    <string name="notification__bachground_work__text">Esta notificação é necessária para uma execução fiável. Dependendo das suas definições, as atualizações são obtidas, descarregadas e instaladas em segundo plano. Esta notificação pode ser ocultada ou silenciada sem interromper o trabalho em segundo plano. Após a conclusão da verificação, a notificação também será fechada.</string>
    <string name="notification__bachground_work__action_title">Cancelar este trabalho em segundo plano</string>
    <string name="crash_report__report_is_copied_to_clipboard">O relatório de erro foi copiado para a sua área de transferência</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_security_browsers">Bom navegador de segurança</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__title">O FFUpdater falhou</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__text">Clique para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="notification__bachground_work__channel_name">Notificações de trabalho em segundo plano</string>
    <string name="notification__bachground_work__channel_description">Notificações do trabalho de fundo</string>
    <string name="notification__bachground_work__title">Execução de trabalho em segundo plano</string>
    <string name="eol_reason__browser_no_longer_maintained">O navegador já não é atualizado.</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_name">Verificação de atualização em segundo plano não executada</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_description">Aviso sobre a execução não fiável da verificação da atualização em segundo plano</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__title">A verificação da atualização em segundo plano não é executada de forma fiável</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__summary">Tente instalar as atualizações apenas quando o ecrã do dispositivo estiver desligado.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__title">Instalar apenas com o ecrã desligado</string>
    <string name="mulch_wv__title">Mulch System WebView</string>
    <string name="app_installer__failed_to_validate_signature_of_download">Falha ao validar a assinatura da transferência.</string>
    <string name="app_installer__failed_to_verify_signature_of_installed_app">Falha ao verificar a aplicação instalada.</string>
    <string name="mulch_wv__description">Trata-se de um WebView de sistema reforçado e orientado para a segurança, baseado na tecnologia Chromium. Muitas características anti-sistema foram desativadas/removidas e algumas características de segurança foram ativadas/adicionadas graças aos patches do Vanadium project.</string>
</resources>