<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Advertência</string>
    <string name="available_version">Disponível: %1$s</string>
    <string name="available_version_error"><u>ERRO</u></string>
    <string name="notification__error__title">Verificação de atualização de antecedentes falhou</string>
    <string name="brave__title">Brave Navegador Privado</string>
    <string name="brave__warning">- A Brave utiliza os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.
\n- Devido ao seu Token de Atenção Básica BAT na cadeia de bloqueio Ethereum, o projeto tem ligações com a moeda criptográfica. As correntes de bloqueio têm muitos problemas e devem ser evitadas, a meu ver.</string>
    <string name="brave_beta__title">Navegador Brave (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__title">Navegador Brave (Nocturno)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite tem como objetivo proporcionar uma experiência de navegação sem problemas, sem características invasivas da privacidade e com a adição de um motor de desbloqueio rápido. São aplicadas alterações mínimas de IU para ajudar a refrear a ideia de navegador como plataforma publicitária.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="brave_nightly__description">Bem-vindo ao Brave Nightly (Developer) para Android!
\nExperimente as mais recentes características e dê o seu feedback antecipado: https://brave.com/msupport
\nPode instalar o Brave Nightly juntamente com a sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="app_description">Atualizador para navegadores amigos da privacidade</string>
    <string name="action_about_title">Sobre FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">A instalação da aplicação não foi bem sucedida</string>
    <string name="notification__error__text">Queira comunicar este erro. Clique para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Mostrar avisos sobre esta aplicação</string>
    <string name="app_icon">ícone da aplicação</string>
    <string name="application_successfully_installed">Aplicação instalada com sucesso</string>
    <string name="brave_beta__description">Bem-vindo à Brave Beta para Android!
\nExperimente as mais recentes características e dê o seu feedback antecipado: https://brave.com/msupport
\nPode instalar o Brave Beta juntamente com a sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="brave__description">Navegue em privado na Internet, de graça! O Brave Private Browser App é o seu browser privado rápido, gratuito e seguro com bloqueador de anúncios e bloqueador de pop-ups. Navegue e pesquise privadamente na Internet sem ser rastreado por anunciantes, malware e pop-ups.</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite utiliza a base técnica do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">O pacote SystemWebView contém o motor central de navegação/renderização do Bromite e as suas mesmas características. Oferece a possibilidade de substituir o componente padrão do navegador para todo o sistema Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Ir para GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Ir para GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Ir para notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">A aplicação requer Android %1$s. Mas o seu dispositivo está apenas a executar Android %2$s. Escolha uma aplicação diferente, atualize o seu sistema operativo ou mude para um smartphone mais recente.</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Não, não o instale</string>
    <string name="dialog_button__yes">Sim</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Mostra quando os downloads de atualizações em segundo plano falham.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Notificação sobre erros de download em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__text">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="app_card__download_the_app">transferir o aplicativo</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Canal de notificação para avisos sobre aplicações desatualizadas.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Notificação de aplicações desatualizadas</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Tem aplicações desatualizadas que já não devem ser utilizadas. Clique para mais informações.</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Metadados obtidos a partir de %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Não se pode expor o caminho do ficheiro a outras aplicações. Por favor, abra você mesmo a pasta com o seu gestor de ficheiros preferido.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">GitHub-o limite de taxa da API foi excedido. Por favor, tente o download novamente na próxima hora.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Pode abrir a pasta de cache para copiar o ficheiro APK para um local com mais armazenamento gratuito. Infelizmente, no Android 11+ apenas alguns gestores de ficheiros podem aceder a esta pasta dentro do Android/dados.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">abrir pasta de cache</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Abrir pasta</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">SHA-256 certificado de impressão digital:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Ocorreu um problema temporário na rede. Por favor, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">O seu dispositivo tem pouco armazenamento (apenas %1$d MB livre). Isso levará a uma falha no download ou na instalação.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Pouco Espaço Em Disco</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Utilizar ficheiro já transferido de:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Agora pode fechar esta janela</string>
    <string name="download_activity__label">Transferir Aplicação</string>
    <string name="install_new_app">Instalar nova aplicação</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">A última versão deste aplicativo já está instalada. Quer transferir e instalar novamente a versão mais recente\?</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Este erro ocorreu durante a instalação. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Este erro ocorreu quando os metadados descarregados foram obtidos. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Este erro ocorreu quando se verificou a existência de atualizações na vista principal. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Mostra quando as atualizações da aplicação são descarregadas em segundo plano.</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copiar relatório de crash para a área de transferência</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">O erro seguinte ocorreu durante o descarregamento. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para submeter o relatório de crash a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Infelizmente, o FFUpdater falhou da última vez e registou este erro. Por favor, submeta o relatório da falha a notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">O dispositivo é demasiado antigo</string>
    <string name="notification__download_error__descr">O download de fundo da atualização de %1$s falhou. Se este erro ocorrer frequentemente, sinta-se à vontade para o comunicar em notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">O download de fundo da atualização de %1$s falhou. Se este erro ocorrer frequentemente, clique aqui para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Aplicações desatualizadas instaladas</string>
    <string name="notification__download_error__title">Falha no download da atualização em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Notificação sobre downloads em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__title">Download de atualizações do aplicativo</string>
</resources>