<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">À propos FFUpdater</string>
    <string name="action_settings_title">Réglages</string>
    <string name="app_description">Mise à jour pour les navigateurs respectueux de la vie privée</string>
    <string name="app_icon">icône de l\'application</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">L\'installation de l\'application n\'a pas réussi</string>
    <string name="application_successfully_installed">Installation de l\'application réussie</string>
    <string name="available_version">Disponible: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ERREUR</u>"</string>
    <string name="available_version_loading">Chargement…</string>
    <string name="background_job_failure__notification_text">Veuillez signaler cette erreur. Cliquez pour afficher le rapport d\'erreur.</string>
    <string name="background_job_failure__notification_title">Échec de la vérification de la mise à jour des antécédents</string>
    <string name="brave__description">Le Navigateur Internet Brave est votre navigateur rapide, privé et sécurisé qui bloque gratuitement les publicités émises par des tiers! \n\nLe navigateur Web de Brave est une application de navigation rapide et sûre. Elle est dotée d\'un bloqueur de pubs intégré qui a été spécialement conçu pour les publicités tierces. Brave est extrêmement rapide, sécurisé et privé, empêchant ainsi, lorsque vous naviguez, que vous soyiez traqués par des publicités ou que votre appareil soit attaqué par des logiciels malveillants ou des fenêtre pop-up. Téléchargez Brave dès aujourd\'hui et naviguez avec le meilleur navigateur web rapide, privé et sécurisé!</string>
    <string name="brave__title">Navigateur internet privé Brave</string>
    <string name="brave__warning">Brave utilise la base technique de Google Chrome (Chromium) - certaines personnes n\'aiment pas cela. Vous voulez installer Brave?</string>
    <string name="brave_beta__description">Bienvenue dans la version bêta de Brave pour Android!\NJoignez-vous aux nouvelles fonctionnalités et donnez vos premiers commentaires : https://brave.com/msupport\nVous pouvez installer Brave Beta en même temps que votre version actuelle de Brave pour Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Bienvenue dans la version Nightly (Developer) de Brave pour Android !\NJugez des nouvelles fonctionnalités et donnez vos premières impressions : https://brave.com/msupport\nVous pouvez installer Brave Nightly en même temps que votre version actuelle de Brave pour Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Navigateur Brave (Nightly)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite vise à offrir une expérience de navigation sans encombrement, sans fonctions envahissantes pour la vie privée et avec l\'ajout d\'un moteur rapide de blocage des publicités. Des changements minimes sont apportés à l\'interface utilisateur afin d\'enrayer l\'idée que le \"navigateur est une plate-forme publicitaire\".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">Bromite utilise la base technique de Google Chrome (Chromium) - certaines personnes n\'aiment pas cela. Vous voulez installer Bromite?</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Le paquet SystemWebView contient le noyau du navigateur/ moteur de rendu de Bromite et ses mêmes fonctionnalités ; il offre la possibilité de remplacer le composant de navigateur par défaut pour l\'ensemble du système Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="but_was">Mais était:</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copier le rapport d\'erreur dans le presse-papiers</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">L\'erreur suivante s\'est produite lors de l\'extraction de l\'URL de téléchargement. Si cette erreur se produit fréquemment, n\'hésitez pas à la signaler sur notabug.org, GitHub ou GitLab. N\'oubliez pas d\'ajouter votre rapport d\'erreur du presse-papiers et la description de la façon dont vous reproduisez cette erreur.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">L\'erreur suivante s\'est produite lors de la vérification des mises à jour dans la vue principale. Si cette erreur se produit fréquemment, n\'hésitez pas à la signaler sur notabug.org, GitHub ou GitLab. N\'oubliez pas d\'ajouter votre rapport de crash du presse-papiers et la description de la façon dont vous reproduisez cette erreur.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Malheureusement, FFUpdater s\'est planté. Veuillez signaler cette erreur sur notabug.org, GitHub ou GitLab. Ajoutez à votre problème le rapport de panne du presse-papiers et une description de la façon de reproduire le bogue.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Aller sur GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Aller sur GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Aller sur notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">L\'application nécessite Android %1$s. Mais votre appareil ne fonctionne qu\'avec Android %2$s. Choisissez une autre application, mettez à jour votre système d\'exploitation ou passez à un smartphone plus récent.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">L\'appareil est trop vieux</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Non, rester à \'Release\'</string>
    <string name="dialog_button__yes">Oui</string>
    <string name="download_notification__channel_description">Indique quand les mises à jour des applications sont téléchargées en arrière-plan.</string>
    <string name="download_notification__channel_name">Notification des téléchargements en arrière-plan</string>
    <string name="download_notification__message">Téléchargement actuel des mises à jour des applications installées en arrière-plan.</string>
    <string name="download_notification__title">Téléchargement des mises à jour des applications</string>
    <string name="download_the_app">télécharger l\'application</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Afficher les erreurs du vérificateur de mise à jour des antécédents</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Erreurs de fond</string>
    <string name="failed_update_notification__channel_description">Canal de notification des échecs de mise à jour de %1$s.</string>
    <string name="failed_update_notification__channel_name">notification d\'échec de la mise à jour de %1$s</string>
    <string name="failed_update_notification__notification_message">Erreur (%1$d) : %2$s</string>
    <string name="failed_update_notification__notification_title">%1$s n\'a pas pu être mis à jour.</string>
    <string name="firefox_beta__description">Le navigateur Firefox pour Android est incroyablement rapide et protège votre vie privée automatiquement. Des milliers de traqueurs publicitaires vous suivent partout chaque jour et recueillent des informations vous concernant, ce qui ralentit votre vitesse de navigation. Firefox bloque plus de 2000 de ces traqueurs par défaut, vous donnant le respect de la vie privée que vous méritez ainsi que la vitesse qu\'il vous faut, le tout dans un navigateur mobile privé et sécurisé.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox pour Android Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">Cette application est conçue pour les développeurs et les testeurs. Elle peut contenir divers bogues qui peuvent affecter votre travail habituel avec le navigateur. Vous voulez l\'installer?</string>
    <string name="firefox_focus__description">Il s\'agit d\'une modification du navigateur Firefox visant à accroître la protection de la vie privée.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar est développé pour l\'Allemagne, l\'Autriche et la Suisse, mais peut être utilisé par les utilisateurs de n\'importe quel pays. Il est très similaire à Firefox Focus, mais son nom a été modifié dans les pays germanophones pour éviter toute confusion avec le magazine Focus du groupe Hubert Burda Media. Contrairement à Firefox Focus, Firefox Klar a la télémétrie désactivée par défaut en raison des lois allemandes strictes sur la protection de la vie privée.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Veuillez noter que Firefox Preview n’est plus disponible et a été remplacé par Firefox Nightly. \n\nFirefox Nightly est un canal de développement pour les nouvelles versions de Mozilla Firefox. \n\nFirefox Nightly est conçu pour mettre en valeur les versions les plus expérimentales de Firefox. Le canal Nightly permet aux utilisateurs de découvrir les dernières innovations de Firefox dans un environnement instable et de faire part de leur avis sur les fonctionnalités et les performances pour aider à déterminer ce qui figurera dans la version finale.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">Cette application est conçue pour les développeurs et les testeurs. Elle peut contenir divers bogues qui peuvent affecter votre travail habituel avec le navigateur. Vous voulez l\'installer?</string>
    <string name="firefox_release__description">Le navigateur Firefox pour Android est incroyablement rapide et protège votre vie privée automatiquement. Des milliers de traqueurs publicitaires vous suivent partout chaque jour et recueillent des informations vous concernant, ce qui ralentit votre vitesse de navigation. Firefox bloque plus de 2000 de ces traqueurs par défaut, vous donnant le respect de la vie privée que vous méritez ainsi que la vitesse qu\'il vous faut, le tout dans un navigateur mobile privé et sécurisé.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox</string>
    <string name="general__use_root__summary">FFUpdater demandera l\'autorisation de l\'utilisateur root si cette option est activée et si une application est installée ou mise à jour. Pour obtenir les privilèges root, vous devez utiliser Magisk ou d\'autres outils. Si cette option est activée, FFUpdater installera ou mettra à jour des applications en avant-plan et en arrière-plan sans intervention de l\'utilisateur.</string>
    <string name="general__use_root__title">Utiliser l\'autorisation de la racine pour installer ou mettre à jour des applications</string>
    <string name="go_back">retourner</string>
    <string name="iceraven__description">Ce n\'est certainement pas Mozilla qui vous l\'a apporté! \n\nIceraven Browser est un navigateur web pour Android, basé sur la version Fenix de Firefox, GeckoView et Mozilla Android Components de Mozilla. \n\nNotre objectif est d\'être une bifurcation proche du nouveau Firefox pour Android qui cherche à fournir aux utilisateurs plus d\'options, plus de possibilités de personnalisation (y compris une large bibliothèque d\'extensions), et plus d\'informations sur les pages qu\'ils visitent et sur la façon dont leur navigateur interagit avec ces pages.</string>
    <string name="iceraven__title">Navigateur Iceraven</string>
    <string name="infobox">Il s\'agit d\'une mise à jour pour plusieurs navigateurs à partir de Mozilla. Cliquez sur le bouton plus pour installer et sur le bouton flèche vers le bas pour mettre à jour un navigateur. Vous pouvez vérifier les nouvelles mises à jour en effaçant ou en rouvrant l\'application. Par défaut, l\'application vérifie régulièrement les mises à jour en arrière-plan. J\'ai fait de mon mieux pour sécuriser le processus d\'installation/mise à jour - n\'hésitez pas à le vérifier ou, si nécessaire, à l\'améliorer par une demande de retrait. \n\nDernière vérification réussie de la mise à jour des antécédents: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">informations sur l\'application</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">vider le cache</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">Si vous pensez que FFUpdater a mis en cache une mise à jour d\'application défectueuse, cliquez sur le bouton \"Effacer le cache\" pour supprimer le cache de cette application.</string>
    <string name="install_activity__download_app_with_status">Télécharger l\'application (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">Echec du téléchargement</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Application téléchargée à partir de:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">La demande téléchargée n\'est PAS vérifiée</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_verified">La demande téléchargée est vérifiée</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Afficher le rapport d\'erreur détaillé.</u>"</string>
    <string name="install_activity__expected_sha_256_certificate_fingerprint">Empreinte digitale prévue pour le certificat SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Le stockage externe n\'est pas disponible - ne peut pas commencer le téléchargement. L\'état actuel est :</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">Récupérer l\'url de téléchargement de %1$s</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">URL de téléchargement récupéré de %1$s</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">La limite de débit de GitHub-API est dépassée. Veuillez réessayer le téléchargement dans l\'heure qui suit.</string>
    <string name="install_activity__invalid_downloaded_certificate_fingerprint_explanation">Soit un pirate a remplacé le téléchargement correct par un téléchargement altéré, soit le vérificateur de certificats ne fonctionne plus. Vous pouvez vérifier l\'empreinte digitale du certificat sur apkmirror.com ou créer un problème sur https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater pour m\'informer du bogue.</string>
    <string name="install_activity__invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Soit une application falsifiée a été installée, soit le vérificateur de certificats ne fonctionne plus. Vous pouvez revérifier l\'empreinte du certificat sur apkmirror.com ou créer un problème sur https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater pour m\'informer du bogue.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">Vous pouvez ouvrir le dossier du cache pour copier le fichier APK à un endroit où il y a plus d\'espace libre.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">ouvrir le dossier du cache</string>
    <string name="install_activity__retrigger_installation__button_title">Réessayer l\'installation de l\'application</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Empreinte digitale du certificat SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Un problème de réseau temporaire s\'est produit. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Sur votre appareil, il n\'y a que %1$d MB d\'espace disponible. Cela peut entraîner un échec du téléchargement ou de l\'installation.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Espace disque faible</string>
    <string name="install_activity__try_disable_miui_optimization">Si vous utilisez Xiaomi ou MIUI, essayez de désactiver \"MIUI Optimization\".</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text1">Vous devez désinstaller l\'application existante avant que FFUpdater puisse l\'installer ou la mettre à jour. Sauvegardez vos données car la désinstallation supprimera tous vos signets, paramètres, etc.</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text2">Raison : L\'application actuellement installée n\'est pas signée par le développeur d\'origine - elle est peut-être signée par F-Droid. Android refuse de mettre à jour une application si différentes personnes ont signé la version installée et la version mise à jour.</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Utiliser le fichier déjà téléchargé de:</string>
    <string name="install_activity__verifying_downloaded_application_certificate">Vérification du certificat de demande</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Vous pouvez maintenant fermer cette fenêtre</string>
    <string name="install_activity_label">Installer l\'application</string>
    <string name="install_app">installer l\'application</string>
    <string name="install_new_app">Installer une nouvelle application</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">La dernière version de cette application est déjà installée. Voulez-vous télécharger et installer à nouveau la dernière version ?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Même version installée</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">L\'application installée n\'est PAS vérifiée</string>
    <string name="installed_application_is_verified">La demande installée est vérifiée</string>
    <string name="installed_version">Installé: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">UN ACCÈS PAR MOT DE PASSE QUI VOUS EST RÉSERVÉ Suivez vos mots de passe en toute sécurité sur Firefox et accédez-y partout Ouvrez rapidement n’importe quel site Internet de l’application pour accéder à vos comptes</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>La limite de GitHub-API est dépassée. Réessayez l\'heure suivante.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Pas de réseau non mesuré</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Mettez à jour vos navigateurs à partir de Mozilla</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Problème de réseau temporaire. Réessayez plus tard.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Supprimez les mises à jour d\'applications mises en cache.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">FFUpdater met en cache les mises à jour d\'applications déjà téléchargées et les stocke dans le dossier \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\'.\n\nCela permet d\'économiser de la bande passante lorsqu\'une application n\'est pas installée ou mise à jour avec succès. Le cache est également nécessaire pour que les mises à jour téléchargées en arrière-plan puissent être installées ultérieurement.\n\nSi vous décidez de supprimer ces mises à jour d\'applications, vous devrez peut-être les télécharger à nouveau.</string>
    <string name="ok">D\'accord</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Abandonner</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Accorder la permission</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater n\'a pas l\'autorisation d\'installer et de mettre à jour des applications. Vous devez accorder ces permissions ou FFUpdater ne fonctionnera pas.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Autorisation de l\'installateur</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">L\'application télécharge actuellement des mises à jour en arrière-plan. Voulez-vous commencer un nouveau téléchargement qui pourrait prendre plus de temps?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Non, ne le téléchargez pas</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Téléchargements en cours</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Oui</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">L\'opération a échoué parce que l\'espace de stockage disponible est insuffisant: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Exiger une interaction avec l\'utilisateur.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">L\'opération a échoué de manière générique. Le système essaiera toujours de fournir une raison d\'échec plus spécifique, mais dans certains cas rares, cette raison peut être fournie.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">L\'opération a échoué parce qu\'elle a été activement interrompue. Par exemple, l\'utilisateur a activement refusé les autorisations demandées, ou la session a été abandonnée.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">L\'opération a échoué parce qu\'elle a été bloquée. Par exemple, la politique d\'un appareil peut bloquer l\'opération, un vérificateur de paquets peut avoir bloqué l\'opération, ou l\'application peut être nécessaire au fonctionnement du système central.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">L\'opération a échoué car elle entre en conflit (ou est incompatible) avec un autre paquet déjà installé sur l\'appareil. Par exemple, une autorisation existante, des certificats incompatibles, etc. L\'utilisateur peut être en mesure de désinstaller une autre application pour résoudre le problème.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">L\'opération a échoué car elle est fondamentalement incompatible avec cet appareil. Par exemple, l\'application peut nécessiter une fonctionnalité matérielle qui n\'existe pas, il peut manquer du code natif pour les ABI prises en charge par l\'appareil, ou elle nécessite une version plus récente du SDK, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">L\'opération a échoué car un ou plusieurs des APK n\'étaient pas valides. Par exemple, ils peuvent être malformés, corrompus, mal signés, mal assortis, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">L\'opération a échoué en raison de problèmes de stockage. Par exemple, l\'appareil peut manquer d\'espace, ou les supports externes peuvent être indisponibles. L\'utilisateur peut aider à libérer de l\'espace ou à insérer un autre support externe.</string>
    <string name="settings__activity_label">Réglages</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Lorsqu\'une mise à jour est détectée, téléchargez-la. Cela accélérera ensuite le processus de mise à jour.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Télécharger les mises à jour de l\'application</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Non recommandé pour les utilisateurs disposant de peu de données mobiles.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Télécharger les mises à jour des applications sur les réseaux équipés de compteurs</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Essayez d\'installer les mises à jour sans l\'interaction de l\'utilisateur.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Installer la mise à jour</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Vérifiez les nouvelles mises à jour à intervalles réguliers.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Contrôle de la mise à jour</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Utile si vous ne voulez pas mettre à jour une application et ne voulez pas recevoir de notifications de mise à jour pour celle-ci.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Exclure les applications de la vérification des mises à jour</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervalle de vérification de la mise à jour</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Contrôles de mise à jour sur les réseaux de compteurs</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Paramètres lorsque l\'application fonctionne en arrière-plan et est invisible pour l\'utilisateur.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Contexte</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__summary">Utile pour les utilisateurs dont les données mobiles sont limitées.</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Télécharger les mises à jour sur les réseaux avec compteur</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Choisissez entre un thème clair et un thème sombre</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Choisissez un thème</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Autorisez les vérifications de mise à jour sur les réseaux avec compteur, comme les données mobiles.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Contrôles de mise à jour sur les réseaux de compteurs</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Paramètres lorsque l\'interface utilisateur est visible.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Premier plan</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Sombre lorsque l\'économiseur de batterie est actif</string>
    <string name="settings__theme_dark">Foncé</string>
    <string name="settings__theme_light">Lumière</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Utiliser le système par défaut</string>
    <string name="show_warning_before_installation_dialog__title">Avertissement</string>
    <string name="successful_update__notification_message">L\'application a été mise à jour avec succès en arrière-plan.</string>
    <string name="successful_update_notification__channel_description">Canal de notification pour les mises à jour réussies de %1$s.</string>
    <string name="successful_update_notification__channel_name">Notification de mise à jour réussie de %1$s</string>
    <string name="successful_update_notification__notification_title">%1$s a été mis à jour.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, sans intégration avec Google.\n\nSans connexion à un compte Google, Chromium s\'en sort plutôt bien en termes de sécurité et de confidentialité. Cependant, Chromium a toujours une certaine dépendance vis-à-vis des services Web et des binaires de Google. En outre, Google a conçu Chromium pour qu\'il soit facile et intuitif pour les utilisateurs, ce qui signifie qu\'ils font des compromis sur la transparence et le contrôle des opérations internes.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">Ungoogled Chromium utilise la base technique de Google Chrome (Chromium), ce qui ne plaît pas à tout le monde. Voulez-vous installer Ungoogled Chromium?</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Le navigateur sélectionné est incompatible avec le processeur de votre smartphone. Veuillez sélectionner un autre navigateur.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Appareil non pris en charge</string>
    <string name="update_interval__12h">12 heures</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minutes</string>
    <string name="update_interval__18h">18 heures</string>
    <string name="update_interval__1d">1 jour</string>
    <string name="update_interval__1h">1 heure</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mois</string>
    <string name="update_interval__1w">1 semaine</string>
    <string name="update_interval__2d">2 jours</string>
    <string name="update_interval__2h">2 heures</string>
    <string name="update_interval__2w">2 semaines</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minutes</string>
    <string name="update_interval__3d">3 jours</string>
    <string name="update_interval__4d">4 jours</string>
    <string name="update_interval__4h">4 heures</string>
    <string name="update_interval__5d">5 jours</string>
    <string name="update_interval__6d">6 jours</string>
    <string name="update_interval__6h">6 heures</string>
    <string name="update_interval__8h">8 heures</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Canal de notification des mises à jour disponibles pour %1$s.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">Notification de mise à jour de %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Cliquez pour installer la mise à jour</string>
    <string name="update_notification__title">Mise à jour pour "%1$s" disponible</string>
    <string name="vivaldi__description">Vivaldi est un navigateur pratique et très respectueux de la vie privée. Il intègre des nombreuses fonctions dont un bloqueur de pubs et traqueurs (désactivé par défaut) et un traducteur de pages. Des outils judicieux de prise de notes et de capture de page vous feront gagner du temps. En option, vous pouvez afficher les onglets comme sur ordinateurs, des thèmes clair et sombre ou personnaliser l’interface. Téléchargez-le et profitez de ses performances.</string>
    <string name="vivaldi__title">Navigateur Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">Vivaldi n\'est que partiellement open source (voir <a href="https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/">https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/</a> pour plus d\'informations). Il utilise également la base technique de Google Chrome (Chromium).\n\nCertaines personnes n\'aiment pas cela. Voulez-vous installer Vivaldi?</string>
</resources>
