<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Acerca de FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Actualizador para navegadores respetuosos con la privacidad</string>
    <string name="app_icon">icono de la aplicación</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">La instalación de la aplicación no se ha realizado correctamente</string>
    <string name="application_successfully_installed">Aplicación instalada exitosamente</string>
    <string name="available_version">Disponible: %1$s</string>
    <string name="notification__error__text">Por favor, informe de este error. Haga clic para ver el informe de error.</string>
    <string name="notification__error__title">La verificación de actualización en segundo plano falló</string>
    <string name="brave__description">Navega de forma privada por Internet, ¡gratis! La aplicación Brave Private Browser es tu navegador web privado, rápido, gratuito y seguro con bloqueador de anuncios y bloqueador de ventanas emergentes. Navega y busca en Internet de forma privada sin ser rastreado por los anunciantes, el malware y las ventanas emergentes.</string>
    <string name="brave__title">Navegador privado Brave</string>
    <string name="brave__warning">- Brave utiliza la base técnica de Google Chrome y, por tanto, apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.
\n- Debido a su Token de Atención Básica BAT en la blockchain de Ethereum el proyecto tiene vínculos con la criptodivisa. Blockchains tienen muchos problemas y deben ser evitados en mi opinión.</string>
    <string name="brave_beta__description">¡Bienvenido a Brave Beta para Android!
\nPrueba las nuevas características y da tus primeros comentarios: https://brave.com/msupport
\nPuedes instalar Brave Beta junto con tu versión actual de Brave para Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">¡Bienvenido a Brave Nightly (Developer) para Android!
\nPrueba las nuevas características y da tus primeros comentarios: https://brave.com/msupport
\nPuedes instalar Brave Nightly junto a tu versión actual de Brave para Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Browser (Nightly)</string>
    <string name="bromite__description">El objetivo de Bromite es ofrecer una experiencia de navegación sin desorden, sin funciones que invadan la privacidad y con la incorporación de un rápido motor de bloqueo de anuncios. Se aplican cambios mínimos en la interfaz de usuario para ayudar a frenar la idea de que el navegador es una plataforma publicitaria.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite utiliza la base técnica de Google Chrome y, por tanto, apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">El paquete SystemWebView contiene el núcleo del motor de navegación/representación de Bromite y sus mismas características. Ofrece la posibilidad de sustituir el componente del navegador por defecto para todo el sistema Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copiar el informe de los errores en el portapapeles</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">Se ha producido el siguiente error durante la descarga. Si este error se produce con frecuencia, no dude en enviar el informe del fallo a notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Este error se produjo cuando se obtuvieron los metadatos de la descarga. Si este error se produce con frecuencia, no dude en enviar el informe del fallo en notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Este error se produjo durante la instalación. Si este error se produce con frecuencia, no dude en enviar el informe de fallo a notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Este error se produjo al comprobar las actualizaciones en la vista principal. Si este error se produce con frecuencia, no dudes en enviar el informe de fallo a notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Desafortunadamente, FFUpdater se bloqueó la última vez y registró un error. Envíe el informe de ese error a notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Ir a GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Ir a GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Ir a notabug.org</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Aparece cuando las actualizaciones de la aplicación se descargan en segundo plano.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Notificación sobre descargas en segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__title">Descargando actualizaciones de aplicaciones</string>
    <string name="app_card__download_the_app">descargar la aplicación</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Mostrar los errores al comprobar las actualizaciones en segundo plano</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Errores en segundo plano</string>
    <string name="firefox_beta__description">El navegador Firefox para Android es automáticamente privado e increíblemente rápido. Miles de rastreadores en línea te siguen cada día, recopilando información sobre dónde te conectas y ralentizando tu velocidad. Firefox bloquea más de 2000 de estos rastreadores por defecto y hay complementos de bloqueo de anuncios disponibles si quieres personalizar tu navegador aún más. Con Firefox, obtendrás la seguridad que mereces y la velocidad que necesitas en un navegador privado y móvil.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Beta de Firefox para Android</string>
    <string name="firefox_focus__description">Se trata de una modificación del navegador Firefox destinada a aumentar la privacidad.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar ha sido desarrollado para Alemania, Austria y Suiza, pero puede ser utilizado por usuarios de cualquier país. Es muy similar a Firefox Focus, pero el nombre fue cambiado en los países de habla alemana para evitar la confusión con la revista Focus del grupo Hubert Burda Media. A diferencia de Firefox Focus, Firefox Klar tiene la telemetría desactivada por defecto debido a las estrictas leyes de privacidad alemanas.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Ten en cuenta que esta aplicación solía llamarse Firefox Preview. Ahora ha pasado a llamarse Firefox Nightly.
\n
\nFirefox Nightly es un canal de desarrollo para las nuevas versiones de Mozilla Firefox.
\n
\nNightly está diseñado para mostrar las versiones más experimentales de Firefox. El canal Nightly permite a los usuarios experimentar las últimas innovaciones de Firefox en un entorno inestable y proporcionar comentarios sobre las características y el rendimiento para ayudar a determinar lo que hace la versión final.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">El navegador Firefox para Android es automáticamente privado e increíblemente rápido. Miles de rastreadores en línea te siguen cada día, recopilando información sobre dónde te conectas y ralentizando tu velocidad. Firefox bloquea más de 2000 de estos rastreadores por defecto y hay complementos de bloqueo de anuncios disponibles si quieres personalizar tu navegador aún más. Con Firefox, obtendrás la seguridad que mereces y la velocidad que necesitas en un navegador privado y móvil.</string>
    <string name="firefox_release__title">Navegador Firefox</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Una versión mejorada de Firefox también está disponible en F-Droid con el nombre de Fennec F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Definitivamente, ¡no lo ha traído Mozilla!
\n
\nIceraven Browser es un navegador web para Android, basado en la versión Fenix de Mozilla de Firefox, GeckoView y Mozilla Android Components.
\n
\nNuestro objetivo es ser un fork cercano del nuevo Firefox para Android que busca proporcionar a los usuarios más opciones, más oportunidades de personalización (incluyendo una amplia biblioteca de extensiones), y más información sobre las páginas que visitan y cómo sus navegadores están interactuando con esas páginas.</string>
    <string name="iceraven__title">Navegador Iceraven</string>
    <string name="iceraven__warning">- El desarrollador no da ninguna garantía de seguridad, ni de actualizaciones, ni siquiera de estabilidad.
\n - El proyecto tarda más de lo habitual en proporcionar actualizaciones de seguridad.</string>
    <string name="infobox">Este es un actualizador para los navegadores que respetan la privacidad. Pulsa el botón más para instalar nuevas aplicaciones. Desliza el dedo hacia abajo para forzar la búsqueda de nuevas actualizaciones. Por defecto, la aplicación buscará periódicamente actualizaciones en segundo plano, que se descargarán y finalmente se instalarán. Haz clic en el engranaje para personalizar el comportamiento en la configuración.
\n
\nÚltima comprobación exitosa de actualizaciones en segundo plano: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">Información sobre la aplicación</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">limpiar caché</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Si cree que FFUpdater ha almacenado en la caché una actualización defectuosa o si quieres ahorrar espacio, haga clic en el botón para eliminar el archivo descargado.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Si la instalación falla con frecuencia, prueba a cambiar al \"instalador nativo\" en la configuración.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Descargando aplicación</string>
    <string name="download_activity__download_failed">La descarga fallo</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Descargó la aplicación desde:</string>
    <string name="app_installer__signature_of_download_is_invalid">La aplicación descargada NO está verificada</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button"><u>Mostrar el informe de errores detallado.</u></string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">El almacenamiento externo no está disponible; no se puede iniciar la descarga. El estado actual es:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Obtener metadatos de %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Metadatos recuperados de %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">No se puede mostrar la ruta del archivo a otras aplicaciones. Abra la carpeta usted mismo con su administrador de archivos preferido.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">Se ha superado el límite de solicitudes al API de GitHub. Por favor, intente la descarga de nuevo en la próxima hora.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Puedes abrir la carpeta de la caché para copiar el archivo APK en un lugar con más almacenamiento libre. Desafortunadamente, en Android 11+ sólo unos pocos gestores de archivos pueden acceder a esta carpeta dentro de Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">abrir la carpeta de la caché</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Abrir la carpeta</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Huella digital del certificado SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Se ha producido un problema temporal en la red. Por favor, vuelva a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">Su dispositivo tiene poca capacidad de almacenamiento (solo %1$d MB libres). Esto provocará un fallo en la descarga o en la instalación.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Poco espacio en el disco</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Utilizar el archivo ya descargado de:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Ahora puede cerrar esta ventana</string>
    <string name="download_activity__label">Descargar la aplicación</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Canal de notificación para actualizaciones fallidas de %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">Notificación de fallo de actualización de %1$s</string>
    <string name="notification__install_error__text">Error (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">%1$s no se pudo actualizar</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Canal de notificaciones para actualizaciones exitosas de %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">Notificación de actualización exitosa de %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__text">La aplicación ha sido actualizada exitosamente en segundo plano.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s ha sido actualizado</string>
    <string name="app_installer__installed_app_has_invalid_signature">La aplicación instalada NO está verificada</string>
    <string name="installed_application_is_verified">La aplicación instalada está verificada</string>
    <string name="installed_version">Instalado: %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser está hecho para navegar por internet, leer noticias, ver videos y escuchar música, sin molestias.</string>
    <string name="kiwi__title">Navegador Kiwi Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi es sólo parcialmente de código abierto
\n- Kiwi utiliza la base técnica de Google Chrome y por lo tanto apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado de cromo.
\n- Kiwi no es un navegador de privacidad ideal pero tiene un buen soporte para complementos.
\n- El navegador está recibiendo el pago de los motores de búsqueda por cada búsqueda realizada usando Kiwi Browser. Dependiendo de la elección del motor de búsqueda, las peticiones pueden ir a través de los servidores Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- Google Ads en kiwi puede usar los datos de ubicación para los anuncios, pero puede desactivarlos desactivando la función Discovery. Pero esto pronto cambiará. Véase https://privacy.kiwibrowser.org/ para más detalles.</string>
    <string name="lockwise__description">ACCESO A LAS CONTRASEÑAS PARA TI, Y SÓLO PARA TI
\n
\nSigue de forma segura tus contraseñas de Firefox y accede a ellas en cualquier lugar. Abre rápidamente cualquier sitio web desde la aplicación para entrar en tus cuentas.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded"><u>Límite del API de GitHub superado. Vuelva a intentar en la próxima hora.</u></string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">No hay ninguna red sin límite en el uso de datos</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue"><u>Problema temporal de red. Inténtelo más tarde.</u></string>
    <string name="ok">De acuerdo</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Cancelar</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Conceder permiso</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">A FFUpdater le falta el permiso para instalar y actualizar las aplicaciones. Tienes que conceder estos permisos o FFUpdater no funcionará.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Permiso del instalador</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">La aplicación está descargando las actualizaciones en segundo plano. Quieres iniciar una nueva descarga que puede tomar más tiempo\?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">No, no lo descargues</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Descargas en curso</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Sí</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Requiere la interacción del usuario. Primero debes actualizar la aplicación a través de la interfaz de usuario de FFUpdater. Solo entonces se permiten las actualizaciones silenciosas en segundo plano de la aplicación correspondiente.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">La operación ha fallado de forma genérica. El sistema siempre tratará de proporcionar una razón de fallo más específica, pero en algunos casos raros esto puede ser entregado.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">La operación ha fallado porque ha sido cancelada. Por ejemplo, el usuario rechazó los permisos solicitados o se abandonó la sesión.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">La operación ha fallado porque se ha bloqueado. Por ejemplo, una política de dispositivo puede bloquear la operación, un verificador de paquetes puede haber bloqueado la operación o la aplicación puede ser necesaria para el funcionamiento del sistema central.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">La operación ha fallado porque entra en conflicto (o es incompatible) con otro paquete ya instalado en el dispositivo. Por ejemplo, un permiso existente, certificados incompatibles, etc. El usuario puede desinstalar la otra aplicación para solucionar el problema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">La operación ha fallado porque es fundamentalmente incompatible con este dispositivo. Por ejemplo, la aplicación puede requerir una característica de hardware que no existe, puede faltar el código nativo para las ABIs soportadas por el dispositivo, o requiere una versión más reciente del SDK, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">La operación falló porque uno o más de los APKs no eran válidos. Por ejemplo, pueden estar mal formados, corruptos, firmados incorrectamente, no coinciden, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">La operación ha fallado por problemas de almacenamiento. Por ejemplo, es posible que el dispositivo tenga poco espacio o que los medios externos no estén disponibles. El usuario puede ayudar a liberar espacio o insertar un medio externo diferente.</string>
    <string name="settings_activity__label">Configuración</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Elimine la actualización descargada si la instalación falla.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Elimine la actualización descargada si la instalación es exitosa.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Cuando se detecte una actualización, descárgala. Esto acelerará posteriormente el proceso de actualización.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Descargar las actualizaciones de las aplicaciones</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">No se recomienda para usuarios con datos móviles limitados.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Descargar las actualizaciones de las aplicaciones en las redes con límites de datos</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Intenta instalar las actualizaciones sin la interacción del usuario.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Instalar actualización</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Compruebe si hay nuevas actualizaciones a intervalos regulares.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Buscar actualizaciones</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Útil si no quieres actualizar una aplicación y no quieres recibir notificaciones de actualizar la misma.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Excluir aplicaciones en la comprobación de actualizaciones</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervalo de comprobación de actualizaciones</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Comprobaciones de actualizaciones en redes con límites de datos</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Ajustes cuando la aplicación está trabajando en segundo plano y es invisible para el usuario.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Segundo Plano</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Descargar actualizaciones en redes con límites de datos</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Elige entre el tema claro u oscuro</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Elija el tema</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Permitir comprobaciones de actualizaciones en redes con gasto de datos, como datos móviles.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Comprobaciones de actualizaciones en redes con límite de datos</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Ajustes cuando la interfaz de usuario es visible.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Primer Plano</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Instalador</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Oscuro cuando el ahorro de batería esté activo</string>
    <string name="settings__theme_dark">Oscuro</string>
    <string name="settings__theme_light">Claro</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Usar predeterminado del sistema</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, sin integración con Google.
\n
\nSin necesidad de acceder a una cuenta de Google, Chromium lo hace bastante bien en términos de seguridad y privacidad. Sin embargo, Chromium sigue teniendo cierta dependencia de los servicios web y los binarios de Google. Además, Google diseñó Chromium para que fuera fácil e intuitivo para los usuarios, lo que significa que compromete la transparencia y el control de las operaciones internas.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium utiliza la base técnica de Google Chrome y, por tanto, apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">El navegador seleccionado es incompatible con el procesador de su smartphone. Por favor, seleccione un navegador diferente.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Dispositivo no soportado</string>
    <string name="update_interval__12h">12 horas</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minutos</string>
    <string name="update_interval__18h">18 horas</string>
    <string name="update_interval__1d">1 día</string>
    <string name="update_interval__1h">1 hora</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mes</string>
    <string name="update_interval__1w">1 semana</string>
    <string name="update_interval__2d">2 días</string>
    <string name="update_interval__2h">2 horas</string>
    <string name="update_interval__2w">2 semanas</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minutos</string>
    <string name="update_interval__3d">3 días</string>
    <string name="update_interval__4d">4 días</string>
    <string name="update_interval__4h">4 horas</string>
    <string name="update_interval__5d">5 días</string>
    <string name="update_interval__6d">6 días</string>
    <string name="update_interval__6h">6 horas</string>
    <string name="update_interval__8h">8 horas</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Canal de notificaciones para actualizaciones disponibles de %1$s.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">Notificación de actualización de %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Haga clic para instalar actualización</string>
    <string name="update_notification__title">Actualización para %1$s disponible</string>
    <string name="vivaldi__description">¡Descubra un navegador de Internet increíblemente rápido!. Vivaldi es un nuevo navegador web gratuito y privado construido con flexibilidad. Viene repleto de funciones útiles, como un AdBlocker (bloqueador de ventanas emergentes) integrado, protección contra el rastreo y traducción privada. Las opciones del navegador, como las pestañas propias del estilo del escritorio, los temas oscuros o claros y las opciones de diseño, te ayudan a hacerlo tuyo.</string>
    <string name="vivaldi__title">Navegador Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi es solo parcialmente de código abierto.
\n- También utiliza la base técnica de Google Chrome y, por tanto, apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Aplicaciones obsoletas instaladas</string>
    <string name="orbot__description">Orbot es una aplicación de proxy gratuita que permite a otras aplicaciones utilizar Internet de forma más segura. Orbot usa Tor para encriptar su tráfico de Internet y luego lo oculta rebotando a través de una serie de computadoras en todo el mundo. Tor es un software gratuito y una red abierta que lo ayuda a defenderse contra una forma de vigilancia de la red que amenaza la libertad personal y la privacidad, las actividades y relaciones comerciales confidenciales y la seguridad del estado conocida como análisis de tráfico.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">El desarrollador publicó: \"No podré actualizar las versiones durante algún tiempo. Si es posible, utilice uno de los navegadores [compatibles con FFUpdater] mientras tanto\". https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">Mozilla eliminó el soporte en diciembre de 2021. Cambie a otro gestor de contraseñas.</string>
    <string name="mull__title">Mull Browser (Basado en Firefox Móvil con arkenfox-user.js)</string>
    <string name="mull__description">Este es un navegador web depurado y orientado a la privacidad basado en la tecnología de Mozilla. Habilita muchas características mejoradas por el proyecto Tor Uplift utilizando las preferencias del proyecto arkenfox-user.js. Se recomienda instalar \'uBlock Origin\'.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Muestra cuando fallan las descargas de las actualizaciones en segundo plano.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Notificacar los errores en la descarga en segundo plano</string>
    <string name="notification__download_error__descr">La descarga en segundo plano de la actualización %1$s ha fallado. Si este error se produce con frecuencia, no dudes en informarlo en notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">La descarga en segundo plano de la actualización de %1$s ha fallado. Si este error se produce con frecuencia, haga clic aquí para ver el informe de errores.</string>
    <string name="notification__download_error__title">La descarga en segundo plano de la actualización falló</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Canal de notificaciones para avisar de aplicaciones obsoletas.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Notificación de aplicaciones obsoletas</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Tiene aplicaciones obsoletas que ya no deberían usarse: %1$s</string>
    <string name="tor_browser__title">Tor Browser</string>
    <string name="tor_browser__description">Tor Browser para Android es el único navegador móvil oficial compatible con Tor Project, desarrolladores de la herramienta más sólida del mundo para la privacidad y la libertad en línea.</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: Tor para Android</string>
    <string name="add_app_activity__label">Agregar nueva aplicación</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">De Mozilla</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Otras Aplicaciones</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Añadir nueva aplicación</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Buenos navegadores para la privacidad</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">Mejor que Google Chrome</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Activa si el tráfico de datos debe ser inspeccionado y alterado por otras aplicaciones. Si no está seguro, mantenga esta opción desactivada.</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">Confiar en las CA agregadas por el usuario</string>
    <string name="chromium__title">Chromium (Navegador web basado en Chrome)</string>
    <string name="chromium__description">Chromium es un proyecto de navegador de código abierto cuyo objetivo es construir una forma más segura, rápida y estable para que todos los usuarios en la web. Este sitio contiene documentos de diseño, descripciones de la arquitectura, información sobre las pruebas y mucho más para ayudarte a construir y trabajar con el código fuente de Chromium.</string>
    <string name="chromium__warning">- Chromium utiliza la base técnica de Google Chrome y, por tanto, apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado de Chrome.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Las actualizaciones sólo se comprueban si el dispositivo está inactivo</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Esta opción solo está disponible en Android Marshmallow o posterior.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Habilite esta opción si no desea que sus aplicaciones se reinicien por una actualización en segundo plano. Desactívela si desea un horario más predecible para las comprobaciones de las actualizaciones en segundo plano.</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Reportero de fallos</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Navegador al final de su vida</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Fennec F-Droid (Basado Firefox Móvil)</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">FFUpdater descarga los archivos de los servidores de F-Droid y por lo tanto no es muy rápido.</string>
    <string name="mulch__title">Mulch browser</string>
    <string name="mulch__warning">- Mulch utiliza la base de Google Chrome y, por tanto, apoya indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.</string>
    <string name="mulch__description">Se trata de un navegador web orientado a la seguridad, basado en la tecnología Chromium. Se han deshabilitado/eliminado muchas anti-funciones y se han habilitado/añadido un puñado de funciones de seguridad gracias a los parches del proyecto Vanadium. El repositorio de fuentes también incluye prebuilts y makefiles para permitir que otros sistemas operativos incluyan Mulch como su WebView de sistema.</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Fennec F-Droid se basa en la última versión de Firefox (cuyo nombre en código es Fenix). Ha eliminado los bits propietarios y la telemetría, pero sigue conectándose a varios servicios de Mozilla y Google que pueden rastrear a los usuarios.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">Servidor DNS personalizado sobre HTTPS</string>
    <string name="network__proxy__title">Proxy</string>
    <string name="settings__device_category__title">Dispositivo</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Actívala si tu dispositivo suele tener poca memoria. FFUpdater utilizará entonces APKs de 32 bits que suelen requerir menos memoria.</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Prefiero APKs de 32 bits</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Introduzca los detalles de conexión para el servidor DoH personalizado en uno de estos formatos:
\n
\nurl;ip1
\n
\nurl;ip1;ip2
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3;ip4
\n
\nPor ejemplo: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 o https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Configurar las DNS</string>
    <string name="settings__network_category__title">Red</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">Introduzca los detalles de la conexión en uno de estos formatos:
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/dominio;puerto
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/dominio;puerto;nombre de usuario;contraseña
\n
\nPor ejemplo SOCKS;1.2.3.4;22 o HTTP;5.6.7.8;80;user1;pw123 o HTTP;p.webshare.io;80;u;p. Déjelo vacío si desea utilizar la configuración de proxy del sistema.
\n
\nLimitación: Si cambias \'Configuración DNS\' en los ajustes a un servidor DNS sobre HTTPS, tienes que introducir el dominio del servidor proxy. Las IPs no funcionarán.</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Utilizar las DNS del sistema</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS a través de HTTPS: Quad9</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS a través de HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS a través de HTTPS: Google</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">Servidor DNS sobre HTTPS personalizado</string>
    <string name="installer__method__native">Instalador nativo: respaldo si el instalador de la sesión no funciona en su teléfono inteligente.</string>
    <string name="installer__method__root">Instalador Root: Actualizar aplicaciones sin diálogo de confirmación. Esto requiere un smartphone rooteado.</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">¡Permiso de root no concedido!</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">¡Shizuku no está instalado!</string>
    <string name="installer__method__session">Instalador de sesión: Recomendado para la mayoría de los dispositivos. En Android 12 o superior, las aplicaciones se pueden actualizar en silencio después de la confirmación de un usuario.</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS sobre HTTPS: Sociedad Digital Suiza</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Instalador Shizuku: Actualizar aplicaciones sin diálogo de confirmación. Esto requiere la aplicación Shizuku o el módulo Sui Magisk.</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Sin DNS (sólo para pruebas)</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Distintos canales de notificación</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Notificaciones de actualización de la aplicación</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_descr">Canal de notificación de actualizaciones fallidas de las aplicaciones.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_name">Notificación de fallo en la actualización de la aplicación</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Utiliza distintos canales de notificación para cada aplicación</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Canal de notificaciones para las actualizaciones disponibles de la aplicación.</string>
    <string name="notification__network_error__title">Error del funcionamiento de la red en segundo plano</string>
    <string name="notification__network_error__text">Este error sólo debería producirse en raras ocasiones. Sin embargo, si se produce con frecuencia, debe notificarlo. Haga clic aquí para ver el mensaje de error detallado.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">Navegador Tor Alfa</string>
    <string name="tor_browser_alpha__description">Tor Browser es el único navegador móvil oficial apoyado por el Proyecto Tor, desarrolladores de la herramienta más fuerte del mundo para la privacidad y la libertad en línea.
\n
\nEl Navegador Tor SIEMPRE será gratuito, pero las donaciones lo hacen posible. El Proyecto Tor es una organización sin ánimo de lucro 501©(3) con sede en los EE.UU.. Por favor, considere hacer una contribución hoy. Cada donación marca la diferencia: https://donate.torproject.org.
\n
\n¡Aprenda cómo informar de errores y dar su opinión en https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/!</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">Esta aplicación se firmó con un certificado diferente y no se puede actualizar con FFUpdater.</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- Esta aplicación está diseñada para desarrolladores y testeadores. Puede contener varios errores que pueden afectar a tu trabajo habitual con el navegador.</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">Ocultar aplicaciones firmadas por un certificado diferente.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Firefox Focus Beta</string>
    <string name="firefox_focus_beta__description">Usa Firefox Focus para todo lo que quieras mantener separado de tu navegador principal, para todos esos momentos en los que entras, sales y te olvidas de todo. Sin pestañas, sin líos, sin complicaciones. Bloquea también los rastreadores online. Un toque y tu historial de navegación será completamente destruido.
\n
\nFirefox Focus es el navegador perfecto para entrar/salir, buscar y destruir, estoy en una misión que no es de tu incumbencia.</string>
    <string name="duckduckgo_android__title">DuckDuckGo Private Browser</string>
    <string name="duckduckgo_android__warning">- DuckDuckGo utiliza la vista web del sistema para mostrar los sitios web.
\n- Hubo una controversia acerca de no bloquear todas las cookies de Microsoft - pero esto se ha solucionado.</string>
    <string name="privacy_browser__title">Privacy Browser</string>
    <string name="privacy_browser__warning">FFUpdater descarga los archivos de los servidores de F-Droid y por lo tanto no es más rápido.</string>
    <string name="duckduckgo_android__description">La aplicación DuckDuckGo proporciona la protección de privacidad en línea más completa con sólo pulsar un botón. Con una sola descarga, obtienes un nuevo navegador de uso diario que ofrece protección sin fisuras mientras buscas y navegas, y acceso a protecciones de rastreo para los correos electrónicos que recibes y las aplicaciones que utilizas. Muchas de estas protecciones no se ofrecen por defecto en los navegadores más populares.</string>
    <string name="privacy_browser__description">La única forma de evitar que se abuse de los datos es impedir que se recojan en primer lugar. Privacy Browser tiene dos objetivos principales: Minimizar los datos que se envían a Internet y minimizar los datos que se almacenan en el dispositivo.</string>
    <string name="main_activity__an_error_occurred"><u>Se ha producido un error. Vuelve a intentarlo más tarde.</u></string>
    <string name="eol_reason__browser_no_longer_maintained">El navegador ya no se actualiza.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__summary">Intenta instalar las actualizaciones solo cuando la pantalla del dispositivo esté apagada.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__title">Instalar solo cuando la pantalla está apagada</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_name">La comprobación de las actualizaciones en segundo plano no se ejecutó</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__title">La comprobación de actualizaciones en segundo plano no se ejecuta de forma fiable</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_description">Advertencia sobre la ejecución no fiable de la comprobación de las actualizaciones en segundo plano</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__text">Tal vez se debe a la configuración de la batería o del rendimiento de tu dispositivo. Haz clic en esta notificación para desactivar la optimización de la batería para esta aplicación.</string>
    <string name="installer__android_too_old_for_shizuku">Tu Android es demasiado antiguo para Shizuku.</string>
    <string name="add_app_activity__title_based_on_firefox">Basado en Firefox</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_security_browsers">Buenos navegadores para la seguridad</string>
    <string name="crash_report__report_is_copied_to_clipboard">El informe de errores se copió en el portapapeles</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_name">Notificaciones de fallos</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_description">Errores inesperados que bloquean FFUpdater.</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__title">FFUpdater se ha bloqueado</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__text">Haz clic para ver el informe de error.</string>
    <string name="mulch_wv__title">Sistema Mulch WebView</string>
    <string name="mulch_wv__description">Se trata deun sistema WebView reforzado y orientado a la seguridad basado en Chromium. Se han deshabilitado/eliminado muchas antifunciones y se han habilitado/agregado un puñado de funciones de seguridad gracias a los parches del Vanadium proyecto.</string>
    <string name="app_installer__failed_to_verify_signature_of_installed_app">Error al comprobar la aplicación instalada.</string>
    <string name="app_installer__failed_to_validate_signature_of_download">No se ha podido validar la firma de la descarga.</string>
    <string name="installer__method__title">Método de instalación</string>
    <string name="ffupdater__different_signature_message">Esta versión de FFUpdater ha sido firmada por F-Droid, por lo que sólo F-Droid puede distribuir actualizaciones. Para obtener actualizaciones más rápidamente, desinstala FFUpdater e instala la versión firmada por el desarrollador. Con esta versión FFUpdater puede actualizarse por sí mismo sin esperar a F-Droid.</string>
    <string name="cromite__description">Cromite es una bifurcación de Chromium basada en Bromite con soporte integrado para el bloqueo de anuncios y un ojo en la privacidad.</string>
    <string name="cromite__warning">- Cromite utiliza la base de Google Chrome y apoya así indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.</string>
    <string name="cromite__title">Cromite</string>
    <string name="main_activity__unexpected_error">Se ha producido un error inesperado.</string>
    <string name="thorium__warning">- Thorium utiliza la base técnica de Google Chrome y apoya así indirectamente la posición de monopolio del motor de renderizado Chromium.</string>
    <string name="thorium__title">Thorium Browser para Android</string>
    <string name="thorium__description">El navegador más rápido del mundo. El fork de Chromium para Linux lleva el nombre del elemento radiactivo nº 90.</string>
    <string name="k9mail__title">K-9 Mail</string>
    <string name="k9mail__description">Cliente de correo electrónico completo</string>
    <string name="fairemail__title">FairEmail</string>
    <string name="cardview_dialog__exit">Cerrar</string>
    <string name="cardview_dialog__self_description_label">Auto descripcion:</string>
    <string name="fairemail__warning">- Actualizar la versión de Google Play Store de FairEmail con FFUpdater puede provocar problemas, como por ejemplo que no funcione la compatibilidad con OAuth/Google Mail. No pidas ayuda al autor de FairEmail por problemas causados por FFUpdater.</string>
    <string name="cardview_dialog__auto_bg_update">Actualización automática en segundo plano</string>
    <string name="cardview_dialog__warnings_label">Avisos:</string>
    <string name="cardview_dialog__eol">Esta aplicación ya no debería utilizarse:</string>
    <string name="cardview_dialog__not_installed_by_ffupdater">Esta aplicación no ha sido instalada ni actualizada por FFUpdater. Para evitar conflictos con otras aplicaciones, la actualización automática está desactivada.</string>
    <string name="fairemail__description">Aplicación de correo electrónico para Android con todas las funciones, de código abierto y respetuosa con la privacidad</string>
    <string name="cardview_dialog__install">Instalar la última versión</string>
    <string name="cardview_dialog__different_signature">FFUpdater no puede actualizar esta aplicación porque la firma APK es diferente. Puedes solucionarlo desinstalando la aplicación y volviéndola a instalar con FFUpdater. Sin embargo, esto borrará todos tus datos de la aplicación. Así que recuerda hacer una copia de seguridad de tus datos de antemano.</string>
    <string name="cardview_dialog__hide">Ocultar</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__title">Aplicaciones ocultas</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__summary">Las aplicaciones ocultas permanecerán ocultas en la interfaz de usuario y no se actualizarán automáticamente.</string>
    <string name="download_activity__retry_installation">Reintentar la instalación</string>
    <string name="settings__network__use_cloudflare_mirrors__summary">Habilite esta opción para reducir la carga de recursos de los servidores primarios cuando estén disponibles.</string>
    <string name="settings__network__use_cloudflare_mirrors__title">Utilice espejos de Cloudflare</string>
    <string name="thunderbird_beta__title">Thunderbird Beta</string>
    <string name="generic_beta__warning">- Esta es una aplicación beta, diseñada para desarrolladores y evaluadores. Puede contener varios errores que pueden afectar a tu experiencia.</string>
    <string name="thunderbird__title">Thunderbird</string>
    <string name="thunderbird__description">Thunderbird es una potente aplicación de correo electrónico centrada en la privacidad. Gestiona sin esfuerzo varias cuentas de correo electrónico desde una sola aplicación, con una opción de Bandeja de entrada unificada para obtener la máxima productividad. Creada con tecnología de código abierto y respaldada por un equipo dedicado de desarrolladores junto a una comunidad global de voluntarios, Thunderbird nunca trata tus datos privados como un producto. Se financia únicamente con las aportaciones económicas de nuestros usuarios, por lo que nunca más tendrás que ver anuncios mezclados con tus mensajes de correo electrónico.</string>
</resources>
