<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Info su FFUpdater</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Mostra avvisi riguardo a questa app</string>
    <string name="app_description">Updater per i browser rispettosi della privacy</string>
    <string name="app_icon">icona dell\'app</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Attenzione</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">L\'installazione dell\'applicazione non è riuscita</string>
    <string name="application_successfully_installed">Applicazione installata con successo</string>
    <string name="available_version">Disponibile: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ERRORE</u>"</string>
    <string name="notification__error__text">Si prega di segnalare questo errore. Clicca per visualizzare il rapporto di errore.</string>
    <string name="notification__error__title">Verifica aggiornamenti in background fallita</string>
    <string name="brave__description">Naviga su internet privatamente, gratis! Brave Private Browser App è il tuo browser web privato, veloce, gratuito e sicuro con blocco di annunci e pop-up. Naviga e cerca su internet privatamente, senza essere tracciato da inserzionisti, malware e pop-up.</string>
    <string name="brave__title">Brave Private Browser</string>
    <string name="brave__warning">Brave usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.
\nA causa del suo Basic Attention Token BAT sulla blockchain Ethereum, il progetto ha legami con criptovalute. Le blockchain hanno molti problemi e dovrebbero essere evitate a mio avviso.</string>
    <string name="brave_beta__description">Benvenuto in Brave Beta per Android!\nProva le nuove funzionalità e dai un feedback anticipato: https://brave.com/msupport\nPuoi installare Brave Beta insieme alla tua attuale versione di Brave per Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Benvenuti su Brave Nightly (Developer) per Android!\nProva le nuove funzionalità e dai un feedback anticipato: https://brave.com/msupport\nPuoi installare Brave Nightly insieme alla tua attuale versione di Brave per Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Browser (Nightly)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite mira a fornire un\'esperienza di navigazione senza fronzoli, senza funzionalità invasive della privacy e con l\'aggiunta di un veloce motore di blocco delle pubblicità. I cambiamenti minimi dell\'interfaccia utente sono applicati per aiutare a frenare l\'idea di "browser come una piattaforma pubblicitaria".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Il pacchetto SystemWebView contiene il browser principale/motore di rendering di Bromite e le sue stesse caratteristiche. Offre la possibilità di sostituire il componente browser predefinito per l\'intero sistema Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copia il rapporto di arresto anomalo negli appunti</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">Durante il download si è verificato il seguente errore. Se questo errore si verifica frequentemente, sentiti libero di segnalarlo su notabug.org, GitHub o GitLab. Aggiungi il rapporto sull\'arresto anomalo dagli appunti alla segnalazione.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Si è verificato un errore quando sono stati recuperati i metadati del download. Se questo errore si verifica frequentemente, sentiti libero di segnalare il rapporto di arresto anomalo su notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Si è verificato il seguente errore durante l\'installazione. Se questo errore si verifica frequentemente, sentiti libero di segnalarlo su notabug.org, GitHub o GitLab. Aggiungi il rapporto sull\'arresto anomalo dagli appunti alla segnalazione.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Si è verificato un errore durante il controllo degli aggiornamenti nella pagina principale. Se questo errore si verifica frequentemente, sentiti libero di segnalare il rapporto di arresto anomalo su notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Sfortunatamente, FFUpdater si è bloccato l\'ultima volta e ha registrato un errore. Si prega di segnalare il rapporto di arresto anomalo su notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Vai su GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Vai su GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Vai su notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">L\'applicazione richiede Android %1$s. Ma il tuo dispositivo ha Android %2$s. Scegli un\'app diversa, aggiorna il tuo sistema operativo o passa a uno smartphone più recente.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Il dispositivo è troppo vecchio</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">No, non installarlo</string>
    <string name="dialog_button__yes">Sì</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Mostra quando gli aggiornamenti dei download in background falliscono.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Notifica sugli errori di download in background</string>
    <string name="notification__download_error__descr">Il download in background dell\'aggiornamento %1$s non è riuscito. Se questo errore si verifica frequentemente, sentiti libero di segnalarlo su notabug.org, GitHub o GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">Il download in background dell\'aggiornamento %1$s non è riuscito. Se questo errore si verifica frequentemente, clicca qui per visualizzare il rapporto dell\'errore.</string>
    <string name="notification__download_error__title">Download in background dell\'aggiornamento non riuscito</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Mostra quando gli aggiornamenti delle app vengono scaricati in sfondo.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Notifica di scaricamento in sfondo</string>
    <string name="notification__download_running__text">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="notification__download_running__title">Scaricare gli aggiornamenti delle app</string>
    <string name="app_card__download_the_app">scarica l\'app</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Canale di notifica per avvisi su app obsolete.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Notifica per app obsolete</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Hai app obsolete che non dovrebbero essere più usate. Clicca per maggiori informazioni.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">App obsolete installate</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Mostra errori della verifica degli aggiornamenti in sfondo</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Errori in sfondo</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox Browser per Android è automaticamente privato e incredibilmente veloce. Migliaia di traccianti online ti seguono tutti i giorni, raccogliendo informazioni su dove vai online e rallentando la tua velocità. Firefox blocca più di 2000 traccianti di default e sono disponibili estensioni di blocco delle pubblicità se vuoi personalizzare il tuo browser ancora di più. Con Firefox, otterrai la sicurezza che meriti e la velocità di cui hai bisogno in un browser mobile privato.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox per Android Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Questa app è progettata per sviluppatori e tester. Può contenere vari bug che possono influenzare il tuo solito lavoro con il browser.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Questa è una modifica del browser Firefox finalizzata ad aumentare la privacy.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar è sviluppato per Germania, Austria e Svizzera ma può essere utilizzato dagli utenti in qualsiasi paese. È molto simile a Firefox Focus, ma il nome è stato cambiato nei paesi di lingua tedesca per evitare confusione con la rivista Focus del gruppo Hubert Burda Media. A differenza di Firefox Focus, Firefox Klar ha la telemetria disabilitata per impostazione predefinita a causa delle rigide leggi tedesche sulla privacy.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Si prega di notare che questa app era chiamata Firefox Preview. Ora è stata cambiata in Firefox Nightly. \n\nFirefox Nightly è un canale di sviluppo per nuove versioni di Mozilla Firefox. \n\nFirefox Nightly è progettato per mostrare le build più sperimentali di Firefox. Il canale Nightly consente agli utenti di sperimentare le ultime innovazioni di Firefox in un ambiente instabile e fornire un feedback su funzionalità e prestazioni per aiutare a determinare cosa finirà nella versione finale.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox Browser per Android è automaticamente privato e incredibilmente veloce. Migliaia di traccianti online ti seguono tutti i giorni, raccogliendo informazioni su dove vai online e rallentando la tua velocità. Firefox blocca più di 2000 traccianti di default e sono disponibili estensioni di blocco delle pubblicità se vuoi personalizzare il tuo browser ancora di più. Con Firefox, otterrai la sicurezza che meriti e la velocità di cui hai bisogno in un browser mobile privato.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Browser</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Una versione migliorata di Firefox è disponibile anche su F-Droid con il nome Fennec F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Sicuramente non offerto da Mozilla! \n\nIceraven Browser è un browser per Android, basato sulla versione Fenix di Mozilla Firefox, GeckoView e Mozilla Android Components. \n\nIl nostro obiettivo è di essere un fork vicino al nuovo Firefox per Android che cerca di fornire agli utenti più opzioni, più opportunità di personalizzazione (tra cui una larga collezione di estensioni) e più informazioni sulle pagine che visitano e in che modo i loro browser interagiscono con quelle pagine.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Browser</string>
    <string name="iceraven__warning">- Il manutentore non fornisce garanzie o assicurazioni di sicurezza o aggiornamenti e neanche stabilità.
\n- Il progetto impiega più tempo del solito per fornire gli aggiornamenti di sicurezza.</string>
    <string name="infobox">Questo è un updater per browser rispettosi della privacy. Clicca sul pulsante Più per installare nuove app. Scorri verso il basso per cercare nuovi aggiornamenti. Per impostazione predefinita, l\'app verificherà regolarmente gli aggiornamenti in background, che verranno poi scaricati ed eventualmente installati. Fai clic sull\'ingranaggio per personalizzare il comportamento nelle impostazioni.
\n
\nUltima verifica riuscita degli aggiornamenti in background: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">informazioni sull\'app</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">svuota cache</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Se pensi che FFupdater abbia memorizzato nella cache un aggiornamento di app difettoso o se vuoi risparmiare spazio, clicca sul pulsante per eliminare il file scaricato.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Se l\'installazione fallisce frequentemente, prova a passare al \'programma di installazione nativo\' nelle impostazioni.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Scaricando l\'applicazione (%1$s)</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Download fallito</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Applicazione scaricata da:</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_is_not_verified">L\'applicazione scaricata NON è verificata</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button">"<u>Mostra il rapporto di errore dettagliato.</u>"</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">La memoria esterna non è disponibile - impossibile iniziare il download. Lo stato attuale è:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Recupera metadati da %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Recuperati metadati da %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Impossibile esporre il percorso del file ad altre app. Si prega di aprire la cartella con il suo file manager preferito.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">Limite di chiamate GitHub-API superato. Si prega di provare di nuovo il download tra un\'ora.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Puoi aprire la cartella di cache per copiare il file APK in un luogo con una memoria più libera. Sfortunatamente, su Android 11+ solo pochi file manager possono accedere a questa cartella all\'interno di Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">apri cartella di cache</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Apri cartella</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Impronta digitale del certificato SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Si è verificato un problema di rete temporaneo. Si prega di riprovare in seguito.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">Il tuo dispositivo ha poca memoria disponibile (solo %1$d MB liberi). Questo porterà al fallimento del download o dell\'installazione.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Poco Spazio sul Disco</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Usa il file già scaricato da:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Ora puoi chiudere questa finestra</string>
    <string name="download_activity__label">Installa Applicazione</string>
    <string name="install_new_app">Installa nuova app</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">L\'ultima versione di questa app è già installata. Vuoi scaricare e installare nuovamente l\'ultima versione?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Stessa versione installata</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Canale di notifica per aggiornamenti falliti %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">%1$s notifica di fallimento dell\'aggiornamento</string>
    <string name="notification__install_error__text">Errore (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">%1$s non può essere aggiornato</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Canale di notifica per aggiornamenti di successo %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s notifica di aggiornamento riuscito</string>
    <string name="notification__install_success__text">L\'app è stata aggiornata in background.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s è stato aggiornato</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">L\'app installata NON è verificata</string>
    <string name="installed_application_is_verified">L\'applicazione installata è verificata</string>
    <string name="installed_version">Installata: %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser è fatto per navigare in internet, leggere notizie, guardare video e ascoltare musica, senza fastidi.</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.
\n- Kiwi non è un browser per la privacy ideale, ma ha un buon supporto per componenti aggiuntivi.
\n- Il browser viene pagato dai motori di ricerca per ogni ricerca effettuata utilizzando Kiwi Browser. A seconda della scelta del motore di ricerca, le richieste possono passare tramite i server Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- Google Ads in Kiwi può utilizzare i dati sulla posizione per gli annunci - ma puoi disabilitarlo disattivando la funzione Discovery. Ma questo cambierà presto. Vedi https://privacy.kiwibrowser.org/ per più dettagli.</string>
    <string name="lockwise__description">ACCESSO TRAMITE PASSWORD PER TE E SOLO TE
\n
\nTraccia in modo sicuro le tue password di Firefox e accedi a esse ovunque. Apri rapidamente qualsiasi sito web dall\'app per entrare nei tuoi account.</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">Mozilla ha abbandonato il supporto a dicembre 2021. Si prega di passare a un altro gestore di password.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Limite di GitHub-API superato. Si prega di provare di nuovo il download tra un\'ora.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Nessuna rete non misurata</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Aggiorna i browser che rispettano la tua privacy</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Problema di rete temporaneo. Riprovare più tardi.</u>"</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Annulla</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Concedi l\'autorizzazione</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">A FFUpdater manca il permesso di installare e aggiornare le applicazioni. Devi concedere questi permessi o FFUpdater non funzionerà.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Autorizzazione dell\'installatore</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">L\'app sta scaricando gli aggiornamenti in background ora. Vuoi iniziare un nuovo download che potrebbe richiedere più tempo?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">No, non scaricarlo</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Download in corso</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Sì</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">L\'operazione è fallita perché non è disponibile abbastanza spazio di archiviazione: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Richiede l\'interazione dell\'utente. Devi prima aggiornare l\'app tramite l\'interfaccia utente di FFUpdater. Solo allora sono consentiti aggiornamenti in background silenziosi per la rispettiva app.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">L\'operazione è fallita in modo generico. Il sistema cercherà sempre di fornire un motivo di errore più specifico, ma in alcuni casi rari questo può essere emesso.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">L\'operazione è fallita perché è stata interrotta attivamente. Ad esempio, l\'utente ha rifiutato attivamente le autorizzazioni richieste o la sessione è stata abbandonata.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">L\'operazione è fallita perché è stata bloccata. Ad esempio, una politica del dispositivo potrebbe bloccare l\'operazione, un verificatore del pacchetto potrebbe aver bloccato l\'operazione, o l\'app potrebbe essere richiesta per il funzionamento del sistema principale.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">L\'operazione è fallita perché confligge (o è incoerente con) con un altro pacchetto già installato sul dispositivo. Ad esempio, un\'autorizzazione esistente, certificati incompatibili, ecc. L\'utente potrebbe essere in grado di disinstallare l\'altra app per risolvere il problema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">L\'operazione è fallita perché è fondamentalmente incompatibile con questo dispositivo. Ad esempio, l\'app potrebbe richiedere una funzione hardware che non esiste, potrebbe mancare il codice nativo per le ABI supportate dal dispositivo, o richiede una versione più recente del SDK, ecc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">L\'operazione è fallita perché un APK o più non era valido. Ad esempio, potrebbero essere malformati, corrotti, firmati in modo errato, non corrispondenti, ecc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">L\'operazione è fallita a causa di problemi di archiviazione. Ad esempio, il dispositivo potrebbe avere poca memoria, o supporti esterni potrebbero non essere disponibili. L\'utente potrebbe essere in grado di aiutare liberando spazio o inserire diversi supporti esterni.</string>
    <string name="settings_activity__label">Impostazioni</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Elimina l\'aggiornamento scaricato se l\'installazione non riesce.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Elimina l\'aggiornamento scaricato se l\'installazione ha esito positivo.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Quando viene rilevato un aggiornamento, scaricalo. Questo accelererà in seguito il processo di aggiornamento.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Scarica gli aggiornamenti dell\'app</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Non consigliato per gli utenti con dati mobili limitati.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Scarica gli aggiornamenti delle app sulle reti a pagamento</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Cerca di installare gli aggiornamenti senza l\'interazione dell\'utente.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Installare l\'aggiornamento</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Controlla i nuovi aggiornamenti a intervalli regolari.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Controllo dell\'aggiornamento</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Utile se non vuoi aggiornare un\'app e non vuoi ricevere le notifiche di aggiornamento per essa.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Escludere le app dal controllo degli aggiornamenti</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervallo di controllo dell\'aggiornamento</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Controlli di aggiornamento sulle reti a misurazione</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Impostazioni quando l\'app lavora in background ed è invisibile all\'utente.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Sfondo</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Scarica gli aggiornamenti sulle reti a pagamento</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Nascondi il pulsante di avviso per le app installate.</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Scegli tra il tema chiaro e scuro</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Scegli tema</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Permettere i controlli degli aggiornamenti sulle reti a pagamento come i dati mobili.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Controlli di aggiornamento sulle reti a misurazione</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Impostazioni quando l\'interfaccia utente è visibile.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Primo piano</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Installatore</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Scuro quando il risparmio energetico è attivo</string>
    <string name="settings__theme_dark">Scuro</string>
    <string name="settings__theme_light">Chiaro</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Usa predefinito di sistema</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, senza l\'integrazione con Google.\n\nSenza fare l\'accesso a un Account Google, Chromium fa abbastanza bene in termini di sicurezza e privacy. Tuttavia, Chromium ha ancora una certa dipendenza dai binari e dai servizi web di  Google. Inoltre, Google ha progettato Chromium in modo che fosse facile e intuitivo per gli utenti, il che significa che compromettono la trasparenza e il controllo delle operazioni interne.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Il browser selezionato non è compatibile con il processore del tuo smartphone. Seleziona un browser diverso.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Dispositivo non supportato</string>
    <string name="update_interval__12h">12 ore</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minuti</string>
    <string name="update_interval__18h">18 ore</string>
    <string name="update_interval__1d">1 giorno</string>
    <string name="update_interval__1h">1 ora</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mese</string>
    <string name="update_interval__1w">1 settimana</string>
    <string name="update_interval__2d">2 giorno</string>
    <string name="update_interval__2h">2 ore</string>
    <string name="update_interval__2w">2 settimane</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minuti</string>
    <string name="update_interval__3d">3 giorni</string>
    <string name="update_interval__4d">4 giorni</string>
    <string name="update_interval__4h">4 ore</string>
    <string name="update_interval__5d">5 giorni</string>
    <string name="update_interval__6d">6 giorni</string>
    <string name="update_interval__6h">6 ore</string>
    <string name="update_interval__8h">8 ore</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Canale di notifica per %1$s aggiornamenti disponibili.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">"%1$s" notifica di aggiornamento</string>
    <string name="update_notification__text">Clicca per installare l\'aggiornamento</string>
    <string name="update_notification__title">Aggiornamento disponibile per "%1$s"</string>
    <string name="vivaldi__description">Scopri un browser Internet incredibilmente veloce! Vivaldi è un browser web nuovo, gratuito, e privato costruito pensando alla flessibilità. Viene fornito con funzioni utili tra cui un blocco delle pubblicità incorporato (blocco dei pop-up), protezione dal tracciamento e traduzione privata. Opzioni del browser come schede appropriate in stile desktop, temi chiaro/scuro, e le scelte di layout ti aiutano a renderlo tuo.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi Browser</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi è open source solo parzialmente.
\n- Inoltre usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.</string>
    <string name="mull__description">Questo è un browser web orientato alla privacy e deblobbed basato sulla tecnologia Mozilla. Abilita molte funzionalità a monte del progetto Tor Uplift usando le preferenze del progetto arkenfox-user.js. Si consiglia di installare \'uBlock Origin\'.</string>
    <string name="mull__title">Mull Browser</string>
    <string name="app_card__open_project_page">Apri la pagina del progetto nel browser</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">Lo sviluppatore ha scritto: \"Non sarò in grado di aggiornare le versioni per un po\' di tempo. Se possibile, utilizza uno dei browser [che FFUpdater supporta] nel frattempo.\" https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="tor_browser__title">Tor Browser</string>
    <string name="tor_browser__description">Tor Browser per Android è l\'unico browser per dispositivi mobile supportato ufficialmente da Tor Project, sviluppatori del più potente strumento al mondo per la privacy e la libertà online.</string>
    <string name="orbot__description">Orbot è un\'app proxy gratuita che consente ad altre applicazioni di utilizzare Internet in modo più sicuro. Orbot utilizza Tor per crittografare il traffico Internet e poi lo nasconde rimbalzando attraverso una serie di computer in tutto il mondo. Tor è un software gratuito e una rete aperta che aiuta a difendersi da una forma di sorveglianza della rete che minaccia la libertà personale e la privacy, le attività e le relazioni commerciali riservate e la sicurezza dello stato, nota come analisi del traffico.</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: Tor per Android</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Browser buoni per la privacy</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">Meglio di Google Chrome</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Altre applicazioni</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Aggiungi nuova applicazione</string>
    <string name="add_app_activity__label">Aggiungi nuova applicazione</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">Da Mozilla</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Abilita se il traffico dati deve essere ispezionato e modificato da altre app. Se non sei sicuro, mantieni questa opzione disabilitata.</string>
    <string name="chromium__warning">- Chromium usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.</string>
    <string name="chromium__title">Chromium</string>
    <string name="chromium__description">Chromium è un progetto di browser open-source che mira a costruire un modo più sicuro, più veloce e più stabile per tutti gli utenti di vivere il web. Questo sito contiene documenti di progettazione, panoramiche sull\'architettura, informazioni sui test e altro ancora per aiutaryi a imparare a costruire e lavorare con il codice sorgente di Chromium.</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">Considera attendibili le CA aggiunte dall\'utente</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Verifica la disponibilità degli aggiornamenti solo se il dispositivo è inattivo</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Questa opzione è disponibile solo su Android Marshmallow o versioni successive.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Attiva questa opzione se non desideri che le applicazioni vengano riavviate da un aggiornamento in background. Disattiva questa opzione se desideri una pianificazione più prevedibile per le verifiche degli aggiornamenti in background.</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Segnalatore di arresti anomali</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Browser a fine vita</string>
    <string name="mulch__title">Mulch</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Fennec F-Droid</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Fennec F-Droid è basato sull\'ultima versione di Firefox (nome in codice Fenix). Sono stati rimossi i bit proprietari e la telemetria, ma si connette comunque a vari servizi di Mozilla e Google che possono tracciare gli utenti.</string>
    <string name="mulch__description">Si tratta di un browser web rafforzato e orientato alla sicurezza, basato sulla tecnologia Chromium. Molte anti-funzionalità sono state disabilitate o rimosse, e una manciata di funzionalità di sicurezza sono state abilitate o aggiunte grazie alle patch del progetto Vanadium. Il repository di origine include anche prebuilt e makefile per consentire ad altri sistemi operativi di includere Mulch come WebView di sistema.</string>
    <string name="mulch__warning">- Mulch usa la base tecnica di Google Chrome e quindi supporta indirettamente la posizione di monopolio del motore di rendering Chromium.</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">FFUpdater scarica i file dai server di F-Droid e quindi non è più veloce di quest\'ultimo.</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Impostazioni DNS</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">Server DNS su HTTPS personalizzato</string>
    <string name="network__proxy__title">Proxy</string>
    <string name="installer__method__native">Installatore nativo: Un ripiego se l\'installatore di sessione non funziona sul vostro smartphone.</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Notifica aggiornamento dell\'app</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_descr">Canale di notifica per gli aggiornamenti dell\'app non riusciti.</string>
    <string name="notification__network_error__title">Errore di rete nel lavoro in background</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- Questa app è stata progettata per sviluppatori e tester. Può contenere vari bug che possono influenzare il tuo lavoro abituale con il browser.</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">Questa app è stata firmata con un certificato diverso e non può essere aggiornata con FFUpdater.</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">Nascondi le app firmate da un certificato diverso.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Firefox Focus Beta</string>
    <string name="settings__device_category__title">Dispositivo</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS su HTTPS: Quad9</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Installatore Shizuku: Aggiorna le applicazioni senza una finestra di conferma. Richiede l\'app Shizuku o il modulo Magisk Sui.</string>
    <string name="installer__method__root">Installatore root: Aggiorna le app senza una finestra di conferma. Richiede uno smartphone rootato.</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS over HTTPS: Google</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">Server DNS su HTTPS personalizzato</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">Tor Browser Alpha</string>
    <string name="firefox_focus_beta__description">Usa Firefox Focus per tutto ciò che vuoi tenere separato dal tuo browser principale, per tutti quei momenti in cui si entra, si esce e ci si dimentica. Nessuna scheda, nessun problema, nessuna confusione. Blocca anche i tracker online. Basta un tocco per distruggere completamente la cronologia di navigazione.
\n
\nFirefox Focus è il browser web perfetto per entrare/uscire, cercare e distruggere, sono in missione e non sono affari vostri.</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Nessun DNS (solo per i test)</string>
    <string name="settings__network_category__title">Rete</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Attiva se il dispositivo è solitamente povero di memoria. FFUpdater utilizzerà quindi APK a 32 bit che di solito richiedono meno memoria.</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Preferisci gli APK a 32 bit</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">Permesso di root non concesso!</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">Shizuku non è installato!</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Usa il DNS di sistema</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS su HTTPS: Digital Society Switzerland</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS su HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="duckduckgo_android__title">DuckDuckGo Private Browser</string>
    <string name="duckduckgo_android__warning">- DuckDuckGo utilizza la webview di sistema per visualizzare i siti web.
\n- C\'è stata una controversia sul mancato blocco di tutti i cookie di Microsoft, ma il problema è stato risolto.</string>
    <string name="privacy_browser__title">Privacy Browser</string>
    <string name="privacy_browser__warning">FFUpdater scarica i file dai server di F-Droid e quindi non è più veloce.</string>
    <string name="privacy_browser__description">L\'unico modo per evitare che i dati vengano abusati è quello di impedire che vengano raccolti in primo luogo. Privacy Browser ha due obiettivi principali: ridurre al minimo i dati inviati a Internet e ridurre al minimo i dati memorizzati sul dispositivo.</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">Se vuoi usare un proxy SOCKS o HTTP, inserisci qui i dettagli della connessione. Usa uno dei seguenti formati:
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port;username;password
\n
\nPer esempio: For example: SOCKS;1.2.3.4;22 o HTTP;5.6.7.8;80;user1;pw123 or HTTP;p.webshare.io;80;u;p. Lascia vuoto se vuoi usare la configurazione proxy di sistema.
\n
\nLimitazione: Se si modificano le \"impostazioni DNS\" nelle impostazioni in un server DNS su HTTPS, è necessario inserire il dominio del server proxy. Gli IP non funzionano.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Immetti i dettagli di connessione per il server DoH personalizzato in uno dei seguenti formati
\n
\nurl;ip1
\n
\nurl;ip1;ip2
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3;ip4
\n
\nPer esempio: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 o https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="installer__method__session">Installatore di sessione: Consigliato per la maggior parte dei dispositivi. Su Android 12 o superiore, le app possono essere aggiornate senza una finestra di conferma.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_name">Notifica di mancato aggiornamento dell\'app</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Usa canali di notifica diversi per ogni singola app</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Canali di notifica diversi</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Canale di notifica per gli aggiornamenti dell\'app disponibili.</string>
    <string name="notification__network_error__text">Questo errore dovrebbe verificarsi solo raramente. Tuttavia, se si verifica frequentemente, è necessario segnalarlo. Clicca qui per visualizzare il messaggio di errore dettagliato.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__description">Tor Browser è l\'unico browser mobile ufficiale supportato da Tor Project, sviluppatori del più potente strumento al mondo per la privacy e la libertà online.
\n
\nTor Browser sarà SEMPRE gratuito, ma le donazioni lo rendono possibile. Il Tor Project è un\'associazione 501©(3) senza scopo di lucro con sede negli Stati Uniti. Considera di dare un contributo oggi stesso. Ogni dono fa la differenza: https://donate.torproject.org.
\n
\nPer sapere come segnalare i bug e fornire feedback, visita il sito: https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/</string>
    <string name="duckduckgo_android__description">L\'app DuckDuckGo offre la più completa protezione della privacy online con la semplice pressione di un pulsante. Con un solo download, si ottiene un nuovo browser quotidiano che offre una protezione continua durante la ricerca e la navigazione e l\'accesso alle protezioni per il tracciamento delle e-mail ricevute e delle app utilizzate. Molte di queste protezioni non sono disponibili di default nei browser più diffusi.</string>
    <string name="main_activity__denied_notification_permission">FFUpdater ha bisogno dell\'autorizzazione per informarti sugli aggiornamenti.</string>
</resources>