<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">O aplikaci FFUpdater</string>
    <string name="action_settings_title">Nastavení</string>
    <string name="app_icon">ikona aplikace</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Instalace aplikace se nezdařila</string>
    <string name="application_successfully_installed">Aplikace byla úspěšně nainstalována</string>
    <string name="available_version">K dispozici: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>CHYBA</u>"</string>
    <string name="available_version_loading">Načítání…</string>
    <string name="background_job_failure__notification_text">Prosím nahlaste tuto chybu. Kliknutím zobrazíte chybové hlášení.</string>
    <string name="background_job_failure__notification_title">Aktualizace na pozadí se nezdařila</string>
    <string name="brave__description">Webový prohlížeč Brave je rychlá a bezpečná aplikace k prohlížení webu pro Android s vestavěným blokátorem na reklamy třetích stran. Brave je bleskově rychlý, bezpečný a soukromý, který zabraňuje reklamám sledovat Vás, zamezuje infekci malware a blokuje vyskakovací okna.</string>
    <string name="brave__title">Brave Soukromý prohlížeč</string>
    <string name="brave__warning">Brave používá technologii Google Chrome (Chromium) - některým lidem se to nemusí líbit. Jste si jisti, že chcete nainstalovat prohlížeč Brave?</string>
    <string name="bromite__description">Bromite si klade za cíl poskytnout pohodlný zážitek bez narušení soukromí s rychlým blokováním reklam. Minimální změny rozhrání pomáhají omezit představu "prohlížeč jako reklamní plocha".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">Bromite používá technologii Google Chrome (Chromium) - některým lidem se to nemusí líbit. Jste si jisti, že chcete nainstalovat prohlížeč Bromite?</string>
    <string name="but_was">Ale byl:</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Zkopírovat chybové hlášení do schránky</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">Při načítání adresy URL pro stahování došlo k následující chybě. Pokud se tato chyba vyskytuje často, můžete ji nahlásit na stránkách notabug.org, GitHub nebo GitLab. Nezapomeňte přidat hlášení o chybě ze schránky a popis, jak chybu reprodukovat.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">Při kontrole aktualizací v hlavním zobrazení došlo k následující chybě. Pokud se tato chyba vyskytuje často, můžete ji nahlásit na stránkách notabug.org, GitHub nebo GitLab. Nezapomeňte přidat hlášení o chybě ze schránky a popis, jak chybu reprodukovat.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Bohužel došlo k pádu FFUpdateru. Nahlašte prosím tuto chybu na stránkách notabug.org, GitHub or GitLab. Nezapomeňte přidat hlášení o chybě ze schránky a popis, jak chybu reprodukovat.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Přejít na GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Přejít na GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Přejít na notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Aplikace vyžaduje Android %1$s. Ale vaše zařízení má verzi Android %2$s. Vyberte si jinou aplikaci, aktualizujte operační systém nebo přejděte na novější smartphone.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Zařízení je zastaralé</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Ne, nestahovat</string>
    <string name="dialog_button__yes">Ano</string>
    <string name="download_the_app">stáhnout aplikaci</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Zobrazit chyby z nástroje pro kontrolu aktualizací na pozadí</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Chyby na pozadí</string>
    <string name="firefox_beta__description">Prohlížeč Firefox pro Android je automaticky a úžasně rychlý. Každý den vás monitorují tisíce online sledovacích prvků, shromažďují informace o tom, jaké stránky navštívíte, a zpomalují vaši rychlost. Firefox ve výchozím nastavení blokuje více než 2 000 těchto sledovacích prvků, a pokud chcete svůj prohlížeč ještě více přizpůsobit, máte k dispozici doplňky pro blokování reklam. Díky prohlížeči Firefox získáte zabezpečení, jaké si zasloužíte, a rychlost, kterou potřebujete v soukromém mobilním prohlížeči.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Beta pro Android</string>
    <string name="firefox_beta__warning">Tato aplikace je určena pro vývojáře a testery. Může obsahovat mnoho bugů, které mohou ovlivnit vaši běžnou práci s prohlížečem. Jste si jisti, že chcete prohlížeč nainstalovat?</string>
    <string name="firefox_focus__description">Modifikace Firefox prohlížeče zaměřená na ochranu soukromí.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar je určen pro Německo, Rakousko a Švýcarsko, ale je dostupný i uživatelům z ostatních zemím. Prohlížeč je velmi podobný prohlížeči Firefox Focus, ale jeho jméno bylo v německy mluvících zemí změněno, aby nedošlo k záměně s časopisem Focus vydávaným skupinou Hubert Burda Media. Na rozdíl od Firefox Focusu má Firefox Klar telemetrii ve výchozím nastavení zakázanou kvůli přísným německým zákonům o ochraně osobních údajů.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Upozorňujeme, že tato aplikace měla původně název Firefox Preview. Nyní je přejmenovaná na Firefox Nightly. \n\nFirefox Nightly je vývojařská verze pro nové Mozilla Firefox vydání. \n\nFirefox Nightly je určen k představení experimentálních sestavení prohlížeče Firefox. Nightly umožňuje uživatelům vyskoušet si nejnovější inovace Firefoxu v nestabilním prostředí a poskytnout zpětnou vazbu funkcí a výkonu, která pomůže určit, co bude součástí finální verze.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">Tato aplikace je určena pro vývojáře a testery. Může obsahovat mnoho bugů, které mohou ovlivnit vaši běžnou práci s prohlížečem. Jste si jisti, že chcete prohlížeč nainstalovat?</string>
    <string name="firefox_release__description">Prohlížeč Firefox pro Android je automaticky a úžasně rychlý. Každý den vás monitorují tisíce online sledovacích prvků, shromažďují informace o tom, jaké stránky navštívíte, a zpomalují vaši rychlost. Firefox ve výchozím nastavení blokuje více než 2 000 těchto sledovacích prvků, a pokud chcete svůj prohlížeč ještě více přizpůsobit, máte k dispozici doplňky pro blokování reklam. Díky prohlížeči Firefox získáte zabezpečení, jaké si zasloužíte, a rychlost, kterou potřebujete v soukromém mobilním prohlížeči.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Prohlížeč</string>
    <string name="go_back">zpět</string>
    <string name="iceraven__description">Rozhodně se nejedná o prohlížeč od Mozilly! \n\nIceraven Browser je webový pro Android, založený na Firefox verzi Fenix od Mozilly, GeckoView a Mozilla Android Components. \n\nNáš cíl je být blízkým forkem nového Firefoxu pro Android, který se snaží poskytnout uživatelům více nastavení, větší možnost přizpůsobení (včetně rozsáhlé knihovny dopňků), a více informací o stránkách, které uživatelé navštěvují a jak s nima prohlížeč komunikuje.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Prohlížeč</string>
    <string name="infobox">Aplikace pro aktualizování několik prohlížečů od Mozilly. Klikněte na tlačítko plus pro instalaci prohlížeče a tlačítko se šipku směrem dolů pro aktualizaci konkrétního prohlížeče. Aktualizace můžete zkontrolovat přejetím prstem směrem dolů nebo znovuotevřením aplikace. Ve výchozím nastavení aplikace pravidelně kontroluje aktualizace na pozadí. Udělal jsem, co bylo v mých silách, abych zajistil proces instalace/aktualizace - neváhejte to překontrolovat nebo opravit vytvořením pull requestu. \n\nPoslední úspěšná kontrola aktualizací na pozadí: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">informace o prohlížeči</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">vyčistit mezipaměť</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">Pokud si myslíte, že FFUpdater uložil do mezipaměti chybnou aktualizaci aplikace, klikněte na tlačítko \"vyčistit mezipaměť\" pro vyčištění mezipaměti pro tuto aplikaci.</string>
    <string name="install_activity__download_app_with_status">Stáhování aplikace (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">Stahování selhalo</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Aplikace stažená z:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">Stažená aplikace NEBYLA ověřena</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_verified">Stažená aplikace je ověřena</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Zobrazit detailní chybové hlášení.</u>"</string>
    <string name="install_activity__expected_sha_256_certificate_fingerprint">Očekávaný otisk certifikátu SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Externí úložiště není k dispozici - stahování nelze spustit. Součastný status je:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">Načítání adresy URL pro stahování z %1$s</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">Adresa URL načtena z %1$s</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">Limit GitHub-API byl překročen. Zkuste to prosím znovu během následující hodiny.</string>
    <string name="install_activity__invalid_downloaded_certificate_fingerprint_explanation">Buď útočník nahradil správný stažený soubor zfalšovaným, nebo kontrola certifikátu již nefunguje. Otisk certifikátu můžete překontrolovat na stránce apkmirror.com nebo vytvořit issue na https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater a informovat mě o chybě.</string>
    <string name="install_activity__invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Buď jste nainstalovali poškozenou aplikaci, nebo nástroj pro kontrolu certifikátu již nefunguje. Otisk certifikátu můžete překontrolovat na stránce apkmirror.com nebo vytvořit issue na https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater a informovat mě o chybě. \n\nDoporučuji aplikaci odinstalovat.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">Můžete otevřít složku mezipaměti a zkopírovat soubor APK do umístění s větším množstvím volného místa.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">otevřít složku mezipaměti</string>
    <string name="install_activity__retrigger_installation__button_title">Zkusit instalaci aplikace znovu</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Otisk certifikátu SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Došlo k dočasnému problému se sítí. Zkuste to prosím později.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Nedostatek volného místa (k dispozici pouze %1$d MB). To může vést k neúspěšnému stažení nebo instalaci aplikace.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Málo místa v paměti</string>
    <string name="install_activity__try_disable_miui_optimization">Pokud používáte Xiaomi nebo MIUI, zkuste vypnout \"MIUI Spořič baterie\".</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text1">Než FFUpdater může nainstalovat nebo stáhnout aplikaci, je nutné odinstalovat stávající aplikaci. Vytvořte si zálohu dat, protože odinstalováním dojde ke smazání všech záložek, nastavení atd.</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text2">Důvod: Stávající aplikace není podepsaná původním vývojářem - možná je podepsaná aplikací F-Droid. Android zamítá instalovat aktualizovanou verzi aplikace, pokud se podpis liší od stávající nainstalované verze aplikace.</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Použít již stažený soubor z:</string>
    <string name="install_activity__verifying_downloaded_application_certificate">Ověření certifikátu aplikace</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Toto okno můžete zavřít</string>
    <string name="install_activity_label">Instalovat aplikaci</string>
    <string name="install_app">Instalovat aplikaci</string>
    <string name="install_new_app">Instalovat novou aplikaci</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Nejnovější verze této aplikace je již nainstalovaná. Chcete nejnovější verzi znovu stáhnout a nainstalovat?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Tato verze už je nainstalovaná</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Nainstalovaná aplikace NEBYLA ověřena</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Nainstalovaná aplikace je ověřena</string>
    <string name="installed_version">Instalovaná: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">PŘÍSTUP K HESLŮM POUZE PRO VÁS \n\nBezpečně ukládá hesla, ať jste kdekoli. V aplikaci rychle otevřete jakoukoli stránku a přistupte ke svým účtům.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Limit GitHub-API byl překročen. Zkuste to prosím znovu během následující hodiny.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_internet_connection">Bez přistupu k internetu</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Aktualizujte si svůj prohlížeč od Mozilly</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Dočasný problém se sítí. Zkuste to prosím později.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Odstranění aktualizací aplikace z mezipaměti.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">FFUpdater ukládá do mezipaměti již stažené aktualizace a ukládá je do složky \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\'.\n\nTohle šetří šířku pásma, když se nepodařilo aplikaci úspěšně stáhnout nebo aktualizovat. Mezipamět je také potřeba aby bylo možné stažené aktualizace na pozadí později nainstalovat.\n\nPokud se rozhodnete tyto aktualizace aplikací odstranit, možná je budete muset stáhnout znovu.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Systemový správce stahování teď stahuje ostatní soubory. Opravdu chcete zahájit nové stahování, které může trvat déle?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Ne, nestahovat</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Probíhá stahování</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Ano</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Operace selhala, protože není dostatek volného místa: %1$s</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Operace selhala obecným způsobem. Systém se vždy pokusí uvést konkrétnější důvod selhání, ale v některých výjimečných případech nemusí být poskytnut.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Operace selhala, protože byla aktivně zrušena. Například, uživatel aktivně zamítnul vyžadované oprávnění, nebo byla relace přerušena.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Operace selhala, protože byla blokovaná. Například zásady zařízení mohou blokovat operaci, může ji blokovat ověřovatel balíčků nebo může být aplikace vyžadována pro základní provoz systému.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Operace selhala, protože je ve konfliktu (nebo je nekompatibilní) s jiným již nainstalovaným balíčkem. Například existující oprávnění, nekompatibilní certifikáty atd. Problém můžete vyřešit odinstalováním jiné aplikace.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Operace selhala, protože je s tímto zařízením nekompatibilní. Například aplikace může vyžadovat hardwarovou funkci, která neexistuje, může postrádat nativní kód pro ABI podporované zařízením nebo vyžaduje novější verzi SDK aj.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Operace selhala, protože jeden nebo více balíčků APK byly neplatné. Například špatně vytvořené, poškozené, nesprávně podepsané, neschodující se aj.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Operace selhala, kvůli problémům s umístěním. Například nemusí být v zařízení dostatek volného místa, nebo není k dispozici externí úložiště. Můžete zkusit uvolnit místo v zařízení nebo vložit externí úložiště.</string>
    <string name="settings__activity_label">Nastavení</string>
    <string name="settings__automatic_check_title">Automaticky na pozadí</string>
    <string name="settings__category_appearance_title">Vzhled</string>
    <string name="settings__check_interval_summary">Jak často má aplikace kontrolovat dostupné aktualizace?</string>
    <string name="settings__check_interval_title">Interval kontroly</string>
    <string name="settings__disabled_apps_summary">Pouze u nainstalovaných aplikací se aktualizace kontrolují automaticky. Nainstalované aplikace můžete zde z automatické kontroly aktualizací výběrem odebrat.</string>
    <string name="settings__disabled_apps_title">Vyloučené aplikace</string>
    <string name="settings__only_unmetered_network_summary">Pokud je tato funkce vypnuta, může FFUpdater používat mobilní internet ke kontrole aktualizací na pozadí. Tím se sníží váš měsíční datový limit. Pokud je tato funkce zapnuta, budou se pro kontrolu aktualizací pouze používat neměřené síťe podle objemu dat, jako je například většina sítí WiFi.</string>
    <string name="settings__ony_unmetered_network_title">Pouze neměřené sítě podle objemu dat</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Tmavý, když je zapnutý Spořič baterie</string>
    <string name="settings__theme_dark">Tmavý motiv</string>
    <string name="settings__theme_light">Světlý motiv</string>
    <string name="settings__theme_preference_summary">Vyberte si, zda preferujete světlý nebo tmavý motiv</string>
    <string name="settings__theme_preference_title">Motiv</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Výchozí nastavení systému</string>
    <string name="settings__title">Kontrola aktualizace aplikací</string>
    <string name="show_warning_before_installation_dialog__title">Varování</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, bez integrace s Googlem.\n\nBez přihlášení do Google Účtu si Chromium vede z hlediska bezpečnosti a soukromí docela dobře. Chromium je však stále do jisté míry závislý na webových službách a binárních souborech od Googlu. Navíc Google navrhl Chromium, aby byl pro uživatele snadný a intuitivní, což znamená, že slevil z požadavků na transparentnost a kontrolu interních operací.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">Ungoogled Chromium používá technologii Google Chrome (Chromium) - některým lidem se to nemusí líbit. Jste si jisti, že chcete nainstalovat prohlížeč Ungoogled Chromium?</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Vybraný prohlížeč není kompatibilní s procesorem vašeho zařízení. Vyberte jiný prohlížeč.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Nepodporované zařízení</string>
    <string name="update_interval__12h">12 hodin</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minut</string>
    <string name="update_interval__18h">18 hodin</string>
    <string name="update_interval__1d">1 den</string>
    <string name="update_interval__1h">1 hodina</string>
    <string name="update_interval__1m">1 měsíc</string>
    <string name="update_interval__1w">1 týden</string>
    <string name="update_interval__2d">2 dny</string>
    <string name="update_interval__2h">2 hodiny</string>
    <string name="update_interval__2w">2 týdny</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minut</string>
    <string name="update_interval__3d">3 dny</string>
    <string name="update_interval__4d">4 dny</string>
    <string name="update_interval__4h">4 hodiny</string>
    <string name="update_interval__5d">5 dnů</string>
    <string name="update_interval__6d">6 dnů</string>
    <string name="update_interval__6h">6 hodin</string>
    <string name="update_interval__8h">8 hodin</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Kanál upozornění na dostupné aktualizace %1$s.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">Oznámení o aktualizaci "%1$s"</string>
    <string name="update_notification__text">Klikněte pro instalaci aktualizací</string>
    <string name="update_notification__title">Dostupné aktualizace pro "%1$s"</string>
    <string name="vivaldi__description">Vivaldi je nový soukromý webový prohlížeč, postavený s ohledem na flexibilitu. Přináší řadu užitečných funkcí, včetně vestavěného blokování reklam (ve výchozím nastavení vypnuto), ochranou proti sledování a soukromým překladačem. Poznámky a zachycení stránky vám ušetří čas. Přizpůsobte si vše podle sebe s možnostmi typu listy jako na počítači, tmavý a světlý vzhled, či úpravy rozložení rozhraní. Stáhněte si zdarma Vivaldi a začněte prohlížejte rychleji.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi Prohlížeč</string>
    <string name="vivaldi__warning">"Vivaldi je pouze částečně open source (viz. <a href="https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/">https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/</a>). Také používá technologii Google Chrome (Chromium) - některým lidem se to nemusí líbit. Jste si jisti, že chcete nainstalovat prohlížeč Vivaldi?"</string>
    <string name="download_notification__channel_name">Upozornění na stahování na pozadí</string>
    <string name="download_notification__channel_description">Zobrazuje, kdy jsou aktualizace aplikací staženy na pozadí.</string>
    <string name="download_notification__title">Stahování aktualizací aplikací</string>
    <string name="download_notification__message">Aktuálně se stahují aktualizace pro nainstalované aplikace na pozadí.</string>
</resources>