<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Az FFUpdater-ről</string>
    <string name="app_description">Frissítő az adatvédelmi barátságos böngészőkhöz</string>
    <string name="app_icon">az alkalmazás ikonja</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Az alkalmazás telepítése nem volt sikeres</string>
    <string name="application_successfully_installed">Az alkalmazás sikeresen telepítve</string>
    <string name="available_version">Elérhető: %1$s</string>
    <string name="notification__error__text">Kérjük, jelezze ezt a hibát. Kattintson a hibajelentés megtekintéséhez.</string>
    <string name="notification__error__title">A háttérfrissítés ellenőrzése sikertelen</string>
    <string name="brave__description">Böngésszen privátban az interneten, ingyen! A Brave Private Browser App a gyors, ingyenes és biztonságos privát böngészője reklámblokkolóval és felugró ablakok blokkolójával. Privát böngészés és keresés az interneten anélkül, hogy a hirdetők, rosszindulatú programok és felugró ablakok követnék.</string>
    <string name="brave__title">Brave Private Browser</string>
    <string name="brave__warning">- A Brave a Google Chrome technikai alapjait használja, és így közvetve támogatja a Chromium renderelőmotor monopolhelyzetét.
\n- Az Ethereum blokkláncon lévő Basic Attention Token BAT-jának köszönhetően a projekt kötődik a kriptopénzekhez. A blokkláncok számos problémával járnak, és véleményem szerint kerülendőek.</string>
    <string name="brave_beta__description">Üdvözöljük a Brave Beta androidos verziójában!
\nPróbálja ki a legújabb funkciókat és küldjön visszajelzést: https://brave.com/msupport
\nA Brave Beta-t a Brave jelenlegi verziója mellé is telepítheti.</string>
    <string name="brave_nightly__description">Üdvözöljük a Brave Nightly (fejlesztői) androidos változatában!
\nPróbálja ki a legújabb funkciókat és küldjön visszajelzést: https://brave.com/msupport
\nA Brave Nightly-t a Brave jelenlegi verziója mellé telepítheti.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">A SystemWebView csomag tartalmazza a Bromite alapvető böngésző/megjelenítő motorját és ugyanazokat a funkciókat. Lehetőséget kínál az alapértelmezett böngésző komponens helyettesítésére az egész Android rendszerben.</string>
    <string name="app_card__download_the_app">az alkalmazás letöltése</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Összeomlási jelentés másolása a vágólapra</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">GitHub megnyitása</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">GitLab megnyitása</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">notabug.org megnyitása</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Sajnos az FFUpdater legutóbb összeomlott, és ezt a hibát naplózta. Kérjük, küldje el az összeomlásról szóló jelentést a notabug.org, a GitHub vagy a GitLab oldalra.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Megjelenik, ha a frissítés letöltése a háttérben sikertelen.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Értesítés a letöltési hibákról a háttérben</string>
    <string name="notification__download_error__descr">A %1$s frissítés háttérben történő letöltése sikertelen volt. Ha ez a hiba gyakran előfordul, nyugodtan jelentse a notabug.org, a GitHub vagy a GitLab oldalon.</string>
    <string name="notification__download_error__text">A %1$s frissítés háttérben történő letöltése sikertelen volt. Ha ez a hiba gyakran előfordul, kattintson ide a hibajelentés megtekintéséhez.</string>
    <string name="notification__download_error__title">A frissítés háttérben történő letöltése sikertelen</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Megjeleníti, amikor az alkalmazás frissítései a háttérben letöltődnek.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Értesítés a letöltésekről a háttérben</string>
    <string name="notification__download_running__title">Alkalmazás frissítések letöltése</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Értesítési csatorna az elavult alkalmazásokra vonatkozó figyelmeztetésekhez.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Elavult alkalmazások értesítése</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Vannak elavult alkalmazásai, amelyeket már nem szabad használni. Kattintson ide további információkért.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Elavult alkalmazások telepítése</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">A háttérben futó frissítésellenőrző hibáinak megjelenítése</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Böngésző (Béta)</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Böngésző (Nightly)</string>
    <string name="bromite__description">A Bromite célja, hogy a böngészés élményét a magánéletet sértő funkciók nélkül, valamint egy gyors reklámblokkoló motorral kiegészítve biztosítsa. Minimális UI-változtatásokat alkalmaznak, hogy segítsenek megfékezni a böngésző reklámplatformként való elképzelését.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- A Bromite a Google Chrome technikai alapjait használja, és így közvetve támogatja a Chromium renderelőmotor monopolhelyzetét.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">A letöltés során a következő hiba lépett fel. Ha ez a hiba gyakran előfordul, küldje el a hibajelentést a notabug.org, a GitHub vagy a GitLab oldalra.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Ez a hiba a letöltési metaadatok lekérdezésekor lépett fel. Ha ez a hiba gyakran fordul elő, küldje el a hibajelentést a notabug.org, a GitHub vagy a GitLab oldalra.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Ez a hiba a telepítés során lépett fel. Ha ez a hiba gyakran előfordul, küldje el a hibajelentést a notabug.org, a GitHub vagy a GitLab oldalra.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Ez a hiba a fő nézetben a frissítések ellenőrzése során jelentkezett. Ha ez a hiba gyakran fordul elő, küldje el a hibajelentést a notabug.org, a GitHub vagy a GitLab oldalra.</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Háttérbeli hibák</string>
    <string name="firefox_beta__description">A Firefox Böngésző Androidra automatikusan privát és hihetetlenül gyors. Követők ezrei követik Önt naponta, információt gyűjtenek arról, hol jár online, és lelassítják. A Firefox több, mint 2000 ilyen követőt blokkol alapból, valamint elérhetők reklámblokkoló kiegészítők, ha még személyre szabottabb böngészőt szeretne. A Firefoxszal megkapja a megérdemelt biztonságot és a szükséges sebességet egy privát mobilböngészőben.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Androidra Béta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Ezt az alkalmazást feljesztőknek és tesztelőknek tervezték. Különböző hibákat tartalmazhat, amik befolyásolhatják a böngészőben végzett mindennapi munkát.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Ez a Firefox böngésző egy változata, ami a magánélet védelmének növelését célozza meg.</string>
</resources>