<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Sobre FFUpdater</string>
    <string name="action_settings_title">Configurações</string>
    <string name="app_icon">ícone do app</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Instalação do navegador falhou</string>
    <string name="application_successfully_installed">Navegador instalado com sucesso</string>
    <string name="available_version">Disponível: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ERRO</u>"</string>
    <string name="available_version_loading">Carregando…</string>
    <string name="background_job_failure__notification_text">Favor reportar este erro. Clique para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="background_job_failure__notification_title">Verificação em segundo plano falhou</string>
    <string name="brave__description">Navegue livremente e de forma privada! O Navegador Brave é rápido, gratuito e seguro, com bloqueador de pop-ups e anúncios. Navegue e pesquise na internet sem ser rastreado e sem malware.</string>
    <string name="brave__title">Navegador Brave</string>
    <string name="brave__warning">Brave implementa os fundamentos técnicos do Google Chrome (Chromium) - algumas pessoas não gostam disso. Gostaria de instalar o Brave?</string>
    <string name="bromite__description">Bromite tem como o objetivo proporcionar uma experiência de navegação sem complicação, sem funcionalidades que invadem sua privacidade e com a adição de um mecanismo rápido de bloqueio de anúncios. As mínimas mudanças da IU são implementadas para ajudar a frear a idéia de \"navegador como plataforma publicitária\".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">Bromite usa os fundamentos técnicos do Google Chrome (Chromium) - algumas pessoas não gostam disso. Gostaria de instalar o Bromite?</string>
    <string name="but_was">Mas era:</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copiar o relatório de falha para a área de transferência</string>
    <string name="crash_report__explain_text__background_job">O seguinte erro ocorreu durante a verificação do erro de fundo. Se este erro ocorrer freqüentemente, sinta-se à vontade para relatá-lo em notabug.org, GitHub ou GitLab. Por favor, não se esqueça de adicionar seu relatório de falha da prancheta e a descrição de como você reproduz este erro.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">O seguinte erro ocorreu quando a URL de download foi buscada. Se este erro ocorrer freqüentemente, sinta-se à vontade para relatá-lo em notabug.org, GitHub ou GitLab. Por favor, não se esqueça de adicionar seu relatório de falha da área de transferência e a descrição de como você reproduziu este erro.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">O seguinte erro ocorreu na verificação de atualizações na visão principal. Se este erro ocorrer freqüentemente, sinta-se à vontade para relatá-lo em notabug.org, GitHub ou GitLab. Por favor, não se esqueça de adicionar seu relatório de falha da prancheta e a descrição de como você reproduz este erro.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Infelizmente, o FFUpdater se despenhou. Favor reportar este erro em notabug.org, GitHub ou GitLab. Adicione a seu problema o relatório de falha da prancheta e uma descrição de como reproduzir o bug.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Ir para GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Ir para GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Ir para notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">O navegador precisa do Android %1$s. Porém seu dispositivo tem Android %2$s. Escolha um navegador diferente, atualize seu sistema ou use um celular mais moderno.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">O dispositivo é incompatível</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Não quero instalar</string>
    <string name="dialog_button__yes">Sim</string>
    <string name="download_the_app">baixar o navegador</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Mostrar erros ao verificar por atualizações em segundo plano</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Erros em segundo plano</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox para Android e incrivelmente rápido é seguro. Milhares de rastreadores estão acompanhando você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai e diminuindo a velocidade de navegador. Firefox bloqueia por padrão mais de 2000 destes rastreadores e tem disponíveis extensões de bloqueadores de anúncios, caso precisar personalizar seu navegador ainda mais. Com Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Beta para Android</string>
    <string name="firefox_beta__warning">Foi projetado para desenvolvedores e testadores. Pode conter vários bugs que podem afetar sua interação com o navegador. Gostaria de instalá-lo?</string>
    <string name="firefox_focus__description">Uma modificação do Firefox com o objetivo de aumentar sua privacidade.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">O Firefox Klar é desenvolvido para a Alemanha, Áustria e Suíça, mas pode ser usado por usuários em qualquer país. É muito semelhante ao Firefox Focus, mas o nome foi mudado nos países de língua alemã para evitar confusão com a revista Focus do grupo Hubert Burda Media. Ao contrário do Firefox Focus, o Firefox Klar tem a telemetria desativada por padrão devido às rígidas leis de privacidade alemãs.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Este navegador costumava ser chamado Firefox Preview. Seu nome foi alterado para o Firefox Nightly. \n\nUsado como um canal de desenvolvimento para as novas versões da Mozilla Firefox. \n\nProjetado para mostrar as funcionalidades mais experimentais do Firefox. O canal Nightly permite aos usuários testar os mais novos recursos do Firefox num ambiente instável e submeter um feedback sobre as funcionalidades e desempenho para ajudar a determinar o que vai ser incluído na versão final.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">Foi projetado para desenvolvedores e testadores. Pode conter vários bugs que podem afetar sua interação com o navegador. Gostaria de instalá-lo?</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox para Android e incrivelmente rápido é seguro. Milhares de rastreadores estão acompanhando você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai e diminuindo a velocidade de navegador. Firefox bloqueia por padrão mais de 2000 destes rastreadores e tem disponíveis extensões de bloqueadores de anúncios, caso precisar personalizar seu navegador ainda mais. Com Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Browser</string>
    <string name="go_back">Voltar</string>
    <string name="iceraven__description">Definitivamente não criado pela Mozilla! \n\nNavegador Iceraven é um navegador para Android, baseado na versão Fenix da Mozilla, GeckoView e Componentes da Mozilla para Android. \n\nNosso objetivo é ser um Fork bem próximo ao novo Firefox para Android que tenta oferecer aos usuários mais opções, mais possibilidades de customização (incluindo uma ampla biblioteca de extensões) e mais informações sobre as páginas visitadas e como o navegador está interagindo com elas.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Browser</string>
    <string name="infobox">Este App instala e atualiza vários navegadores de pesquisa da Internet. Clique no botão + para instalar ou no botão de "seta-para-baixo" para atualizar. Você pode verificar por novas atualizações, deslizando o dedo para baixo ou reabrindo este App. Por padrão, ele verificará regularmente por atualizações em segundo plano. Fiz o melhor para garantir a segurança do processo de instalação/atualização - fique a vontade para verificá-lo ou melhorá-lo, criando um PR. \n\nÚltima verificação em segundo plano concluída em: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">detalhes sobre navegador</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">limpar o cache</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">Se você acha que o FFUpdater colocou em cache uma atualização de aplicativo defeituosa, clique no botão \"limpar cache\" para excluir o cache deste aplicativo.</string>
    <string name="install_activity__download_app_is_disabled">O aplicativo do sistema necessário \"Download Manager\" está desativado. Por favor, ative-o novamente.</string>
    <string name="install_activity__download_application_from_with_status">Baixar o (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">Download falhou</string>
    <string name="install_activity__download_status_failed">falhou</string>
    <string name="install_activity__download_status_paused">pausado</string>
    <string name="install_activity__download_status_pending">pendente</string>
    <string name="install_activity__download_status_running">em funcionamento</string>
    <string name="install_activity__download_status_success">sucesso</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Navegador baixado de:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">O navegador baixado NÃO foi verificado</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_verified">O navegador baixado foi verificado</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Mostrar o relatório de erro detalhado.</u>"</string>
    <string name="install_activity__expected_sha_256_certificate_fingerprint">Certificado previsto da impressão digital SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Armazenamento não está disponível - não é possível baixar. Status atual:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">Procurar pela URL de download em %1$s</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">A URL de download obtida de %1$s</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">O limite da taxa GitHub-API é excedido. Por favor, tente o download novamente na próxima hora.</string>
    <string name="install_activity__invalid_downloaded_certificate_fingerprint_explanation">Ou um hacker substituiu o arquivo original por um adulterado ou o verificador de certificados não funciona mais. Você pode verificar outra vez a impressão digital do certificado em apkmirror.com ou pode criar um Issue em https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater para informar sobre o bug.</string>
    <string name="install_activity__invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Ou um navegador modificado foi instalado ou o verificador de certificados não funciona mais. Você pode verificar outra vez a impressão digital do certificado em apkmirror.com ou pode criar um Issue em https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater para informar sobre o bug. \n\nRecomendo desinstalar o navegador.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">Você pode abrir a pasta do cache para copiar o arquivo APK para um local com mais armazenamento gratuito.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">pasta de cache aberta</string>
    <string name="install_activity__retrigger_installation__button_title">Instalação de nova aplicação</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Certificado da impressão digital SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Ocorreu um problema temporário na rede. Por favor, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Seu dispositivo está com apenas %1$d MB do espaço disponível. Isto pode causar um erro ao baixar ou instalar.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Pouco espaço disponível</string>
    <string name="install_activity__try_disable_miui_optimization">Se você estiver usando Xiaomi ou MIUI, tente desativar a \"Otimização MIUI\".</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text1">Você precisa desinstalar o navegador existente antes de que o FFUpdater pode instalar ou atualizar ele automaticamente. Faça um Backup dos seus dados porque a desinstalação excluirá todos os seus favoritos, configurações, etc.</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text2">Motivo: O navegador instalado não é assinado pelo desenvolvedor original - talvez tenha sido assinado pelo F-Droid. O Android não permite atualizar nenhum app com diferentes assinaturas.</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Use o navegador baixado de:</string>
    <string name="install_activity__verifying_downloaded_application_certificate">Verificando certificado do navegador</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Pode fechar este diálogo</string>
    <string name="install_activity_label">Instalar o navegador</string>
    <string name="install_app">Instalar o navegador</string>
    <string name="install_new_app">Instalar o outro navegador</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">A última versão deste navegador já está instalada. Você quer baixar e instalar a versão mais recente outra vez?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Mesma versão instalada</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">O navegador instalado NÃO foi verificado</string>
    <string name="installed_application_is_verified">O navegador instalado foi verificado</string>
    <string name="installed_version">Instalado: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">ACESSO VIA SENHA, &amp; APENAS VOCÊ \n\nGerencie com segurança suas senhas do Firefox &amp; acesse-as em qualquer lugar. Abra rapidamente qualquer site via aplicativo para entrar em suas contas</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>O limite de API do GitHub foi excedido. Tente novamente mais tarde.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_internet_connection">Sem conexão à Internet</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Instale e atualize navegadores da Internet</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Problema temporário da rede. Tente novamente mais tarde.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Excluir as atualizações do aplicativo em cache.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">O FFUpdater já faz o download das atualizações do aplicativo e as armazena na pasta \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\'.\n\nIsto economiza largura de banda quando um aplicativo não é instalado ou atualizado com sucesso. Além disso, o cache é necessário para que as atualizações que foram baixadas em segundo plano possam ser instaladas posteriormente.\n\nSe você decidir excluir estas atualizações do aplicativo, poderá ter que baixá-las novamente.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">O gerente de download do sistema está baixando outros arquivos agora. Você quer iniciar um novo download que pode levar mais tempo?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Não, não faça o download</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Execução de downloads</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Sim</string>
    <string name="settings__activity_label">Configurações</string>
    <string name="settings__automatic_check_title">Autom. em segundo plano</string>
    <string name="settings__category_appearance_title">Aparência</string>
    <string name="settings__check_interval_summary">Com que frequência verificar por atualizações?</string>
    <string name="settings__check_interval_title">Intervalo de verificação</string>
    <string name="settings__disabled_apps_summary">Apenas os navegadores instalados terão verificação automática. Pode escolher quais deles terão verificação automática, aqui.</string>
    <string name="settings__disabled_apps_title">Navegadores excluídos</string>
    <string name="settings__only_unmetered_network_summary">Ao desativar esta opção, o FFUpdater pode usar sua internet de dados para verificar por atualizações em segundo plano. Isto pode reduzir seu pacote mensal de dados. Se esta opção for ativada, apenas as conexões de banda larga, tipo WiFi, será usada para verificações em segundo plano.</string>
    <string name="settings__ony_unmetered_network_title">Apenas banda larga</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Tema escuro se a Economia da Bateria está ativa</string>
    <string name="settings__theme_dark">Escuro</string>
    <string name="settings__theme_light">Claro</string>
    <string name="settings__theme_preference_summary">Escolha a cor preferida</string>
    <string name="settings__theme_preference_title">Escolha o tema</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Adaptar do sistema</string>
    <string name="settings__title">Verificar por atualizações</string>
    <string name="show_warning_before_installation_dialog__title">Aviso</string>
    <string name="styx__description">" Um garfo de Fulguris com funções adicionais.\n\nBloqueador de anúncios e malwares: Use o bloqueador de anúncios embutido ou use-o com arquivos host locais ou on-line. Um bloqueador de malware também está a bordo.\n\nPrivacidade: O Styx protege e respeita a privacidade. Um modo incógnito está incluído. Pode-se negar cookies. (A ser encontrado nas configurações). Funções para limpar abas, histórico, cookies e cache. Gerenciamento de aplicativos de terceiros."</string>
    <string name="styx__title">Navegador Styx</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, sem integração com o Google.\n\nSem ter que acessar uma conta Google, Chromium se sai muito bem em termos de segurança e privacidade. No entanto, a Chromium ainda tem alguma dependência dos serviços web e binários do Google. Além disso, o Google projetou o Chromium para ser fácil e intuitivo para os usuários, o que significa que eles comprometem a transparência e o controle das operações internas.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">O Chromium sem goteiras usa a base técnica do Google Chrome (Chromium) - algumas pessoas não gostam disso. Você quer instalar o Cromo Ungoogled?</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">O navegador selecionado é incompatível com o processador no seu celular. Por favor, selecione um navegador diferente.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Dispositivo incompatível</string>
    <string name="update_interval__12h">12 horas</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minutos</string>
    <string name="update_interval__18h">18 horas</string>
    <string name="update_interval__1d">1 dia</string>
    <string name="update_interval__1h">1 hora</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mês</string>
    <string name="update_interval__1w">1 semana</string>
    <string name="update_interval__2d">2 dias</string>
    <string name="update_interval__2h">2 horas</string>
    <string name="update_interval__2w">2 semanas</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minutos</string>
    <string name="update_interval__3d">3 dias</string>
    <string name="update_interval__4d">4 dias</string>
    <string name="update_interval__4h">4 horas</string>
    <string name="update_interval__5d">5 dias</string>
    <string name="update_interval__6d">6 dias</string>
    <string name="update_interval__6h">6 horas</string>
    <string name="update_interval__8h">8 horas</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Canal de notificação para %1$s atualizações disponíveis.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">"%1$s" notificações de atualização</string>
    <string name="update_notification__text">Clique para instalar a atualização</string>
    <string name="update_notification__title">Atualização para "%1$s" disponível</string>
    <string name="vivaldi__description">"O Vivaldi é um novo navegador web, com bloqueador de anúncios integrado, proteção contra rastreadores e úteis funcionalidades integradas. Navegue com separadores únicos estilo-computador, sincronização com encriptação ponto a ponto, modo escuro &amp; privado. Baixe gratuitamente e navegue de forma rápida, crie notas no navegador e faça capturas de tela de página inteira."</string>
    <string name="vivaldi__title">Navegador Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">A Vivaldi usa a base técnica do Google Chrome (Cromo) - algumas pessoas não gostam disso. Você quer instalar o Vivaldi?</string>
</resources>
