<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Sobre FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Atualizador para navegadores que protegem a privacidade</string>
    <string name="app_icon">ícone do app</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Instalação do navegador falhou</string>
    <string name="application_successfully_installed">Navegador instalado com sucesso</string>
    <string name="available_version">Disponível: %1$s</string>
    <string name="notification__error__text">Por favor relate este erro. Clique aqui para ver os detalhes.</string>
    <string name="notification__error__title">Verificação em segundo plano falhou</string>
    <string name="brave__description">Navegue livremente e com privacidade na Internet! O Brave Private Browser é o seu navegador privado rápido, livre, seguro e com bloqueador de anúncios e pop-up. Navegue e pesquise na Internet com privacidade, sem ser rastreado por anunciantes, malware e pop-ups.</string>
    <string name="brave__title">Navegador Privado Brave</string>
    <string name="brave__warning">- O Brave implementa os fundamentos técnicos do Google Chrome (Chromium) e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium. \n- Devido ao seu Basic Attention Token BAT na blockchain Ethereum, o projeto tem ligações com criptomoedas. Blockchains têm muitos problemas e devem ser evitadas, na minha opinião.</string>
    <string name="brave_beta__description">Bem-vindo ao Brave Beta para o Android! \nTeste os mais novos recursos e dê um feedback antecipado: https://brave.com/msupport \nVocê pode instalar o Brave Beta junto com sua versão estável atual do Brave para o Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Navegador Brave (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Bem-vindo ao Brave Nightly (Desenvolvedor) para Android!\nTeste as mais novas funcionalidades e dê feedback antecipado: https://brave.com/msupport\nVocê pode instalar o Brave Nightly junto com sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Navegador Brave (Nightly)</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copiar o relatório do erro ao Clipboard</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">O seguinte erro ocorreu durante o download. Se esse erro ocorrer com frequência, sinta-se à vontade para reportá-lo em notabug.org, GitHub ou GitLab. Adicione o relatório do erro da área de transferência ao relatório.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Este erro ocorreu quando os metadados de download foram consultados. Se este erro ocorrer frequentemente, fique a vontade para enviar o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Este erro ocorreu ao verificar atualizações na interface principal. Se este erro ocorrer frequentemente, fique à vontade para enviar o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Infelizmente, o FFUpdater travou da última vez e gerou este relatório. Por favor, envie o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Vá para GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Vá para GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Vá para notabug.org</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Mostra quando as atualizações do aplicativo são baixadas em segundo plano.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Notificação sobre downloads em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__title">Download de atualizações do aplicativo</string>
    <string name="app_card__download_the_app">baixar o navegador</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Mostrar erros ao verificar por atualizações em segundo plano</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Erros em segundo plano</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox para Android e incrivelmente rápido é seguro. Milhares de rastreadores estão acompanhando você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai e portanto diminuindo a velocidade de navegação. Firefox bloqueia por padrão mais de 2000 destes rastreadores e tem disponíveis extensões de bloqueadores de anúncios, caso precisar personalizar seu navegador ainda mais. Com Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Beta</string>
    <string name="firefox_focus__description">Uma modificação do Firefox com o objetivo de aumentar sua privacidade.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar é desenvolvido para mecado de Alemanha, Áustria e Suíça, mas pode ser usado por usuários em qualquer país. É muito semelhante ao Firefox Focus, mas o nome foi mudado nos países da língua alemã para evitar confusão com a revista Focus do grupo Hubert Burda Media. Ao contrário do Firefox Focus, o Firefox Klar tem a telemetria desativada por padrão devido às rígidas leis de privacidade alemãs.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Este navegador costumava ser chamado Firefox Preview. Seu nome foi alterado para o Firefox Nightly. \n\nUsado como um canal de desenvolvimento para as novas versões da Mozilla Firefox. \n\nCriado para mostrar as funcionalidades mais experimentais do Firefox. O canal Nightly permite aos usuários testar os mais novos recursos do Firefox num ambiente instável e submeter um feedback sobre as funcionalidades e desempenho para ajudar a determinar o que vai ser incluído na versão final.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox e incrivelmente rápido é seguro. Milhares de rastreadores estão acompanhando você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai e portanto diminuindo a velocidade de navegador. Firefox bloqueia por padrão mais de 2000 destes rastreadores e tem disponíveis extensões de bloqueadores de anúncios, caso precisar personalizar seu navegador ainda mais. Com Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Browser</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Uma versão melhorada do Firefox também está disponível no F-Droid com o nome Fennec F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Definitivamente não criado pela Mozilla! \n\nIceraven é um navegador baseado na versão Fenix da Mozilla, GeckoView e Componentes da Mozilla. \n\nSeu objetivo é ser uma modificação bem próxima ao novo Firefox que tenta oferecer aos usuários mais opções, mais possibilidades de customização (incluindo uma ampla biblioteca de extensões) e mais informações sobre os sites visitados e como o navegador está interagindo com eles.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven</string>
    <string name="iceraven__warning">- O mantenedor não dá qualquer garantia ou garantias de segurança ou de atualizações ou mesmo de estabilidade. \n - O projeto demora mais do que o normal para fornecer atualizações de segurança.</string>
    <string name="infobox">Este app instala e atualiza navegadores para privacidade. Clique no botão \"+\" para instalar novos apps. Deslize para baixo para forçar a verificação de novas atualizações. Por padrão, o app regularmente verificará atualizações em segundo plano, que então serão baixadas e eventualmente instaladas. Clique na engrenagem para customizar o comportamento nas configurações. \n \nÚltima verificação em segundo plano: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">detalhes sobre o app</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">limpar cache</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Se você acha que o FFUpdater colocou em cache uma atualização do navegador defeituosa ou deseja economizar espaço, clique no botão para apagar o arquivo baixado.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Se a instalação falhar com frequência, tente mudar para o \'instalador nativo\' nas configurações.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Baixando aplicativo</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Download falhou</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Navegador baixado do:</string>
    <string name="app_installer__signature_of_download_is_invalid">O navegador baixado NÃO foi verificado</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button"><u>Mostrar o relatório do erro detalhado.</u></string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">Armazenamento não está disponível - não é possível baixar. Status atual:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Procurar metadados em %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Metadados extraídos de %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Não é possível expor o caminho do arquivo para outros aplicativos. Favor abrir a pasta você mesmo com seu gerenciador de arquivos preferido.\"</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">O limite de consultas do GitHub-API foi excedido. Por favor, tente baixar outra vez em uma hora.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Você pode abrir o local do cache e copiar o arquivo APK para um outro local com mais armazenamento. Infelizmente, a partir do Android 11 somente alguns gerenciadores de arquivos podem acessar essa pasta dentro do Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">abrir a localização do cache</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Abrir pasta</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Certificado da impressão digital SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Ocorreu um problema temporário na rede. Por favor, tente outra vez mais tarde.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">Seu dispositivo está com (apenas %1$d MB) do espaço disponível. Isto pode causar um erro ao baixar ou instalar.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Pouco espaço disponível</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Use o navegador baixado do:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Pode fechar este aviso</string>
    <string name="download_activity__label">Instalar o navegador</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Canal de notificação para atualizações bem sucedidas de %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s notificação de atualização bem sucedida</string>
    <string name="notification__install_success__text">O aplicativo foi atualizado com sucesso em segundo plano.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s foi atualizado</string>
    <string name="app_installer__installed_app_has_invalid_signature">O navegador instalado NÃO foi verificado</string>
    <string name="installed_application_is_verified">O navegador instalado foi verificado</string>
    <string name="installed_version">Instalado: %1$s</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded"><u>O limite de consultas do API do GitHub foi excedido. Tente outra vez mais tarde.</u></string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Nenhuma rede não contatada</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue"><u>Problema temporário da rede. Tente outra vez mais tarde.</u></string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Abortar</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Conceder permissão</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater está faltando a permissão para instalar e atualizar aplicativos. Você tem que conceder essas permissões ou o FFUpdater não vai funcionar.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Permissão do instalador</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">O aplicativo está baixando atualizações em segundo plano agora. Você quer iniciar um novo download que pode levar mais tempo?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Não baixa agora</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Downloads executados</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Sim</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Exigir a interação do usuário. Você precisa primeiro atualizar o app pela interface do FFUpdater. Só então são permitidas atualizações silenciosas em segundo plano para o respectivo app.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">O processo falhou de modo genérico. O sistema sempre tentará fornecer um motivo de falha mais específico, mas em alguns casos raros isto pode ser entregue.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">O processo falhou porque foi interrompido. Por exemplo, o usuário recusou as permissões solicitadas ou a sessão foi abandonada.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">O processo falhou porque foi bloqueado. Por exemplo, uma regra no dispositivo pode estar bloqueando o processo, um verificador de pacotes pode ter bloqueado a operação ou um app pode ser necessário para a operação do sistema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">O processo falhou porque entrou em conflito (ou é inconsistente) com outro pacote já instalado no dispositivo. Por exemplo, uma permissão existente, certificados incompatíveis, etc. Você pode desinstalar outro app para corrigir o problema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">O processo falhou porque é fundamentalmente incompatível com este dispositivo. Por exemplo, o app pode requerer um recurso de hardware que não existe, pode estar faltando código nativo para as ABIs suportadas pelo dispositivo ou requerer uma versão mais recente do SDK, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">O processo falhou porque um ou mais dos APKs era inválido. Por exemplo, eles podem ser malformados, corruptos, assinados incorretamente, desajustados, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">O processo falhou por causa de problemas com armazenamento. Por exemplo, o dispositivo pode estar com pouco espaço ou a memória externa pode não estar disponível. Você pode liberar espaço ou inserir outra mídia externa.</string>
    <string name="settings_activity__label">Configurações</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Excluir a atualização baixada se a instalação falhar.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Excluir a atualização baixada se a instalação for bem sucedida.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Quando uma atualização é detectada, faça o download. Isto irá mais tarde acelerar o processo de atualização.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Baixar atualizações do aplicativo</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Não recomendado para usuários com dados móveis limitados.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Download de atualizações de aplicativos em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Tente instalar atualizações sem a interação do usuário.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Instalar atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Verificar novas atualizações a intervalos regulares.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Verificação de atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Útil se você não quiser atualizar um aplicativo e não quiser receber notificações de atualização para ele.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Excluir aplicações da verificação de atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervalo de verificação de atualizações</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Atualização de verificações em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Configurações quando o aplicativo está trabalhando em segundo plano e é invisível para o usuário.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Antecedentes</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Download de atualizações em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Define o tema preferido</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Escolha o tema</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Permitir verificações de atualização em redes de medição, tais como dados móveis.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Atualização de verificações em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Configurações quando a interface do usuário é visível.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Primeiro plano</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Instalador</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Usar escuro se a Economia da Bateria for ativada</string>
    <string name="settings__theme_dark">Escuro</string>
    <string name="settings__theme_light">Claro</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Adaptar do sistema</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">O navegador selecionado é incompatível com o processador no seu aparelho. Por favor, selecione um navegador diferente.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Dispositivo incompatível</string>
    <string name="update_interval__12h">12 horas</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minutos</string>
    <string name="update_interval__18h">18 horas</string>
    <string name="update_interval__1d">1 dia</string>
    <string name="update_interval__1h">1 hora</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mês</string>
    <string name="update_interval__1w">1 semana</string>
    <string name="update_interval__2d">2 dias</string>
    <string name="update_interval__2h">2 horas</string>
    <string name="update_interval__2w">2 semanas</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minutos</string>
    <string name="update_interval__3d">3 dias</string>
    <string name="update_interval__4d">4 dias</string>
    <string name="update_interval__4h">4 horas</string>
    <string name="update_interval__5d">5 dias</string>
    <string name="update_interval__6d">6 dias</string>
    <string name="update_interval__6h">6 horas</string>
    <string name="update_interval__8h">8 horas</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Canal de notificação para %1$s atualizações disponíveis.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">%1$s notificações de atualização</string>
    <string name="update_notification__text">Clique para instalar a atualização</string>
    <string name="update_notification__title">Atualização para %1$s disponível</string>
    <string name="vivaldi__description">Descubra um navegador extremamente veloz! Vivaldi é um navegador novo, gratuito, privado e muito flexível. Ele vem repleto de recursos úteis incluindo um AdBlocker (bloqueador de pop-ups) integrado, proteção contra rastreamento e opção de tradução privada. Navegador vem com abas especiais no estilo desktop, temas escuros/claros e muitas opções de layout.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- O Vivaldi é parcialmente de código aberto. \n- Ele também utiliza a base técnica do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Este erro ocorreu durante a instalação. Se este erro ocorrer frequentemente, fique a vontade para enviar o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Canal de notificação para avisos sobre aplicativos desatualizados.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Notificação de aplicativos desatualizados</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Você tem apps desatualizados que não devem mais ser usados: %1$s</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Aplicativos desatualizados instalados</string>
    <string name="main_activity__an_error_occurred"><u>Um erro aconteceu. Tente novamente mais tarde.</u></string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Canais de notificação diferentes</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_security_browsers">Navegadores de Segurança Bons</string>
    <string name="main_activity__unexpected_error">Erro inesperado ocorrido.</string>
    <string name="settings__device_category__title">Dispositivo</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">Servidor DNS sobre HTTPS personalizado</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Usar DNS do sistema</string>
    <string name="duckduckgo_android__title">Navegador Privado DuckDuckGo</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">Servidor DNS sobre HTTPS personalizado</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_name">Notificações de falha</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS sobre HTTPS: Quad9</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Navegador em fim de vida</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">Da Mozilla</string>
    <string name="add_app_activity__label">Adicionar Novo Aplicativo</string>
    <string name="settings__network_category__title">Rede</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Adicionar novo aplicativo</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Nenhum DNS (apenas para testes)</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Outros Aplicativos</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Reportador de Falhas</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Configurações de DNS</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">Navegador Tor Alfa</string>
    <string name="add_app_activity__title_based_on_firefox">Baseado no Firefox</string>
    <string name="chromium__title">Chromium</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">Melhor que Google Chrome</string>
    <string name="tor_browser__title">Navegador Tor</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Navegadores de Privacidade Bons</string>
    <string name="installer__method__title">Método do instalador</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS sobre HTTPS: Google</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: Tor para Android</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS sobre HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="app_installer__failed_to_verify_signature_of_installed_app">Falha ao verificar aplicativo instalado.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__summary">Tentar instalar atualizações somente quando a tela do dispositivo está desligada.</string>
    <string name="tor_browser__description">Navegador Tor para Android é o único navegador móvel suportado pelo Projeto Tor, desenvolvedores da ferramenta de privacidade e liberdade online mais forte do mundo.</string>
    <string name="cromite__title">Cromite</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Usar canais de notificação diferentes para cada aplicativo individual</string>
    <string name="app_installer__failed_to_validate_signature_of_download">Falha ao validar a assinatura do download.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__description">O Navegador Tor é o único navegador móvel suportado pelo Projeto Tor, desenvolvedores da ferramenta de privacidade e liberdade online mais forte do mundo. \n \nO Navegador Tor SEMPRE vai ser grátis, mas doações o fazem possível, O Projeto Tor é uma organização sem fins lucrativos 501©(3) baseada nos EUA. Por favor, considere fazer uma doação hoje. Cada presente faz diferença: https://donate.torproject.org. \n \nAprenda como relatar erros e prover opiniões em https://support.torproject.org/pt-BR/misc/bug-or-feedback/!</string>
    <string name="chromium__description">O Chromium é um projeto de navegador de código aberto que visa construir uma maneira mais segura, rápida e estável para todos os usuários experienciarem a web. Este site contém documentos de design, visões gerais de arquitetura, informações de teste e muito mais para ajudá-lo a aprender a criar e trabalhar com o código-fonte do Chromium.</string>
    <string name="chromium__warning">- O Chromium usa a base técnica do Google Chrome e, portanto, indiretamente apoia a posição de monopólio do mecanismo de renderização do Chromium.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__description">Use o Firefox Focus para tudo que você quer manter separado do seu navegador principal — para todos aqueles momentos de entrar, sair e esquecer. Sem abas, sem confusão, sem bagunça. Bloqueie rastreadores online também. Um toque e seu histórico de navegação é completamente destruído. \n \nO Firefox Focus é o navegador perfeito de entrar/sair, pesquisar e destruir, estou em uma missão que não é da sua conta.</string>
    <string name="duckduckgo_android__description">O aplicativo DuckDuckGo fornece a proteção de privacidade online mais abrangente com o toque de um botão. Com um baixamento, você obtém um novo navegador diário que oferece proteção perfeita enquanto pesquisa e navega, e acesso a proteções contra rastreamento para emails que você recebe e aplicativos que você usa. Muitas dessas proteções não são oferecidas por padrão na maioria dos navegadores populares.</string>
    <string name="cardview_dialog__different_signature">O FFUpdater não pode atualizar este aplicativo pois a assinatura do APK é diferente. Você pode corrigir isso desinstalando o aplicativo e instalando-o novamente com o FFUpdater. Porém, isso irá excluir todos os seus dados no aplicativo, então lembre-se de fazer uma cópia de segurança dos seus dados com antecedência.</string>
    <string name="privacy_browser__description">A única maneira de evitar que dados sejam abusados é impedir que eles sejam coletados em primeiro lugar Privacy Browser tem dois objetivos principais: Minimizar os dados enviados à internet e minimizar os dados armazenados no dispositivo.</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Fennec F-Droid</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Habilitar se o tráfego de dados deve ser inspecionado e alterado por outros aplicativos. Se não tiver certeza, mantenha esta opção desativada.</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">Confiar em CAs adicionadas pelo usuário</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Essa opção está apenas disponível no Android Marshmallow ou posterior.</string>
    <string name="settings__network__use_cloudflare_mirrors__summary">Habilite para reduzir a carga de recursos dos servidores primários quando disponível.</string>
    <string name="settings__network__use_cloudflare_mirrors__title">Usar espelhos da Cloudflare</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Atualizar verificações somente se o dispositivo estiver ocioso</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Fennec F-Droid é baseado na última versão do Firefox (com o codinome Fenix). Ele tem os bits e a telemetria removidos, porem ainda se conecta com varios serviços da Mozilla e do Google que podem rastrear os usuários.</string>
    <string name="orbot__description">Orbot é um aplicativo proxy gratuito que capacita outros aplicativos a usar a internet com mais segurança. Orbot usa Tor para criptografar seu tráfego de internet e então o esconde saltando por uma série de computadores ao redor do mundo. Tor é um software livre e uma rede aberta que ajuda você a se defender contra uma forma de vigilância de rede que ameaça a liberdade pessoal e privacidade, atividades comerciais confidenciais e relacionamentos, e segurança do estado conhecida como análise de tráfego.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Habilite se você não quer que os seus aplicativos sejam reiniciados por atualizações em segundo plano. Desative se você que um cronograma mais previsível para checagens em segundo plano.</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">O FFUpdater baixa os arquivos dos servidores do F-Droid e, portanto, não é muito rapido.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Insira os detalhes da conexão do servidor customizado de DoH em um desses formatos:\n\nurl;ip1\n\nurl;ip1:ip2\n\nurl;ip1;ip2;ip3\n\nurl;ip1;ip2;ip3;ip4\n\nPor exemplo: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 ou https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="network__proxy__title">Servidor Proxy</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Prefirir APKs de 32-bits</string>
    <string name="installer__method__session">Instalador de sessão: Recomendado para a maioria dos dispositivos. No android 12 e posterior, os aplicativos podem ser instalados silenciosamente depois de uma confirmação do usuário.</string>
    <string name="installer__method__native">Instalador nativo: Fallback se o instalador da sessão não funciona no seu smartphone.</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Instalador Shizuku: Atualize apps sem o diálogo de confirmação. Isso requer o aplicativo do Shizuku ou o módulo Sui Magisk.</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">Autorização de root não garantida!</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Canal de notificações para as atualizações de aplicativos disponíveis.</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">Shizuku não está instalado!</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS sobre HTTPS: Sociedade Suíça Digital</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Notificação de atualização do aplicativo</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">Se você quer usar um proxy SOCKS ou HTTP, insira os detalhes da conexão aqui. Use um desses formatos:\n\nSOCKS/HTTP;ip/domínio;porta\n\nSOCKS/HTTP;ip/domínio;porta;usuário;senha\n\nPor exemplo: SOCKS;1.2.3.4;22 ou HTTP;5.6.7.8;80;usuario1;pw123 ou HTTP;p.webshare.io;80;u;p. Deixe em branco se você quer usar a configuração de proxy do sistema.\n\nLimitação: Se você mudar \'Configurações de DNS\' nas configurações para um servidor DNS sobre HTTPS, você vai ter que entrar o domínio do servidor proxy. Os IPs não irão funcionar.</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Habilite se o seu dispositivo costuma ser lento na memória. FFUpdater irá usar APKs de 32-bits, que geralmente precisa de pouca memória.</string>
    <string name="installer__method__root">Instalador Root: Atualize os aplicativos sem o diálogo de confirmação. Isso requer um smartphone rooteado.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Firefox Focus Beta</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">Ocultar aplicativos que foram assinados com um certificado diferente.</string>
    <string name="privacy_browser__title">Navegador Privado</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__title">A checagem de atualizações em segundo plano não foi execultado de forma confiável</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__text">Talvez foi causado pela bateria ou pela configuração de desempenho no seu dispositivo. Clique nessa notificação para desativar a otimização de bateria para esse aplicativo.</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__title">O FFUpdater crashou</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__text">Clique para ver o relatório de erro.</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">Esse aplicativo foi assinado com um certificado diferente e não pode ser atualizado pelo FFUpdater.</string>
    <string name="privacy_browser__warning">O FFUpdater baixa os arquivos pelos servidores do F-Droid, e, portanto, não é muito rápido.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__title">Instalar apenas quando a tela estiver desligada</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_description">Aviso sobre execução não confiável da verificação de atualização em segundo plano</string>
    <string name="crash_report__report_is_copied_to_clipboard">Relatório de erro foi copiado para a área de transferência</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_description">Erros inesperados que bloquearam o FFUpdater.</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- Esse aplicativo foi criado para desenvolvedores e testadores. Isso pode ter vários bugs que podem afetar o seu trabalho habitual com o navegador.</string>
    <string name="duckduckgo_android__warning">- DuckDuckGo usa o webview do sistema para exibir sites.\n- tinha uma controvérsia sobre o navegador não bloquear todos os cookies da Microsoft - mais esse problema for concertado.</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_name">A checagem de atualizações em segundo plano não foi executada</string>
    <string name="installer__android_too_old_for_shizuku">O seu Android é muito antigo para o Shizuku.</string>
    <string name="ffupdater__different_signature_message">Essa versão do FFUpdater foi assinada pelo F-Droid, então apenas o F-Droid pode distribuir atualizações. Para ter atualizações mais rápido, desinstale o FFUpdater e instale a versão assinada pelo desenvolvedor. Com essa versão o FFUpdater pode atulizar sozinho sem ter que esperar o F-Droid.</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__summary">Aplicativos ocultos irão ser ocultados na interface e não serão atualizados automaticamente.</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__title">Aplicativos ocultos</string>
    <string name="cardview_dialog__hide">Ocultar</string>
    <string name="thorium__description">O navegador mais rapido do planeta. Fork do Chromium nomeado depois do elemento radioativo número 90.</string>
    <string name="thorium__title">Thorium Browser para Android</string>
    <string name="cromite__warning">- Cromite usa os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="k9mail__description">Cliente de email completo</string>
    <string name="cardview_dialog__warnings_label">Avisos:</string>
    <string name="cardview_dialog__auto_bg_update">Atualização automatica em segundo plano</string>
    <string name="cardview_dialog__exit">Sair</string>
    <string name="cardview_dialog__eol">Este aplicativo não deve mais ser usado:</string>
    <string name="download_activity__retry_installation">Tente refazer a instalação</string>
    <string name="cromite__description">Cromite é uma fork do Chromium baseado no Bromite com um suporte integrado para bloqueio de anúncios e uma preocupação com a privacidade.</string>
    <string name="thorium__warning">- Thorium usa os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="cardview_dialog__not_installed_by_ffupdater">Esse aplicativo não foi instalado ou atualizado pelo FFUpdater. Para evitar conflitos com outros aplicativos, as atualizações automáticas foram desabilitadas.</string>
    <string name="fairemail__title">FairEmail</string>
    <string name="k9mail__title">K-9 Mail</string>
    <string name="cardview_dialog__self_description_label">Auto-descrição:</string>
    <string name="fairemail__description">Aplicativo de email com todas as funções, código aberto e respeita a privacidade</string>
    <string name="cardview_dialog__install">Instalar a última versão</string>
    <string name="fairemail__warning">- Atualizando a versão da Google Play Store do FairEmail com o FFUpdater pode levar a problemas, como por exemplo: não ter suporte funcional ao OAuth/Email do Google. Não pergunte ao autor do FairEmail por suporte por problemas causados pelo FFUpdater.</string>
    <string name="thunderbird__title">Thunderbird</string>
    <string name="thunderbird__description">Thunderbird é um aplicativo de e-mail poderoso focado em privacidade. Gerencie sem esforço múltiplas contas de e-mail a partir de um único aplicativo, com uma opção de Caixa de Entrada Unificada para produtividade máxima. Construído em tecnologia código aberto e apoiado por um time dedicado de desenvolvedores junto de uma comunidade global de voluntários, Thunderbird nunca trata seus dados privados como um produto. Apoiado apenas por contribuições financeiras de nossos usuários, para que você nunca precise mais ver anúncios misturados com seus e-mails.</string>
    <string name="thunderbird_beta__title">Thunderbird Beta</string>
    <string name="generic_beta__warning">- Este é um aplicativo beta, feito para desenvolvedores e testadores. Ele pode conter vários erros que podem afetar sua experiência.</string>
    <string name="update_all_activity__all_apps_updated">Feito. Todos aplicativos foram atualizados (se possível). Agora você pode sair.</string>
    <string name="main_activity_menu__install_app__label">Instalar aplicativo</string>
    <string name="main_activity__update_all_apps_dialog__abort">Abortar</string>
    <string name="update_all_activity__start_installation">Iniciar instalação de \"%1$s\".</string>
    <string name="update_all_activity__start_update">Iniciar instalação de atualização para \"%1$s\"</string>
    <string name="update_all_activity__these_apps_will_be_updated">Estes aplicativos serão atualizados em breve: %1$s</string>
    <string name="update_all_activity__no_updates_available">Sem atualizações disponíveis para instalação. Abortar.</string>
    <string name="main_activity__update_all_apps_dialog__message">Todos aplicativos desatualizados e não-desativados devem ser atualizados? As atualizações serão baixadas em plano de fundo. Uma notificação irá o informar quando o baixamento for concluído. Você deve clicá-lo para iniciar o processo de atualização.</string>
    <string name="update_all_activity__installation_failed">Instalação de \"%1$s\" falhou. Continue com o próximo aplicativo.</string>
    <string name="update_all_activity__installation_successful">Instalação de \"%1$s\" bem-sucedida. Soma do certificado: %2$s</string>
    <string name="update_all_activity__downloaded_file_is_missing">Arquivo baixado para \"%1$s\" não existe, continue com o próximo aplicativo.</string>
</resources>
