<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Sobre FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Atualizador para navegadores que protegem a privacidade</string>
    <string name="app_icon">ícone do app</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <plurals name="app_warning_before_installation_dialog__installation_question">
        <item quantity="one">%1$s tem o seguinte problema:
\n
\n%2$s
\n
\nAinda quer instalar %1$s\?</item>
        <item quantity="many">%1$s tem os seguintes problemas:
\n
\n%2$s
\n
\nVocê ainda quer instalar %1$s\?</item>
        <item quantity="other">%1$s tem os seguintes problemas:
\n
\n%2$s
\n
\nVocê ainda quer instalar %1$s\?</item>
    </plurals>
    <string name="app_warning_before_installation_dialog__title">Aviso</string>
    <plurals name="app_warning_dialog__message">
        <item quantity="one">%1$s tem o seguinte problema:
\n
\n%2$s</item>
        <item quantity="many">%1$s tem os seguintes problemas:
\n
\n%2$s</item>
        <item quantity="other">%1$s tem o seguintes problemas:
\n
\n%2$s</item>
    </plurals>
    <string name="app_warning_dialog__title">Atenção</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Instalação do navegador falhou</string>
    <string name="application_successfully_installed">Navegador instalado com sucesso</string>
    <string name="available_version">Disponível: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ERRO</u>"</string>
    <string name="notification__error__text">Por favor relate este erro. Clique aqui para ver os detalhes.</string>
    <string name="notification__error__title">Verificação em segundo plano falhou</string>
    <string name="brave__description">Navegue livremente e de modo privado! Brave é rápido, gratuito e seguro com bloqueador de pop-ups e anúncios. Navegue e pesquise na internet sem malware e rastreamento.</string>
    <string name="brave__title">Brave</string>
    <string name="brave__warning">- O Brave implementa os fundamentos técnicos do Google Chrome (Chromium) e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.
\n- Devido ao seu Basic Attention Token BAT na blockchain Ethereum, o projeto tem ligações com criptomoedas. Blockchains têm muitos problemas e devem ser evitadas, na minha opinião.</string>
    <string name="brave_beta__description">Bem-vindo ao Brave Beta for Android!\nTeste as mais novas características e dê um feedback antecipado: https://brave.com/msupport\nVocê pode instalar o Brave Beta junto com sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Navegador Brave (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Bem-vindo ao Brave Nightly (Desenvolvedor) para Android!\nTeste as mais novas funcionalidades e dê feedback antecipado: https://brave.com/msupport\nVocê pode instalar o Brave Nightly junto com sua versão atual do Brave for Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Navegador Brave (Nocturno)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite tem como o objetivo proporcionar uma experiência de navegação descomplicada, sem funcionalidades que invadem sua privacidade e com a adição de um mecanismo rápido de bloqueio de anúncios. As mínimas mudanças da interface são implementadas para ajudar a frear a idéia de \"navegador como plataforma publicitária\".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite usa os fundamentos técnicos do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">O pacote SystemWebView contém o principal navegador/ mecanismo de renderização do Bromite e suas mesmas características. Ele oferece a possibilidade de substituir o componente padrão do navegador para todo o sistema Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Copiar o relatório do erro ao Clipboard</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_download_file">O seguinte erro ocorreu durante o download. Se esse erro ocorrer com frequência, sinta-se à vontade para reportá-lo em notabug.org, GitHub ou GitLab. Adicione o relatório do erro da área de transferência ao relatório.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Este erro ocorreu quando os metadados de download foram consultados. Se este erro ocorrer frequentemente, fique a vontade para enviar o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Este erro ocorreu ao verificar atualizações na interface principal. Se este erro ocorrer frequentemente, fique à vontade para enviar o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Infelizmente, o FFUpdater travou da última vez e gerou este relatório. Por favor, envie o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Vá para GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Vá para GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Vá para notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">O navegador precisa do Android %1$s. Porém seu dispositivo tem Android %2$s. Instale um navegador diferente, atualize seu sistema ou use um aparelho mais moderno.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">O dispositivo é incompatível</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Não quero instalar</string>
    <string name="dialog_button__yes">Sim</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Mostra quando as atualizações do aplicativo são baixadas em segundo plano.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Notificação sobre downloads em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_running__text">Baixando atualização para %1$s (%2$s).</string>
    <string name="notification__download_running__title">Download de atualizações do aplicativo</string>
    <string name="app_card__download_the_app">baixar o navegador</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Mostrar erros ao verificar por atualizações em segundo plano</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Erros em segundo plano</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox para Android e incrivelmente rápido é seguro. Milhares de rastreadores estão acompanhando você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai e portanto diminuindo a velocidade de navegação. Firefox bloqueia por padrão mais de 2000 destes rastreadores e tem disponíveis extensões de bloqueadores de anúncios, caso precisar personalizar seu navegador ainda mais. Com Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Foi criado para desenvolvedores e testadores. Pode conter vários bugs que podem afetar sua interação com o navegador.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Uma modificação do Firefox com o objetivo de aumentar sua privacidade.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar é desenvolvido para mecado de Alemanha, Áustria e Suíça, mas pode ser usado por usuários em qualquer país. É muito semelhante ao Firefox Focus, mas o nome foi mudado nos países da língua alemã para evitar confusão com a revista Focus do grupo Hubert Burda Media. Ao contrário do Firefox Focus, o Firefox Klar tem a telemetria desativada por padrão devido às rígidas leis de privacidade alemãs.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Este navegador costumava ser chamado Firefox Preview. Seu nome foi alterado para o Firefox Nightly. \n\nUsado como um canal de desenvolvimento para as novas versões da Mozilla Firefox. \n\nCriado para mostrar as funcionalidades mais experimentais do Firefox. O canal Nightly permite aos usuários testar os mais novos recursos do Firefox num ambiente instável e submeter um feedback sobre as funcionalidades e desempenho para ajudar a determinar o que vai ser incluído na versão final.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">- Foi criado para desenvolvedores e testadores. Pode conter vários bugs que podem afetar sua interação com o navegador.</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox e incrivelmente rápido é seguro. Milhares de rastreadores estão acompanhando você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai e portanto diminuindo a velocidade de navegador. Firefox bloqueia por padrão mais de 2000 destes rastreadores e tem disponíveis extensões de bloqueadores de anúncios, caso precisar personalizar seu navegador ainda mais. Com Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Browser</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Uma versão melhorada do Firefox também está disponível no F-Droid com o nome Fennec F-Droid.</string>
    <string name="go_back">Voltar</string>
    <string name="iceraven__description">Definitivamente não criado pela Mozilla! \n\nIceraven é um navegador baseado na versão Fenix da Mozilla, GeckoView e Componentes da Mozilla. \n\nSeu objetivo é ser uma modificação bem próxima ao novo Firefox que tenta oferecer aos usuários mais opções, mais possibilidades de customização (incluindo uma ampla biblioteca de extensões) e mais informações sobre os sites visitados e como o navegador está interagindo com eles.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven</string>
    <string name="iceraven__warning">- O mantenedor não dá qualquer garantia ou garantias de segurança ou de atualizações ou mesmo de estabilidade.
\n - O projeto demora mais do que o normal para fornecer atualizações de segurança.</string>
    <string name="infobox">Este app instala e atualiza navegadores para privacidade. Clique no botão \"+\" para instalar novos apps. Deslize para baixo para forçar a verificação de novas atualizações. Por padrão, o app regularmente verificará atualizações em segundo plano, que então serão baixadas e eventualmente instaladas. Clique na engrenagem para customizar o comportamento nas configurações.
\n
\nÚltima verificação em segundo plano: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">detalhes sobre o app</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">limpar cache</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Se você acha que o FFUpdater colocou em cache uma atualização do navegador defeituosa ou deseja economizar espaço, clique no botão para apagar o arquivo baixado.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Se a instalação falhar com frequência, tente mudar para o \'instalador nativo\' nas configurações.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Baixando aplicativo (%1$s)</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Download falhou</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Navegador baixado do:</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_is_not_verified">O navegador baixado NÃO foi verificado</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button">"<u>Mostrar o relatório do erro detalhado.</u>"</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">Armazenamento não está disponível - não é possível baixar. Status atual:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Procurar metadados em %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Metadados extraídos de %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Não é possível expor o caminho do arquivo para outros aplicativos. Abra a pasta você mesmo com seu gerenciador de arquivos preferido.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">O limite de consultas do GitHub-API foi excedido. Por favor, tente baixar outra vez em uma hora.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Você pode abrir o local do cache e copiar o arquivo APK para um outro local com mais armazenamento. Infelizmente, a partir do Android 11 somente alguns gerenciadores de arquivos podem acessar essa pasta dentro do Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">abrir a localização do cache</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Abrir pasta</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Certificado da impressão digital SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Ocorreu um problema temporário na rede. Por favor, tente outra vez mais tarde.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">Seu dispositivo está com (apenas %1$d MB) do espaço disponível. Isto pode causar um erro ao baixar ou instalar.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Pouco espaço disponível</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Use o navegador baixado do:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Pode fechar este aviso</string>
    <string name="download_activity__label">Instalar o navegador</string>
    <string name="install_app">Instalar o navegador</string>
    <string name="install_new_app">Instalar outro navegador</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">A versão mais recente deste navegador já foi instalada. Você quer baixar e instalar ela outra vez?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Mesma versão instalada</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Canal de notificação para atualizações de %1$s falhadas.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">%1$s notificação de falha de atualização</string>
    <string name="notification__install_error__text">Erro (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">%1$s não puderam ser atualizados.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Canal de notificação para atualizações bem sucedidas de %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s notificação de atualização bem sucedida</string>
    <string name="notification__install_success__text">O aplicativo foi atualizado com sucesso em segundo plano.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s foi atualizado.</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">O navegador instalado NÃO foi verificado</string>
    <string name="installed_application_is_verified">O navegador instalado foi verificado</string>
    <string name="installed_version">Instalado: %1$s</string>
    <string name="intent_installer__likely_storage_failure">A operação provavelmente falhou devido a problemas de armazenamento. Por exemplo, o dispositivo pode estar com pouco espaço ou a mídia externa pode estar indisponível. O usuário pode ajudar a liberar espaço ou inserir diferentes mídias externas.</string>
    <string name="kiwi__description">O Navegador Kiwi é feito para navegar na internet, ler notícias, assistir vídeos e ouvir música, sem incômodos.</string>
    <string name="kiwi__title">Navegador Kiwi Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- O Kiwi implementa os fundamentos técnicos do Google Chrome (Chromium) e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium. 
\n- O Kiwi não é um navegador de privacidade ideal mas tem um bom suporte a addons. 
\n- O navegador está sendo pago pelos motores de busca por cada pesquisa feita utilizando o Kiwi Browser. Dependendo da escolha do motor de busca, os pedidos podem ser feitos através dos servidores Kiwibrowser / Kiwisearchservices.</string>
    <string name="lockwise__description">ACESSO VIA SENHA, &amp; APENAS VOCÊ
\n
\nGerencie com segurança suas senhas do Firefox &amp; acesse-as em qualquer lugar. Abra rapidamente qualquer site via app para entrar em suas contas.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__available_version_loading">Carregando…</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>O limite de consultas do API do GitHub foi excedido. Tente outra vez mais tarde.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Nenhuma rede não contatada</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Atualizador de navegadores para privacidade</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Problema temporário da rede. Tente outra vez mais tarde.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Remover as atualizações dos naveadores do cache.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">O FFUpdater armazena atualizações baixadas de navegadores no \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\'.\n\nIsto economiza uso de dados quando um navegador não é instalado ou atualizado com sucesso. Além disso, o cache é necessário para que as atualizações que foram baixadas em segundo plano possam ser instaladas posteriormente.\n\nSe você decidir excluir estas atualizações do app, terá que baixá-las novamente.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Abortar</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Conceder permissão</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater está faltando a permissão para instalar e atualizar aplicativos. Você tem que conceder essas permissões ou o FFUpdater não vai funcionar.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Permissão do instalador</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">O aplicativo está baixando atualizações em segundo plano agora. Você quer iniciar um novo download que pode levar mais tempo?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Não baixa agora</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Downloads executados</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Sim</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">O processo falhou porque não há espaço suficiente disponível: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Exigir a interação do usuário. Você precisa primeiro atualizar o app pela interface do FFUpdater. Só então são permitidas atualizações silenciosas em segundo plano para o respectivo app.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">O processo falhou de modo genérico. O sistema sempre tentará fornecer um motivo de falha mais específico, mas em alguns casos raros isto pode ser entregue.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">O processo falhou porque foi interrompido. Por exemplo, o usuário recusou as permissões solicitadas ou a sessão foi abandonada.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">O processo falhou porque foi bloqueado. Por exemplo, uma regra no dispositivo pode estar bloqueando o processo, um verificador de pacotes pode ter bloqueado a operação ou um app pode ser necessário para a operação do sistema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">O processo falhou porque entrou em conflito (ou é inconsistente) com outro pacote já instalado no dispositivo. Por exemplo, uma permissão existente, certificados incompatíveis, etc. Você pode desinstalar outro app para corrigir o problema.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">O processo falhou porque é fundamentalmente incompatível com este dispositivo. Por exemplo, o app pode requerer um recurso de hardware que não existe, pode estar faltando código nativo para as ABIs suportadas pelo dispositivo ou requerer uma versão mais recente do SDK, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">O processo falhou porque um ou mais dos APKs era inválido. Por exemplo, eles podem ser malformados, corruptos, assinados incorretamente, desajustados, etc.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">O processo falhou por causa de problemas com armazenamento. Por exemplo, o dispositivo pode estar com pouco espaço ou a memória  externa pode não estar disponível. Você pode liberar espaço ou inserir outra mídia externa.</string>
    <string name="settings_activity__label">Configurações</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Excluir a atualização baixada se a instalação falhar.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Excluir a atualização baixada se a instalação for bem sucedida.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Quando uma atualização é detectada, faça o download. Isto irá mais tarde acelerar o processo de atualização.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Download de atualizações do aplicativo</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Não recomendado para usuários com dados móveis limitados.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Download de atualizações de aplicativos em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Tente instalar atualizações sem a interação do usuário.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Instalar atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Verificar novas atualizações a intervalos regulares.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Verificação de atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Útil se você não quiser atualizar um aplicativo e não quiser receber notificações de atualização para ele.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Excluir aplicações da verificação de atualização</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervalo de verificação de atualizações</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Atualização de verificações em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Configurações quando o aplicativo está trabalhando em segundo plano e é invisível para o usuário.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Antecedentes</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Download de atualizações em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Define o tema preferido</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Escolha o tema</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Permitir verificações de atualização em redes de medição, tais como dados móveis.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Atualização de verificações em redes dosadoras</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Configurações quando a interface do usuário é visível.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Primeiro plano</string>
    <string name="settings__installer__native__title">Instalador nativo</string>
    <string name="settings__installer__root__summary">Usa a permissão de root para instalar ou atualizar aplicativos sem interagir com o usuário. Isso requer um smartphone com root.</string>
    <string name="settings__installer__root__title">Instalador root</string>
    <string name="settings__installer__session__summary">Recomendado para a maioria dos dispositivos.</string>
    <string name="settings__installer__session__title">Instalador de sessão</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Instalador</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Usar escuro se a Economia da Bateria for ativada</string>
    <string name="settings__theme_dark">Escuro</string>
    <string name="settings__theme_light">Claro</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Adaptar do sistema</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, sem integração com o Google.\n\nSem ter que acessar uma conta do Google, Chromium se sai muito bem em termos de segurança e privacidade. No entanto, o Chromium ainda tem algumas dependências de serviços web e binários do Google. Além disso, o Google criou o Chromium para ser fácil e intuitivo aos usuários, o que significa que eles comprometem a transparência e o controle das operações internas.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- O Ungoogled Chromium implementa a base técnica do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">O navegador selecionado é incompatível com o processador no seu aparelho. Por favor, selecione um navegador diferente.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Dispositivo incompatível</string>
    <string name="update_interval__12h">12 horas</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minutos</string>
    <string name="update_interval__18h">18 horas</string>
    <string name="update_interval__1d">1 dia</string>
    <string name="update_interval__1h">1 hora</string>
    <string name="update_interval__1m">1 mês</string>
    <string name="update_interval__1w">1 semana</string>
    <string name="update_interval__2d">2 dias</string>
    <string name="update_interval__2h">2 horas</string>
    <string name="update_interval__2w">2 semanas</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minutos</string>
    <string name="update_interval__3d">3 dias</string>
    <string name="update_interval__4d">4 dias</string>
    <string name="update_interval__4h">4 horas</string>
    <string name="update_interval__5d">5 dias</string>
    <string name="update_interval__6d">6 dias</string>
    <string name="update_interval__6h">6 horas</string>
    <string name="update_interval__8h">8 horas</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Canal de notificação para %1$s atualizações disponíveis.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">"%1$s" notificações de atualização</string>
    <string name="update_notification__text">Clique para instalar a atualização</string>
    <string name="update_notification__title">Atualização para "%1$s" disponível</string>
    <string name="vivaldi__description">Descubra um navegador extremamente veloz! Vivaldi é um navegador novo, gratuito, privado e muito flexível. Ele vem repleto de recursos úteis incluindo um AdBlocker (bloqueador de pop-ups) integrado, proteção contra rastreamento e opção de tradução privada. Navegador vem com abas especiais no estilo desktop, temas escuros/claros e muitas opções de layout.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- O Vivaldi é parcialmente de código aberto.
\n- Ele também utiliza a base técnica do Google Chrome e assim apoia indiretamente a posição de monopólio do motor de renderização Chromium.</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Mostre avisos sobre este aplicativo</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Este erro ocorreu durante a instalação. Se este erro ocorrer frequentemente, fique a vontade para enviar o relatório de falha via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Mostra quando os downloads de atualização em segundo plano falham.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Notificação sobre erros de download em segundo plano</string>
    <string name="notification__download_error__descr">O download em segundo plano da atualização do %1$s falhou. Se esse erro ocorrer com frequência, sinta-se à vontade para reportá-lo via notabug.org, GitHub ou GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__title">Erro no download da atualização em segundo plano</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Canal de notificação para avisos sobre aplicativos desatualizados.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Notificação de aplicativos desatualizados</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Você tem apps desatualizados que não devem mais ser usados. Clique para mais informações.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Aplicativos desatualizados instalados</string>
    <string name="generic_eol_reason__browser_to_old">O navegador não é atualizado há muito tempo, então recomendo usar outro navegador temporariamente. Quando os desenvolvedores lançarem uma nova atualização, removerei este aviso.</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">A Mozilla abandonou o suporte em dezembro de 2021. Mude para outro cofre de senha.</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Ocultar o botão de aviso do aplicativo instalado.</string>
    <string name="settings__installer__native__summary">Alternativa se o instalador da sessão não funcionar em seu smartphone. Este é mais frequentemente o caso de dispositivos da Samsung ou Xiaomi.</string>
    <string name="mull__title">Navegador Mull</string>
    <string name="mull__description">Este é um navegador web orientado à privacidade e deblobbed baseado na tecnologia Mozilla. Ele habilita muitos recursos enviados pelo projeto Tor Uplift usando as preferências do projeto arkenfox-user.js. Recomenda-se instalar o \'uBlock Origin\'.</string>
    <string name="mull__warning">O FFUpdater baixa os arquivos dos servidores F-Droid e, portanto, não é mais rápido.</string>
</resources>