<resources>
    <string name="action_about_title">Sobre FFUpdater</string>
    <string name="action_settings_title">Configurações</string>
    <string name="app_icon">ícone do app</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">A instalação do aplicativo falhou</string>
    <string name="application_successful_installed">O aplicativo instalado com êxito</string>
    <string name="available_version">Disponível:%1$s</string>
    <string name="but_was">Mais era:</string>
    <string name="device_too_old_dialog_message"> O aplicativo requer o Android %1$s. Mas seu dispositivo está rodando apenas o Android %2$s. Escolha um aplicativo diferente, atualize seu sistema operacional ou mude para um smartphone mais novo.</string>
    <string name="device_too_old_dialog_title">O dispositivo é muito antigo</string>
    <string name="download_application_from_with_status">Baixe o aplicativo (%1$s)</string>
    <string name="download_failed">O download falhou</string>
    <string name="download_the_app">Baixe o aplicativo</string>
    <string name="downloaded_application_from">Baixe o aplicativos de:</string>
    <string name="downloaded_application_is_not_verified">O aplicativo baixado NÃO é verificado</string>
    <string name="downloaded_application_is_verified">O aplicativo baixado É verificado</string>
    <string name="expected_sha_256_certificate_fingerprint">Esperada impressão digital do certificado SHA-256:</string>
    <string name="fenix_warning">Este aplicativo é destinado para testadores e, portanto, contém alguns rastreadores. Você realmente quer instalar este aplicativo?</string>
    <string name="fennec_release_description">Esta é a versão padrão e sugerida do Navegador Mozilla Firefox.\n\O aplicativo será baixado do API oficial da Mozilla.</string>
    <string name="fennec_release_title">Firefox Browser</string>
    <string name="fetch_url_for_download">Baixar url de %1$s</string>
    <string name="fetched_url_for_download_successfully">Obtido a url de download do %1$s</string>
    <string name="fetched_url_for_download_unsuccessfully">Falha ao obter a url de download do %1$s</string>
    <string name="firefox_beta_description">O navegador Firefox para Android é desenvolvido para ser privado e incrivelmente rápido. Milhares de rastreadores on-line estão seguindo você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai on-line e diminuindo sua velocidade.
O Firefox bloqueia mais de 2000 destes rastreadores por padrão e há complementos de bloqueadores de anúncios disponíveis se você quiser personalizar ainda mais o seu navegador. Com o Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa num navegador privado e móvel.</string>
    <string name="firefox_beta_title">Firefox Beta para Android</string>
    <string name="firefox_beta_warning"> Este aplicativo é destinado para desenvolvedores e testadores. Ele pode conter vários bugs que podem afetar seu trabalho habitual com o navegador. Você quer instalá-lo?</string>
    <string name="firefox_focus_description">
Esta é uma modificação do navegador Firefox com o objetivo de aumentar a privacidade.\n\nO aplicativo será baixado de GitHub - somente atualizações que são lançadas no GitHub podem ser baixadas.</string>
    <string name="firefox_focus_title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar_description">Esta é uma modificação do navegador Firefox com o objetivo de aumentar a privacidade.\n\nFirefox Klar é desenvolvido em Alemanha, Suíça e Áustria e é quase idêntico ao Firefox Focus. Somente o nome foi mudado para evitar confusão com a revista de notícias \'Focus\' de \'Hubert Burda Media\' grupo de mídia.\n\nO aplicativo será baixado de GitHub - somente atualizações que são lançadas no GitHub podem ser baixadas.</string>
    <string name="firefox_klar_title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_lite_description">Firefox Lite é desenvolvido principalmente para usuários na Indonésia. O aplicativo é muito pequeno e inclua técnicas para reduzir o consumo de dados (móvel).\n\nO aplicativo será baixado de GitHub - somente atualizações que são lançadas no GitHub podem ser baixadas.</string>
    <string name="firefox_lite_title">Firefox Lite</string>
    <string name="firefox_lite_warning">FFUpdater às vezes não consegue baixar a versão mais recente porque nem todas as atualizações são lançadas no GitHub. Você quer instalar o aplicativo com o risco de usar uma versão desatualizada?</string>
    <string name="firefox_nightly_description">Por favor, note que este aplicativo costumava ser chamado Firefox Preview. Seu nome foi alterado para Firefox Nightly.\n\nFirefox Nightly é um canal de desenvolvimento para novos lançamentos de Mozilla Firefox.\n\nFirefox Nightly é projetado para mostrar as funções mais experimentais de Firefox. The Nightly canal permite aos usuários experimentar as mais novas inovações do Firefox num ambiente instável e fornecer feedback sobre as funções e desempenho para ajudar a determinar o que vai no lançamento final.</string>
    <string name="firefox_nightly_title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly_warning">Este aplicativo é destinado para desenvolvedores e testadores. Ele pode conter vários bugs que podem afetar seu trabalho habitual com o navegador. Você quer instalá-lo?</string>
    <string name="firefox_release_description">O navegador Firefox para Android é desenvolvido para ser privado e incrivelmente rápido. Milhares de rastreadores on-line estão seguindo você todos os dias, coletando informações sobre onde você vai on-line e diminuindo sua velocidade. O Firefox bloqueia mais de 2000 destes rastreadores por padrão e há complementos de bloqueadores de anúncios disponíveis se você quiser personalizar ainda mais o seu navegador. Com o Firefox, você terá a segurança que merece e a velocidade que precisa num navegador privado e móvel.</string>
    <string name="firefox_release_title">Firefox Browser</string>
    <string name="infobox">
        Este é um atualizador para vários navegadores da Mozilla.
        Clique no botão "mais" para instalação e no botão "baixar" para atualização.
        Você pode verificar a existência de novas atualizações ao baixar o navegador ou reabrir o aplicativo.
        Por padrão, o aplicativo verificará regularmente se há atualizações em segundo plano.
        Fiz meu melhor para garantir segurança de processo de instalação/atualização - sinta-se à vontade para checá-lo ou melhorá-lo criando um pedido PULL.</string>
    <string name="information_about_the_app">informações sobre o aplicativo</string>
    <string name="install_activity_label">Instalar Aplicativo</string>
    <string name="install_application">Instalar Aplicativo</string>
    <string name="installation_warning_negative_button">Não Instalar Aplicativo</string>
    <string name="installation_warning_positive_button">Sim</string>
    <string name="installation_warning_title">Atenção</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">O aplicativo instalado NÃO é verificado</string>
    <string name="installed_application_is_verified">O aplicativo instalado É verificado</string>
    <string name="installed_version">Instalado:%1$s</string>
    <string name="invalid_downloaded_certificate_fingerprint_explanation">Ou um invasor substituiu o download correto por um adulterado ou o verificador de certificados não funciona mais. Você pode verificar novamente a impressão digital do certificado em apkmirror.com ou pode criar um ISSUE em https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater para me informar sobre o bug.</string>
    <string name="invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Ou uma aplicação adulterada foi instalada no seu dispositivo ou o verificador de certificados não funciona mais. Você pode verificar novamente a impressão digital do certificado em apkmirror.com ou pode criar um ISSUE em https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater para me informar sobre o bug.\n\n recomendamos que você desinstale o aplicativo.</string>
    <string name="loading_available_version">Carregando…</string>
    <string name="lockwise_description">ACESSO POR SENHA, &amp; SÓ VOCÊ\n\nRastreie com segurança suas senhas Firefox &amp; acessá-los em qualquer lugar. Abra rapidamente qualquer site do aplicativo para entrar em suas contas</string>
    <string name="lockwise_title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="lockwise_warning">FFUpdater às vezes não consegue baixar a versão mais recente porque nem todas as atualizações são lançadas no GitHub. Você quer instalar o aplicativo com o risco de usar uma versão desatualizada?</string>
    <string name="main_activity_subtitle">Atualize seus navegadores de Mozilla</string>
    <string name="missing_external_storage_permission_dialog_summary">O aplicativo solicitará permissão de armazenamento para baixar arquivos e lê-los. Mas apenas alguns poucos dispositivos precisam desta permissão. Se você estiver em dúvida, negue o pedido de permissão - você pode habilitar a permissão de armazenamento mais tarde nas configurações do seu dispositivo.\n\nSó usarei a pasta externa do aplicativo e nunca acessarei suas fotos particulares, etc.</string>
    <string name="missing_external_storage_permission_dialog_title">Pedido de Permissão</string>
    <string name="not_connected_to_internet">Sem conexão de Internet</string>
    <string name="update_notification_text">Aperte para ver</string>
    <string name="update_notification_title">A atualização está disponível para: %1$s</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="settings_activity_label">Configurações</string>
    <string name="settings_automatic_check_title">Automático no fundo</string>
    <string name="settings_category_appearance_title">Aspecto visual</string>
    <string name="settings_check_interval_summary">Com que freqüência o aplicativo deve verificar atualizações?</string>
    <string name="settings_check_interval_title">Intervalo de verificação</string>
    <string name="settings_disabled_apps_summary">Somente os aplicativos instalados serão verificados automaticamente para atualizações. Você pode remover os aplicativos instalados da verificação automática de atualizações selecionando-os aqui.</string>
    <string name="settings_disabled_apps_title">Aplicativos  excluídos</string>
    <string name="settings_title">Verificar atualizações</string>
    <string name="sha_256_certificate_fingerprint">Certificado de impressão digital SHA-256:</string>
    <string name="theme_battery_saver">Oscuro quando a Economia da Bateria está ativo</string>
    <string name="theme_dark">Oscuro</string>
    <string name="theme_light">Claro</string>
    <string name="theme_preference_summary">Escolha entre o tema claro e o escuro</string>
    <string name="theme_preference_title">Selecione tema</string>
    <string name="theme_system_default">Usar padrão do sistema</string>
    <string name="too_low_memory_description">No seu dispositivo está apenas %1$d MB de espaço disponível. Isto pode levar a erro de download ou na instalação</string>
    <string name="too_low_memory_title">Pouco espaço na memória</string>
    <string name="unknown_signature_of_installed_app_text1">"É necessário desinstalar o aplicativo existente antes que o FFUpdater possa instalar ou atualizar o aplicativo. Faça backup de seus dados porque a desinstalação irá apagar todos os seus marcadores, configurações, etc. "</string>
    <string name="unknown_signature_of_installed_app_text2">Motivo: O aplicativo instalado atualmente não é assinado pelo desenvolvedor original - talvez seja assinado pelo F-Droid. O Android se recusa a atualizar um aplicativo se pessoas diferentes assinaram a versão instalada e a versão atualizada.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog_message">O navegador selecionado é incompatível com o processador do seu aparelho. Por favor, selecione um navegador diferente.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog_title">Dispositivo sem suporte</string>
    <string name="update_interval_12h">12 horas</string>
    <string name="update_interval_15min">15 minutos</string>
    <string name="update_interval_18h">18 horas</string>
    <string name="update_interval_1d">1 dia</string>
    <string name="update_interval_1h">1 hora</string>
    <string name="update_interval_1m">1 mês</string>
    <string name="update_interval_1w">1 semana</string>
    <string name="update_interval_2d">2 dias</string>
    <string name="update_interval_2h">2 horas</string>
    <string name="update_interval_2w">2 semanas</string>
    <string name="update_interval_30min">30 minutos</string>
    <string name="update_interval_3d">3 dias</string>
    <string name="update_interval_4d">4 dias</string>
    <string name="update_interval_4h">4 horas</string>
    <string name="update_interval_5d">5 dias</string>
    <string name="update_interval_6d">6 dias</string>
    <string name="update_interval_6h">6 horas</string>
    <string name="update_interval_8h">8 horas</string>
    <string name="update_notification_channel_description__all">Esta categoria de notificação o informará sobre as novas atualizações disponíveis do Firefox.</string>
    <string name="update_notification_channel_name__all">Notificação de atualização</string>
    <string name="verifying_downloaded_application_certificate">Verificando Certificado do aplicativo</string>
    <string name="you_can_now_close_this_window">Agora você pode fechar esta janela</string>
</resources>
