<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi مفتوح المصدر جزئيًا فقط
\n- يستخدم Kiwi الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.
\n- Kiwi ليس متصفحًا مثاليًا للخصوصية ولكنه يتمتع بدعم جيد للوظائف الإضافية.
\n- يتم الدفع للمتصفح من خلال محركات البحث مقابل كل عملية بحث يتم إجراؤها باستخدام متصفح Kiwi. اعتمادًا على اختيار محرك البحث، قد يتم إرسال الطلبات عبر خوادم Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- قد يستخدم إعلانات Google في Kiwi بيانات الموقع للإعلانات - ولكن يمكنك تعطيلها عن طريق تعطيل ميزة الاكتشاف. ولكن هذا سوف يتغير قريبا. راجع https://privacy.kiwibrowser.org/ لمزيد من التفاصيل.</string>
    <string name="lockwise__description">الوصول إلى كلمة المرور لك، أنت فقط
\n
\nتتبع كلمات مرور Firefox بشكل آمن والوصول إليها في أي مكان. افتح أي موقع ويب بسرعة من التطبيق للوصول إلى حساباتك.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">يعطي الأذن</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">يفتقد FFUpdater إذن تثبيت التطبيقات وتحديثها. يجب عليك منح هذه الأذونات وإلا فلن يعمل FFUpdater.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">إذن المثبت</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">لا تقم بتنزيله</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">تتطلب تفاعل المستخدم. يجب عليك أولاً تحديث التطبيق عبر واجهة مستخدم FFUpdater. عندها فقط يُسمح بتحديثات الخلفية الصامتة للتطبيق المعني.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">فشلت العملية بطريقة عامة. سيحاول النظام دائمًا تقديم سبب أكثر تحديدًا للفشل، ولكن في بعض الحالات النادرة قد يتم تقديم ذلك.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">فشلت العملية لأنه تم إحباطها بشكل فعال. على سبيل المثال، رفض المستخدم الأذونات المطلوبة بشكل نشط، أو تم التخلي عن الجلسة.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">فشلت العملية بسبب حظرها. على سبيل المثال، قد تكون سياسة الجهاز تحظر العملية، أو قد يكون أداة التحقق من الحزمة قد حظرت العملية، أو قد يكون التطبيق مطلوبًا لتشغيل النظام الأساسي.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">فشلت العملية لأنها تتعارض (أو غير متوافقة مع) مع حزمة أخرى مثبتة بالفعل على الجهاز. على سبيل المثال، إذن موجود، أو شهادات غير متوافقة، وما إلى ذلك. قد يتمكن المستخدم من إلغاء تثبيت تطبيق آخر لإصلاح المشكلة.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">فشلت العملية لأنها غير متوافقة بشكل أساسي مع هذا الجهاز. على سبيل المثال، قد يتطلب التطبيق ميزة أجهزة غير موجودة، أو قد يفتقد التعليمات البرمجية الأصلية لواجهات ABI التي يدعمها الجهاز، أو يتطلب إصدار SDK أحدث، وما إلى ذلك.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">فشلت العملية لأن واحدًا أو أكثر من ملفات APK غير صالح. على سبيل المثال، قد تكون مشوهة، أو فاسدة، أو موقعة بشكل غير صحيح، أو غير متطابقة، وما إلى ذلك.</string>
    <string name="action_about_title">عن FFUpdater</string>
    <string name="app_description">محدث للمتصفحات المحترمة للخصوصية</string>
    <string name="app_icon">رمز التطبيق</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">فشل في تثبيت التطبيق</string>
    <string name="notification__error__text">يرجى إبلاغنا بهذا الخطأ. اضغط لقراءة التقرير.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">اذهب إلى GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">اذهب إلى GitLab</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">يظهر عند فشل تنزيلات التحديث في الخلفية.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">التطبيقات القديمة المثبتة</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">إظهار أخطاء مدقق تحديث الخلفية</string>
    <string name="notification__error__channel_name">أخطاء الخلفية</string>
    <string name="firefox_focus__description">هذا تعديل لمتصفح Firefox يهدف إلى زيادة الخصوصية.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox نسخة المطورين</string>
    <string name="firefox_release__title">متصفح Firefox</string>
    <string name="iceraven__title">متصفح Iceraven</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">معلومات حول التطبيق</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">مسح ذاكرة التخزين المؤقت</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">إذا فشل التثبيت بشكل متكرر، فحاول التبديل إلى \"المثبت الأصلي\" في الإعدادات.</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">تم تنزيل التطبيق من :</string>
    <string name="app_installer__signature_of_download_is_invalid">لم يتم التحقق من التطبيق الذي تم تنزيله</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">وحدة التخزين الخارجية غير متوفرة - لا يمكن بدء التنزيل. الوضع الحالي هو:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">جلب البيانات الوصفية من %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">لا يمكن كشف مسار الملف إلى تطبيقات أخرى. يرجى فتح المجلد بنفسك باستخدام مدير الملفات المفضل لديك.</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">حدثت مشكلة مؤقتة في الشبكة. يرجى إعادة المحاولة لاحقًا.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">مساحة تخزين قليلة</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">إشعار فشل التحديث %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__title">تم تحديث %1$s</string>
    <string name="installed_version">تم التثبيت: %1$s</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">أسقطت Mozilla الدعم في ديسمبر 2021. يرجى التبديل إلى خزنة أخرى لكلمات المرور.</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded"><u>تم تجاوز الحد الأقصى لواجهة برمجة تطبيقات GitHub. أعد المحاولة في الساعة القادمة.</u></string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">لا توجد شبكة غير محدودة</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue"><u>مشكلة مؤقتة في الشبكة. أعد المحاولة لاحقًا.</u></string>
    <string name="main_activity__an_error_occurred"><u>حدث خطأ. أعد المحاولة لاحقًا.</u></string>
    <string name="ok">حسناً</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">إيقاف</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">يقوم التطبيق بتنزيل التحديثات في الخلفية الآن. هل تريد بدء تنزيل جديد قد يستغرق وقتًا أطول؟</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">التنزيلات الحالية</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">نعم</string>
    <string name="bromite__description">يهدف Bromite إلى توفير تجربة تصفح خالية من الازدحام دون ميزات تنتهك الخصوصية ومع إضافة محرك سريع لحظر الإعلانات. يتم تطبيق الحد الأدنى من تغييرات واجهة المستخدم للمساعدة في الحد من فكرة المتصفح كمنصة إعلانية.</string>
    <string name="bromite__warning">- يستخدم Bromite الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">تحتوي حزمة SystemWebView على المتصفح الأساسي/محرك العرض الخاص بـ Bromite ونفس ميزاته. يوفر إمكانية استبدال مكون المتصفح الافتراضي لنظام Android بأكمله.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">نسخ تقرير الأعطال إلى الحافظة</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">حدث الخطأ التالي أثناء التنزيل. إذا حدث هذا الخطأ بشكل متكرر، فلا تتردد في إرسال تقرير الأعطال إلى notabug.org أو GitHub أو GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">حدث هذا الخطأ عندما تم جلب البيانات التعريفية للتنزيل. إذا حدث هذا الخطأ بشكل متكرر، فلا تتردد في إرسال تقرير الأعطال إلى notabug.org أو GitHub أو GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">حدث هذا الخطأ أثناء التثبيت. إذا حدث هذا الخطأ بشكل متكرر، فلا تتردد في إرسال تقرير الأعطال إلى notabug.org أو GitHub أو GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">حدث هذا الخطأ عند التحقق من وجود تحديثات في العرض الرئيسي. إذا حدث هذا الخطأ بشكل متكرر، فلا تتردد في إرسال تقرير الأعطال إلى notabug.org أو GitHub أو GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">لسوء الحظ، تعطل FFUpdater في المرة الأخيرة وسجل هذا الخطأ. يرجى إرسال تقرير الأعطال إلى notabug.org أو GitHub أو GitLab.</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">انتقل إلى notabug.org</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">إشعار حول أخطاء التنزيل في الخلفية</string>
    <string name="notification__download_error__descr">فشل التنزيل في الخلفية لتحديث %1$s. إذا حدث هذا الخطأ بشكل متكرر، فلا تتردد في الإبلاغ عنه على notabug.org أو GitHub أو GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">فشل التنزيل في الخلفية لتحديث %1$s. إذا حدث هذا الخطأ بشكل متكرر، فانقر هنا لعرض تقرير الخطأ.</string>
    <string name="notification__download_error__title">فشل تنزيل التحديث في الخلفية</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">يظهر عندما يتم تنزيل تحديثات التطبيق في الخلفية.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">إشعار حول التنزيلات في الخلفية</string>
    <string name="notification__download_running__title">تنزيل تحديثات التطبيق</string>
    <string name="app_card__download_the_app">قم بتنزيل التطبيق</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">قناة إشعارات للتحذيرات حول التطبيقات القديمة.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">إشعار التطبيقات القديمة</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">لديك تطبيقات قديمة لا ينبغي استخدامها بعد الآن. : %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">تم تصميم متصفح Kiwi لتصفح الإنترنت وقراءة الأخبار ومشاهدة مقاطع الفيديو والاستماع إلى الموسيقى دون أي إزعاجات.</string>
    <string name="firefox_beta__description">يتميز متصفح Firefox لنظام Android بأنه خاص تلقائيًا وسريع بشكل لا يصدق. يتابعك الآلاف من المتتبعين عبر الإنترنت يوميًا، ويجمعون معلومات حول مكان اتصالك بالإنترنت ويبطئون سرعتك. يحظر Firefox ما يزيد عن 2000 من أدوات التتبع هذه افتراضيًا، وتتوفر وظائف إضافية لحظر الإعلانات إذا كنت تريد تخصيص متصفحك بشكل أكبر. مع Firefox، ستحصل على الأمان الذي تستحقه والسرعة التي تحتاجها في متصفح خاص على الهاتف المحمول.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox النسخة التجريبية</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- تم تصميم هذا التطبيق للمطورين والمختبرين. قد يحتوي على أخطاء مختلفة يمكن أن تؤثر على عملك المعتاد مع المتصفح.</string>
    <string name="firefox_klar__description">تم تطوير Firefox Klar لألمانيا والنمسا وسويسرا، ولكن يمكن استخدامه من قبل المستخدمين في أي بلد. إنه مشابه جدًا لمتصفح Firefox Focus، ولكن تم تغيير الاسم في البلدان الناطقة بالألمانية لتجنب الخلط مع مجلة Focus بواسطة مجموعة Hubert Burda Media. على عكس Firefox Focus، تم تعطيل القياس عن بعد في Firefox Klar افتراضيًا بسبب قوانين الخصوصية الألمانية الصارمة.</string>
    <string name="firefox_nightly__description">يرجى ملاحظة أن هذا التطبيق كان يحمل عنوان Firefox Preview. لقد تم الآن نقله إلى Firefox Nightly.
\n
\nFirefox Nightly هي قناة تطويرية لإصدارات Mozilla Firefox الجديدة.
\n
\nتم تصميم Firefox Nightly لعرض الإصدارات الأكثر تجريبية من Firefox. تتيح قناة Nightly للمستخدمين تجربة أحدث ابتكارات Firefox في بيئة غير مستقرة وتقديم تعليقات حول الميزات والأداء للمساعدة في تحديد الإصدار النهائي.</string>
    <string name="firefox_release__description">يتميز متصفح Firefox لنظام Android بأنه خاص تلقائيًا وسريع بشكل لا يصدق. يتابعك الآلاف من المتتبعين عبر الإنترنت يوميًا، ويجمعون معلومات حول مكان اتصالك بالإنترنت ويبطئون سرعتك. يحظر Firefox ما يزيد عن 2000 من أدوات التتبع هذه افتراضيًا، وتتوفر وظائف إضافية لحظر الإعلانات إذا كنت تريد تخصيص متصفحك بشكل أكبر. مع Firefox، ستحصل على الأمان الذي تستحقه والسرعة التي تحتاجها في متصفح خاص على الهاتف المحمول.</string>
    <string name="firefox_release__warning">- تتوفر أيضًا نسخة محسنة من Firefox على F-Droid تحت اسم Fennec F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">بالتأكيد لم تقدمه لك موزيلا!
\n
\nمتصفح Iceraven هو متصفح ويب لنظام Android، يعتمد على إصدار Mozilla\'s Fenix من Firefox وGeckoView وMozilla Android Components.
\n
\nهدفنا هو أن نكون شوكة وثيقة لمتصفح Firefox الجديد لنظام Android الذي يسعى إلى تزويد المستخدمين بالمزيد من الخيارات، والمزيد من فرص التخصيص (بما في ذلك مكتبة الملحقات الواسعة)، ومزيد من المعلومات حول الصفحات التي يزورونها وكيفية تفاعل متصفحاتهم معها. تلك الصفحات.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">جارٍ تنزيل التطبيق</string>
    <string name="download_activity__download_failed">التحميل فشل</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button"><u>عرض تقرير الأخطاء التفصيلي.</u></string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">تم جلب البيانات الوصفية من %1$s</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">تم تجاوز حد معدل GitHub-API. يرجى محاولة التنزيل مرة أخرى خلال الساعة القادمة.</string>
    <string name="iceraven__warning">- لا يقدم المطور أي ضمانات للأمن أو التحديثات أو حتى الاستقرار.
\n- يستغرق المشروع وقتًا أطول من المعتاد لتوفير التحديثات الأمنية.</string>
    <string name="infobox">وظيفة التطبيق هي تحديث المتصفحات الصديقة للخصوصية. انقر فوق زر علامة الزائد لتثبيت التطبيقات الجديدة. اسحب لأسفل لفرض التحقق من وجود تحديثات جديدة. افتراضيًا، سيبحث التطبيق بشكل دوري عن التحديثات في الخلفية، والتي سيتم بعد ذلك تنزيلها وتثبيتها في النهاية. انقر فوق الترس لتخصيص السلوك في الإعدادات.
\n
\nآخر فحص ناجح للتحديث في الخلفية: %1$s</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">إذا كنت تعتقد أن FFUpdater قام بتخزين تحديث التطبيق الخاطئ مؤقتًا أو إذا كنت تريد توفير المساحة، فانقر فوق الزر لحذف الملف الذي تم تنزيله.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">يمكنك فتح مجلد ذاكرة التخزين المؤقت لنسخ ملف APK إلى مكان به مساحة تخزين متوفرة أكبر. لسوء الحظ، في نظام التشغيل Android 11+، لا يتمكن سوى عدد قليل من مديري الملفات من الوصول إلى هذا المجلد داخل Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">فتح مجلد ذاكرة التخزين المؤقت</string>
    <string name="download_activity__open_folder">افتح المجلد</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">بصمة شهادة SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">مساحة تخزين جهازك منخفضة (يتوفر %1$d ميغابايت فقط). سيؤدي هذا إلى فشل التنزيل أو التثبيت.</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">استخدم الملف الذي تم تنزيله بالفعل من:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">يمكنك الآن إغلاق هذه النافذة</string>
    <string name="download_activity__label">تحميل التطبيق</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">قناة الإشعارات لتحديثات %1$s الفاشلة.</string>
    <string name="notification__install_error__text">الخطأ (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">تعذر تحديث %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">قناة الإشعارات لتحديثات %1$s الناجحة.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s إشعار تحديث ناجح</string>
    <string name="notification__install_success__text">تم تحديث التطبيق في الخلفية.</string>
    <string name="app_installer__installed_app_has_invalid_signature">لم يتم التحقق من التطبيق المثبت</string>
    <string name="installed_application_is_verified">تم التحقق من التطبيق المثبت</string>
    <string name="application_successfully_installed">تم تثبيت التطبيق بنجاح</string>
    <string name="available_version">المتاح: %1$s</string>
    <string name="notification__error__title">تحديث البرنامج في الخلفية فشل</string>
    <string name="brave__description">تصفح الإنترنت بخصوصية، مجانًا! تطبيق Brave هو متصفح ويب خاص سريع ومجاني وآمن مع أداة حظر الإعلانات ومانع النوافذ المنبثقة. تصفح الإنترنت وابحث فيه بشكل خاص دون أن يتتبعك المعلنون والبرامج الضارة والنوافذ المنبثقة.</string>
    <string name="brave__title">متصفح الخصوصية Brave</string>
    <string name="brave__warning">- يستخدم Brave الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.
\n- نظرًا لرمز الاهتمام الأساسي BAT الخاص به على سلسلة Ethereum blockchain، فإن المشروع له علاقات بالعملات المشفرة. تواجه تقنية Blockchain العديد من المشكلات ويجب تجنبها من وجهة نظر المطور.</string>
    <string name="brave_beta__description">مرحبًا بك في Brave Beta لنظام Android!
\nجرب أحدث الميزات وقدم تعليقات مبكرة: https://brave.com/msupport
\nيمكنك تثبيت Brave Beta إلى جانب الإصدار الحالي من Brave لنظام Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">متصفح Brave (النسخة التجريبية)</string>
    <string name="brave_nightly__description">مرحبًا بك في Brave Nightly (نسخة المطورين) لنظام Android!
\nجرب أحدث الميزات وقدم تعليقات مبكرة: https://brave.com/msupport
\nيمكنك تثبيت Brave Nightly إلى جانب الإصدار الحالي من Brave لنظام Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">متصفح Brave (نسخة المطورين)</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">جهاز غير مدعوم</string>
    <string name="update_interval__12h">12 ساعة</string>
    <string name="update_interval__15min">15 دقيقة</string>
    <string name="update_interval__1d">يوم</string>
    <string name="update_interval__1w">اسبوع</string>
    <string name="update_interval__4d">4 أيام</string>
    <string name="update_interval__5d">5 أيام</string>
    <string name="update_interval__6d">6 أيام</string>
    <string name="update_interval__6h">6 ساعات</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">إشعار تحديث %1$s</string>
    <string name="settings_activity__label">إعدادات</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">احذف التحديث الذي تم تنزيله في حالة فشل التثبيت.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">عند اكتشاف تحديث، قم بتنزيله. سيؤدي هذا لاحقًا إلى تسريع عملية التحديث.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">لا يُنصح به للمستخدمين الذين لديهم بيانات جوال محدودة.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">قم بتنزيل تحديثات التطبيق على الشبكات المقاسة</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">حاول تثبيت التحديثات دون تدخل المستخدم.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">تحقق من وجود تحديثات جديدة على فترات منتظمة.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">فحص التحديث</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">مفيد إذا كنت لا ترغب في تحديث أحد التطبيقات ولا ترغب في تلقي إشعارات التحديث الخاصة به.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">استبعاد التطبيقات من التحقق من التحديث</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">تحديث الفاصل الزمني للتحقق</string>
    <string name="settings__background_category__summary">الإعدادات عندما يعمل التطبيق في الخلفية ويكون غير مرئي للمستخدم.</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">تحديث عمليات التحقق على الشبكات المقاسة</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">تنزيل التحديثات على الشبكات المقاسة</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">السماح بالتحقق من التحديثات على الشبكات المقاسة مثل بيانات الجوال.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">جوجل كروم، بدون التكامل مع جوجل.
\n
\nبدون تسجيل الدخول إلى حساب Google، يعمل Chromium بشكل جيد من حيث الأمان والخصوصية. ومع ذلك، لا يزال لدى Chromium بعض الاعتماد على خدمات الويب والثنائيات من Google. بالإضافة إلى ذلك، صممت Google Chromium ليكون سهلًا وبديهيًا للمستخدمين، مما يعني أنهم يتنازلون عن الشفافية والتحكم في العمليات الداخلية.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Chromium بدون جوجل</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- يستخدم Ungoogled Chromium الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="lockwise__title">خزنة كلمات السر من Firefox</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">فشلت العملية بسبب مشاكل في التخزين. على سبيل المثال، قد تكون مساحة الجهاز منخفضة، أو قد تكون الوسائط الخارجية غير متوفرة. قد يكون المستخدم قادرًا على توفير مساحة أو إدخال وسائط خارجية مختلفة.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">احذف التحديث الذي تم تنزيله إذا نجح التثبيت.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">تحميل تحديثات التطبيق</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">تثبيت التحديث</string>
    <string name="settings__background_category__title">الخلفية</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">اختر بين المظهر الفاتح والداكن</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">اختر مظهر</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">تحديث الشيكات على الشبكات المقاسة</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">الإعدادات عندما تكون واجهة المستخدم مرئية.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">الصدارة</string>
    <string name="settings__installer_category__title">المثبت</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">داكن عندما يكون توفير شحن البطارية نشطًا</string>
    <string name="settings__theme_dark">داكن</string>
    <string name="settings__theme_light">فاتح</string>
    <string name="settings__theme_system_default">استخدام مظهر النظام الافتراضي</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">المتصفح المحدد غير متوافق مع معالج هاتفك الذكي. الرجاء تحديد متصفح مختلف.</string>
    <string name="update_interval__18h">18 ساعة</string>
    <string name="update_interval__1h">ساعة</string>
    <string name="update_interval__1m">شهر</string>
    <string name="update_interval__2d">يومين</string>
    <string name="update_interval__2h">ساعتين</string>
    <string name="update_interval__2w">اسبوعين</string>
    <string name="update_interval__30min">30 دقيقة</string>
    <string name="update_interval__3d">3 أيام</string>
    <string name="update_interval__4h">4 ساعات</string>
    <string name="update_interval__8h">8 ساعات</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">قناة الإشعارات لتحديثات %1$s المتوفرة.</string>
    <string name="mulch__description">هذا متصفح ويب موجه نحو الأمان ومُقوى يعتمد على تقنية Chromium. يتم تعطيل/إزالة العديد من الميزات المضادة ويتم تمكين/إضافة عدد قليل من ميزات الأمان بفضل التصحيحات من مشروع Vanadium. يتضمن الريبو المصدر أيضًا ملفات إنشاء مسبقة وملفات إنشاء للسماح لأنظمة التشغيل الأخرى بتضمين Mulch باعتباره WebView لنظامها.</string>
    <string name="update_notification__text">انقر لتثبيت التحديث</string>
    <string name="update_notification__title">التحديث متاح لـ %1$s</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">نشر المطور: \"لن أتمكن من تحديث الإصدارات لبعض الوقت. إذا أمكن، يرجى استخدام أحد المتصفحات [التي يدعمها FFUpdater] في هذه الأثناء.\" https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="vivaldi__description">اكتشف متصفح إنترنت سريع للغاية! Vivaldi هو متصفح ويب جديد ومجاني وخاص تم تصميمه مع مراعاة المرونة. يأتي مزودًا بميزات مفيدة بما في ذلك AdBlocker المدمج (حاجب النوافذ المنبثقة)، وحماية التتبع، والترجمة الخاصة. تساعدك خيارات المتصفح مثل علامات التبويب المناسبة على نمط سطح المكتب، والسمات الداكنة/الفاتحة، وخيارات التخطيط في جعله ملكًا لك.</string>
    <string name="mull__description">هذا متصفح ويب موجه نحو الخصوصية ومُصمم على أساس تقنية Mozilla. إنه يمكّن العديد من الميزات التي تم رفعها بواسطة مشروع Tor Uplift باستخدام التفضيلات من مشروع arkenfox-user.js. يوصى بتثبيت \"uBlock Origin\".</string>
    <string name="tor_browser__description">متصفح Tor لنظام Android هو متصفح الهاتف المحمول الرسمي الوحيد الذي يدعمه مشروع Tor، مطوري أقوى أداة في العالم للخصوصية والحرية عبر الإنترنت.</string>
    <string name="add_app_activity__label">إضافة تطبيق جديد</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">متصفحات خصوصية جيدة</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">متصفح في نهاية حياته</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">قم بالتمكين إذا كان يجب فحص حركة البيانات وتعديلها بواسطة تطبيقات أخرى. إذا لم تكن متأكدًا، فاحتفظ بهذا الخيار معطلاً.</string>
    <string name="chromium__description">Chromium هو مشروع متصفح مفتوح المصدر يهدف إلى إنشاء طريقة أكثر أمانًا وسرعة واستقرارًا لجميع المستخدمين لتجربة الويب. يحتوي هذا الموقع على مستندات التصميم ونظرات عامة على البنية ومعلومات الاختبار والمزيد لمساعدتك على تعلم كيفية إنشاء كود مصدر Chromium والعمل معه.</string>
    <string name="chromium__warning">- يستخدم Chromium الأساس الفني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">قم بتمكين هذا إذا كنت لا تريد إعادة تشغيل تطبيقاتك عن طريق تحديث الخلفية. قم بتعطيل هذا إذا كنت تريد جدولًا أكثر قابلية للتنبؤ لعمليات التحقق من التحديث في الخلفية.</string>
    <string name="duckduckgo_android__description">يوفر تطبيق DuckDuckGo الحماية الأكثر شمولاً للخصوصية عبر الإنترنت بضغطة زر واحدة. من خلال تنزيل واحد، تحصل على متصفح يومي جديد يوفر حماية سلسة أثناء البحث والتصفح، وإمكانية الوصول إلى إجراءات حماية التتبع لرسائل البريد الإلكتروني التي تتلقاها والتطبيقات التي تستخدمها. لا يتم توفير العديد من وسائل الحماية هذه في معظم المتصفحات الشائعة بشكل افتراضي.</string>
    <string name="privacy_browser__title">متصفح محترم للخصوصية</string>
    <string name="privacy_browser__warning">يقوم FFUpdater بتنزيل الملفات من خوادم F-Droid وبالتالي فهو ليس أسرع.</string>
    <string name="privacy_browser__description">الطريقة الوحيدة لمنع إساءة استخدام البيانات هي منع جمعها في المقام الأول. لدى متصفح الخصوصية هدفين أساسيين: تقليل البيانات التي يتم إرسالها إلى الإنترنت وتقليل البيانات المخزنة على الجهاز.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__summary">حاول تثبيت التحديثات فقط عندما تكون شاشة الجهاز مغلقة.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__title">التثبيت فقط عند إيقاف تشغيل الشاشة</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_name">لم يتم تنفيذ التحقق من تحديث الخلفية</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_description">تحذير بشأن التنفيذ غير الموثوق به لفحص التحديث في الخلفية</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__title">لم يتم تنفيذ التحقق من تحديث الخلفية بشكل موثوق</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__text">ربما يكون السبب هو البطارية أو إعدادات الأداء لجهازك. انقر فوق هذا الإشعار لتعطيل تحسين البطارية لهذا التطبيق.</string>
    <string name="crash_report__report_is_copied_to_clipboard">يتم نسخ تقرير الأعطال إلى الحافظة الخاصة بك</string>
    <string name="installer__android_too_old_for_shizuku">جهاز Android لديك قديم جدًا بالنسبة إلى Shizuku.</string>
    <string name="add_app_activity__title_based_on_firefox">مبني على Firefox</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_security_browsers">متصفحات الأمان الجيدة</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_name">إخطارات الأعطال</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__title">تحطمت FFUpdater</string>
    <string name="mulch_wv__description">هذا هو نظام WebView موجه نحو الأمان ومقوى يعتمد على تقنية Chromium. يتم تعطيل/إزالة العديد من الميزات المضادة ويتم تمكين/إضافة عدد قليل من ميزات الأمان بفضل التصحيحات من مشروع Vanadium.</string>
    <string name="app_installer__failed_to_verify_signature_of_installed_app">فشل في التحقق من التطبيق المثبت.</string>
    <string name="ffupdater__different_signature_message">تم توقيع هذا الإصدار من FFUpdater بواسطة F-Droid، لذلك يمكن لـ F-Droid فقط توزيع التحديثات. للحصول على التحديثات بشكل أسرع، قم بإلغاء تثبيت FFUpdater وتثبيت الإصدار الموقع من المطور. مع هذا الإصدار، يمكن لـ FFUpdater تحديث نفسه دون انتظار F-Droid.</string>
    <string name="cromite__description">Cromite عبارة عن شوكة Chromium تعتمد على Bromite مع دعم مدمج لحظر الإعلانات ومراقبة الخصوصية.</string>
    <string name="cromite__warning">- يستخدم Cromite الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="main_activity__unexpected_error">حدث خطأ غير متوقع.</string>
    <string name="thorium__description">أسرع متصفح على وجه الأرض. فرع من الكروم لنظام التشغيل Linux تحمل اسم العنصر المشع رقم 90.</string>
    <string name="fairemail__description">تطبيق بريد إلكتروني كامل الميزات ومفتوح المصدر وصديق للخصوصية لنظام Android</string>
    <string name="cardview_dialog__warnings_label">التحذيرات:</string>
    <string name="thorium__warning">- يستخدم Thorium الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="cardview_dialog__auto_bg_update">تحديث الخلفية التلقائي</string>
    <string name="cardview_dialog__exit">أغلق</string>
    <string name="cardview_dialog__install">تثبيت أحدث إصدار</string>
    <string name="cardview_dialog__different_signature">لا يمكن لـ FFUpdater تحديث هذا التطبيق لأن توقيع APK مختلف. يمكنك إصلاحه عن طريق إلغاء تثبيت التطبيق وإعادة تثبيته باستخدام FFUpdater. ومع ذلك، سيؤدي هذا إلى حذف جميع بياناتك الموجودة في التطبيق. لذا تذكر عمل نسخة احتياطية من بياناتك مسبقًا.</string>
    <string name="cardview_dialog__not_installed_by_ffupdater">لم يتم تثبيت هذا التطبيق أو تحديثه بواسطة FFUpdater. لتجنب التعارض مع التطبيقات الأخرى، تم تعطيل التحديث التلقائي.</string>
    <string name="fairemail__warning">- يمكن أن يؤدي تحديث إصدار متجر Google Play من FairEmail باستخدام FFUpdater إلى حدوث مشكلات، مثل: دعم OAuth/Google Mail غير فعال. لا تطلب من مؤلف FairEmail المساعدة في المشكلات التي يسببها FFUpdater.</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__summary">سيتم إخفاء التطبيقات المخفية في واجهة المستخدم ولن يتم تحديثها تلقائيًا.</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__title">تطبيقات مخفية</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">يقوم FFUpdater بتنزيل الملفات من خوادم F-Droid وبالتالي فهو ليس أسرع.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">أدخل تفاصيل الاتصال لخادم DoH المخصص بأحد التنسيقات التالية:
\n
\nURL;IP1
\n
\nURL;IP1;IP2
\n
\nURL;IP1;IP2;IP3
\n
\nURL;ip1;ip2;ip3;ip4
\n
\nعلى سبيل المثال: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 أو https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">قم بالتفعيل إذا كانت ذاكرة جهازك منخفضة عادة. سيستخدم FFUpdater بعد ذلك ملفات APK ذات 32 بت والتي تتطلب عادةً ذاكرة أقل.</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">تفضل ملفات APK 32 بت</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">لم يتم منح إذن الجذر!</string>
    <string name="network__dns_provider__no">لا يوجد DNS (فقط للاختبار)</string>
    <string name="installer__method__native">المثبت الأصلي: احتياطي إذا لم يعمل مثبت الجلسة على هاتفك الذكي.</string>
    <string name="installer__method__session">مثبت الجلسة: موصى به لمعظم الأجهزة. في نظام التشغيل Android 12 أو الإصدارات الأحدث، يمكن تحديث التطبيقات بصمت بعد تأكيد مستخدم واحد.</string>
    <string name="installer__method__root">المثبت الجذر: تحديث التطبيقات دون مربع حوار التأكيد. وهذا يتطلب هاتفًا ذكيًا متجذرًا.</string>
    <string name="installer__method__shizuku">مثبت Shizuku: تحديث التطبيقات بدون مربع حوار التأكيد. يتطلب هذا تطبيق Shizuku أو وحدة Sui Magisk.</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">استخدم قنوات إشعارات مختلفة لكل تطبيق على حدة</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">قناة إشعارات بتحديثات التطبيق المتوفرة.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_name">إشعار فشل تحديث التطبيق</string>
    <string name="notification__network_error__title">خطأ في الشبكة في وظيفة الخلفية</string>
    <string name="notification__network_error__text">يمكن أن يحدث هذا الخطأ نادرًا فقط. ومع ذلك، إذا حدث ذلك بشكل متكرر، فيجب عليك الإبلاغ عنه. انقر هنا لعرض رسالة الخطأ التفصيلية.</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- تم تصميم هذا التطبيق للمطورين والمختبرين. قد يحتوي على أخطاء مختلفة يمكن أن تؤثر على عملك المعتاد مع المتصفح.</string>
    <string name="mulch__warning">- يستخدم Mulch الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="fennecfdroid__description">يعتمد Fennec F-Droid على أحدث إصدار من Firefox (الذي يحمل الاسم الرمزي Fenix). تمت إزالة البتات الخاصة به والقياس عن بعد، لكنه لا يزال يتصل بالعديد من خدمات Mozilla وGoogle التي يمكنها تتبع المستخدمين.</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">تم توقيع هذا التطبيق بشهادة مختلفة ولا يمكن تحديثه باستخدام FFUpdater.</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">إخفاء التطبيقات الموقعة بشهادة مختلفة.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Firefox Focus (النسخة التجريبية)</string>
    <string name="firefox_focus_beta__description">استخدم Firefox Focus لكل ما تريد أن تظل منفصلاً عن متصفحك الرئيسي - لجميع من يدخلون ويخرجون وينسون الأمر في لحظات. لا علامات التبويب، لا ضجة، لا فوضى. قم بحظر أجهزة التتبع عبر الإنترنت أيضًا. بنقرة واحدة، سيتم تدمير سجل التصفح الخاص بك بالكامل.
\n
\nيعد Firefox Focus وسيلة الدخول والخروج المثالية والبحث والتدمير، فأنا في مهمة ليست من شأنك - متصفح الويب.</string>
    <string name="duckduckgo_android__title">متصفح DuckDuckGo</string>
    <string name="duckduckgo_android__warning">- يستخدم DuckDuckGo عرض ويب النظام لعرض مواقع الويب.
\n- كان هناك جدل حول عدم حظر جميع ملفات تعريف الارتباط من Microsoft - ولكن تم إصلاح ذلك.</string>
    <string name="installer__method__title">طريقة المثبت</string>
    <string name="thorium__title">متصفح Thorium</string>
    <string name="k9mail__title">بريد K-9</string>
    <string name="k9mail__description">عميل بريد إلكتروني كامل المواصفات</string>
    <string name="cardview_dialog__self_description_label">وصف الذات:</string>
    <string name="cardview_dialog__eol">لا ينبغي استخدام هذا التطبيق بعد الآن:</string>
    <string name="cardview_dialog__hide">إخفاء</string>
    <string name="vivaldi__title">متصفح Browser</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi مفتوح المصدر جزئيًا فقط.
\n- كما أنه يستخدم الأساس التقني لـ Google Chrome وبالتالي يدعم بشكل غير مباشر الوضع الاحتكاري لمحرك عرض Chromium.</string>
    <string name="mull__title">متصفح Mull</string>
    <string name="tor_browser__title">متصفح Tor</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: تور لنظام أندرويد</string>
    <string name="crash_report_activity__label">مراسل الأعطال</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">من Mozilla</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">أفضل من جوجل كروم</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">تطبيقات أخرى</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">الثقة في المراجع المصدقة المضافة من قبل المستخدم</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">إضافة تطبيق جديد</string>
    <string name="chromium__title">Chromium</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">يتم تحديث عمليات التحقق فقط إذا كان الجهاز خاملاً</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">هذا الخيار متاح فقط على نظام التشغيل Android Marshmallow (6) أو الإصدارات الأحدث.</string>
    <string name="mulch__title">Mulch</string>
    <string name="network__dns_provider__title">إعدادات DNS</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">DNS المخصص عبر خادم HTTPS</string>
    <string name="settings__network_category__title">الشبكة</string>
    <string name="settings__device_category__title">جهاز</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">لم يتم تثبيت شيزوكو!</string>
    <string name="network__dns_provider__system">استخدام DNS النظام</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS عبر HTTPS: المجتمع الرقمي في سويسرا</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS عبر HTTPS: رباعي 9</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">DNS المخصص عبر خادم HTTPS</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">قنوات اشعارات مختلفة</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">إشعار تحديث التطبيق</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_descr">قناة الإشعارات لتحديثات التطبيق الفاشلة.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">متصفح Tor (النسخة ألفا)</string>
    <string name="eol_reason__browser_no_longer_maintained">المتصفح لا يتعرض للتطوير أو الصيانة.</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_description">أخطاء غير متوقعة تؤدي إلى تعطل FFUpdater.</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__text">انقر لعرض تقرير الخطأ.</string>
    <string name="app_installer__failed_to_validate_signature_of_download">فشل في التحقق من صحة توقيع التنزيل.</string>
    <string name="orbot__description">Orbot هو تطبيق وكيل مجاني يمكّن التطبيقات الأخرى من استخدام الإنترنت بشكل أكثر أمانًا. يستخدم Orbot Tor لتشفير حركة المرور الخاصة بك على الإنترنت ثم يقوم بإخفائها من خلال الارتداد عبر سلسلة من أجهزة الكمبيوتر حول العالم. Tor هو برنامج مجاني وشبكة مفتوحة تساعدك على الدفاع ضد أحد أشكال مراقبة الشبكة التي تهدد الحرية الشخصية والخصوصية، والأنشطة والعلاقات التجارية السرية، وأمن الدولة المعروف باسم تحليل حركة المرور.</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">إذا كنت تريد استخدام وكيل SOCKS أو HTTP، فأدخل تفاصيل الاتصال هنا. استخدم أحد هذه التنسيقات:
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port;اسم المستخدم;كلمة المرور
\n
\nعلى سبيل المثال: SOCKS;1.2.3.4;22 أو HTTP;5.6.7.8;80;user1;pw123 أو HTTP;p.webshare.io;80;u;p. اتركه فارغًا إذا كنت تريد استخدام تكوين وكيل النظام.
\n
\nالحد: إذا قمت بتغيير \"إعدادات DNS\" في الإعدادات إلى DNS عبر خادم HTTPS، فيجب عليك إدخال مجال الخادم الوكيل. لن تعمل عناوين IP.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__description">متصفح Tor هو متصفح الهاتف المحمول الرسمي الوحيد الذي يدعمه مشروع Tor، مطوري أقوى أداة في العالم للخصوصية والحرية عبر الإنترنت.
\n
\nسيكون متصفح Tor مجانيًا دائمًا، ولكن التبرعات تجعل ذلك ممكنًا. مشروع Tor هو منظمة غير ربحية بموجب 501©(3) ومقرها في الولايات المتحدة. يرجى النظر في تقديم مساهمة اليوم. كل هدية تصنع فرقًا: https://donate.torproject.org.
\n
\nتعرف على كيفية الإبلاغ عن الأخطاء وتقديم التعليقات على https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/!</string>
</resources>