<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">О программе FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Программа обновления приватных браузеров</string>
    <string name="app_icon">иконка приложения</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Предупреждение</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Не удалось установить приложение</string>
    <string name="application_successfully_installed">Приложение успешно установлено</string>
    <string name="available_version">Доступен: %1$s</string>
    <string name="notification__error__text">Пожалуйста, сообщите об этой ошибке. Нажмите, чтобы просмотреть отчет об ошибке.</string>
    <string name="notification__error__title">Фоновая проверка обновлений не удалась</string>
    <string name="brave__description">Веб-браузер Brave — это ваш личный бесплатный и безопасный браузер, блокирующий постороннюю рекламу. \n\nВеб-браузер Brave — это быстрое и безопасное приложение для Android со встроенным блокировщиком сторонней рекламы. Brave — это молниеносный, безопасный и приватный браузер. Он защищает вас от отслеживания рекламой, заражения вредоносными программами и всплывающих окон.</string>
    <string name="brave__title">Браузер Brave</string>
    <string name="brave__warning">-Brave использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium
\n- В связи с тем, что токен Basic Attention Token BAT находится на блокчейне Ethereum, проект имеет отношение к криптовалютам. У блокчейнов много проблем, и, на мой взгляд, их следует избегать.</string>
    <string name="brave_beta__description">Добро пожаловать в Brave Beta для Android!\nОпробуйте новейшие функции и оставьте свой отзыв: https://brave.com/msupport\nВы можете установить Brave Beta вместе с текущей версией Brave для Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Добро пожаловать в Brave Nightly (Developer) для Android!\nОпробуйте новейшие функции и оставьте первые отзывы: https://brave.com/msupport\nВы можете установить Brave Nightly вместе с текущей версией Brave для Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Browser (Nightly)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite стремится обеспечить бесперебойный просмотр веб-страниц без использования нарушающих приватность функций с использованием быстрого движка для блокировки рекламы. Минимальные изменения пользовательского интерфейса применяются для того, чтобы помочь обуздать идею \"браузера как рекламной платформы\".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Пакет SystemWebView содержит основной движок браузера/рендеринга Bromite и те же функции. Он предоставляет возможность заменить компонент браузера по умолчанию для всей системы Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Скопируйте отчет о сбое в буфер обмена</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">При загрузке произошла ошибка. Если это случается очень часто, опишите проблему на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте прикрепить отчёт об ошибке из буфера обмена.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">При получении URL-адреса загрузки произошла следующая ошибка. Если эта ошибка возникает часто, не стесняйтесь сообщить о ней на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте добавить отчет о сбое из буфера обмена и описание того, как вы воспроизвели эту ошибку.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">При установке произошла ошибка. Если это случается очень часто, опишите проблему на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте прикрепить отчёт об ошибке из буфера обмена.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">При проверке обновлений в окне приложения произошла следующая ошибка. Если эта ошибка возникает часто, не стесняйтесь сообщать о ней на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте добавить отчет о сбое из буфера обмена и описание того, как вы воспроизвели эту ошибку.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">К сожалению, программа FFUpdater вылетела из-за следующей ошибки. Пожалуйста, сообщите об этой ошибке на notabug.org, GitHub или GitLab. Скопируйте отчет о сбое из буфера обмена в сообщение и добавьте описание того, как воспроизвести ошибку.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Перейти на GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Перейти на GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Перейти на notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Для работы приложения требуется Android %1$s, но на вашем устройстве работает только Android %2$s. Выберите другое приложение, обновите операционную систему или перейдите на новый смартфон.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Устройство слишком старое</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Нет, не устанавливать</string>
    <string name="dialog_button__yes">Да</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Показывает, когда обновления приложений загружаются в фоновом режиме.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Уведомление о загрузках в фоновом режиме</string>
    <string name="notification__download_running__title">Загрузка обновлений приложений</string>
    <string name="app_card__download_the_app">загрузить приложение</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Показать ошибки проверки фонового обновления</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Ошибки фонового режима</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox для Android — это по умолчанию конфиденциальный и невероятно быстрый браузер. Тысячи онлайн-трекеров следят за вами каждый день, собирая информацию о вашей жизни в Интернете и замедляя скорость вашей работы. Firefox блокирует более 2000 из этих трекеров автоматически и позволяет установить дополнения, блокирующие рекламу, на случай, если вы захотите настроить свой браузер под себя. С Firefox вы получите безопасность, которую заслуживаете, а также высокую скорость работы — и всё это в конфиденциальном мобильном браузере.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Бета для Android</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Это приложение предназначено для разработчиков и тестировщиков. Оно может содержать различные ошибки, которые могут повлиять на вашу обычную работу с браузером.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Это модификация браузера Firefox, направленная на повышение уровня конфиденциальности.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar разработан для Германии, Австрии и Швейцарии, но может использоваться пользователями в любой стране. Он очень похож на Firefox Focus, но название было изменено в немецкоговорящих странах, чтобы избежать путаницы с журналом Focus от Hubert Burda Media group. В отличие от Firefox Focus, в Firefox Klar по умолчанию отключена телеметрия из-за строгих немецких законов о конфиденциальности.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Обратите внимание: данное приложение раньше называлось Firefox Preview. Теперь оно называется Firefox Nightly. \n\nFirefox Nightly - это канал для разработки новых выпусков Mozilla Firefox. \n\nFirefox Nightly был создан, чтобы тестировать новые, экспериментальные сборки Firefox. "Ночной" канал позволяет пользователям изучать новейшие инновации Firefox в нестабильной среде, оставлять отзывы о новых функциях и улучшениях производительности, чтобы помочь понять, как должен выглядеть стабильный выпуск.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox для Android — это по умолчанию конфиденциальный и невероятно быстрый браузер. Тысячи онлайн-трекеров следят за вами каждый день, собирая информацию о вашей жизни в Интернете и замедляя скорость вашей работы. Firefox блокирует более 2000 из этих трекеров автоматически и позволяет установить дополнения, блокирующие рекламу, на случай, если вы захотите настроить свой браузер под себя. С Firefox вы получите безопасность, которую заслуживаете, а также высокую скорость работы — и всё это в конфиденциальном мобильном браузере.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Улучшенная версия Firefox под названием Fennec F-Droid доступна на F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Определенно не от Mozilla! \n\nIceraven Browser - это веб-браузер для Android, основанный на версиях Firefox, GeckoView и Mozilla Android Components от Mozilla Fenix. \n\nНашей целью является создание как можно более точной копии нового Firefox для Android, который стремится предоставить пользователям больше возможностей для настройки (включая широкую библиотеку расширений), больше информации о страницах, которые они посещают, и как их браузеры взаимодействуют с этими страницами.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Browser</string>
    <string name="iceraven__warning">- Поддерживающий не даёт никаких гарантий по безопасности, и даже стабильности.
\n- Проекту требуется больше времени для предоставления обновлений безопасности.</string>
    <string name="infobox">Это программа обновления для браузеров, ориентированных на конфиденциальность. Для установки новых приложений нажмите кнопку \"плюс\". Проведите пальцем вниз, чтобы принудительно проверить наличие новых обновлений. По умолчанию приложение будет периодически проверять наличие обновлений в фоновом режиме, которые затем будут загружены и в конечном итоге установлены. Нажмите на шестеренку, чтобы настроить поведение в настройках.
\n
\nПоследняя успешная проверка обновлений в фоновом режиме: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">информация о приложении</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">очистить кэш</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Если вы считаете, что FFUpdater ошибочно сохранил в кэше обновление приложения или просто желаете очистить место, нажмите кнопку \"очистить кэш\", для удаления загруженного файла.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Если установка часто проваливается, попробуйте переключиться на \"Родной установщик\" в настройках.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Загрузка приложения</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Не удалось загрузить</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Приложение загружено с:</string>
    <string name="app_installer__signature_of_download_is_invalid">Загруженное приложение НЕ проверяется</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button">"<u>Показать подробный отчет об ошибке.</u>"</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">Внешнее хранилище недоступно - невозможно начать загрузку. Текущее состояние:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Получить ссылку с %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Получена ссылка для скачивания с %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Не удалось определить путь к другим приложениям. Пожалуйста, откройте каталог с помощью предпочитаемого вами файлового менеджера.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">Превышен лимит скорости GitHub-API. Пожалуйста, повторите попытку загрузки в течение следующего часа.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Вы можете открыть папку кэша, чтобы скопировать APK-файл в место с большим объемом свободного пространства. К сожалению, на Android 11+ лишь немногие файловые менеджеры имеют доступ к этому каталогу в Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">открыть папку кэша</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Открыть каталог</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Отпечаток сертификата SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Возникла временная проблема сети. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">На вашем устройстве имеется только %1$d Мб свободного места. Это может привести к сбою при загрузке или установке приложений.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Недостаточно места на диске</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Используйте уже загруженный файл:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Теперь вы можете закрыть это окно</string>
    <string name="download_activity__label">Установить приложение</string>
    <string name="install_new_app">Установить новое приложение</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Последняя версия этого приложения уже установлена. Вы хотите снова загрузить и установить её?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Установлена та же версия</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Канал уведомления о неудачных обновлениях %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">Уведомление о сбое обновления %1$s</string>
    <string name="notification__install_error__text">Ошибка (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">%1$s не удалось обновить</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Канал уведомления об успешных обновлениях %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s уведомление об успешном обновлении</string>
    <string name="notification__install_success__text">Приложение было успешно обновлено в фоновом режиме.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s был обновлен</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Установленное приложение НЕ проверено</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Установленное приложение проверено</string>
    <string name="installed_version">Установлен: %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser сделан, чтобы обозревать интернет, читать новости, смотреть видео и слушать музыку без раздражающих элементов.</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium
\n- Kiwi — не идеальный приватный браузер, но у него есть хорошая поддержка дополнений.
\n- Браузер монетизируется поисковыми движками за каждый запрос, сделанный через Kiwi Browser. В зависимости от выбранного поискового движка, запросы могут идти через серверы Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- Google Ads в Kiwi может использовать данные местоположения для показа таргетированной рекламы, но это можно отключить выключив настройку \"Discovery feature\". Но правила игры скоро изменятся. Подробности на https://privacy.kiwibrowser.org.</string>
    <string name="lockwise__description">ПАРОЛЬ ДОСТУПА ДЛЯ ВАС, И ТОЛЬКО ДЛЯ ВАС
\n
\nНадежно отслеживайте свои пароли Firefox и получайте доступ к ним в любом месте. Быстро откройте любой сайт из приложения, чтобы попасть в свои учетные записи.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Превышен лимит GitHub-API. Повторите попытку через час.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Отсутствие сети без оплаты</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Программа для обновления браузеров, уважающих конфиденциальность</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Временная проблема сети. Повторите попытку позже.</u>"</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Прервать</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Разрешение</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater не хватает разрешения на установку и обновление приложений. Вы должны предоставить эти разрешения, иначе FFUpdater не будет работать.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Разрешение на установку</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Сейчас приложение загружает обновления в фоновом режиме. Вы хотите начать новую загрузку, которая может занять больше времени?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Нет, не загружать</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Выполняющиеся загрузки</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Да</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Операция завершилась неудачно из-за недостаточного объёма памяти: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Требуется взаимодействие с пользователем. Сначала надо обновить программу через интерфейс FFUpdater. Только после этого будут доступны фоновые обновления для выбранного приложения.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Операция завершилась неудачно в общем случае. Система всегда будет пытаться предоставить более конкретную причину сбоя, но в некоторых редких случаях она может быть не предоставлена.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Операция не удалась, потому что она была активно прервана. Например, пользователь активно отказался от запрашиваемых разрешений, или сеанс был прерван.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Операция завершилась неудачно, потому что была заблокирована. Например, политика устройства может блокировать операцию, верификатор пакетов может блокировать операцию, или приложение может быть необходимо для работы основной системы.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Операция завершилась неудачно, поскольку она конфликтует (или несовместима) с другим пакетом, уже установленным на устройстве. Например, существующее разрешение, несовместимые сертификаты и т.д. Пользователь может удалить другое приложение, чтобы решить проблему.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Операция не удалась, потому что она принципиально несовместима с данным устройством. Например, приложение может требовать несуществующую аппаратную функцию, в нем может отсутствовать встроенный код для ABI, поддерживаемых устройством, или требуется более новая версия SDK и т.д.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Операция не удалась, потому что один или несколько APK недействительны. Например, они могут быть неправильно сформированы, повреждены, неправильно подписаны, несовместимы и т. д.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Операция не удалась из-за проблем с хранением данных. Например, на устройстве может быть мало места, или внешний носитель может быть недоступен. Пользователь может помочь освободить место или вставить другой внешний носитель.</string>
    <string name="settings_activity__label">Настройки</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Удалить обновление, если установка не удалась.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Удалить обновление, если установка прошла успешно.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">При обнаружении обновления загрузите его. Это впоследствии ускорит процесс обновления.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Загрузка обновлений приложения</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Не рекомендуется для пользователей с ограниченным объемом мобильных данных.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Загружайте обновления приложений в сетях с дозированной оплатой</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Попытайтесь установить обновления без участия пользователя.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Устанавливать обновления</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Регулярно проверяйте наличие новых обновлений.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Проверка обновления</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Полезно, если вы не хотите обновлять приложение и не хотите получать уведомления о его обновлении.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Исключение приложений из проверки обновлений</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Интервал проверки обновления</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Проверка обновлений в сетях с дозированной оплатой</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Настройки, когда приложение работает в фоновом режиме и невидимо для пользователя.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Фон</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Загрузка обновлений в сетях с дозированной оплатой</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Скрыть предупреждения для установленных приложений.</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Выбор между светлой и тёмной темой</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Выбор темы</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Разрешить проверку обновлений в дозированных сетях, таких как мобильные данные.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Проверка обновлений в сетях с дозированной оплатой</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Настройки, когда пользовательский интерфейс виден.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Передний план</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Установщик</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Тёмная, когда активна экономия батареи</string>
    <string name="settings__theme_dark">Тёмная</string>
    <string name="settings__theme_light">Светлая</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Системная тема по умолчанию</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">"Google Chromium, без интеграции с Google.\n\nБез входа в аккаунт Google, Chromium довольно хорошо справляется с безопасностью и конфиденциальностью. Однако Chromium все еще имеет некоторую зависимость от сетевых служб и проприетарных двоичных файлов Google. Кроме того, Google разрабатывал Chromium, чтобы он был простым и интуитивно понятным для пользователей, что означает компромисс с прозрачностью и контролем внутренних операций."</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Выбранный браузер несовместим с процессором вашего смартфона. Пожалуйста, выберите другой браузер.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Устройство не поддерживается</string>
    <string name="update_interval__12h">12 часов</string>
    <string name="update_interval__15min">15 минут</string>
    <string name="update_interval__18h">18 часов</string>
    <string name="update_interval__1d">1 день</string>
    <string name="update_interval__1h">1 час</string>
    <string name="update_interval__1m">1 месяц</string>
    <string name="update_interval__1w">1 неделя</string>
    <string name="update_interval__2d">2 дня</string>
    <string name="update_interval__2h">2 часа</string>
    <string name="update_interval__2w">2 недели</string>
    <string name="update_interval__30min">30 минут</string>
    <string name="update_interval__3d">3 дня</string>
    <string name="update_interval__4d">4 дня</string>
    <string name="update_interval__4h">4 часа</string>
    <string name="update_interval__5d">5 дней</string>
    <string name="update_interval__6d">6 дней</string>
    <string name="update_interval__6h">6 часов</string>
    <string name="update_interval__8h">8 часов</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Канал уведомлений для доступных обновлений %1$s.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">Уведомление об обновлении %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Нажмите, чтобы установить обновление</string>
    <string name="update_notification__title">Доступно обновление для "%1$s"</string>
    <string name="vivaldi__description">Vivaldi — защищенный браузер. Безопасно синхронизируйте пароли, закладки, заметки и многое другое между устройствами с использованием шифрования. Меняйте внешний вид. Меняйте интерфейс браузера для Android с помощью настроек. Используйте темы оформления и панель вкладок, а также удобные инструменты, доступные в боковой панели. Лёгкое управление вкладками. Используйте панель вкладок. Сдвигайте панель для поиска открытых и приватных вкладок, а также для доступа к недавно закрытым или размещённым на другом устройстве. Используйте несколько поисковых систем. Переключайтесь между ними в одно касание. Используйте префиксы в адресной строке для выбора нужной поисковой системы.</string>
    <string name="vivaldi__title">Браузер Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi является лишь частично открытым исходным кодом.
\n- Он также использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Показывать предупреждения о данном приложении</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Показывает, когда загрузки обновлений в фоновом режиме завершаются неудачно.</string>
    <string name="notification__download_error__title">Фоновая загрузка обновления завершилась с ошибкой</string>
    <string name="notification__download_error__text">Фоновая загрузка обновления %1$s завершилась с ошибкой. Если эта ошибка происходит часто, нажмите сюда, чтобы посмотреть отчёт об ошибке.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Уведомление о ошибках загрузки в фоне</string>
    <string name="notification__download_error__descr">Фоновая загрузка обновления %1$s завершилась с ошибкой. Если это происходит часто, не стесняйтесь сообщить об этом на notabug.org, GitHub или GitLab.</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Настройки DNS</string>
    <string name="mulch__warning">- Mulch использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="installer__android_too_old_for_shizuku">Ваш Android слишком стар для Shizuku.</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Без DNS (только для тестирования)</string>
    <string name="installer__method__native">Native installer: Резервный вариант, если session installer не работает на смартфоне.</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">Пользовательский сервер DNS по HTTPS</string>
    <string name="installer__method__root">Root-установщик: Обновление приложений без диалогового окна подтверждения. Для этого требуется рутированный смартфон.</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Канал уведомлений о доступных обновлениях приложения.</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">Mozilla прекратила поддержку в декабре 2021 года. Пожалуйста, перейдите на другой менеджер паролей.</string>
    <string name="mull__title">Mull</string>
    <string name="mull__description">Это ориентированный на конфиденциальность и деблобированный веб-браузер, основанный на технологии Mozilla. Он поддерживает многие функции, реализованные в проекте Tor Uplift, используя настройки из проекта arkenfox-user.js. Рекомендуется установить \'uBlock Origin\'.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">Разработчик написал: \"Я не смогу обновлять версии в течение некоторого времени. Если возможно, используйте один из браузеров [которые поддерживает FFUpdater] в это время.\" https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">От Mozilla</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">Лучше, чем Google Chrome</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Включите опцию, если трафик данных должен проверяться и изменяться другими приложениями. Если вы не уверены, отключите эту опцию.</string>
    <string name="chromium__description">Chromium - это проект браузера с открытым исходным кодом, целью которого является создание более безопасного, быстрого и стабильного способа работы в Интернете для всех пользователей. На их сайте вы найдете документы по дизайну, обзоры архитектуры, информацию о тестировании и многое другое, что поможет вам научиться создавать и работать с исходным кодом Chromium.</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__title">Фоновая проверка обновлений выполняется ненадежно</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: Tor для Android</string>
    <string name="tor_browser__description">Tor Browser для Android - единственный официальный мобильный браузер, поддерживаемый проектом Tor, разработчиками самого мощного в мире инструмента для обеспечения конфиденциальности и свободы в Интернете.</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Уведомление об обновлении приложения</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Включите эту опцию, если вы не хотите, чтобы ваши приложения перезапускались при фоновом обновлении. Отключите эту опцию, если требуется более предсказуемое расписание проверок фоновых обновлений.</string>
    <string name="mulch__description">Это ориентированный на безопасность и усиленный веб-браузер, основанный на технологии Chromium. Многие анти-функции отключены/удалены, а несколько функций безопасности включены/добавлены благодаря патчам из проекта Vanadium. В репозиторий исходных текстов также включены пребилды и make-файлы, позволяющие другим операционным системам включать Mulch в качестве системного WebView.</string>
    <string name="settings__network_category__title">Сеть</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">Если вы хотите использовать SOCKS или HTTP-прокси, введите здесь данные о соединении. Используйте один из этих форматов:
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port;username;password
\n
\nНапример: SOCKS;1.2.3.4;22 или HTTP;5.6.7.8;80;user1;pw123 или HTTP;p.webshare.io;80;u;p. Оставьте это значение пустым, если вы хотите использовать конфигурацию системного прокси.
\n
\nОграничение: При изменении в настройках \'DNS settings\' на DNS over HTTPS server необходимо ввести домен прокси-сервера. IP-адреса работать не будут.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Введите данные подключения к пользовательскому серверу DoH в одном из этих форматов:
\n
\nurl;ip1
\n
\nurl;ip1;ip2
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3;ip4
\n
\nНапример: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 или https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="settings__device_category__title">Устройство</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">Root-права не выданы!</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Предпочитать 32-Bit АПК</string>
    <string name="installer__method__session">Session installer: Рекомендуется для большинства устройств. На Android 12 и выше приложения могут обновляться без звука после одного подтверждения пользователя.</string>
    <string name="add_app_activity__title_based_on_firefox">На основе Firefox</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Различные каналы уведомления</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_security_browsers">Хороший Безопасный Браузер</string>
    <string name="crash_report__report_is_copied_to_clipboard">Отчет об ошибке скопирован в ваш буфер обмена</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__text">Возможно, это связано с настройками батареи или производительности вашего устройства. Нажмите на это уведомление, чтобы отключить оптимизацию батареи для этого приложения.</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_description">Предупреждение о ненадежном выполнении фоновой проверки обновлений</string>
    <string name="network__proxy__title">Прокси</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Использовать системный DNS</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Использовать различные каналы уведомлений для каждого отдельного приложения</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Канал уведомлений для предупреждений об устаревших приложениях.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Уведомление об устаревших приложениях</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">У вас установлены устаревшие приложения, которые больше не следует использовать. Нажмите для получения дополнительной информации.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Установлены устаревшие приложения</string>
    <string name="main_activity__an_error_occurred"><u>Произошла ошибка. Повторите попытку позже.</u></string>
    <string name="app_card__open_project_page">Открыть страницу проекта в браузере</string>
    <string name="tor_browser__title">Tor Browser</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Репорт падения</string>
    <string name="add_app_activity__label">Добавить Новое Приложение</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Другие приложения</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Браузеры с оконченной поддержкой</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Хорошие Конфиденциальные Браузеры</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Добавить новое приложение</string>
    <string name="chromium__title">Chromium</string>
    <string name="chromium__warning">Chromium использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Обновление проверяется только в том случае, если устройство находится в состоянии простоя</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Эта опция доступна только на Android Marshmallow или более поздних версиях.</string>
    <string name="mulch__title">Mulch</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Fennec F-Droid</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Fennec F-Droid основан на последней версии Firefox (кодовое название Fenix). Из него удалены проприетарные биты и телеметрия, но он по-прежнему подключается к различным сервисам Mozilla и Google, которые могут отслеживать пользователей.</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">FFUpdater загружает файлы с серверов F-Droid и поэтому работает медленее.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">Пользовательский сервер DNS по HTTPS</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Включите, если на вашем устройстве мало оперативной памяти. В этом случае FFUpdater будет использовать 32-битные APK, которые обычно требуют меньше памяти.</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">Shizuku не установлен!</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS через HTTPS: Цифровое общество Швейцарии</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS через HTTPS: Quad9</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS через HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS через HTTPS: Google</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Shizuku installer: Обновление приложений без диалогового окна подтверждения. Для этого требуется приложение Shizuku или модуль Sui Magisk.</string>
    <string name="orbot__description">Orbot - это бесплатное прокси-приложение, которое позволяет другим приложениям использовать интернет более безопасно. Orbot использует Tor для шифрования вашего интернет-трафика, а затем скрывает его, пропуская через ряд компьютеров по всему миру. Tor - это свободное программное обеспечение и открытая сеть, которая помогает защититься от формы сетевого наблюдения, угрожающей личной свободе и неприкосновенности частной жизни, конфиденциальным деловым операциям и отношениям, а также государственной безопасности, известной как анализ трафика.</string>
</resources>