<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">О программе FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Программа обновления приватных браузеров</string>
    <string name="app_icon">иконка приложения</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Не удалось установить приложение</string>
    <string name="application_successfully_installed">Приложение успешно установлено</string>
    <string name="available_version">Доступно: %1$s</string>
    <string name="notification__error__text">Пожалуйста, сообщите об этой ошибке. Нажмите, чтобы просмотреть отчет об ошибке.</string>
    <string name="notification__error__title">Фоновая проверка обновлений не удалась</string>
    <string name="brave__description">Brave — это быстрый, безопасный и приватный браузер со встроенным блокировщиком сторонней рекламы. Он защищает вас от отслеживания рекламой, заражения вредоносными программами и всплывающих окон.</string>
    <string name="brave__title">Brave Browser</string>
    <string name="brave__warning">- Brave использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.
\n- В связи с тем, что токен Basic Attention Token BAT находится на блокчейне Ethereum, проект имеет отношение к криптовалютам. У блокчейнов много проблем, и, на мой взгляд, их следует избегать.</string>
    <string name="brave_beta__description">Добро пожаловать в Brave Beta для Android!\nОпробуйте новейшие функции и оставьте свой отзыв: https://brave.com/msupport\nВы можете установить Brave Beta вместе с текущей версией Brave для Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Добро пожаловать в Brave Nightly (Developer) для Android!\nОпробуйте новейшие функции и оставьте первые отзывы: https://brave.com/msupport\nВы можете установить Brave Nightly вместе с текущей версией Brave для Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Browser (Nightly)</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Скопируйте отчет о сбое в буфер обмена</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">При загрузке произошла ошибка. Если это случается очень часто, опишите проблему на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте прикрепить отчёт об ошибке из буфера обмена.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">При получении URL-адреса загрузки произошла следующая ошибка. Если эта ошибка возникает часто, не стесняйтесь сообщить о ней на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте добавить отчет о сбое из буфера обмена и описание того, как вы воспроизвели эту ошибку.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">При установке произошла ошибка. Если это случается очень часто, опишите проблему на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте прикрепить отчёт об ошибке из буфера обмена.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">При проверке обновлений в окне приложения произошла следующая ошибка. Если эта ошибка возникает часто, не стесняйтесь сообщать о ней на notabug.org, GitHub или GitLab. Пожалуйста, не забудьте добавить отчет о сбое из буфера обмена и описание того, как вы воспроизвели эту ошибку.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">К сожалению, программа FFUpdater вылетела из-за следующей ошибки. Пожалуйста, сообщите об этой ошибке на notabug.org, GitHub или GitLab. Скопируйте отчет о сбое из буфера обмена в сообщение и добавьте описание того, как воспроизвести ошибку.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Перейти на GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Перейти на GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Перейти на notabug.org</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Показывает, когда обновления приложений загружаются в фоновом режиме.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Уведомление о загрузках в фоновом режиме</string>
    <string name="notification__download_running__title">Загрузка обновлений приложений</string>
    <string name="app_card__download_the_app">загрузить приложение</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Показать ошибки проверки фонового обновления</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Ошибки фонового режима</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox для Android — это по умолчанию конфиденциальный и невероятно быстрый браузер. Тысячи онлайн-трекеров следят за вами каждый день, собирая информацию о вашей жизни в Интернете и замедляя скорость вашей работы. Firefox блокирует более 2000 из этих трекеров автоматически и позволяет установить дополнения, блокирующие рекламу, на случай, если вы захотите настроить свой браузер под себя. С Firefox вы получите безопасность, которую заслуживаете, а также высокую скорость работы — и всё это в конфиденциальном мобильном браузере.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox Бета</string>
    <string name="firefox_focus__description">Это модификация браузера Firefox, направленная на повышение уровня конфиденциальности.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar разработан для Германии, Австрии и Швейцарии, но может использоваться пользователями в любой стране. Он очень похож на Firefox Focus, но название было изменено в немецкоговорящих странах, чтобы избежать путаницы с журналом Focus от Hubert Burda Media group. В отличие от Firefox Focus, в Firefox Klar по умолчанию отключена телеметрия из-за строгих немецких законов о конфиденциальности.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Обратите внимание: данное приложение раньше называлось Firefox Preview. Теперь оно называется Firefox Nightly.
\n
\nFirefox Nightly — это канал для разработки новых выпусков Mozilla Firefox.
\n
\nFirefox Nightly был создан, чтобы тестировать новые, экспериментальные сборки Firefox. Ночной канал позволяет пользователям изучать новейшие инновации Firefox в нестабильной среде, оставлять отзывы о новых функциях и улучшениях производительности, чтобы помочь понять, как должен выглядеть стабильный выпуск.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox для Android — это по умолчанию конфиденциальный и невероятно быстрый браузер. Тысячи онлайн-трекеров следят за вами каждый день, собирая информацию о вашей жизни в Интернете и замедляя скорость вашей работы. Firefox блокирует более 2000 из этих трекеров автоматически и позволяет установить дополнения, блокирующие рекламу, на случай, если вы захотите настроить свой браузер под себя. С Firefox вы получите безопасность, которую заслуживаете, а также высокую скорость работы — и всё это в конфиденциальном мобильном браузере.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Улучшенная версия Firefox под названием Fennec F-Droid доступна на F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Определенно не от Mozilla!
\n
\nIceraven Browser — это веб-браузер для Android, основанный на версиях Firefox, GeckoView и Mozilla Android Components от Mozilla Fenix.
\n
\nНашей целью является создание как можно более точной копии нового Firefox для Android, предоставляющей пользователям больше возможностей для настройки (включая широкую библиотеку расширений), больше информации о страницах, которые они посещают, и как их браузеры взаимодействуют с этими страницами.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Browser</string>
    <string name="iceraven__warning">- Поддерживающий не даёт никаких гарантий по безопасности, и даже стабильности.
\n- Проекту требуется больше времени для предоставления обновлений безопасности.</string>
    <string name="infobox">Это программа обновления для браузеров, ориентированных на конфиденциальность. Для установки новых приложений нажмите кнопку \"плюс\". Проведите пальцем вниз, чтобы принудительно проверить наличие новых обновлений. По умолчанию приложение будет периодически проверять наличие обновлений в фоновом режиме, которые затем будут загружены и в конечном итоге установлены. Нажмите на шестеренку, чтобы настроить поведение в настройках.
\n
\nПоследняя успешная проверка обновлений в фоновом режиме: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">Информация о приложении</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">очистить кэш</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Если вы считаете, что FFUpdater ошибочно сохранил в кэше обновление приложения или просто желаете очистить место, нажмите кнопку \"очистить кэш\", для удаления загруженного файла.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Если установка часто проваливается, попробуйте переключиться на \"Родной установщик\" в настройках.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Загрузка приложения</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Не удалось загрузить</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Приложение загружено с:</string>
    <string name="app_installer__signature_of_download_is_invalid">Загруженное приложение НЕ проверено</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button">"<u>Показать подробный отчет об ошибке.</u>"</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">Внешнее хранилище недоступно — невозможно начать загрузку. Текущее состояние:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Получить ссылку с %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Получена ссылка для скачивания с %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Не удалось определить путь к другим приложениям. Пожалуйста, откройте каталог с помощью предпочитаемого вами файлового менеджера.\"</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">Превышен лимит скорости GitHub-API. Пожалуйста, повторите попытку загрузки в течение следующего часа.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Вы можете открыть папку кэша, чтобы скопировать APK-файл в место с большим объемом свободного пространства. К сожалению, на Android 11+ лишь немногие файловые менеджеры имеют доступ к этому каталогу в Android/data.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">открыть папку кэша</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Открыть каталог</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Отпечаток сертификата SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Возникла временная проблема сети. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">На вашем устройстве имеется только %1$d Мб свободного места. Это может привести к сбою при загрузке или установке приложений.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Недостаточно места на диске</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Используйте уже загруженный файл:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Теперь вы можете закрыть это окно</string>
    <string name="download_activity__label">Установить приложение</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Канал уведомления о неудачных обновлениях %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">Уведомление о сбое обновления %1$s</string>
    <string name="notification__install_error__text">Ошибка (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">%1$s не удалось обновить</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Канал уведомления об успешных обновлениях %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s уведомление об успешном обновлении</string>
    <string name="notification__install_success__text">Приложение было успешно обновлено в фоновом режиме.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s был обновлен</string>
    <string name="app_installer__installed_app_has_invalid_signature">Установленное приложение НЕ проверено</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Установленное приложение проверено</string>
    <string name="installed_version">Установлено: %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser сделан, чтобы обозревать интернет, читать новости, смотреть видео и слушать музыку без раздражающих элементов.</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Исходный код Kiwi является лишь частично открытым.
\n- Kiwi использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.
\n- Kiwi — не идеальный приватный браузер, но у него есть хорошая поддержка дополнений.
\n- Браузер монетизируется поисковыми движками за каждый запрос, сделанный через Kiwi Browser. В зависимости от выбранного поискового движка, запросы могут идти через серверы Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- Google Ads в Kiwi может использовать данные местоположения для показа таргетированной рекламы, но это можно отключить, выключив настройку \"Discovery feature\". Но правила игры скоро изменятся. Подробности на https://privacy.kiwibrowser.org.</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Превышен лимит GitHub-API. Повторите попытку через час.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Отсутствуют сети без тарификации</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Временная проблема сети. Повторите попытку позже.</u>"</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Прервать</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Разрешение</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater не хватает разрешения на установку и обновление приложений. Вы должны предоставить эти разрешения, иначе FFUpdater не будет работать.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Разрешение на установку</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Сейчас приложение загружает обновления в фоновом режиме. Вы хотите начать новую загрузку, которая может занять больше времени?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Нет, не загружать</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Выполняющиеся загрузки</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Да</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Требуется взаимодействие с пользователем. Сначала надо обновить программу через интерфейс FFUpdater. Только после этого будут доступны фоновые обновления для выбранного приложения.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Операция завершилась неудачно в общем случае. Система всегда будет пытаться предоставить более конкретную причину сбоя, но в некоторых редких случаях она может быть не предоставлена.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Операция не удалась, потому что она была активно прервана. Например, пользователь активно отказался от запрашиваемых разрешений, или сеанс был прерван.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Операция завершилась неудачно, потому что была заблокирована. Например, политика устройства может блокировать операцию, верификатор пакетов может блокировать операцию, или приложение может быть необходимо для работы основной системы.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Операция завершилась неудачно, поскольку она конфликтует (или несовместима) с другим пакетом, уже установленным на устройстве. Например, существующее разрешение, несовместимые сертификаты и т.д. Пользователь может удалить другое приложение, чтобы решить проблему.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Операция не удалась, потому что она принципиально несовместима с данным устройством. Например, приложение может требовать несуществующую аппаратную функцию, в нем может отсутствовать встроенный код для ABI, поддерживаемых устройством, или требуется более новая версия SDK и т.д.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Операция не удалась, потому что один или несколько APK недействительны. Например, они могут быть неправильно сформированы, повреждены, неправильно подписаны, несовместимы и т. д.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Операция не удалась из-за проблем с хранением данных. Например, на устройстве может быть мало места, или внешний носитель может быть недоступен. Пользователь может помочь освободить место или вставить другой внешний носитель.</string>
    <string name="settings_activity__label">Настройки</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Удалять обновление, если установка не удалась.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Удалять обновление, если установка прошла успешно.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">При обнаружении обновления загрузите его. Это впоследствии ускорит процесс обновления.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Загрузка обновлений приложения</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Не рекомендуется для пользователей с ограниченным объемом мобильных данных.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Загрузка обновления приложений в сетях с тарификацией</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Попытайтесь установить обновления без участия пользователя.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Устанавливать обновления</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Регулярно проверяйте наличие новых обновлений.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Проверка обновления</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Полезно, если вы не хотите обновлять приложение и не хотите получать уведомления о его обновлении.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Исключённые приложения из проверки обновлений</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Интервал проверки обновлений</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Проверка обновлений в сетях с тарификацией</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Настройки, когда приложение работает в фоновом режиме и невидимо для пользователя.</string>
    <string name="settings__background_category__title">В фоновом режиме</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Загрузка обновлений в сетях с тарификацией</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Выбор между светлой и тёмной темой</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Выбор темы</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Разрешить проверку обновлений в сетях c тарификацией, таких как мобильные данные.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Проверка обновлений в сетях с тарификацией</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Настройки, когда виден пользовательский интерфейс.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">В приложении</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Установщик</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Тёмная, когда активна экономия батареи</string>
    <string name="settings__theme_dark">Тёмная</string>
    <string name="settings__theme_light">Светлая</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Системная тема по умолчанию</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Выбранный браузер несовместим с процессором вашего смартфона. Пожалуйста, выберите другой браузер.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Устройство не поддерживается</string>
    <string name="update_interval__12h">12 часов</string>
    <string name="update_interval__15min">15 минут</string>
    <string name="update_interval__18h">18 часов</string>
    <string name="update_interval__1d">1 день</string>
    <string name="update_interval__1h">1 час</string>
    <string name="update_interval__1m">1 месяц</string>
    <string name="update_interval__1w">1 неделя</string>
    <string name="update_interval__2d">2 дня</string>
    <string name="update_interval__2h">2 часа</string>
    <string name="update_interval__2w">2 недели</string>
    <string name="update_interval__30min">30 минут</string>
    <string name="update_interval__3d">3 дня</string>
    <string name="update_interval__4d">4 дня</string>
    <string name="update_interval__4h">4 часа</string>
    <string name="update_interval__5d">5 дней</string>
    <string name="update_interval__6d">6 дней</string>
    <string name="update_interval__6h">6 часов</string>
    <string name="update_interval__8h">8 часов</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Канал уведомлений для доступных обновлений %1$s.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">Уведомление об обновлении %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Нажмите, чтобы установить обновление</string>
    <string name="update_notification__title">Доступно обновление для "%1$s"</string>
    <string name="vivaldi__description">Vivaldi — защищенный браузер. Безопасно синхронизируйте пароли, закладки, заметки и многое другое между устройствами с использованием шифрования. Меняйте внешний вид. Меняйте интерфейс браузера для Android с помощью настроек. Используйте темы оформления и панель вкладок, а также удобные инструменты, доступные в боковой панели. Лёгкое управление вкладками. Используйте панель вкладок. Сдвигайте панель для поиска открытых и приватных вкладок, а также для доступа к недавно закрытым или размещённым на другом устройстве. Используйте несколько поисковых систем. Переключайтесь между ними в одно касание. Используйте префиксы в адресной строке для выбора нужной поисковой системы.</string>
    <string name="vivaldi__title">Браузер Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Исходный код Vivaldi является лишь частично открытым.
\n- Он также использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Настройки DNS</string>
    <string name="installer__android_too_old_for_shizuku">Ваш Android слишком стар для Shizuku.</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Без DNS (только для тестирования)</string>
    <string name="installer__method__native">Родной установщик: Резервный вариант, если сессионный установщик не работает на вашем смартфоне.</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">Пользовательский сервер DNS по HTTPS</string>
    <string name="installer__method__root">Root-установщик: Обновление приложений без диалогового окна подтверждения. Для этого требуется рутированный смартфон.</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Канал уведомлений о доступных обновлениях приложения.</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">От Mozilla</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">Лучше, чем Google Chrome</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Включите опцию, если трафик данных должен проверяться и изменяться другими приложениями. Если вы не уверены, отключите эту опцию.</string>
    <string name="chromium__description">Chromium — это проект браузера с открытым исходным кодом, целью которого является создание более безопасного, быстрого и стабильного способа работы в Интернете для всех пользователей. На их сайте вы найдете документы по дизайну, обзоры архитектуры, информацию о тестировании и многое другое, что поможет вам научиться создавать и работать с исходным кодом Chromium.</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__title">Фоновая проверка обновлений выполняется ненадежно</string>
    <string name="orbot__title">Orbot: Tor для Android</string>
    <string name="tor_browser__description">Tor Browser для Android — единственный официальный мобильный браузер, поддерживаемый проектом Tor, разработчиками самого мощного в мире инструмента для обеспечения конфиденциальности и свободы в Интернете.</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Уведомление об обновлении приложения</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Включите эту опцию, если вы не хотите, чтобы ваши приложения перезапускались при фоновом обновлении. Отключите эту опцию, если требуется более предсказуемое расписание проверок фоновых обновлений.</string>
    <string name="settings__network_category__title">Сеть</string>
    <string name="network__proxy__dialog_message">Если вы хотите использовать SOCKS или HTTP-прокси, введите здесь данные о соединении. Используйте один из этих форматов:
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port
\n
\nSOCKS/HTTP;ip/domain;port;username;password
\n
\nНапример: SOCKS;1.2.3.4;22 или HTTP;5.6.7.8;80;user1;pw123 или HTTP;p.webshare.io;80;u;p. Оставьте это значение пустым, если вы хотите использовать конфигурацию системного прокси.
\n
\nОграничение: При изменении в настройках \'Настройки DNS\' на DNS over HTTPS server необходимо ввести домен прокси-сервера. IP-адреса работать не будут.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Введите данные подключения к пользовательскому серверу DoH в одном из этих форматов:
\n
\nurl;ip1
\n
\nurl;ip1;ip2
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3
\n
\nurl;ip1;ip2;ip3;ip4
\n
\nНапример: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 или https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="settings__device_category__title">Устройство</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">Root-права не выданы!</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Предпочитать 32-битные АПК</string>
    <string name="installer__method__session">Сессионный установщик: Рекомендуется для большинства устройств. На Android 12 и выше приложения могут обновляться без звука после одного подтверждения пользователя.</string>
    <string name="add_app_activity__title_based_on_firefox">На основе Firefox</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Различные каналы уведомления</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_security_browsers">Хорошие безопасные браузеры</string>
    <string name="crash_report__report_is_copied_to_clipboard">Отчет об ошибке скопирован в ваш буфер обмена</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__text">Возможно, это связано с настройками батареи или производительности вашего устройства. Нажмите на это уведомление, чтобы отключить оптимизацию батареи для этого приложения.</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_description">Предупреждение о ненадежном выполнении фоновой проверки обновлений</string>
    <string name="network__proxy__title">Прокси</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Использовать системный DNS</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Использовать различные каналы уведомлений для каждого отдельного приложения</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Канал уведомлений для предупреждений об устаревших приложениях.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Уведомление об устаревших приложениях</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">У вас установлены устаревшие приложения, которые больше не следует использовать: %1$s</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Установлены устаревшие приложения</string>
    <string name="main_activity__an_error_occurred"><u>Произошла ошибка. Повторите попытку позже.</u></string>
    <string name="tor_browser__title">Tor Browser</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Отчёт о сбое</string>
    <string name="add_app_activity__label">Добавить Новое Приложение</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Другие приложения</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Браузеры с оконченной поддержкой</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Хорошие Конфиденциальные Браузеры</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Добавить новое приложение</string>
    <string name="chromium__title">Chromium</string>
    <string name="chromium__warning">- Chromium использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Проверять обновления только в том случае, если устройство находится в состоянии простоя</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Эта опция доступна только на Android Marshmallow или более поздних версиях.</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Fennec F-Droid</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Fennec F-Droid основан на последней версии Firefox (кодовое название Fenix). Из него удалены проприетарные биты и телеметрия, но он по-прежнему подключается к различным сервисам Mozilla и Google, которые могут отслеживать пользователей.</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">FFUpdater загружает файлы с серверов F-Droid и поэтому работает медленее.</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">Пользовательский сервер DNS по HTTPS</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Включите, если на вашем устройстве мало оперативной памяти. В этом случае FFUpdater будет использовать 32-битные APK, которые обычно требуют меньше памяти.</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">Shizuku не установлен!</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS через HTTPS: Цифровое общество Швейцарии</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS через HTTPS: Quad9</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS через HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS через HTTPS: Google</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Shizuku установщик: Обновление приложений без диалогового окна подтверждения. Для этого требуется приложение Shizuku или модуль Sui Magisk.</string>
    <string name="orbot__description">Orbot — это бесплатное прокси-приложение, которое позволяет другим приложениям использовать интернет более безопасно. Orbot использует Tor для шифрования вашего интернет-трафика, а затем скрывает его, пропуская через ряд компьютеров по всему миру. Tor — это свободное программное обеспечение и открытая сеть, которая помогает защититься от формы сетевого наблюдения, угрожающей личной свободе и неприкосновенности частной жизни, конфиденциальным деловым операциям и отношениям, а также государственной безопасности, известной как анализ трафика.</string>
    <string name="notification__network_error__title">Ошибка сети в фоновом задании</string>
    <string name="duckduckgo_android__warning">- DuckDuckGo использует системный webview для отображения веб-сайтов.
\n- Был спор о том, что не все куки от Microsoft были заблокированы, но это было исправлено.</string>
    <string name="privacy_browser__description">Единственный способ предотвратить злоупотребление данными — это вообще предотвратить их сбор. Приватный браузер преследует две основные цели: минимизировать объём данных, отправляемых в Интернет, и минимизировать объём данных, хранящихся на устройстве.</string>
    <string name="notification__network_error__text">Эта ошибка должна возникать только изредка. Однако если это происходит часто, вам следует сообщить об этом. Нажмите здесь, чтобы просмотреть подробное сообщение об ошибке.</string>
    <string name="app_installer__failed_to_verify_signature_of_installed_app">Не удалось проверить установленное приложение.</string>
    <string name="duckduckgo_android__title">Приватный браузер DuckDuckGo</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_name">Уведомления о сбоях</string>
    <string name="privacy_browser__title">Privacy Browser</string>
    <string name="firefox_focus_beta__description">Используйте Firefox Focus для всего, что вы хотите хранить отдельно от основного браузера — чтобы все, кто вошёл, вышли и забыли об этом в мгновение ока. Никаких вкладок и лишней суеты. Заблокируйте онлайн-трекеры. Одно касание, и ваша история просмотров полностью удалена.
\n
\nFirefox Focus — идеальное средство для входа и выхода, поиска и уничтожения. У меня не ваше дело — веб-браузер.</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__title">Сбой FFUpdater</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__channel_description">Неожиданные ошибки, приводящие к сбою FFUpdater.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__summary">Установка обновлений только при выключенном экране.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">Tor Browser Alpha</string>
    <string name="privacy_browser__warning">FFUpdater загружает файлы с серверов F-Droid и поэтому работает не быстрее.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_name">Уведомление об ошибке обновления приложения</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Firefox Focus Бета</string>
    <string name="notification__bg_update_check__unreliable_execution__channel_name">Фоновая проверка обновлений не выполнена</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">Это приложение подписано другим сертификатом и не может быть обновлено с помощью FFUpdater.</string>
    <string name="duckduckgo_android__description">Приложение DuckDuckGo обеспечивает наиболее полную защиту конфиденциальности в Интернете одним нажатием кнопки. Всего за одну загрузку вы получаете новый повседневный браузер, обеспечивающий надёжную защиту при поиске и просмотре страниц, а также доступ к средствам защиты от отслеживания получаемых вами электронных писем и используемых вами приложений. Многие из этих средств защиты по умолчанию не предлагаются в большинстве популярных браузеров.</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">Скрыть приложения, подписанные другим сертификатом.</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">Доверять добавленным пользователем центрам сертификации</string>
    <string name="app_installer__failed_to_validate_signature_of_download">Не удалось проверить подпись загрузки.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__description">Tor Browser — единственный официальный мобильный браузер, поддерживаемый проектом Tor Project, разработчиком самого мощного в мире инструмента для обеспечения конфиденциальности и свободы в Интернете.
\n
\nTor Browser ВСЕГДА будет бесплатным, но это возможно благодаря пожертвованиям. Проект Tor — это некоммерческая организация 501©(3), базирующаяся в США. Пожалуйста, рассмотрите возможность внесения пожертвования сегодня. Каждый подарок имеет значение: https://donate.torproject.org.
\n
\nУзнайте, как сообщать об ошибках и оставлять отзывы на https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/!</string>
    <string name="notification__uncaught_exception__text">Нажмите, чтобы просмотреть отчёт об ошибке.</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- Это приложение предназначено для разработчиков и тестировщиков. Оно может содержать различные ошибки, которые могут повлиять на вашу обычную работу с браузером.</string>
    <string name="eol_reason__browser_no_longer_maintained">Браузер больше не поддерживается.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_descr">Канал уведомлений о неудачных обновлениях приложений.</string>
    <string name="background__installation__when_screen_off__title">Устанавливать только при выключенном экране</string>
    <string name="installer__method__title">Метод установки</string>
    <string name="ffupdater__different_signature_message">Эта версия FFUpdater подписана F-Droid, поэтому только F-Droid может распространять обновления. Чтобы получать обновления быстрее, удалите FFUpdater и установите версию, подписанную разработчиком. В этой версии FFUpdater может обновляться самостоятельно, не дожидаясь F-Droid.</string>
    <string name="cromite__description">Cromite — это форк Chromium на основе Bromite со встроенной поддержкой блокировки рекламы и обеспечением конфиденциальности.</string>
    <string name="cromite__warning">- Cromite использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="cromite__title">Cromite</string>
    <string name="main_activity__unexpected_error">Произошла непредвиденная ошибка.</string>
    <string name="thorium__warning">- Thorium использует техническую основу Google Chrome и тем самым косвенно поддерживает монопольное положение движка рендеринга Chromium.</string>
    <string name="thorium__title">Thorium</string>
    <string name="thorium__description">Самый быстрый браузер на планете. Форк Chromium для Linux, названный в честь радиоактивного элемента под номером 90.</string>
    <string name="k9mail__title">Почта K-9</string>
    <string name="k9mail__description">Полнофункциональный почтовый клиент</string>
    <string name="fairemail__title">FairEmail</string>
    <string name="cardview_dialog__exit">Закрыть</string>
    <string name="cardview_dialog__self_description_label">Описание:</string>
    <string name="fairemail__warning">- Обновление версии FairEmail из Google Play через FFUpdater может привести к проблемам, таким как, например, нерабочая авторизации по Gmail. Не просите автора FairEmail о помощи с проблемами, вызванными FFUpdater.</string>
    <string name="cardview_dialog__auto_bg_update">Автообновление в фоне</string>
    <string name="cardview_dialog__warnings_label">Предупреждения:</string>
    <string name="cardview_dialog__eol">Это приложение больше не следует использовать:</string>
    <string name="cardview_dialog__not_installed_by_ffupdater">Это приложение не было установлено и обновлено FFUpdater. Во избежание конфликтов с другими приложениями автообновление отключено.</string>
    <string name="fairemail__description">Полнофункциональное, открытое и конфиденциальное приложение для электронной почты</string>
    <string name="cardview_dialog__install">Установить последнюю версию</string>
    <string name="cardview_dialog__different_signature">FFUpdater не может обновить это приложение, поскольку подпись APK отличается. Вы можете исправить это, удалив приложение и переустановив его с помощью FFUpdater. Однако, все данные этого приложения будут стёрты. Поэтому не забудьте перед этим сделать резервную копию данных.</string>
    <string name="cardview_dialog__hide">Скрыть</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__title">Скрытые приложения</string>
    <string name="foreground__hidden_apps__summary">Скрытые приложения не будут видны в главном меню и не будут обновляться автоматически.</string>
    <string name="download_activity__retry_installation">Повторить установку</string>
    <string name="settings__network__use_cloudflare_mirrors__summary">Включите опцию, чтобы снизить нагрузку на основные серверы, когда это возможно.</string>
    <string name="settings__network__use_cloudflare_mirrors__title">Использовать зеркала Cloudflare</string>
    <string name="thunderbird__description">Thunderbird — мощное почтовое приложение, ориентированное на конфиденциальность. Легко управляйте несколькими учетными записями электронной почты из одного приложения с помощью функции «Единый почтовый ящик» для максимальной производительности. Созданный на основе технологии с открытым исходным кодом и поддерживаемый специальной командой разработчиков и глобальным сообществом добровольцев, Thunderbird никогда не рассматривает ваши личные данные как продукт. Поддерживается исключительно за счет финансовых пожертвований наших пользователей, поэтому вам больше никогда не придется видеть рекламу в своих электронных письмах.</string>
    <string name="generic_beta__warning">- Это бета-версия приложения, предназначенная для разработчиков и тестировщиков. Она может содержать ошибки, которые могут повлиять на вашу работу.</string>
    <string name="thunderbird__title">Thunderbird</string>
    <string name="thunderbird_beta__title">Thunderbird Beta</string>
    <string name="main_activity__update_all_apps_dialog__confirm">Обновить приложения</string>
    <string name="main_activity__update_all_apps_dialog__abort">Отмена</string>
    <string name="main_activity__update_all_apps_dialog__title">Обновить все приложения</string>
    <string name="update_all_activity__label">Обновить Все Приложения</string>
    <string name="main_activity_menu__update_all_apps__label">Обновление всех приложений</string>
    <string name="main_activity_menu__install_app__label">Установить приложение</string>
    <string name="update_all_activity__no_updates_available">Отсутствуют обновления, доступные для установки. Отмена.</string>
    <string name="update_all_activity__these_apps_will_be_updated">Эти приложения будут обновлены: %1$s</string>
    <string name="update_all_activity__start_update">Начать установку обновления «%1$s»</string>
    <string name="update_all_activity__downloaded_file_is_missing">Загруженный файл с обновлением «%1$s» не существует, перейдите к следующему приложению.</string>
    <string name="update_all_activity__start_installation">Начать установку «%1$s».</string>
    <string name="update_all_activity__installation_successful">Приложение «%1$s» обновлено. Отпечаток сертификата: %2$s</string>
    <string name="update_all_activity__installation_failed">Не удалось установить «%1$s». Перейдите к следующему приложению.</string>
    <string name="update_all_activity__all_apps_updated">Готово. Все приложения были обновлены (где это возможно). Теперь можно выйти.</string>
    <string name="main_activity__update_all_apps_dialog__message">Следует ли обновлять устаревшие и не отключенные приложения? Обновления будут загружаться в фоновом режиме. Когда загрузка будет завершена, Вы будете оповещены уведомлением. Вам необходимо нажать на него, чтобы запустить обновление.</string>
</resources>
