<resources>
    <string name="action_about_title">О программе FFUpdater</string>
    <string name="action_settings_title">Настройки</string>
    <string name="app_icon">иконка приложения</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Не удалось установить приложение</string>
    <string name="application_successful_installed">Приложение успешно установлено</string>
    <string name="available_version">Доступен:%1$s</string>
    <string name="available_version_error">ОШИБКА</string>
    <string name="available_version_loading">Загрузка...</string>
    <string name="brave_description">Веб-браузер Brave — это ваш личный бесплатный и безопасный браузер, блокирующий постороннюю рекламу.\n\nВеб-браузер Brave — это быстрое и безопасное приложение для Android со встроенным блокировщиком сторонней рекламы. Brave — это молниеносный, безопасный и приватный браузер. Он защищает вас от отслеживания рекламой, заражения вредоносными программами и всплывающих окон. Загрузите лучший веб-браузер сегодня.</string>
    <string name="brave_title">Браузер Brave</string>
    <string name="brave_warning">Храбрые используют техническую основу Google Chrome (Chromium) - некоторым это не нравится. Хотите установить Brave?</string>
    <string name="but_was">Но был:</string>
    <string name="device_too_old_dialog_message">Для работы приложения требуется Android %1$s, но на вашем устройстве работает только Android %2$s. Выберите другое приложение, обновите операционную систему или перейдите на новый смартфон.</string>
    <string name="device_too_old_dialog_title">Устройство слишком старое</string>
    <string name="download_application_from_with_status">Загрузить приложение (%1$s)</string>
    <string name="download_failed">Не удалось загрузить</string>
    <string name="download_the_app">загрузить приложение</string>
    <string name="downloaded_application_from">Загруженное приложение из:</string>
    <string name="downloaded_application_is_not_verified">Загруженное приложение НЕ проверяется</string>
    <string name="downloaded_application_is_verified">Загруженное приложение проверено</string>
    <string name="expected_sha_256_certificate_fingerprint">Ожидаемый отпечаток сертификата SHA-256:</string>
    <string name="external_storage_not_accessible">Внешнее хранилище недоступно - не может начать загрузку. Текущее состояние есть:</string>
    <string name="fenix_warning">Это приложение предназначено для тестеров и поэтому содержит некоторые трекеры. Вы действительно хотите установить это приложение?</string>
    <string name="fennec_release_description">Это браузер по умолчанию и хорошо известный браузер Firefox от Mozilla.\n\nПриложение будет загружено с официального API Mozilla.</string>
    <string name="fennec_release_title">Firefox</string>
    <string name="fetch_url_for_download">Получить ссылку с %1$s</string>
    <string name="fetched_url_for_download_successfully">Получена ссылка для скачивания с %1$s</string>
    <string name="fetched_url_for_download_unsuccessfully">Не удалось получить ссылку для скачивания с %1$s</string>
    <string name="firefox_beta_description">Firefox для Android — это по умолчанию конфиденциальный и невероятно быстрый браузер. Тысячи онлайн-трекеров следят за тобой каждый день, собирая информацию о твоей жизни в Интернете и замедляя скорость твоей работы. Firefox блокирует более 2000 из этих трекеров автоматически и позволяет установить дополнения, блокирующие рекламу, на случай, если ты захочешь кастомизировать свой браузер ещё больше. С Firefox ты получишь безопасность, которую заслуживаешь, а также высокую скорость работы, — и всё это в конфиденциальном мобильном браузере.</string>
    <string name="firefox_beta_title">Firefox Бета для Android</string>
    <string name="firefox_beta_warning">Это приложение предназначено для разработчиков и тестировщиков. Оно может содержать различные ошибки, которые могут повлиять на вашу обычную работу с браузером. Хотите установить его?</string>
    <string name="firefox_focus_description">Это модификация браузера Firefox, направленная на повышение уровня конфиденциальности.\n\nПриложение будет загружено с GitHub - загружать можно только те обновления, которые выпущены на GitHub.</string>
    <string name="firefox_focus_title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar_description">Это модификация браузера Firefox, направленная на повышение уровня конфиденциальности.\n\nFirefox Klar разработан для Германии, Швейцарии и Австрии и практически идентичен Firefox Focus. Было изменено только название, чтобы избежать путаницы с новостным журналом \"Focus\" из медиагруппы \"Hubert Burda Media\".\n\nПриложение будет загружено с GitHub - загружать можно только те обновления, которые выпущены на GitHub.</string>
    <string name="firefox_klar_title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_lite_description">Firefox Lite разработан в первую очередь для пользователей в Индонезии. Приложение очень маленькое и поддерживает методы для снижения (мобильного) потребления данных.\n\nПриложение будет загружено с GitHub - загружать можно только те обновления, которые выпущены на GitHub.</string>
    <string name="firefox_lite_title">Firefox Lite</string>
    <string name="firefox_lite_warning">FFUpdater иногда не может загрузить последнюю версию, потому что не все обновления выпускаются на GitHub. Вы хотите установить приложение с риском использования устаревшей версии?</string>
    <string name="firefox_nightly_description">Please note that this app used to be titled Firefox Preview. It has now been transitioned to Firefox Nightly.\n\nFirefox Nightly is a developmental channel for new Mozilla Firefox releases.\n\nFirefox Nightly is designed to showcase the more experimental builds of Firefox. The Nightly channel allows users to experience the newest Firefox innovations in an unstable environment and provide feedback on features and performance to help determine what makes the final release.</string>
    <string name="firefox_nightly_title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly_warning">Это приложение предназначено для разработчиков и тестировщиков. Оно может содержать различные ошибки, которые могут повлиять на вашу обычную работу с браузером. Хотите установить его?</string>
    <string name="firefox_release_description">Firefox для Android — это по умолчанию конфиденциальный и невероятно быстрый браузер. Тысячи онлайн-трекеров следят за тобой каждый день, собирая информацию о твоей жизни в Интернете и замедляя скорость твоей работы. Firefox блокирует более 2000 из этих трекеров автоматически и позволяет установить дополнения, блокирующие рекламу, на случай, если вы захотите настроить свой браузер под себя. С Firefox вы получите безопасность, которую заслуживаете, а также высокую скорость работы, — и всё это в конфиденциальном мобильном браузере.</string>
    <string name="firefox_release_title">Firefox</string>
    <string name="infobox">
        Это программа обновления для нескольких браузеров Mozilla.
        Нажмите кнопку плюс для установки и кнопку со стрелкой вниз для обновления.
        Вы можете проверить наличие новых обновлений, потянув вниз или открыв приложение заново.
        По умолчанию приложение будет регулярно проверять наличие обновлений в фоновом режиме.
        Я сделал все возможное, чтобы обезопасить процесс установки/обновления - не стесняйтесь, перепроверьте или улучшите его, создав pull-request.
    </string>
    <string name="information_about_the_app">информация о приложении</string>
    <string name="install_activity_label">Установить приложение</string>
    <string name="install_application">Установить приложение</string>
    <string name="installation_warning_negative_button">Нет, не устанавливать</string>
    <string name="installation_warning_positive_button">Да</string>
    <string name="installation_warning_title">Предупреждение</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Установленное приложение НЕ проверено</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Установленное приложение проверено</string>
    <string name="installed_version">Установлен:%1$s</string>
    <string name="invalid_downloaded_certificate_fingerprint_explanation">Либо злоумышленник подменил правильную загрузку на фальсифицированную, либо проверка сертификата больше не работает. Вы можете перепроверить отпечаток сертификата на apkmirror.com или сообщить мне об ошибке на сайте https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater.</string>
    <string name="invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Либо установлено фальсифицированное приложение, либо больше не работает программа проверки сертификатов. Вы можете перепроверить отпечаток сертификата на apkmirror.com или сообщить мне об ошибке на сайте https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater.\n\nРекомендуется удалить приложение.</string>
    <string name="lockwise_description">ПАРОЛЬ ДОСТУПА ДЛЯ ВАС, И ТОЛЬКО ДЛЯ ВАС\n\nНадежно отслеживайте свои пароли Firefox и получайте доступ к ним в любом месте. Быстро откройте любой сайт из приложения, чтобы попасть в свои учетные записи.</string>
    <string name="lockwise_title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="lockwise_warning">FFUpdater иногда не может загрузить последнюю версию, потому что не все обновления выпускаются на GitHub. Вы хотите установить приложение с риском использования устаревшей версии?</string>
    <string name="main_activity_subtitle">Обновите свои браузеры от Mozilla</string>
    <string name="no_update_available">Обновление недоступно</string>
    <string name="not_connected_to_internet">Вы не подключены к интернету</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="settings_activity_label">Настройки</string>
    <string name="settings_automatic_check_title">Автоматически в фоновом режиме</string>
    <string name="settings_category_appearance_title">Внешний вид</string>
    <string name="settings_check_interval_summary">Как часто приложение должно проверять наличие обновлений?</string>
    <string name="settings_check_interval_title">Интервал проверки</string>
    <string name="settings_disabled_apps_summary">Только установленные приложения будут автоматически проверяться на наличие обновлений. Вы можете отключить автоматическую проверку обновлений у установленных приложений, выбрав их здесь.</string>
    <string name="settings_disabled_apps_title">Исключенные приложения</string>
    <string name="settings_title">Проверка обновлений приложений</string>
    <string name="sha_256_certificate_fingerprint">Отпечаток сертификата SHA-256:</string>
    <string name="theme_battery_saver">Темная, когда активен Battery Saver</string>
    <string name="theme_dark">Темная</string>
    <string name="theme_light">Светлая</string>
    <string name="theme_preference_summary">Выбор между светлой и темной темой</string>
    <string name="theme_preference_title">Выбор темы</string>
    <string name="theme_system_default">Системная тема по умолчанию</string>
    <string name="too_low_memory_description">На вашем устройстве имеется только %1$d МБ свободного места. Это может привести к сбою в загрузке или установке.</string>
    <string name="too_low_memory_title">Недостаточно места на диске</string>
    <string name="unknown_installed_version">Установлена неизвестная версия</string>
    <string name="unknown_signature_of_installed_app_text1">Необходимо удалить существующее приложение, прежде чем FFUpdater сможет установить или обновить его. Создайте резервную копию данных, так как при деинсталляции будут удалены все закладки, настройки и т.д.</string>
    <string name="unknown_signature_of_installed_app_text2">" Причина: Текущее установленное приложение не подписано оригинальным разработчиком - возможно, оно подписано F-Droid. Android отказывается обновлять приложение, если разные люди подписали установленную и обновленную версию."</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog_message">Выбранный браузер несовместим с процессором вашего смартфона. Пожалуйста, выберите другой браузер.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog_title">Устройство не поддерживается</string>
    <string name="update_available">Обновление доступно</string>
    <string name="update_interval_12h">12 часов</string>
    <string name="update_interval_15min">15 минут</string>
    <string name="update_interval_18h">18 часов</string>
    <string name="update_interval_1d">1 день</string>
    <string name="update_interval_1h">1 час</string>
    <string name="update_interval_1m">1 месяц</string>
    <string name="update_interval_1w">1 неделя</string>
    <string name="update_interval_2d">2 дня</string>
    <string name="update_interval_2h">2 часа</string>
    <string name="update_interval_2w">2 недели</string>
    <string name="update_interval_30min">30 минут</string>
    <string name="update_interval_3d">3 дня</string>
    <string name="update_interval_4d">4 дня</string>
    <string name="update_interval_4h">4 часа</string>
    <string name="update_interval_5d">5 дней</string>
    <string name="update_interval_6d">6 дней</string>
    <string name="update_interval_6h">6 часов</string>
    <string name="update_interval_8h">8 часов</string>
    <string name="update_notification_channel_description">"Notification channel for available %1$s updates. "</string>
    <string name="update_notification_channel_name">Уведомление об обновлении %1$s</string>
    <string name="update_notification_text">Нажмите, чтобы обновить %1$s</string>
    <string name="verifying_downloaded_application_certificate">Проверка сертификата приложения</string>
    <string name="you_can_now_close_this_window">Теперь вы можете закрыть это окно</string>
    <string name="update_notification_title">%1$s может быть обновлен</string>
</resources>
