<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Относно FFUpdater</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Показва предупреждение за приложението</string>
    <string name="app_description">Приложение за обновяване на поверителни четци</string>
    <string name="app_icon">пиктограма на приложение</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Внимание</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Приложението не е инсталирано</string>
    <string name="application_successfully_installed">Приложението е инсталирано</string>
    <string name="available_version">Налично: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ГРЕШКА</u>"</string>
    <string name="notification__error__text">Съобщете за тази грешка. Докоснете, за да видите доклада.</string>
    <string name="notification__error__title">Неуспешна проверка за обновяване във фонов режим</string>
    <string name="brave__description">Разглеждайте интернет поверително и безплатно! Приложението поверителен четец на Брейв е вашият бърз, безплатен и безопасен личен мрежов четец със спиране на реклами и изскачащи прозорци. Разглеждайте и търсете в интернет в поверителен режим, без да бъдете следени от рекламодатели, зловреден софтуер и изскачащи прозорци.</string>
    <string name="brave__title">Поверителният четец Брейв</string>
    <string name="brave__warning">- Брейв е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.
\n- Заради Basic Attention Token BAT на Етереум проектът е свързан с криптовалути. Тази технология има множество проблеми и трябва да бъде избягвана според мен.</string>
    <string name="brave_beta__description">Добре дошли от Брейв бета за Андроид!
\nИзпробвайте най-новите възможности и дайте обратна връзка: https://brave.com/msupport
\nМожете да инсталирате Брейв бета заедно с текущото издание на Брейв за Андроид.</string>
    <string name="brave_beta__title">Четецът Брейв (бета)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Добре дошли от Брейв нощно (за разработчици) за Андроид!
\nИзпробвайте най-новите възможности и дайте обратна връзка: https://brave.com/msupport
\nМожете да инсталирате Брейв нощно заедно с текущото издание на Брейв за Андроид.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Четецът Брейв (нощно)</string>
    <string name="bromite__description">Бромит има за цел да осигури безпроблемно разглеждане без да нарушава поверителността, а добавя бърз механизъм за спиране на реклами. Прилагат се минимални промени в потребителския интерфейс, за да се ограничи идеята „четецът като рекламна платформа“.</string>
    <string name="bromite__title">Бромит</string>
    <string name="bromite__warning">- Бромит е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Пакетът SystemWebView съдържа ядрото на четеца/машината за изчертаване на Бромит и същите възможности. Той предлага замяна на компонента на мрежовия четец по подразбиране за цялата система на Андроид.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Бромит SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Копиране на доклада за срив в междинната памет</string>
    <string name="install_activity__download_file_failed__crash_text">При изтегляне възникна грешка. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, Гитхъб или Гитлаб. Не забравяйте да добавите доклада за срив от междинната памет.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Тази грешка възникна при извличане на описателните данни за изтеглянето. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, Гитхъб или Гитлаб.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">По време на инсталацията е възникнала следната грешка. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, Гитхъб или Гитлаб. Не забравяйте да добавите доклада за срив от междинната памет.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Тази грешка възникна при проверка за обновяване в главния изглед. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, Гитхъб или Гитлаб.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">За съжаление последният път FFUpdater се срина и регистрира следната грешка. Съобщете за нея в notabug.org, Гитхъб или Гитлаб.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Към Гитхъб</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Към Гитлаб</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Към notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Приложението работи под Андроид %1$s, но устройството работи само с Андроид %2$s. Изберете друго приложение, обновете операционната система или сменете устройството с по-ново.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Остаряло устройство</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Не, без инсталиране</string>
    <string name="dialog_button__yes">Да</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Категория известия за неуспешни изтегляния на обновяване във фонов режим.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Известие при неуспешно изтегляне във фонов режим</string>
    <string name="notification__download_error__descr">Неуспешно изтегляне на обновяване на %1$s във фонов режим. Ако грешката се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, Гитхъб или Гитлаб.</string>
    <string name="notification__download_error__text">Неуспешно изтегляне на обновяване на %1$s във фонов режим. Ако грешката се появява често, докоснете, за да видите доклада.</string>
    <string name="notification__download_error__title">Неуспешно изтегляне на обновяване във фонов режим</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Категория известия за изтегляния на обновяване във фонов режим.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Известие при изтегляне във фонов режим</string>
    <string name="notification__download_running__text">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="notification__download_running__title">Изтегляне на обновяване</string>
    <string name="app_card__download_the_app">изтегляне на приложение</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Категория известия за наличие на изведени от употреба приложения.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Известие при наличие на изведено от употреба приложение</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Имате изведени от употреба приложения, които не бива да ползвате. Докоснете за детайли.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Инсталирано е изведено от употреба приложение</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Категория известия за грешки при проверката за обновяване във фонов режим.</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Известие за грешка при проверка за обновяване във фонов режим</string>
    <string name="firefox_beta__description">Четецът Файърфокс за Андроид е поверителен поначало. Хиляди проследявания в мрежата са след вас всеки ден, събирайки данни за местата на които сте били като намаляват и скоростта ви. Файърфокс по подразбиране спира над 2000 от тях, а има и добавки за спиране на реклами. С Файърфокс получавате сигурността която заслужавате и скоростта, която търсите в поверителен, мобилен четец.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Файърфокс бета за Андроид</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Приложението е предназначено за разработчици и изпитатели. Може да съдържа дефекти, които да повлияят на нормалната работа с него.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Това е вариант на четеца Файърфокс, целящ да подобри поверителността.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Файърфокс Фокус</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar е разработен за Германия, Австрия и Швейцария, но може да се използва от потребители във всяка страна. Той е много подобен на Firefox Focus, но името е променено в немскоговорящите страни, за да се избегне объркване със списанието Focus на Hubert Burda Media group. За разлика от Firefox Focus, при Firefox Klar телеметрията е изключена по подразбиране поради строгите германски закони за защита на личните данни.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Файърфокс Клар</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Обърнете внимание, че преди това приложение е било Файърфокс Привю. Сега се нарича Файърфокс Найтли.
\n
\nТова е канал за разработка на новите издания на Файърфокс от Мозила.
\n
\nНайтли е проектиран да предоставя експериментални издания на Файърфокс. Каналът Найтли дава възможност на потребителите да изпитат най-новите способности на Файърфокс в нестабилна среда и да предоставят обратна връзка за възможностите и производителността и така да определят какво ще бъде окончателното издание.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Файърфокс Найтли</string>
    <string name="firefox_release__description">Четецът Файърфокс за Андроид е поверителен поначало. Хиляди проследявания в мрежата са след вас всеки ден, събирайки данни за местата на които сте били като намаляват и скоростта ви. Файърфокс по подразбиране спира над 2000 от тях, а има и добавки за спиране на реклами. С Файърфокс получавате сигурността която заслужавате и скоростта, която търсите в поверителен, мобилен четец.</string>
    <string name="firefox_release__title">Четецът Файърфокс</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Подобрена версия на Firefox е налична във F-Droid под името Фенек F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Определено не е произведено от Мозила!
\n
\nIceraven е мрежов четец за Андроид основан на версиите на Файърфокс, GeckoView и Компонентите за Андроид на Феникс от Мозила.
\n
\nЦелта ни е да бъде близко разклонение на новия Файърфокс за Андроид, което се стреми да предостави на потребителите повече възможности, повече персонализиране (включително голяма библиотека с разширения) и повече информация за страниците, които посещават и как мрежовите четци взаимодействат с тях.</string>
    <string name="iceraven__title">Четецът Iceraven</string>
    <string name="iceraven__warning">- Отговорникът не дава никакви гаранции за сигурност или обновявания, или дори стабилност.
\n- Предоставянето на обновявания за сигурността на проекта отнема повече време от обичайното.</string>
    <string name="infobox">Приложението е предназначено за обновяване на щадящи поверителността мрежовите четци. За да инсталирате приложения, докоснете бутона със знак плюс. За да проверите за обновявания, дръпнете надолу. По подразбиране приложението периодично също прави проверка, изтегля и накрая инсталира обновявания. За да промените настройките, докоснете бутона със зъбно колело.
\n
\nПоследна успешна проверка за обновяване във фонов режим: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">сведения за приложението</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">Изчистване</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">Ако смятате, че FFUpdater е съхранил във врементата памет дефектно обновяване на някое от приложенията или искате да освободите дисково пространство натиснете бутона, за да го премахнете.</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Ако често инсталацията е неуспешна изберете „вграден инсталатор“ в настройките.</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Изтегляне на приложение (%1$s)</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Изтеглянето е неуспешно</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Приложението е изтеглено от:</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_is_not_verified">Изтегленото приложение НЕ е проверено</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button">"<u>Подробнен доклад за грешка.</u>"</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">Не е достъпно външно хранилище и изтегляне не може да започне. Текущото състояние е:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Извличане на данни от %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Получени са данни от %1$s</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Пътят до файла не може да бъде предоставен на други приложения. Отворете папката сами с предпочитаното от вас приложение за управление на файлове.</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">Превишено е ограничение на ППИ на Гитхъб. Опитайте отново след час.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Можете да отворите папката на междинната памет и да копирате файла на APK на място с повече свободно пространство. Внимавайте, защото при Андроид 11+ малко приложения за управление на файлове имат достъп до папката „Android/data“.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">Отваряне</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Отваряне на папката</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Отпечатък с SHA-256 от сертификат:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Възникнал е временен проблем в мрежата. Опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">Устройството разполага с малко свободно място (само %1$d МБ). Това може да стане причина за неуспешно изтегляне или инсталиране.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Недостатъчно свободно пространство</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Използва се изтегления файл:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Можете да затворите прозореца</string>
    <string name="download_activity__label">Инсталиране</string>
    <string name="install_new_app">Инсталиране</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Последното издание на приложението вече е инсталирано. Желаете ли да бъде изтеглено и инсталирано отново\?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Инсталирано е същото издание</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Категория известия за неуспешни обновявания на %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">Известие при неуспешно обновяване на %1$s</string>
    <string name="notification__install_error__text">Грешка (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">Приложението %1$s не е обновено</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Категория известия за успешни обновявания на %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">Известие при успешно обновяване на %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__text">Приложение е обновено във фонов режим.</string>
    <string name="notification__install_success__title">Приложението %1$s е обновено</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Инсталираното приложение НЕ е проверено</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Инсталираното приложение е проверено</string>
    <string name="installed_version">Инсталирано: %1$s</string>
    <string name="kiwi__description">Четецът Киви е създаден за разглеждане, четене на новини, гледане на видеоклипове и слушане на музика без досадните неща.</string>
    <string name="kiwi__title">Четецът Киви некст</string>
    <string name="kiwi__warning">- Четецът Киви е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.
\n- Не е поверителен мрежов четец, но има добра поддръжка на добавки.
\n- Разработчиците на Четецът Киви получават заплащане от търсещите машини при всяко търсене, направено с мрежовия четец. В зависимост от избраната търсеща машина заявките се изпращат до сървърите на Kiwibrowser или Kiwisearchservices.
\n- Рекламите на Гугъл в Киви могат да използват вашето за местоположението за реклами, но можете да ги забраните, като изключите функцията „Откриване“. Това скоро ще бъде променено. Вижте https://privacy.kiwibrowser.org/ за повече подробности.</string>
    <string name="lockwise__description">ДОСТЪП ДО ПАРОЛИТЕ ЗА ВАС И САМО ВАС
\n
\nНадежден достъп и управление на паролите ви от Файърфокс. Бързо отваряйте страници от приложението и влизайте в профилите си.</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">Мозила е спряла поддръжката през декември 2021 г. Изберете друго приложение за пазене на пароли.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Превишено е ограничение на GitHub-API. Опитайте отново след час.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Няма мрежи без отчитане</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Приложение за обновяване на поверителни четци</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Временен проблем в мрежата. Опитайте по-късно</u>"</string>
    <string name="ok">Добре</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Относно</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Разрешаване</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater няма разрешение да инсталира и обновява приложения. Трябва да предоставите тези разрешения, иначе FFUpdater няма да работи.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Разрешение за инсталиране</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">В момента във фонов режим се изтегля обновяване. Желаете ли да започне ново изтегляне, което може да отнеме повече време\?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Не, без изтегляне</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Текущи изтегляния</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Да</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Операцията е неуспешна, защото няма достатъчно свободно пространство: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Необходимо е взаимодействие с потребителя. Първо трябва да обновите приложението от интерфейса на FFUpdater. Само тогава обновяването във фонов режим е разрешено.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Операцията е неуспешна поради неясна причина. Системата винаги се опитва да предостави конкретна причина за грешката, но в редки случаи това може да се окаже невъзможно.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Операцията е неуспешна, защото е прекъсната нарочно. Например, потребителят активно е отказал исканите разрешения или сесията е била прекратена.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Операцията е неуспешна, защото е възпряна. Например политика на устройството или проверката на пакети могат да спрат операцията, или приложението може да се изисква за основната работа на системата.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Операцията е неуспешна, защото е в конфликт (или е несъвместима) с друг пакет, който вече е инсталиран. Например, съществуващо разрешение, несъвместими сертификати и т.н. Потребителят може да премахне друго приложение, за да реши проблема.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Операцията не е успешна, тъй като е фундаментално несъвместима с устройството. Например приложението изисква хардуерна възможност, която не  е налична, може да му липсва код за ABI, поддържан от устройството, или да изисква по-нова версия на SDK и т.н.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Операцията е неуспешна, защото един или повече от APK файловете са невалидни. Например те могат да бъдат повредени, неправилно подписани, несъвместими и т.н.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Операцията е неуспешна поради проблеми с хранилището. Например, устройството може няма достатъчно свободно пространство или външният носител да не е наличен. Потребителят може да помогне за освобождаване на място или за поставяне на друг външен носител.</string>
    <string name="settings_activity__label">Настройки</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Премахване на изтегления файл при неуспешно обновяане</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Премахване на изтегления файл при успешно обновяане</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Когато бъде открито обновяване то се изтегля. В следствие на това се ускорява процеса на обновяване.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Изтегляне на издания на приложенията</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Не се препоръчва за потребители с ограничен обем на мобилните данни.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Изтегляне на обновявания в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Извършва се опит за обновяване без участието на потребителя.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Install update</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Редовна проверка за обновявания.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Проверка за обновяване</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Полезно, ако не искате да обновявате дадено приложение и не желаете да получавате известия за нови издания.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Изключване на приложения от проверката за обновяване</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Интервал за проверка на издания</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Проверка за обновяване в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Настройки на приложението, когато работи във фонов режим и е невидимо за потребителя.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Работа във фонов режим</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Изтегляне на обновявания в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Скриване на предупреждението на инсталираните приложения</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">На разположение са светла и тъмна тема.</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Избиране на тема</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Разрешава проверката за обновявания в мрежи с отчитане на трафика, каквито са мобилните данни.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Проверка за обновяване в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Настройки на приложението, когато потребителският интерфейс е видим.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Работа на преден план</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Основни</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Тъмна при режим на пестене на батерия</string>
    <string name="settings__theme_dark">Тъмна</string>
    <string name="settings__theme_light">Светла</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Стандартната за системата</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, без интеграция с Google.\n\nБез влизане в профил в Google Chromium се справя доста добре по отношение на сигурността и поверителността. Въпреки това Chromium все още има известна зависимост от уеб услуги и двоични файлове на Google. Освен това Google са проектирали Chromium така, че да бъде лесен и интуитивен за потребителите, което означава, че са направили компромис с прозрачността и контрола на вътрешните дейности.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Избраното приложение е несъвместимо с процесора на устройството. Изберете друго.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Неподдържано устройство</string>
    <string name="update_interval__12h">12 часа</string>
    <string name="update_interval__15min">15 минути</string>
    <string name="update_interval__18h">18 часа</string>
    <string name="update_interval__1d">1 ден</string>
    <string name="update_interval__1h">1 час</string>
    <string name="update_interval__1m">1 месец</string>
    <string name="update_interval__1w">1 седмица</string>
    <string name="update_interval__2d">2 дена</string>
    <string name="update_interval__2h">2 часа</string>
    <string name="update_interval__2w">2 седмици</string>
    <string name="update_interval__30min">30 минути</string>
    <string name="update_interval__3d">3 дена</string>
    <string name="update_interval__4d">4 дена</string>
    <string name="update_interval__4h">4 часа</string>
    <string name="update_interval__5d">5 дена</string>
    <string name="update_interval__6d">6 дена</string>
    <string name="update_interval__6h">6 часа</string>
    <string name="update_interval__8h">8 часа</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Категория известия за достъпни издания на %1$s.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">Известие при достъпно издание на %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Докоснете за обновяване</string>
    <string name="update_notification__title">Налично издание на %1$s</string>
    <string name="vivaldi__description">Открийте изключително бърз мрежов четец! Vivaldi е нов, безплатен и поверителен мрежов четец, създаден с мисъл за гъвкавост. Той е снабден с полезни функции, включително вградено спиране на реклами (изскачащи прозорци също), защита от проследяване и поверително превеждане. Възможностите на четеца, като например подходящи раздели в настолен стил, тъмни/светли теми и избор на оформление, ви помагат да го направите свой.</string>
    <string name="vivaldi__title">Четецът Вивалди</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi е само частично с отворен код.
\n- Освен това е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.</string>
    <string name="mull__title">Четецът Мул</string>
    <string name="mull__description">Това е мрежов четец, ориентиран към защита на личните данни и базиран на технологията на Мозила. Включва много от възможностите, разработени от проекта Tor Uplift, а също използва настройките от проекта arkenfox-user.js. Препоръчително е да инсталирате „uBlock Origin“.</string>
    <string name="app_card__open_project_page">Отваряне на страницата на проекта</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">Разработчикът е написал: „За известно време няма да мога да правя нови издания. Ако е възможно междувременно ползвайте някой от другите [поддържани от FFUpdater] мрежови четци.“ https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="tor_browser__title">Четецът Тор</string>
    <string name="tor_browser__description">Четецът Тор за Андроид е единственият официален мобилен четец, поддържан от проекта Тор, разработчик на най-добрия в света инструмент за защита на личния живот и свободата онлайн.</string>
    <string name="orbot__title">Орбот: Тор за Андроид</string>
    <string name="orbot__description">Орбот е безплатно приложение за мрежов посредник, което дава възможност на други приложения да използват интернет по-сигурно. Орбот използва мрежата на Тор, за да шифрова трафика ви в интернет, и след това го скрива, като препраща през поредица от компютри по целия свят. Тор е безплатен софтуер и отворена мрежа, които ви помагат да се защитите от форма на мрежово наблюдение, която застрашава личната ви свобода и неприкосновеност на личния ви живот, поверителните бизнес дейности и взаимоотношения и държавната сигурност, известна като анализ на трафика.</string>
    <string name="crash_report_activity__label">Доклад за срив</string>
    <string name="add_app_activity__title_from_mozilla">От Мозила</string>
    <string name="add_app_activity__title_good_privacy_browsers">Добри поверителни четци</string>
    <string name="add_app_activity__title_better_than_google_chrome">По-добри от Гугъл Хром</string>
    <string name="add_app_activity__title_other_applications">Други приложения</string>
    <string name="add_app_activity__title_end_of_live_browser">Изведени от употреба четци</string>
    <string name="add_app_activity__label">Добавяне на приложение</string>
    <string name="add_app_activity__add_new_application">Добавяне на приложение</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__summary">Ако е отметнато трафикът може да бъде проверяван или променян от други приложения. Ако не сте сигурни, оставете без отметка.</string>
    <string name="settings__network__trust_user_cas__title">Доверяване на добавени от потребителя удостоверяващи органи</string>
    <string name="chromium__title">Хромиум</string>
    <string name="chromium__description">Хромиум е проект за четец с отворен код, който има за цел да създаде по-безопасен, по-бърз и по-стабилен начин за работа в интернет за всички потребители. Тази страница съдържа документи за проектиране, прегледи на архитектурата, информация за проверяване и др., за да ви помогне да се научите да създавате и работите с изходния код на Хромиум.</string>
    <string name="chromium__warning">- Хромиум е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__title">Проверяване за издания само ако устройството е в покой</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__unsupported">Тази възможност е достъпна за Андроид Маршмалоу и следващи издания.</string>
    <string name="settings__background__update_check__when_device_idle__summary">Когато е отметнато приложението не се рестиртира от обновяване във фонов режим. Когато липсва отметка се обновяването във фонов режим следва предсказуемия график.</string>
    <string name="fennecfdroid__title">Фенек от F-Droid</string>
    <string name="fennecfdroid__warning">FFUpdater изтегля файловете от сървърите на F-Droid и затова не е по-бърз.</string>
    <string name="mulch__title">Мулч</string>
    <string name="mulch__warning">- Мулч е на основата на Гугъл Хром и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Хромиум.</string>
    <string name="fennecfdroid__description">Фенек от F-Droid е на основата на последното издание на Файърфокс (с кодово име Феникс). В него са премахнати собственическия код и телеметрията, но все още се свързва с различни услуги на Мозила и Гугъл, които могат да проследяват потребителите.</string>
    <string name="mulch__description">Това е ориентиран към сигурността и защитен мрежов четец, базиран на технологията на Хромиум. Много нежелани функции са изключени или премахнати, а няколко функции за сигурност са включени или добавени, благодарение на кръпки от проекта Ванадиум. Хранилището с изходния код включва също така предварителни настройки и makefiles, които позволяват на други операционни системи да включат Мулч като системен WebView.</string>
    <string name="network__dns_provider__title">Настройки на DNS</string>
    <string name="network__custom_doh_server__dialog_message">Въведете и формацията за потребителски сървър на DoH по един от следните начини:
\n
\nадрес;IP1
\n
\nадрес;IP1;IP2
\n
\nадрес;IP1;IP2;IP3
\n
\nадрес;IP1;IP2;IP3;IP4
\n
\nНапример: https://dns.google/dns-query;8.8.8.8 или https://dns.quad9.net/dns-query;2620:fe::fe;2620:fe::9</string>
    <string name="network__custom_doh_server__title">Потребителски сървър за DNS по HTTPS</string>
    <string name="network__proxy__title">Мрежов посредник</string>
    <string name="settings__network_category__title">Мрежа</string>
    <string name="settings__device_category__title">Устройство</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__summary">Отметнете ако устройството е с малко памет. Така ще бъдат инсталирани 32 разрядни пакети, които обикновено използват по-малко памет.</string>
    <string name="device__prefer_32bit_apks__title">Предпочитане на 32 разрядни приложения</string>
    <string name="installer__method__root_not_granted">Не е даден достъп до суперпотребителя!</string>
    <string name="main_activity__denied_notification_permission">За да ви информира за обновявания FFUpdater се нуждае от разрешение.</string>
    <string name="network__dns_provider__digital_society_ch">DNS през HTTPS: Цифрово общество Швейцария</string>
    <string name="network__dns_provider__cloudflare">DNS през HTTPS: Cloudflare</string>
    <string name="installer__method__shizuku_not_installed">Приложението Shizuku не е инсталирано!</string>
    <string name="network__dns_provider__quad9">DNS през HTTPS: Quad9</string>
    <string name="network__dns_provider__custom">Потребителски сървър за DNS по HTTPS</string>
    <string name="network__dns_provider__google">DNS през HTTPS: Google</string>
    <string name="network__dns_provider__no">Без DNS (само за проба)</string>
    <string name="installer__method__session">Инсталатор на сесии: Препоръчва се за повечето устройства. При Android 12 или по-нов приложенията могат да бъдат обновявани без потвърждение.</string>
    <string name="installer__method__shizuku">Инсталатор на Shizuku: Обновяване на приложения без потвърждение. Изисква приложението Shizuku или модула Sui Magisk.</string>
    <string name="installer__method__root">Инсталатор на сиперпотребителя: Обновяване на приложения без потвърждение. Изисква достъп до суперпотребителя на устройството.</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__summary">Използване на отделен канал за известие за всяко приложение</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_name">Известие при обновяване на приложение</string>
    <string name="background__separate_notification_channels__title">Отделни канали за известия</string>
    <string name="notification__update_available__generic_channel_descr">Категория известия за налични обновявания на приложения.</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_descr">Категория известия за неуспешни обновявания на приложения.</string>
    <string name="privacy_browser__warning">FFUpdater изтегля файловете от сървърите на F-Droid и затова не е по-бърз.</string>
    <string name="privacy_browser__description">Единственият начин да бъде предотвратена злоупотребата с данни е да бъде предотвратено събирането ѝ. Четецът има две основни цели: ограничаване на предаваните през интернет данни, и ограничаване на съхраняваните на устройството данни.</string>
    <string name="network__dns_provider__system">Използване на системния DNS</string>
    <string name="installer__method__native">Воден инсталатор: Резервен вариант, ако инсталаторът на сесии не работи на устройството.</string>
    <string name="foreground__hide_apps_signed_by_different_certificate__title">Скриване на приложения, подписани с различен сертификат.</string>
    <string name="tor_browser_alpha__title">Четецът Тор алфа</string>
    <string name="generic_app_warning__beta_version">- Приложението е предназначено за разработчици и изпитатели. Може да съдържа дефекти, които да повлияят на нормалната работа с него.</string>
    <string name="firefox_focus_beta__title">Файърфокс Фокус бета</string>
    <string name="notification__install_error__generic_channel_name">Известие при неуспешно обновяване на приложение</string>
    <string name="notification__network_error__title">Грешка в мрежата при работа във фонов режим</string>
    <string name="main_activity__app_was_signed_by_different_certificate">Приложение е подписано с различен сертификат и не може да бъде обновено с FFUpdater.</string>
    <string name="privacy_browser__title">Поверителни четци</string>
    <string name="notification__network_error__text">Тази грешка трябва да се появява рядко. Ако въпреки това се появява често, трябва да я докладвате. Щракнете тук, за да видите пълния текст на грешката.</string>
</resources>