<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Относно FFUpdater</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Показва предупреждение за приложението</string>
    <string name="app_description">Приложение за обновяване на поверителни четци</string>
    <string name="app_icon">пиктограма на приложение</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <plurals name="app_warning_before_installation_dialog__installation_question">
        <item quantity="one">%1$s има следния проблем:
\n
\n%2$s
\n
\nВсе още ли желаете да инсталирате %1$s\?</item>
        <item quantity="other">%1$s има следните проблеми:
\n
\n%2$s
\n
\nВсе още ли желаете да инсталирате %1$s\?</item>
    </plurals>
    <string name="app_warning_before_installation_dialog__title">Внимание</string>
    <plurals name="app_warning_dialog__message">
        <item quantity="one">%1$s има следния проблем:
\n
\n%2$s</item>
        <item quantity="other">%1$s има следните проблеми:
\n
\n%2$s</item>
    </plurals>
    <string name="app_warning_dialog__title">Внимание</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Приложението не е инсталирано</string>
    <string name="application_successfully_installed">Приложението е успешно инсталирано</string>
    <string name="available_version">Налично: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ГРЕШКА</u>"</string>
    <string name="notification__error__text">Докладвайте за тази грешка. Докоснете, за да видите доклада.</string>
    <string name="notification__error__title">Неуспешна проверка за обновяване във фонов режим</string>
    <string name="brave__description">Разглеждайте интернет поверително и безплатно! Приложението поверителен четец на Brave е вашият бърз, безплатен и безопасен личен мрежов четец със спиране на реклами и изскачащи прозорци. Разглеждайте и търсете в интернет в поверителен режим, без да бъдете следени от рекламодатели, зловреден софтуер и изскачащи прозорци.</string>
    <string name="brave__title">Поверителен четец Brave</string>
    <string name="brave__warning">- Brave е на основата на Google Chrome и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Chromium.
\n- Заради Basic Attention Token BAT на Ethereum проектът е свързан с криптовалути. Тази технология има множество проблеми и трябва да бъде избягвана според мен.</string>
    <string name="brave_beta__description">Добре дошли от Brave Beta за Андроид!
\nИзпробвайте най-новите възможности и дайте обратна връзка: https://brave.com/msupport
\nМожете да инсталирате Brave Beta заедно с текущото издание на Brave за Андроид.</string>
    <string name="brave_beta__title">Четец Brave (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Добре дошли от Brave Nightly (Developer) за Андроид!
\nИзпробвайте най-новите възможности и дайте обратна връзка: https://brave.com/msupport
\nМожете да инсталирате Brave Nightly заедно с текущото издание на Brave за Андроид.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Четец Brave (Nightly)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite има за цел да осигури безпроблемно разглеждане без да нарушава поверителността, а добавя бърз механизъм за спиране на реклами. Прилагат се минимални промени в потребителския интерфейс, за да се ограничи идеята „четецът като рекламна платформа“.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite е на основата на Google Chrome и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Chromium.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Пакетът SystemWebView съдържа ядрото на четеца/машината за изчертаване на Bromite и същите функции. Той предлага възможност за замяна на компонента на мрежовия четец по подразбиране за цялата система на Андроид.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Копиране на доклада за срив в междинната памет</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_download_file">При изтегляне възникна грешка. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, GitHub или GitLab. Не забравяйте да добавите доклада за срив от междинната памет.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">Тази грешка възникна при извличане на описателните данни за изтеглянето. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, GitHub или GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_install_file">По време на инсталацията е възникнала следната грешка. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, GitHub или GitLab. Не забравяйте да добавите доклада за срив от междинната памет.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">Тази грешка възникна при проверка за обновяване в главния изглед. Ако тя се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, GitHub или GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">За съжаление последният път FFUpdater се срина и регистрира следната грешка. Съобщете за нея в notabug.org, GitHub или GitLab.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Към GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Към GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Към notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Приложението работи под Андроид %1$s, но устройството работи само с Андроид %2$s. Изберете друго приложение, обновете операционната система или сменете устройството с по-ново.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Остаряло устройство</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Не, без инсталиране</string>
    <string name="dialog_button__yes">Да</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Категория известия за неуспешни изтегляния на обновяване във фонов режим.</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Известие при неуспешно изтегляне във фонов режим</string>
    <string name="notification__download_error__descr">Неуспешно изтегляне на обновяване на %1$s във фонов режим. Ако грешката се появява често, не се колебайте да съобщите за нея в notabug.org, GitHub или GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">Неуспешно изтегляне на обновяване на %1$s във фонов режим. Ако грешката се появява често, докоснете, за да видите доклада.</string>
    <string name="notification__download_error__title">Неуспешно изтегляне на обновяване във фонов режим</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Категория известия за изтегляния на обновяване във фонов режим.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Известие при изтегляне във фонов режим</string>
    <string name="notification__download_running__text">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="notification__download_running__title">Изтегляне на обновяване</string>
    <string name="app_card__download_the_app">изтегляне на приложение</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Категория известия за наличие на изведени от употреба приложения.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Известие за наличие на изведено от употреба приложение</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">Имате изведени от употреба приложения, които не бива да ползвате. Докоснете за детайли.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Инсталирано е изведено от употреба приложение</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Категория известия за грешки при проверката за обновяване във фонов режим.</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Известие за грешка при проверка за обновяване във фонов режим</string>
    <string name="firefox_beta__description">Четецът Firefox за Андроид е поверителен поначало. Хиляди проследявания в мрежата са след вас всеки ден, събирайки данни за местата на които сте били като намаляват и скоростта ви. Firefox по подразбиране спира над 2000 от тях, а има и добавки за спиране на реклами. С Firefox получавате сигурността която заслужавате и скоростта, която търсите в поверителен, мобилен четец.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox за Андроид Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Приложението е предназначено за разработчици и изпитатели. Може да съдържа дефекти, които да повлияят на нормалната работа с него.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Това е вариант на четеца Firefox, целящ да подобри поверителността.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar е разработен за Германия, Австрия и Швейцария, но може да се използва от потребители във всяка страна. Той е много подобен на Firefox Focus, но името е променено в немскоговорящите страни, за да се избегне объркване със списанието Focus на Hubert Burda Media group. За разлика от Firefox Focus, при Firefox Klar телеметрията е изключена по подразбиране поради строгите германски закони за защита на личните данни.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Обърнете внимание, че преди това приложение е било Firefox Preview. Сега се нарича Firefox Nightly.
\n
\nТова е канал за разработка на новите издания на Firefox от Мозила.
\n
\nNightly е проектиран да предоставя експериментални издания на Firefox. Каналът Nightly дава възможност на потребителите да изпитат най-новите способности на Firefox в нестабилна среда и да предоставят обратна връзка за възможностите и производителността и така да определят какво ще бъде окончателното издание.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">- Приложението е предназначено за разработчици и изпитатели. Може да съдържа дефекти, които да повлияят на нормалната работа с него.</string>
    <string name="firefox_release__description">Четецът Firefox за Андроид е поверителен поначало. Хиляди проследявания в мрежата са след вас всеки ден, събирайки данни за местата на които сте били като намаляват и скоростта ви. Firefox по подразбиране спира над 2000 от тях, а има и добавки за спиране на реклами. С Firefox получавате сигурността която заслужавате и скоростта, която търсите в поверителен, мобилен четец.</string>
    <string name="firefox_release__title">Четецът Firefox</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Подобрена версия на Firefox е налична в F-Droid под името Fennec F-Droid.</string>
    <string name="generic_eol_reason__browser_to_old">Мрежовият четец не е получавал обновяване дълго време, и за това ви препоръчваме временно да използвате друг. Ако се появи обновяване, предупреждението ще се скрие.</string>
    <string name="go_back">Назад</string>
    <string name="iceraven__description">Определено не е произведено от Мозила!
\n
\nIceraven е мрежов четец за Андроид основан на версиите на Firefox, GeckoView и Mozilla Android Components на Fenix от Мозила.
\n
\nЦелта ни е да бъде близко разклонение на новия Firefox за Андроид, което се стреми да предостави на потребителите повече възможности, повече персонализиране (включително голяма библиотека с разширения) и повече информация за страниците, които посещават и как мрежовите четци взаимодействат с тях.</string>
    <string name="iceraven__title">Четецът Iceraven</string>
    <string name="iceraven__warning">- Отговорникът не дава никакви гаранции за сигурност или обновявания, или дори стабилност.</string>
    <string name="infobox">Приложението е предназначено за обновяване на щадящи поверителността мрежовите четци. За да инсталирате приложения, докоснете бутона със знак плюс. За да проверите за обновявания, дръпнете надолу. По подразбиране приложението периодично също прави проверка, изтегля и накрая инсталира обновявания. За да промените настройките, докоснете бутона със зъбно колело.
\n
\nПоследна успешна проверка за обновяване във фонов режим: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">сведения за приложението</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">Изчистване</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">Ако смятате, че FFUpdater е съхранил във врементата памет дефектно обновяване на някое от приложенията или искате да освободите дисково пространство натиснете бутона, за да го премахнете.</string>
    <string name="install_activity__different_installer_info__text">Ако често инсталацията е неуспешна изберете „вграден инсталатор“ в настройките.</string>
    <string name="install_activity__download_app_with_status">Изтегляне на приложение (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">Изтеглянето е неуспешно</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Приложението е изтеглено от:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">Изтегленото приложение НЕ е проверено</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Подробнен доклад за грешка.</u>"</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Не е достъпно външно хранилище и изтегляне не може да започне. Текущото състояние е:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">Извличане на данни от %1$s</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">Получени са данни от %1$s</string>
    <string name="install_activity__file_uri_exposed_toast">Пътят до файла не може да бъде предоставен на други приложения. Отворете папката сами с предпочитаното от вас приложение за управление на файлове.</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">Превишено е ограничение на GitHub-API. Опитайте отново след час.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">Можете да отворите папката на междинната памет и да копирате файла на APK на място с повече свободно пространство. Внимавайте, защото при Андроид 11+ малко приложения за управление на файлове имат достъп до папката „Android/data“.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">Отваряне</string>
    <string name="install_activity__open_folder">Отваряне на папката</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Отпечатък с SHA-256 от сертификат:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Възникнал е временен проблем в мрежата. Опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Устройството разполага с малко свободно място (само %1$d МБ). Това може да стане причина за неуспешно изтегляне или инсталиране.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Недостатъчно свободно пространство</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Използва се изтегления файл:</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Можете да затворите прозореца</string>
    <string name="install_activity_label">Инсталиране</string>
    <string name="install_app">Инсталиране</string>
    <string name="install_new_app">Инсталиране</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Последното издание на приложението вече е инсталирано. Желаете ли да бъде изтеглено и инсталирано отново последното издание?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Инсталирано е същото издание</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Категория известия за неуспешни обновявания на %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">Известие за неуспешно обновяване на %1$s</string>
    <string name="notification__install_error__text">Error (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">Приложението %1$s не е обновено</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Категория известия за успешни обновявания на %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">Известие за успешно обновяване на %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__text">Приложение е обновено във фонов режим.</string>
    <string name="notification__install_success__title">Приложението %1$s е обновено</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Инсталираното приложение НЕ е проверено</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Инсталираното приложение е проверено</string>
    <string name="installed_version">Инсталирано: %1$s</string>
    <string name="intent_installer__likely_storage_failure">Операцията е неуспешна вероятно поради проблеми с хранилището. Например, устройството може няма достатъчно свободно пространство или външният носител да не е наличен. Потребителят може да помогне за освобождаване на място или за поставяне на друг външен носител.</string>
    <string name="kiwi__description">Четецът Kiwi е създаден за разглеждане, четене на новини, гледане на видеоклипове и слушане на музика без досадните неща.</string>
    <string name="kiwi__title">Четецът Kiwi Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Четецът Kiwi е на основата на Google Chrome и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Chromium.
\n- Не е поверителен мрежов четец, но има добра поддръжка на добавки.
\n- Разработчиците на Четецът Kiwi получават заплащане от търсещите машини при всяко търсене, направено с мрежовия четец. В зависимост от избраната търсеща машина заявките се изпращат до сървърите на Kiwibrowser или Kiwisearchservices.
\n- Рекламите на Google в Kiwi могат да използват вашето за местоположението за реклами, но можете да ги забраните, като изключите функцията „Откриване“. Това скоро ще бъде променено. Вижте https://privacy.kiwibrowser.org/ за повече подробности.</string>
    <string name="lockwise__description">ДОСТЪП ДО ПАРОЛИТЕ ЗА ВАС И САМО ВАС
\n
\nНадежден достъп и управление на паролите ви от Firefox. Бързо отваряйте страници от приложението и влизайте в профилите си.</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">Мозила е спряла поддръжката през декември 2021 г. Изберете друго приложение за пазене на пароли.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__available_version_loading">Зареждане…</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Превишено е ограничение на GitHub-API. Опитайте отново след час.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Няма мрежи без отчитане</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Приложение за обновяване на поверителни четци</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Временен проблем в мрежата. Опитайте по-късно</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Изчистване на обновяванията от междинната памет.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">FFUpdater временно разполага изтеглените обновявания в папката „Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download“.
\n
\nПо този начин се пести трафик ако приложението не е успешно инсталирано или обновено. Освен това, междинната памет е необходима, за да може изтеглените във фонов режим обновявания да бъдат инсталирани по-късно.
\n
\nАко решите да изтриете тези обновявания, ще се наложи да бъдат изтеглени отново.</string>
    <string name="ok">Добре</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Относно</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Разрешаване</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater няма разрешение да инсталира и обновява приложения. Трябва да предоставите тези разрешения, иначе FFUpdater няма да работи.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Разрешение за инсталиране</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">В момента във фонов режим се изтегля обновяване. Желаете ли да започне ново изтегляне, което може да отнеме повече време\?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Не, без изтегляне</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Текущи изтегляния</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Да</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Операцията е неуспешна, защото няма достатъчно свободно пространство: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Необходимо е взаимодействие с потребителя. Първо трябва да обновите приложението от интерфейса на FFUpdater. Само тогава обновяването във фонов режим е разрешено.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Операцията е неуспешна поради неясна причина. Системата винаги се опитва да предостави конкретна причина за грешката, но в редки случаи това може да се окаже невъзможно.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Операцията е неуспешна, защото е прекъсната нарочно. Например, потребителят активно е отказал исканите разрешения или сесията е била прекратена.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Операцията е неуспешна, защото е възпряна. Например политика на устройството или проверката на пакети могат да спрат операцията, или приложението може да се изисква за основната работа на системата.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Операцията е неуспешна, защото е в конфликт (или е несъвместима) с друг пакет, който вече е инсталиран. Например, съществуващо разрешение, несъвместими сертификати и т.н. Потребителят може да премахне друго приложение, за да реши проблема.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Операцията не е успешна, тъй като е фундаментално несъвместима с устройството. Например приложението изисква хардуерна възможност, която не  е налична, може да му липсва код за ABI, поддържан от устройството, или да изисква по-нова версия на SDK и т.н.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Операцията е неуспешна, защото един или повече от APK файловете са невалидни. Например те могат да бъдат повредени, неправилно подписани, несъвместими и т.н.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Операцията е неуспешна поради проблеми с хранилището. Например, устройството може няма достатъчно свободно пространство или външният носител да не е наличен. Потребителят може да помогне за освобождаване на място или за поставяне на друг външен носител.</string>
    <string name="settings__activity_label">Настройки</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Премахване на изтегления файл при неуспешно обновяане</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Премахване на изтегления файл при успешно обновяане</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Когато бъде открито обновяване то се изтегля. В следствие на това се ускорява процеса на обновяване.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Изтегляне на издания на приложенията</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Не се препоръчва за потребители с ограничен обем на мобилните данни.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Изтегляне на обновявания в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Извършва се опит за обновяване без участието на потребителя.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Install update</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Редовна проверка за обновявания.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Проверка за обновяване</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Полезно, ако не искате да обновявате дадено приложение и не желаете да получавате известия за нови издания.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Изключване на приложения от проверката за обновяване</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Интервал за проверка на издания</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Проверка за обновяване в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Настройки на приложението, когато работи във фонов режим и е невидимо за потребителя.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Работа във фонов режим</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Изтегляне на обновявания в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Скриване на предупреждението на инсталираните приложения</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">На разположение са светла и тъмна тема.</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Избиране на тема</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Разрешава проверката за обновявания в мрежи с отчитане на трафика, каквито са мобилните данни.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Проверка за обновяване в мрежи с отчитане на трафика</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Настройки на приложението, когато потребителският интерфейс е видим.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Работа на преден план</string>
    <string name="settings__installer__native__summary">Резервен вариант ако сесийният инсталатор не работи на устройството. Най-често се случва на устройства от Samsung и Xiaomi.</string>
    <string name="settings__installer__native__title">Вграден инсталатор</string>
    <string name="settings__installer__root__summary">Използва правата на суперпотребителя, за да инсталира или обновява приложения без участието на потребителя. Изисква достъп до правата на суперпотребителя на устройството.</string>
    <string name="settings__installer__root__title">Инсталиране чрез суперпотербителя</string>
    <string name="settings__installer__session__summary">Препоръчано за повечето устройства.</string>
    <string name="settings__installer__session__title">Сесиен инсталатор</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Основни</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Тъмна при режим на пестене на батерия</string>
    <string name="settings__theme_dark">Тъмна</string>
    <string name="settings__theme_light">Светла</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Стандартната за системата</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, без интеграция с Google.\n\nБез влизане в профил в Google Chromium се справя доста добре по отношение на сигурността и поверителността. Въпреки това Chromium все още има известна зависимост от уеб услуги и двоични файлове на Google. Освен това Google са проектирали Chromium така, че да бъде лесен и интуитивен за потребителите, което означава, че са направили компромис с прозрачността и контрола на вътрешните дейности.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium е на основата на Google Chrome и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Chromium.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Избраното приложение е несъвместимо с процесора на устройството. Изберете друго.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Неподдържано устройство</string>
    <string name="update_interval__12h">12 часа</string>
    <string name="update_interval__15min">15 минути</string>
    <string name="update_interval__18h">18 часа</string>
    <string name="update_interval__1d">1 ден</string>
    <string name="update_interval__1h">1 час</string>
    <string name="update_interval__1m">1 месец</string>
    <string name="update_interval__1w">1 седмица</string>
    <string name="update_interval__2d">2 дена</string>
    <string name="update_interval__2h">2 часа</string>
    <string name="update_interval__2w">2 седмици</string>
    <string name="update_interval__30min">30 минути</string>
    <string name="update_interval__3d">3 дена</string>
    <string name="update_interval__4d">4 дена</string>
    <string name="update_interval__4h">4 часа</string>
    <string name="update_interval__5d">5 дена</string>
    <string name="update_interval__6d">6 дена</string>
    <string name="update_interval__6h">6 часа</string>
    <string name="update_interval__8h">8 часа</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Категория известия за достъпни издания на %1$s.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">Известие за достъпно издание на %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Докоснете за обновяване</string>
    <string name="update_notification__title">Налично издание на %1$s</string>
    <string name="vivaldi__description">Открийте изключително бърз мрежов четец! Vivaldi е нов, безплатен и поверителен мрежов четец, създаден с мисъл за гъвкавост. Той е снабден с полезни функции, включително вградено спиране на реклами (изскачащи прозорци също), защита от проследяване и поверително превеждане. Възможностите на четеца, като например подходящи раздели в настолен стил, тъмни/светли теми и избор на оформление, ви помагат да го направите свой.</string>
    <string name="vivaldi__title">Четецът Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi е само частично с отворен код.
\n- Освен това е на основата на Google Chrome и по този начин косвено подкрепя монополното положение на машината за изчертаване на Chromium.</string>
    <string name="mull__title">Четецът Мул</string>
    <string name="mull__description">Това е мрежов четец, ориентиран към защита на личните данни и базиран на технологията на Мозила. Включва много от възможностите, разработени от проекта Tor Uplift, а също използва настройките от проекта arkenfox-user.js. Препоръчително е да инсталирате „uBlock Origin“.</string>
    <string name="mull__warning">FFUpdater изтегля файловете от сървърите на F-Droid и затова не е по-бърз.</string>
    <string name="notification__no_update_check__channel_description">Категория известия за липса на успешни проверки на обновяване във фонов режим в последните пет дена.</string>
    <string name="notification__no_update_check__channel_name">Известие за липса на проверка във фонов режим</string>
    <string name="notification__no_update_check__title">Няма успешна проверка на обновяване във фонов режим в последните пет дена</string>
    <string name="notification__no_update_check__text">През последните пет дена FFUpdater не е направил проверка за обновяване във фонов режим. Ако сте държали устройството си на самолетен режим дълги периоди от време, можете да пренебрегнете съобщението. В противен случай докоснете, за да видите доклада за грешката.</string>
    <string name="app_card__open_project_page">Отваряне на страницата на проекта</string>
</resources>