<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Über FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Updater für datenschutzfreundliche Browser</string>
    <string name="app_icon">Applikations-Icon</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <plurals name="app_warning_before_installation_dialog__installation_question">
        <item quantity="one">%1$s hat folgendes Problem:
\n
\n%2$s
\n
\nWillst du immer noch %1$s installieren\?</item>
        <item quantity="other">%1$s hat folgende Probleme:
\n
\n%2$s
\n
\nWillst du immer noch %1$s installieren\?</item>
    </plurals>
    <string name="app_warning_before_installation_dialog__title">Warnung</string>
    <plurals name="app_warning_dialog__message">
        <item quantity="one">%1$s hat folgendes Problem:
\n
\n%2$s</item>
        <item quantity="other">%1$s hat folgende Probleme:
\n
\n%2$s</item>
    </plurals>
    <string name="app_warning_dialog__title">Warnung</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Installation der Anwendung schlug fehl</string>
    <string name="application_successfully_installed">Anwendung erfolgreich installiert</string>
    <string name="available_version">Verfügbar: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>FEHLER</u>"</string>
    <string name="background_notification__text">Bitte melden Sie diesen Fehler. Klicken Sie auf diese Benachrichtigung, um den Fehlerbericht anzuzeigen.</string>
    <string name="background_notification__title">Updateprüfung ist fehlgeschlagen</string>
    <string name="brave__description">Der Brave Web Browser ist Ihr privater, sicherer mobiler Web Browser, der Drittanbieteranzeigen kostenlos blockiert! \n\nDie Brave Web Browser App ist eine schnelle, sichere mobile Web-browser-App für Android mit integriertem Pop Up Blocker und Werbeblocker für Drittanbieteranzeigen. Brave ist blitzschnell, sicher und privat und verhindert, dass Sie mit Anzeigen überladen oder mit Malware und Popups verseucht werden.</string>
    <string name="brave__title">Brave Browser</string>
    <string name="brave__warning">- Brave nutzt die technische Grundlage von Google Chrome und unterstützt damit indirekt die Monopolstellung der Chromium-Render-Engine.
\n- Durch seinen Basic Attention Token BAT auf der Ethereum-Blockchain hat das Projekt Verbindungen zur Kryptowährung. Blockchains haben viele Probleme und sollten meiner Meinung nach vermieden werden.</string>
    <string name="brave_beta__description">Willkommen bei Brave Beta für Android!\nTesten Sie die neuesten Funktionen und geben Sie frühzeitig Feedback: https://brave.com/msupport\nSie können Brave Beta neben Ihrer aktuellen Version von Brave für Android installieren.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Willkommen bei Brave Nightly (Developer) für Android!\nTesten Sie die neuesten Funktionen und geben Sie frühzeitig Feedback: https://brave.com/msupport\nSie können Brave Nightly neben Ihrer aktuellen Version von Brave für Android installieren.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Browser (Nachts)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite zielt auf ein aufgeräumtes Browsing-Erlebnis ab, ohne Datenschutz-invasive Funktionen und mit einer schnellen Ad-Blocking-Engine. Minimale UI-Änderungen sollen helfen, die Idee des \"Browsers als Werbeplattform\" einzudämmen.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite nutzt die technische Grundlage von Google Chrome und unterstützt damit indirekt die Monopolstellung der Chromium Rendering Engine.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Das SystemWebView-Paket enthält die Kern-Browser/Rendering-Engine von Bromite und die gleichen Funktionen. Es bietet die Möglichkeit, die Standard-Browser-Komponente für das gesamte Android-System zu ersetzen.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromit SystemWebView</string>
    <string name="crash_report___explain_text__install_activity_download_file">Der folgende Fehler ist während des Downloads aufgetreten. Wenn dieser Fehler häufig auftritt, kannst du ihn auf notabug.org, GitHub oder GitLab melden. Bitte füge auch den Absturzbericht aus der Zwischenablage hinzu.</string>
    <string name="crash_report___explain_text__install_activity_install_file">Der folgende Fehler ist während der Installation aufgetreten. Wenn dieser Fehler häufig auftritt, kannst du ihn auf notabug.org, GitHub oder GitLab melden. Bitte füge auch den Absturzbericht aus der Zwischenablage hinzu.</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Kopieren des Absturzberichts in die Zwischenablage</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">Der folgende Fehler trat auf, als die Download-URL abgerufen wurde. Wenn dieser Fehler häufig auftritt, können Sie ihn auf notabug.org, GitHub oder GitLab melden. Vergessen Sie bitte nicht, Ihren Absturzbericht aus der Zwischenablage und die Beschreibung, wie Sie diesen Fehler reproduzieren, hinzuzufügen.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">Bei der Suche nach Updates in der Hauptansicht ist der folgende Fehler aufgetreten. Wenn dieser Fehler häufig auftritt, können Sie ihn gerne auf notabug.org, GitHub oder GitLab melden. Bitte vergessen Sie nicht, Ihren Absturzbericht aus der Zwischenablage und die Beschreibung, wie Sie diesen Fehler reproduzieren, hinzuzufügen.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Leider ist FFUpdater beim letzten Mal abgestürzt und hat den folgenden Fehler protokolliert. Bitte melde diesen Fehler auf notabug.org, GitHub oder GitLab. Füge dabei den Absturzbericht aus der Zwischenablage sowie eine Beschreibung hinzu, wie der Fehler reproduziert werden kann.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Zu GitHub gehen</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Zu GitLab gehen</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Zu notabug.org gehen</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Die Anwendung erfordert Android %1$s. Aber auf Ihrem Gerät läuft nur Android %2$s. Wählen Sie entweder eine andere Applikation, aktualisieren Sie Ihr Betriebssystem oder wechseln Sie zu einem neueren Smartphone.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Gerät ist zu alt</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Nein, nicht installieren</string>
    <string name="dialog_button__yes">Ja</string>
    <string name="download_running_notification__channel_description">Zeigt Status von Downloads von Updates im Hintergrund an.</string>
    <string name="download_running_notification__channel_name">Benachrichtigungen über Downloads im Hintergrund</string>
    <string name="download_running_notification__message">Lade Update für %1$s herunter (%2$s).</string>
    <string name="download_running_notification__title">Herunterladen von App-Updates</string>
    <string name="download_the_app">Applikation herunterladen</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Fehler des Hintergrund-Updateprüfung anzeigen</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Fehler im Hintergrund</string>
    <string name="firefox_beta__description">Der Firefox Browser für Android blockt standardmäßig über 2000 Online-Tracker, die dir jeden Tag durchs Web folgen wollen – automatisch und mit dem verbesserten Tracking-Schutz. Warum? Um deine Privatsphäre zu schützen und Unternehmen davon abzuhalten, deine persönlichen Daten ohne deine Zustimmung zu sammeln und daraus Profit zu schlagen. Außerdem kannst du so noch schneller durchs Web surfen und bekommst nicht nur die Privatsphäre, die du verdienst, sondern auch den schnellen mobilen Browser, den du brauchst. Mit Adblocker Add-ons kannst du deinen Browser zusätzlich auf deine Bedürfnisse anpassen.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox for Android Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Diese App ist für Entwickler und Tester gedacht. Sie kann verschiedene Fehler enthalten, die Ihre übliche Arbeit mit dem Browser beeinträchtigen können.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Dies ist eine Modifikation des Firefox-Browsers mit dem Ziel, die Privatsphäre zu erhöhen.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar wurde für Deutschland, Österreich und die Schweiz entwickelt, kann aber von Nutzern in jedem Land verwendet werden. Er ist Firefox Focus sehr ähnlich, aber der Name wurde im deutschsprachigen Raum geändert, um Verwechslungen mit der Zeitschrift Focus der Hubert Burda Media Gruppe zu vermeiden. Im Gegensatz zu Firefox Focus ist bei Firefox Klar die Telemetrie aufgrund der strengen deutschen Datenschutzgesetze standardmäßig deaktiviert.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Bitte beachten Sie, dass es Firefox Preview nicht mehr gibt und dieser durch Firefox Nightly ersetzt wurde. \n\nFirefox Nightly ist ein Entwicklerkanal für neue Versionen von Mozilla Firefox. \n\nFirefox Nightly soll experimentellere Versionen von Firefox präsentieren. Im Nightly-Kanal können Nutzer die neuesten Firefox-Innovationen in einer instabilen Umgebung erleben und Ihre Meinung zu Funktionen und Leistung sagen, um mitzuentscheiden, was in der fertigen Version erscheint.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">- Diese App ist für Entwickler und Tester gedacht. Sie kann verschiedene Fehler enthalten, die Ihre übliche Arbeit mit dem Browser beeinträchtigen können.</string>
    <string name="firefox_release__description">Der Firefox Browser für Android blockt standardmäßig über 2000 Online-Tracker, die dir jeden Tag durchs Web folgen wollen – automatisch und mit dem verbesserten Tracking-Schutz. Warum? Um deine Privatsphäre zu schützen und Unternehmen davon abzuhalten, deine persönlichen Daten ohne deine Zustimmung zu sammeln und daraus Profit zu schlagen. Außerdem kannst du so noch schneller durchs Web surfen und bekommst nicht nur die Privatsphäre, die du verdienst, sondern auch den schnellen mobilen Browser, den du brauchst. Mit Adblocker Add-ons kannst du deinen Browser zusätzlich auf deine Bedürfnisse anpassen.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Browser</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Eine verbesserte Version von Firefox ist auch auf F-Droid unter dem Namen Fennec F-Droid verfügbar.</string>
    <string name="go_back">Zurück</string>
    <string name="iceraven__description">Definitiv nicht von Mozilla für Sie entwickelt! \n\nIceraven Browser ist ein Webbrowser für Android, der auf Mozillas Fenix-Version von Firefox, GeckoView und Mozilla Android Components basiert. \n\nUnser Ziel ist es, ein enger Fork des neuen Firefox für Android zu sein, der den Nutzern mehr Optionen, mehr Möglichkeiten zur Anpassung (einschließlich einer breiten Erweiterungsbibliothek) und mehr Informationen über die besuchten Seiten und deren Interaktion mit dem Browser bieten soll.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Browser</string>
    <string name="iceraven__warning">- Der Maintainer gibt keine Garantien oder Gewährleistungen für Sicherheit oder Updates oder gar Stabilität.</string>
    <string name="infobox">Dies ist ein Aktualisierungsprogramm für datenschutzfreundliche Browser. Klicke auf den Plus-Button, um neue Apps zu installieren. Wische nach unten, um eine Prüfung auf neue Updates zu erzwingen. Standardmäßig sucht die App im Hintergrund regelmäßig nach Updates, die dann heruntergeladen und eventuell auch installiert werden. Klicke auf das Zahnrad, um das Verhalten in den Einstellungen anzupassen.
\n
\nLetzte erfolgreiche Überprüfung auf Updates im Hintergrund: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">Information über die Applikation</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">Cache leeren</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">Wenn du glaubst, dass FFUpdater ein fehlerhaftes App-Update heruntergeladen hat, oder wenn du Speicherplatz sparen möchtest, dann klicke auf den Button um die Datei zu löschen.</string>
    <string name="install_activity__different_installer_info__text">Wenn die App-Installation häufig fehlschlägt, versuche in den Einstellungen die native Installationsmethode zu aktivieren.</string>
    <string name="install_activity__download_app_with_status">Lade Anwendung herunter (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">Download schlug fehl</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Anwendung wurde heruntergeladen von:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">Heruntergeladene Anwendung ist NICHT verifiziert</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Zeige den detaillierten Fehlerbericht an.</u>"</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Externer Speicher ist nicht verfügbar - kann den Download nicht starten. Aktueller Status ist:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">Abruf der Metainformation von %1$s</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">Metainformationen von %1$s wurde abgerufen</string>
    <string name="install_activity__file_uri_exposed_toast">Der Dateipfad kann nicht an andere Apps weitergeleitet werden. Bitte öffne den Ordner selbst mit deinem bevorzugten Dateimanager.</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">Das Ratenlimit der GitHub-API ist überschritten. Bitte versuchen Sie den Download in der nächsten Stunde erneut.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">Du kannst den Cache-Ordner öffnen, um die APK-Datei an einen Ort mit mehr freiem Speicherplatz zu kopieren. Leider können unter Android 11+ nur wenige Dateimanager auf diesen Ordner innerhalb von Android/data zugreifen.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">Cache-Ordner öffnen</string>
    <string name="install_activity__open_folder">Öffne Ordner</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">SHA-256 Fingerabdruck des Zertifikats:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Es ist ein vorübergehendes Netzwerkproblem aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Auf Ihrem Gerät ist nur %1$d MB Speicherplatz verfügbar. Dies kann zu einem Download- oder Installationsfehler führen.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Wenig freier Speicher</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Verwende die bereits heruntergeladene Datei von:</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Sie können dieses Fenster jetzt schließen</string>
    <string name="install_activity_label">Anwendung installieren</string>
    <string name="install_app">App installieren</string>
    <string name="install_new_app">Neue Anwendung installieren</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Die neueste Version dieser App ist bereits installiert. Möchten Sie die neueste Version erneut herunterladen und installieren?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Gleiche Version installiert</string>
    <string name="installation_error_notification__channel_description">Benachrichtigungskanal für fehlgeschlagene %1$s-Updates.</string>
    <string name="installation_error_notification__channel_name">%1$s Benachrichtigung über Aktualisierungsfehler</string>
    <string name="installation_error_notification__message">Fehler (%1$d): %2$s</string>
    <string name="installation_error_notification__title">%1$s konnte nicht aktualisiert werden.</string>
    <string name="installation_success_notification__channel_description">Benachrichtigungskanal für erfolgreiche %1$s Updates.</string>
    <string name="installation_success_notification__channel_name">%1$s Benachrichtigung über erfolgreiche Aktualisierung</string>
    <string name="installation_success_notification__message">Die App wurde erfolgreich im Hintergrund aktualisiert.</string>
    <string name="installation_success_notification__title">%1$s wurde aktualisiert.</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Installierte Anwendung ist NICHT verifiziert</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Installierte Anwendung ist verifiziert</string>
    <string name="installed_version">Installiert: %1$s</string>
    <string name="intent_installer__likely_storage_failure">Der Vorgang ist wahrscheinlich wegen Speicherproblemen fehlgeschlagen. Beispielsweise kann der Speicherplatz auf dem Gerät knapp werden, oder es sind keine externen Medien verfügbar. Der Benutzer kann möglicherweise helfen, Speicherplatz freizugeben oder andere externe Medien einzulegen.</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser wurde entwickelt, um im Internet zu surfen, Nachrichten zu lesen, Videos anzuschauen und Musik zu hören, ohne dabei zu stören.</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi nutzt die technische Grundlage von Google Chrome und unterstützt damit indirekt die Monopolstellung der Chromium-Rendering-Engine.
\n- Kiwi ist kein idealer Datenschutz-Browser, hat aber eine gute Addon-Unterstützung.
\n- Der Browser wird von Suchmaschinen für jede durchgeführte Suche bezahlt. Je nach Wahl der Suchmaschine können die Anfragen über die Kiwibrowser / Kiwisearchservices-Server laufen.
\n- Google Ads in Kiwi kann die Standortdaten für Anzeigen verwenden - Sie können dies jedoch deaktivieren, indem Sie die Entdeckungsfunktion deaktivieren. Dies wird sich jedoch bald ändern. Siehe https://privacy.kiwibrowser.org/ für weitere Details.</string>
    <string name="lockwise__description">PASSWORT-ZUGANG FÜR SIE, &amp; NUR SIE
\n
\nVerfolgen Sie Ihre Firefox-Passwörter sicher und greifen Sie überall darauf zu Schnelles Öffnen einer beliebigen Website aus der Anwendung heraus, um in Ihre Konten zu gelangen.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__available_version_loading">Laden…</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>GitHub-API-Limit überschritten. Nächste Stunde erneut versuchen.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Kein ungebremstes Netz</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Aktualisierungsprogramm für datenschutzfreundliche Browser</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Vorübergehendes Netzwerkproblem. Versuche es später nochmal.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Lösche zwischengespeicherte App-Updates.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">FFUpdater speichert bereits heruntergeladene App-Updates im Zwischenspeicher im Ordner \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\'.\n\nDies spart Bandbreite, wenn eine App nicht erfolgreich installiert oder aktualisiert wird. Außerdem wird der Cache benötigt, damit Updates, die im Hintergrund heruntergeladen wurden, später installiert werden können.\n\nWenn Sie sich entscheiden, diese App-Updates zu löschen, müssen Sie sie möglicherweise erneut herunterladen.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Abbrechen</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Erlaubnis erteilen</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater fehlt die Berechtigung, Anwendungen zu installieren und zu aktualisieren. Sie müssen diese Berechtigungen erteilen, sonst funktioniert FFUpdater nicht.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Erlaubnis des Installateurs</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Die App lädt jetzt Updates im Hintergrund herunter. Möchten Sie einen neuen Download starten, der länger dauern kann?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Nein, nicht herunterladen</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Laufende Downloads</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Ja</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil nicht genügend Speicherplatz vorhanden ist: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Benutzerinteraktion erforderlich. Du musst zuerst die App über die FFUpdater-Benutzeroberfläche aktualisieren. Erst danach darf die App im Hintergrund aktualisiert werden.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Der Vorgang ist auf eine allgemeine Weise fehlgeschlagen. Das System wird immer versuchen, einen genaueren Grund für das Scheitern anzugeben, aber in einigen seltenen Fällen kann dieser auch geliefert werden.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil er aktiv abgebrochen wurde. Beispielsweise hat der Benutzer aktiv die angeforderten Berechtigungen abgelehnt, oder die Sitzung wurde abgebrochen.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil er blockiert wurde. Der Vorgang kann z.B. durch eine Geräterichtlinie blockiert werden, eine Paketüberprüfung kann den Vorgang blockieren, oder die Anwendung ist für den Betrieb des Kernsystems erforderlich.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil er mit einem anderen, bereits auf dem Gerät installierten Paket kollidiert (oder inkonsistent damit ist). Zum Beispiel eine bestehende Berechtigung, inkompatible Zertifikate usw. Der Benutzer kann möglicherweise eine andere Anwendung deinstallieren, um das Problem zu beheben.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil er mit diesem Gerät grundsätzlich nicht kompatibel ist. Die App kann zum Beispiel eine Hardwarefunktion erfordern, die nicht vorhanden ist, es kann nativer Code für die vom Gerät unterstützten ABIs fehlen, oder sie erfordert eine neuere SDK-Version usw.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil eine oder mehrere der APKs ungültig waren. Sie könnten z. B. missgebildet, beschädigt, falsch signiert, nicht übereinstimmend usw. sein.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Der Vorgang ist aufgrund von Speicherproblemen fehlgeschlagen. Beispielsweise kann der Speicherplatz auf dem Gerät knapp werden, oder es sind keine externen Medien verfügbar. Der Benutzer kann möglicherweise helfen, Speicherplatz freizugeben oder andere externe Medien einzulegen.</string>
    <string name="settings__activity_label">Einstellungen</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Lösche die heruntergeladene Datei, wenn die Installation nicht erfolgreich war</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Lösche das heruntergeladene Update, wenn die Installation erfolgreich war</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Wenn ein Update gefunden wird, wird es heruntergeladen und für später zwischengespeichert.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Updates herunterladen</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Nicht empfohlen für Benutzer mit begrenzten Datenvolumen.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Updates in getakteten Netzen herunterladen</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Es wird versucht, Updates ohne Benutzerinteraktion zu installieren.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Updates installieren</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Prüfen Sie in regelmäßigen Abständen, ob es neue Updates gibt.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Regelmäßige Updateprüfung</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Nützlich, wenn Sie eine App nicht aktualisieren wollen.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Apps von regelmäßiger Updateprüfung ausschließen</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Intervall der Updateprüfung</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Updateprüfung in getakteten Netzen</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Einstellungen, wenn die App im Hintergrund arbeitet.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Hintergrund</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Updates in getakteten Netzen herunterladen</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Blende Warnungen für installierten Apps aus</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Wechsle zwischen Dark und Light Theme</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Theme auswählen</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Erlauben Sie Updateprüfungen in gebührenpflichtigen Netzen wie mobilen Daten.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Updateprüfung in getakteten Netzen</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Einstellungen, die in der Benutzeroberfläche sichtbar ist.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Vordergrund</string>
    <string name="settings__installer__native__summary">Alternative Installationsmethode, wenn die Session-Installationsmethode nicht funktioniert.</string>
    <string name="settings__installer__native__title">Native Installationsmethode</string>
    <string name="settings__installer__root__summary">Nutze Root-Rechte, um Apps ohne Benutzerinteraktion zu installieren oder zu aktualisieren. Dies benötigt ein gerootetes Smartphone.</string>
    <string name="settings__installer__root__title">Root-Installationsmethode</string>
    <string name="settings__installer__session__summary">Empfohlen für die meisten Geräte.</string>
    <string name="settings__installer__session__title">Session-Installationsmethode</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Allgemein</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Dark wenn Energiesparmodus aktiv</string>
    <string name="settings__theme_dark">Dunkles Farbschema</string>
    <string name="settings__theme_light">Helles Farbschema</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Systemeinstellung</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, ohne die Integration mit Google.\n\nOhne Anmeldung bei einem Google-Konto schneidet Chromium in puncto Sicherheit und Datenschutz recht gut ab. Allerdings ist Chromium immer noch von Google-Webdiensten und -Binärdateien abhängig. Außerdem hat Google Chromium so konzipiert, dass es für die Benutzer einfach und intuitiv zu bedienen ist, was bedeutet, dass es bei der Transparenz und der Kontrolle der internen Vorgänge Kompromisse eingeht.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium nutzt die technische Grundlage von Google Chrome und unterstützt damit indirekt die Monopolstellung der Chromium Rendering Engine.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Der ausgewählte Browser ist mit dem Prozessor Ihres Smartphones nicht kompatibel. Bitte wähle einen anderen Browser.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Nicht unterstütztes Gerät</string>
    <string name="update_interval__12h">12 Stunden</string>
    <string name="update_interval__15min">15 Minuten</string>
    <string name="update_interval__18h">18 Stunden</string>
    <string name="update_interval__1d">1 Tag</string>
    <string name="update_interval__1h">1 Stunde</string>
    <string name="update_interval__1m">1 Monat</string>
    <string name="update_interval__1w">1 Woche</string>
    <string name="update_interval__2d">2 Tage</string>
    <string name="update_interval__2h">2 Stunden</string>
    <string name="update_interval__2w">2 Wochen</string>
    <string name="update_interval__30min">30 Minuten</string>
    <string name="update_interval__3d">3 Tage</string>
    <string name="update_interval__4d">4 Tage</string>
    <string name="update_interval__4h">4 Stunden</string>
    <string name="update_interval__5d">5 Tage</string>
    <string name="update_interval__6d">6 Tage</string>
    <string name="update_interval__6h">6 Stunden</string>
    <string name="update_interval__8h">8 Stunden</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Benachrichtigungskanal für verfügbare %1$s Updates.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">Update-Benachrichtigung für %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Hier klicken, um das Update zu installieren</string>
    <string name="update_notification__title">Update für "%1$s" verfügbar</string>
    <string name="vivaldi__description">Vivaldi ist ein privater Browser mit einzigartigen Anpassungsmöglichkeiten. Es bietet viele Funktionen, wie z. B. Werbe- und Trackerblocker (standardmäßig deaktiviert), Webseitenübersetzung. Notizen und Screenshots helfen, Ihre Arbeit zu beschleunigen. Die Anpassung der Tabs, der Designthemen und des Aussehens verleihen dem System Persönlichkeit. Laden Sie Vivaldi kostenlos herunter surfen Sie mit Vergnügen im Internet.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi Browser</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi ist nur teilweise quelloffen.
\n- Außerdem nutzt es die technische Grundlage von Google Chrome und unterstützt damit indirekt die Monopolstellung der Chromium-Rendering-Engine.</string>
</resources>