<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">FFUpdater Hakkında</string>
    <string name="app_description">Gizlilik dostu tarayıcılar için bir güncelleyici</string>
    <string name="app_icon">uygulama simgesi</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Uygulama kurulumu başarısız oldu</string>
    <string name="application_successfully_installed">Uygulama başarıyla kuruldu</string>
    <string name="available_version">Kullanılabilir: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>HATA</u>"</string>
    <string name="available_version_loading">Yükleniyor…</string>
    <string name="background_job_failure__notification_text">Lütfen bu hatayı bildirin. Hata raporunu görüntülemek için tıklayın.</string>
    <string name="background_job_failure__notification_title">Arka plan güncelleme denetimi başarısız oldu</string>
    <string name="brave__description">İnternette ücretsiz olarak gizli bir şekilde gezinin! Brave Gizli Tarayıcı uygulaması, reklam engelleyicisi ve açılır pencere engelleyicisi ile hızlı, özel, güvenli ve ücretsiz bir web tarayıcısıdır. Reklamlar, kötü amaçlı yazılımlar ve açılır pencereler tarafından izlenmeden internette gizli olarak gezinin ve arama yapın.</string>
    <string name="brave__title">Brave Gizli Tarayıcı</string>
    <string name="brave__warning">- Brave, Google Chrome\'un teknik temelini kullanır ve dolayısıyla Chromium görselleştirme motorunun tekel konumunu dolaylı olarak destekler.
\n- Ethereum blok zincirindeki Basic Attention Token BAT nedeniyle, projenin kripto para birimi ile bağları vardır. Blok zincirlerin birçok sorunu vardır ve benim görüşüme göre kaçınılması gerekmektedir.</string>
    <string name="brave_beta__description">Android için Brave Beta\'ya hoş geldiniz!
\nEn yeni özellikleri deneyin ve erken geri bildirimde bulunun: https://brave.com/msupport
\nAndroid için Brave\'in geçerli sürümünün yanı sıra Brave Beta\'yı da kurabilirsiniz.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Tarayıcı (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Android için Brave Nightly\'ye (Geliştirici) hoş geldiniz!
\nEn yeni özellikleri deneyin ve erken geri bildirimde bulunun: https://brave.com/msupport
\nAndroid için Brave\'in geçerli sürümünün yanına Brave Nightly kurabilirsiniz.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Tarayıcı (Gecelik)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite, gizliliği ihlal eden özellikler olmadan ve hızlı bir reklam engelleme motorunun eklenmesiyle karışık olmayan bir göz atma deneyimi sağlamayı amaçlar. Bir reklam platformu olarak tarayıcı fikrini engellemeye yardımcı olmak için en az kullanıcı arayüzü değişiklikleri uygulanır.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Bromite, Google Chrome\'un teknik temelini kullanır ve dolayısıyla Chromium görselleştirme motorunun tekel konumunu dolaylı olarak destekler.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">SystemWebView paketi, Bromite\'ın temel tarayıcı/görselleştirme motorunu ve onunla aynı özellikleri içerir. Tüm Android sistemi için öntanımlı tarayıcı bileşenini değiştirme imkanı sunar.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Çökme raporunu panoya kopyala</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">İndirme URL\'si alındığında aşağıdaki hata oluştu. Bu hata sık sık meydana geliyorsa, bunu notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirmekten çekinmeyin. Lütfen panodan çökme raporunuzu ve bu hatayı nasıl yeniden ürettiğinizin açıklamasını eklemeyi unutmayın.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">Ana görünümde güncellemeler denetlenirken aşağıdaki hata oluştu. Bu hata sık sık meydana geliyorsa, bunu notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirmekten çekinmeyin. Lütfen panodan çökme raporunuzu ve bu hatayı nasıl yeniden ürettiğinizin açıklamasını eklemeyi unutmayın.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Ne yazık ki, FFUpdater geçen sefer çöktü ve aşağıdaki hatayı kaydetti. Lütfen bu hatayı notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirin. Çökme raporunu panodan mesaja kopyalayın ve hatanın nasıl yeniden oluşturulacağına dair bir açıklama ekleyin.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">GitHub\'a git</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">GitLab\'a git</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">notabug.org\'a git</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Uygulama, Android %1$s gerektiriyor. Ancak aygıtınız yalnızca Android %2$s çalıştırıyor. Farklı bir uygulama seçin, işletim sisteminizi güncelleyin veya daha yeni bir akıllı telefona geçin.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Aygıt çok eski</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Hayır, kurma</string>
    <string name="dialog_button__yes">Evet</string>
    <string name="download_notification__channel_description">Arka planda uygulama güncellemelerinin ne zaman indirildiğini gösterir.</string>
    <string name="download_notification__channel_name">Arka planda indirmeler hakkında bildirim</string>
    <string name="download_notification__title">Uygulama güncellemeleri indiriliyor</string>
    <string name="download_the_app">uygulamayı indir</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Arka plan güncelleme denetleyicisinin hatalarını göster</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Arka plan hataları</string>
    <string name="failed_update_notification__channel_description">Başarısız %1$s güncellemeleri için bildirim kanalı.</string>
    <string name="failed_update_notification__channel_name">%1$s güncelleme hatası bildirimi</string>
    <string name="failed_update_notification__notification_message">Hata (%1$d): %2$s</string>
    <string name="failed_update_notification__notification_title">%1$s güncellenemedi.</string>
    <string name="firefox_beta__description">Android için Firefox tarayıcı, ışık hızında sayfa yükleme ve gizliliğinizi kolayca koruma olanağı sunuyor. Gelişmiş İzlenme Koruması, gizliliğinizi ihlal eden ve sayfalarınızı yavaşlatan 2.000\'den fazla çevrimiçi takipçiyi otomatik olarak engelliyor. Ayrıca Firefox tarayıcı, daha verimli ve daha hızlı kullanım sağlayan yeni ve sade bir tasarım sunuyor. Üstelik Firefox, yerleşik akıllı gezinti özellikleriyle gizliliğinizi, parolalarınızı ve yer imlerinizi gittiğiniz her yere güvenle taşıyor.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Android için Firefox Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Bu uygulama geliştiriciler ve test eden kullanıcılar için tasarlanmıştır. Tarayıcı ile olağan çalışmanızı etkileyebilecek çeşitli hatalar içerebilir.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Bu, gizliliği artırmayı amaçlayan Firefox tarayıcısının değiştirilmiş bir çeşididir.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar Almanya, Avusturya ve İsviçre için geliştirilmiştir, ancak herhangi bir ülkedeki kullanıcılar tarafından kullanılabilir. Firefox Focus\'a çok benzer, ancak Almanca konuşulan ülkelerde Hubert Burda Media grubunun Focus dergisi ile karıştırılmaması için adı değiştirildi. Firefox Focus\'un aksine, Firefox Klar, katı Alman gizlilik yasaları nedeniyle öntanımlı olarak uzaktan izlemeyi devre dışı bırakmıştır.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Lütfen bu uygulamanın daha önce Firefox Preview olarak adlandırıldığını unutmayın. Şimdi Firefox Nightly\'ye geçiş yapıldı.
\n
\nFirefox Nightly, yeni Mozilla Firefox sürümlerinin yayımlandığı bir geliştirici kanalıdır.
\n
\nFirefox Nightly, Firefox’un daha deneysel sürümlerini sergilemek amacıyla tasarlandı. Nightly kanalı, en yeni Firefox özelliklerini kararlı olmayan bir ortamda denemenize, özellikler ve performansla ilgili geri bildirimlerde bulunmanıza olanak tanıyor. Böylece neleri son sürüme aktaracağımızı belirlememize yardımcı oluyorsunuz.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">- Bu uygulama geliştiriciler ve test eden kullanıcılar için tasarlanmıştır. Tarayıcı ile olağan çalışmanızı etkileyebilecek çeşitli hatalar içerebilir.</string>
    <string name="firefox_release__description">Android için Firefox tarayıcı, ışık hızında sayfa yükleme ve gizliliğinizi kolayca koruma olanağı sunuyor. Gelişmiş İzlenme Koruması, gizliliğinizi ihlal eden ve sayfalarınızı yavaşlatan 2.000\'den fazla çevrimiçi takipçiyi otomatik olarak engelliyor. Ayrıca Firefox tarayıcı, daha verimli ve daha hızlı kullanım sağlayan yeni ve sade bir tasarım sunuyor. Üstelik Firefox, yerleşik akıllı gezinti özellikleriyle gizliliğinizi, parolalarınızı ve yer imlerinizi gittiğiniz her yere güvenle taşıyor.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Tarayıcı</string>
    <string name="go_back">Geri git</string>
    <string name="iceraven__description">Kesinlikle Mozilla tarafından size getirilmedi!
\n
\nIceraven Tarayıcı, Mozilla\'nın Firefox, GeckoView ve Mozilla Android bileşenlerinin Fenix sürümünü temel alan Android için bir web tarayıcısıdır.
\n
\nAmacımız, kullanıcılara daha fazla seçenek, daha fazla özelleştirme fırsatı (geniş bir uzantı kitaplığı dahil) ve ziyaret ettikleri sayfalar ve tarayıcılarının nasıl çalıştığı hakkında daha fazla bilgi sağlamayı amaçlayan yeni Android için Firefox\'un yakın bir çatalı olmaktır.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Tarayıcı</string>
    <string name="infobox">Bu, Mozilla\'dan birden fazla tarayıcı için bir güncelleyicidir. Kurulum için artı düğmesine ve güncelleme için aşağı ok düğmesine tıklayın. Uygulamayı aşağı kaydırarak veya yeniden açarak yeni güncellemeleri denetleyebilirsiniz. Öntanımlı olarak uygulama, arka planda güncellemeleri düzenli olarak denetleyecektir. Kurulum/güncelleme sürecini güvenceye almak için elimden gelenin en iyisini yaptım - tekrar denetlemekten veya bir çekme talebi oluşturarak geliştirmekten çekinmeyin.
\n
\nSon başarılı arka plan güncelleme denetimi: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">uygulama hakkında bilgi</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">önbelleği temizle</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">FFUpdater\'ın hatalı bir uygulama güncellemesini önbelleğe aldığını düşünüyorsanız veya yerden tasarruf etmek istiyorsanız, indirilen dosyayı silmek için düğmeye tıklayın.</string>
    <string name="install_activity__download_app_with_status">Uygulamayı indir (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">İndirme başarısız</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Şuradan indirilen uygulama:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">İndirilen uygulama doğrulanmadı</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Ayrıntılı hata raporunu göster.</u>"</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Harici depolama kullanılamıyor - indirme başlatılamıyor. Geçerli durum:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">İndirme URL\'sini %1$s değerinden getir</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">İndirme URL\'si %1$s değerinden getirildi</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">GitHub-API hız sınırı aşıldı. Lütfen indirmeyi bir saat içinde tekrar deneyin.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">APK dosyasını daha fazla boş depolama alanına sahip bir yere kopyalamak için önbellek klasörünü açabilirsiniz. Ne yazık ki, Android 11 ve sonrasında, Android/data içindeki bu klasöre yalnızca birkaç dosya yöneticisi erişebilir.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">önbellek klasörünü aç</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">SHA-256 sertifikası parmak izi:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Geçici bir ağ sorunu oluştu. Lütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Aygıtınızda depolama alanı azaldı (yalnızca %1$d MB boş). Bu, indirme veya kurulum hatasına yol açacaktır.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Düşük Disk Alanı</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Şuradan indirilmiş dosyayı kullanın:</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Artık bu pencereyi kapatabilirsiniz</string>
    <string name="install_activity_label">Uygulamayı Kur</string>
    <string name="install_app">Uygulamayı kur</string>
    <string name="install_new_app">Yeni uygulama kur</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Bu uygulamanın en son sürümü zaten kurulu. En son sürümü tekrar indirip kurmak istiyor musunuz\?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Aynı sürüm kurulu</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Kurulan uygulama doğrulanmadı</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Kurulan uygulama doğrulandı</string>
    <string name="installed_version">Kuruldu: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">SİZİN VE YALNIZCA SİZİN İÇİN PAROLA ERİŞİMİ
\n
\nFirefox parolalarınızı güvenle takip edin ve onlara her yerden erişin. Hesaplarınıza girmek için uygulamadan herhangi bir web sitesini hızla açın.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>GitHub-API sınırı aşıldı. Bir saat içinde tekrar deneyin.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Ölçülmeyen ağ yok</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Tarayıcılarınızı Mozilla\'dan güncelleyin</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Geçici ağ sorunu. Daha sonra tekrar deneyin.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Önbelleğe alınmış uygulama güncellemelerini silin.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">FFUpdater önceden indirilmiş uygulama güncellemelerini önbelleğe alır ve bunları \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\' klasöründe saklar.
\n
\nBu, bir uygulama başarıyla kurulmadığında veya güncellenmediğinde bant genişliğinden tasarruf sağlar. Ayrıca, arka planda indirilen güncellemelerin daha sonra kurulabilmesi için önbelleğe ihtiyaç vardır.
\n
\nBu uygulama güncellemelerini silmeye karar verirseniz, bunları yeniden indirmeniz gerekebilir.</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">İptal</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">İzin ver</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater, uygulamaları kurma ve güncelleme iznine sahip değil. Bu izinleri vermeniz gerekmektedir, aksi takdirde FFUpdater çalışmayacaktır.</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Kurucu izni</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Uygulama şimdi arka planda güncellemeleri indiriyor. Daha uzun sürebilecek yeni bir indirme işlemi başlatmak istiyor musunuz?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Hayır, indirme</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Devam eden indirmeler</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Evet</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Yeterli depolama alanı olmadığı için işlem başarısız oldu: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Kullanıcı etkileşimi gerektirir. Uygulamayı önce FFUpdater kullanıcı arayüzü aracılığıyla güncellemelisiniz. Ancak bundan sonra ilgili uygulama için sessiz arka plan güncellemelerine izin verilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">İşlem genel bir şekilde başarısız oldu. Sistem her zaman daha özel bir arıza nedeni sağlamaya çalışacaktır, ancak bazı nadir durumlarda bu sağlanabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">İşlem, etkin bir şekilde durdurulduğu için başarısız oldu. Örneğin, kullanıcı istenen izinleri etkin bir şekilde reddetti veya oturum sonlandırıldı.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">İşlem engellendiği için başarısız oldu. Örneğin, bir aygıt politikası işlemi engelliyor olabilir, bir paket doğrulayıcı işlemi engellemiş olabilir veya uygulama, çekirdek sistem işlemi için gerekli olabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">İşlem, aygıtta zaten kurulu olan başka bir paketle çakıştığı (veya tutarsız olduğu) için başarısız oldu. Örneğin, mevcut bir izin, uyumsuz sertifikalar vb. Kullanıcı, sorunu çözmek için başka bir uygulamayı kaldırabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Bu aygıtla temelde uyumlu olmadığı için işlem başarısız oldu. Örneğin, uygulama mevcut olmayan bir donanım özelliği gerektirebilir, aygıt tarafından desteklenen ABI\'ler için yerel kod eksik olabilir veya daha yeni bir SDK sürümü vb. gerektirebilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">APK\'lardan biri veya daha fazlası geçersiz olduğundan işlem başarısız oldu. Örneğin, hatalı biçimlendirilmiş, bozuk, yanlış imzalanmış, uyumsuz vb. olabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">İşlem, depolama sorunları nedeniyle başarısız oldu. Örneğin, aygıtın alanı azalıyor veya harici ortam kullanılamıyor olabilir. Kullanıcı, boş alan sağlamaya veya farklı harici ortamlar yerleştirmeye yardımcı olabilir.</string>
    <string name="settings__activity_label">Ayarlar</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Bir güncelleme algılandığında indirin. Bu daha sonra güncelleme işlemini hızlandıracaktır.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Uygulama güncellemelerini indir</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Sınırlı mobil veriye sahip kullanıcılar için önerilmez.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Ölçülü ağlarda uygulama güncellemelerini indir</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Kullanıcı etkileşimi olmadan güncellemeleri kurmayı deneyin.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Güncellemeyi kur</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Düzenli aralıklarla yeni güncellemeleri denetleyin.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Güncellemeleri denetle</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Bir uygulamayı güncellemek istemiyorsanız ve bunun için güncelleme bildirimleri almak istemiyorsanız kullanışlıdır.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Uygulamaları güncelleme denetiminden hariç tut</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Güncelleme denetim aralığı</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Ölçülü ağlarda güncelleme denetimleri</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Uygulamanın arka planda çalıştığı ve kullanıcı tarafından görülmediği ayarlar.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Arka plan</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__summary">Sınırlı mobil veriye sahip kullanıcılar için kullanışlıdır.</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Ölçülü ağlarda güncellemeleri indir</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Açık ve koyu tema arasında seçim yapın</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Tema seçin</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Mobil veri gibi ölçülü ağlarda güncelleme denetimlerine izin ver.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Ölçülü ağlarda güncelleme denetimleri</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Kullanıcı arayüzü görünür olduğunda ayarlar.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Ön plan</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Pil Tasarrufu etkinken koyu</string>
    <string name="settings__theme_dark">Koyu</string>
    <string name="settings__theme_light">Açık</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Sistem öntanımlı ayarını kullan</string>
    <string name="app_warning_before_installation_dialog__title">Uyarı</string>
    <string name="successful_update__notification_message">Uygulama arka planda başarıyla güncellendi.</string>
    <string name="successful_update_notification__channel_description">Başarılı %1$s güncellemeleri için bildirim kanalı.</string>
    <string name="successful_update_notification__channel_name">%1$s başarılı güncelleme bildirimi</string>
    <string name="successful_update_notification__notification_title">%1$s güncellendi.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, Google ile bütünleşmeye izin vermez.
\n
\nChromium, bir Google Hesabında oturum açmadan güvenlik ve gizlilik açısından oldukça başarılıdır. Ancak, Chromium\'un hala Google web hizmetlerine ve ikili dosyalara biraz bağımlılığı vardır. Ayrıca Google, Chromium\'u kullanıcılar için kolay ve sezgisel olacak şekilde tasarladı; bu, şeffaflık ve dahili işlemlerin denetiminden ödün verdikleri anlamına geliyor.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium, Google Chrome\'un teknik temelini kullanır ve dolayısıyla Chromium görselleştirme motorunun tekel konumunu dolaylı olarak destekler.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Seçilen tarayıcı, akıllı telefonunuzun işlemcisiyle uyumlu değil. Lütfen farklı bir tarayıcı seçin.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Desteklenmeyen aygıt</string>
    <string name="update_interval__12h">12 saat</string>
    <string name="update_interval__15min">15 dakika</string>
    <string name="update_interval__18h">18 saat</string>
    <string name="update_interval__1d">1 gün</string>
    <string name="update_interval__1h">1 saat</string>
    <string name="update_interval__1m">1 ay</string>
    <string name="update_interval__1w">1 hafta</string>
    <string name="update_interval__2d">2 gün</string>
    <string name="update_interval__2h">2 saat</string>
    <string name="update_interval__2w">2 hafta</string>
    <string name="update_interval__30min">30 dakika</string>
    <string name="update_interval__3d">3 gün</string>
    <string name="update_interval__4d">4 gün</string>
    <string name="update_interval__4h">4 saat</string>
    <string name="update_interval__5d">5 gün</string>
    <string name="update_interval__6d">6 gün</string>
    <string name="update_interval__6h">6 saat</string>
    <string name="update_interval__8h">8 saat</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Kullanılabilir %1$s güncellemeleri için bildirim kanalı.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">"%1$s" güncelleme bildirimi</string>
    <string name="update_notification__text">Güncellemeyi kurmak için tıklayın</string>
    <string name="update_notification__title">%1$s için güncelleme var</string>
    <string name="vivaldi__description">Son derece hızlı bir İnternet tarayıcısını keşfedin! Vivaldi, esneklik göz önünde bulundurularak oluşturulmuş yeni, ücretsiz ve özel bir web tarayıcısıdır. İçinde var olan bir reklam engelleyici (açılır pencere engelleyici), izleme koruması ve özel çeviri gibi kullanışlı özelliklerle birlikte gelir. Uygun masaüstü tarzı sekmeler, Koyu/Açık temalar ve düzen seçenekleri gibi tarayıcı seçenekleri, onu size özel yapmanıza yardımcı olur.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi Tarayıcı</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi yalnızca kısmen açık kaynaklıdır.
\n- Ayrıca Google Chrome\'un teknik temelini kullanır ve böylece Chromium görselleştirme motorunun tekel konumunu dolaylı olarak destekler.</string>
    <string name="download_notification__message">%1$s (%2$s) için güncellemeyi indir.</string>
    <string name="install_activity__file_uri_exposed_toast">Dosya yolu diğer uygulamalara gösterilemiyor. Lütfen tercih ettiğiniz dosya yöneticisi ile klasörü kendiniz açın.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Kurulum başarılı olursa indirilen güncellemeyi sil.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Kurulum başarısız olursa indirilen güncellemeyi sil.</string>
    <string name="crash_report___explain_text__install_activity_download_file">İndirme sırasında aşağıdaki hata oluştu. Bu hata sık sık meydana geliyorsa, bunu notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirmekten çekinmeyin. Lütfen çökme raporunu panodan bildirime ekleyin.</string>
    <string name="install_activity__open_folder">Klasörü aç</string>
    <string name="intent_installer__likely_storage_failure">İşlem, büyük olasılıkla depolama sorunları nedeniyle başarısız oldu. Örneğin, aygıtın alanı azalıyor veya harici ortam kullanılamıyor olabilir. Kullanıcının boş alan sağlaması veya farklı harici ortamlar yerleştirmesi yardımcı olabilir.</string>
    <string name="firefox_release__warning">- F-Droid\'de Fennec F-Droid adı altında Firefox\'un iyileştirilmiş bir sürümü de bulunmakdır.</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Uyarı</string>
    <plurals name="app_warning_before_installation_dialog__installation_question">
        <item quantity="one">%1$s aşağıdaki soruna sahiptir:
\n
\n%2$s
\n
\nYine de %1$s kurmak istiyor musunuz\?</item>
        <item quantity="other">%1$s aşağıdaki sorunlara sahiptir:
\n
\n%2$s
\n
\nYine de %1$s kurmak istiyor musunuz\?</item>
    </plurals>
    <plurals name="app_warning_dialog__message">
        <item quantity="one">%1$s aşağıdaki soruna sahiptir:
\n
\n%2$s</item>
        <item quantity="other">%1$s aşağıdaki sorunlara sahiptir:
\n
\n%2$s</item>
    </plurals>
    <string name="settings__installer_category__title">Kurucu</string>
    <string name="settings__installer__session__title">Oturum kurucusu</string>
    <string name="settings__installer__native__title">Yerel kurucu</string>
    <string name="settings__installer__root__summary">Kullanıcı etkileşimi olmadan uygulamaları kurmak veya güncellemek için root iznini kullanır. Bu, root yapılmış bir akıllı telefon gerektirir.</string>
    <string name="settings__installer__root__title">Root kurucusu</string>
    <string name="install_activity__different_installer_info__text">Kurulum sık sık başarısız oluyorsa, ayarlar kısmında \'yerel kurucu\' kullanmayı deneyin.</string>
    <string name="settings__installer__session__summary">Çoğu aygıt için önerilir.</string>
    <string name="settings__installer__native__summary">Oturum kurucusu akıllı telefonunuzda çalışmıyorsa onun yerine kullanılır. Bu, Samsung veya Xiaomi marka aygıtlarda daha sık görülür.</string>
    <string name="iceraven__warning">- Geliştiricisi, güvenlik veya güncellemeler ve hatta kararlılık konusunda hiçbir garanti vermez.</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser, rahatsız edilmeden internette gezinmek, haber okumak, video izlemek ve müzik dinlemek için yapılmıştır.</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi, Google Chrome\'un teknik temelini kullanır ve dolayısıyla Chromium görselleştirme motorunun tekel konumunu dolaylı olarak destekler. 
\n- Kiwi, gizlilik için uygun bir tarayıcı değildir, ancak iyi bir eklenti desteğine sahiptir. 
\n- Tarayıcı, Kiwi Browser kullanılarak yapılan her arama için arama motorları tarafından ödeme almaktadır. Arama motoru seçimine bağlı olarak istekler Kiwibrowser / Kiwisearchservices sunucuları üzerinden gidebilir.</string>
</resources>