<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">FFUpdater Hakkında</string>
    <string name="action_settings_title">Ayarlar</string>
    <string name="app_description">Gizlilik dostu tarayıcılar için bir güncelleyici</string>
    <string name="app_icon">uygulama simgesi</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Uygulama yüklemesi başarısız oldu</string>
    <string name="application_successfully_installed">Uygulama başarıyla yüklendi</string>
    <string name="available_version">Mevcut: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>HATA</u>"</string>
    <string name="available_version_loading">Yükleniyor…</string>
    <string name="background_job_failure__notification_text">Lütfen bu hatayı bildirin. Hata raporunu görüntülemek için tıklayın.</string>
    <string name="background_job_failure__notification_title">Arka plan güncelleme kontrolü başarısız oldu</string>
    <string name="brave__description">İnternete ücretsiz olarak gizli bir şekilde göz atın! Brave Gizli Tarayıcı uygulaması, reklam engelleyicisi ve pop-up engelleyicisi ile hızlı, özel, güvenli ve ücretsiz bir web tarayıcısıdır. Reklamlar, kötü amaçlı yazılımlar ve pop-up\'lar tarafından izlenmeden internette gizli olarak gezinin ve arama yapın.</string>
    <string name="brave__title">Brave Gizli Tarayıcı</string>
    <string name="brave__warning">Brave, Google Chrome\'un (Chromium) altyapısını kullanıyor - bazı insanlar bunu sevmiyor. Brave\'i yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="brave_beta__description">Android için Brave Beta\'ya hoş geldiniz!\nEn yeni özellikleri deneyin ve erken geri bildirimde bulunun: https://brave.com/msupport\nAndroid için Brave\'in mevcut sürümünün yanı sıra Brave Beta\'yı da yükleyebilirsiniz.</string>
    <string name="brave_beta__title">Cesur Tarayıcı (Beta)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Android için Brave Nightly\'ye (Geliştirici) hoş geldiniz!\nEn yeni özellikleri deneyin ve erken geri bildirimde bulunun: https://brave.com/msupport\nAndroid için Brave\'in mevcut sürümünün yanına Brave Nightly yükleyebilirsiniz.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Cesur Tarayıcı (Gecelik)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite, gizliliği ihlal eden özellikler olmadan ve hızlı bir reklam engelleme motorunun eklenmesiyle karışık olmayan bir göz atma deneyimi sağlamayı amaçlar. "Bir reklam platformu olarak tarayıcı" fikrini engellemeye yardımcı olmak için minimum kullanıcı arayüzü değişiklikleri uygulanır.</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">Bromite, Google Chrome\'un (Chromium) altyapısını kullanıyor - bazı insanlar bunu sevmiyor. Bromite\'i yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">SystemWebView paketi, Bromite\'ın temel tarayıcı/renderleme motorunu ve onun aynı özelliklerini içerir; </string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Çökme raporunu panoya kopyala</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">İndirme URL\'si alındığında aşağıdaki hata oluştu. Bu hata sık sık meydana geliyorsa, bunu notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirmekten çekinmeyin. Lütfen panodan çökme raporunuzu ve bu hatayı nasıl tekrarladığının açıklamasını eklemeyi unutmayın.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">Ana görünümde güncellemeler kontrol edilirken aşağıdaki hata oluştu. Bu hata sık sık meydana geliyorsa, bunu notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirmekten çekinmeyin. Lütfen panodan çökme raporunuzu ve bu hatayı nasıl yeniden ürettiğinizin açıklamasını eklemeyi unutmayın.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Ne yazık ki FFUpdater çöktü. Lütfen bu hatayı notabug.org, GitHub veya GitLab üzerinden bildirin. Sorununuza panodaki çökme raporunu ve hatanın nasıl yeniden oluşturulacağına ilişkin bir açıklama ekleyin.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">GitHub\'a git</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">GitLab\'a git</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">notabug.org\'a git</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Uygulama, Android %1$s gerektiriyor. Ancak cihazınız yalnızca Android %2$s çalıştırıyor. Farklı bir uygulama seçin, işletim sisteminizi güncelleyin veya daha yeni bir akıllı telefona geçin.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Cihaz çok eski</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Hayır, yükleme</string>
    <string name="dialog_button__yes">Evet</string>
    <string name="download_notification__channel_description">Arka planda uygulama güncellemelerinin ne zaman indirildiğini gösterir.</string>
    <string name="download_notification__channel_name">Arka planda indirmeler hakkında bildirim</string>
    <string name="download_notification__message">Şu anda arka planda yüklü uygulamalar için güncellemeler indiriliyor.</string>
    <string name="download_notification__title">Uygulama güncellemeleri indiriliyor</string>
    <string name="download_the_app">uygulamayı indir</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Arka plan güncelleme denetleyicisinin hatalarını göster</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Arka plan hataları</string>
    <string name="failed_update_notification__channel_description">Başarısız %1$s güncellemeleri için bildirim kanalı.</string>
    <string name="failed_update_notification__channel_name">%1$s güncelleme hatası bildirimi</string>
    <string name="failed_update_notification__notification_message">Hata (%1$d): %2$s</string>
    <string name="failed_update_notification__notification_title">%1$s güncellenemedi.</string>
    <string name="firefox_beta__description">Android için Firefox tarayıcı, ışık hızında sayfa yükleme ve gizliliğinizi kolayca koruma olanağı sunuyor. Gelişmiş İzlenme Koruması, gizliliğinizi ihlal eden ve sayfalarınızı yavaşlatan 2.000\'den fazla çevrimiçi takipçiyi otomatik olarak engelliyor. Ayrıca Firefox tarayıcı, daha verimli ve daha hızlı kullanım sağlayan yeni ve sade bir tasarım sunuyor. Üstelik Firefox, yerleşik akıllı gezinti özellikleriyle gizliliğinizi, parolalarınızı ve yer imlerinizi gittiğiniz her yere güvenle taşıyor.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Android için Firefox Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">Bu uygulama geliştiriciler ve test eden kullanıcılar için tasarlanmıştır. Tarayıcı ile olağan çalışmanızı etkileyebilecek çeşitli hatalar içerebilir. Yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="firefox_focus__description">Bu, gizliliği artırmayı amaçlayan Firefox tarayıcısının bir modifikasyonudur.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar Almanya, Avusturya ve İsviçre için geliştirilmiştir, ancak herhangi bir ülkedeki kullanıcılar tarafından kullanılabilir. Firefox Focus\'a çok benzer, ancak Almanca konuşulan ülkelerde Hubert Burda Media grubunun Focus dergisi ile karıştırılmaması için adı değiştirildi. Firefox Focus\'un aksine, Firefox Klar, katı Alman gizlilik yasaları nedeniyle varsayılan olarak uzaktan izlemeyi devre dışı bırakmıştır.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Hatırlatma: Firefox Preview artık mevcut değildir ve onun yerini Firefox Nightly almıştır. \n\nFirefox Nightly, yeni Mozilla Firefox sürümlerinin yayımlandığı bir geliştirici kanalıdır. \n\nFirefox Nightly, Firefox’un daha deneysel sürümlerini sergilemek amacıyla tasarlandı. Nightly kanalı, en yeni Firefox özelliklerini stabil olmayan bir ortamda denemenize, özellikler ve performansla ilgili geri bildirimlerde bulunmanıza olanak tanıyor. Böylece neleri final sürüme aktaracağımızı belirlememize yardımcı oluyorsunuz.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">Bu uygulama geliştiriciler ve test eden kullanıcılar için tasarlanmıştır. Tarayıcı ile olağan çalışmanızı etkileyebilecek çeşitli hatalar içerebilir. Yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="firefox_release__description">Android için Firefox tarayıcı, ışık hızında sayfa yükleme ve gizliliğinizi kolayca koruma olanağı sunuyor. Gelişmiş İzlenme Koruması, gizliliğinizi ihlal eden ve sayfalarınızı yavaşlatan 2.000\'den fazla çevrimiçi takipçiyi otomatik olarak engelliyor. Ayrıca Firefox tarayıcı, daha verimli ve daha hızlı kullanım sağlayan yeni ve sade bir tasarım sunuyor. Üstelik Firefox, yerleşik akıllı gezinti özellikleriyle gizliliğinizi, parolalarınızı ve yer imlerinizi gittiğiniz her yere güvenle taşıyor.</string>
    <string name="firefox_release__title">Firefox Tarayıcı</string>
    <string name="general__use_root__summary">FFUpdater, bu seçenek etkinleştirildiyse ve bir uygulama yüklendiyse veya güncellendiyse kök izni isteyecektir. </string>
    <string name="general__use_root__title">Uygulamaları yüklemek veya güncellemek için kök iznini kullanın</string>
    <string name="go_back">Geri git</string>
    <string name="iceraven__description">Kesinlikle Mozilla tarafından size getirilmedi! \n\nIceraven Tarayıcı, Mozilla\'nın Firefox, GeckoView ve Mozilla Android bileşenlerinin Fenix ​​sürümünü temel alan Android için bir web tarayıcısıdır. \n\nAmacımız, kullanıcılara daha fazla seçenek, daha fazla özelleştirme fırsatı (geniş bir uzantı kitaplığı dahil) ve ziyaret ettikleri sayfalar ve tarayıcılarının nasıl çalıştığı hakkında daha fazla bilgi sağlamayı amaçlayan yeni Android için Firefox\'un yakın bir çatalı olmaktır.</string>
    <string name="iceraven__title">Iceraven Tarayıcı</string>
    <string name="infobox">Bu, Mozilla\'dan birden fazla tarayıcı için bir güncelleyicidir. Kurulum için artı düğmesine ve güncelleme için aşağı ok düğmesine tıklayın. Uygulamayı aşağı kaydırarak veya yeniden açarak yeni güncellemeleri kontrol edebilirsiniz. Varsayılan olarak uygulama, arka planda güncellemeleri düzenli olarak kontrol edecektir. Yükleme/güncelleme sürecini güvenceye almak için elimden gelenin en iyisini yaptım - tekrar kontrol etmekten veya bir çekme talebi oluşturarak geliştirmekten çekinmeyin. \n\nSon başarılı arka plan güncelleme kontrolü: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">uygulama hakkında bilgi</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">önbelleği temizle</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">FFUpdater\'ın hatalı bir uygulama güncellemesini önbelleğe aldığını düşünüyorsanız, bu uygulamanın önbelleğini silmek için \"önbelleği temizle\" düğmesini tıklayın.</string>
    <string name="install_activity__download_app_with_status">Uygulamayı indir (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">İndirme başarısız</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Şuradan indirilen uygulama:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">İndirilen uygulama doğrulanmadı</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Ayrıntılı hata raporunu göster.</u>"</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Harici depolama kullanılamıyor - indirme başlatılamıyor. Mevcut durum:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">İndirme URL\'sini %1$s değerinden getir</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">İndirme URL\'si %1$s değerinden getirildi</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">GitHub-API hız sınırı aşıldı. Lütfen indirmeyi bir saat içinde tekrar deneyin.</string>
    <string name="install_activity__invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Ya kurcalanmış bir uygulama yüklenmiştir ya da sertifika denetleyicisi artık çalışmıyor. Apkmirror.com\'da sertifika parmak izini iki kez kontrol edebilir veya https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater adresinde hata hakkında bilgi vermek için bir sorun oluşturabilirsiniz. \n\nUygulamayı kaldırmanızı tavsiye ederiz.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">APK dosyasını daha fazla boş depolama alanına sahip bir yere kopyalamak için önbellek klasörünü açabilirsiniz.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">önbellek klasörünü aç</string>
    <string name="install_activity__retrigger_installation__button_title">Uygulama Kurulumunu Yeniden Dene</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">SHA-256 sertifikası parmak izi:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Geçici bir ağ sorunu oluştu. Lütfen daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Cihazınızda depolama alanı azaldı (yalnızca %1$d MB boş). Bu, indirme veya yükleme hatasına yol açacaktır.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Düşük Disk Alanı</string>
    <string name="install_activity__try_disable_miui_optimization">Xiaomi veya MIUI kullanıyorsanız, \"MIUI Optimizasyonu\"nu devre dışı bırakmayı deneyin.</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Şuradan indirilmiş dosyayı kullanın:</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Artık bu pencereyi kapatabilirsiniz</string>
    <string name="install_activity_label">Uygulamayı Yükle</string>
    <string name="install_app">Uygulamayı yükle</string>
    <string name="install_new_app">Yeni uygulama yükle</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Bu uygulamanın en son sürümü zaten yüklü. En son sürümü tekrar indirip yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Aynı sürüm yüklü</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Yüklenen uygulama doğrulanmadı</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Yüklenen uygulama doğrulandı</string>
    <string name="installed_version">Yüklendi: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">ŞİFRE SİZE, &amp; SADECE SİZE ERİŞİM \n\nFirefox şifrelerinizi güvenle izleyin &amp; ve bunlara her yerden erişin. Hesabınıza girmek için uygulamadaki herhangi bir web sitesini hızla açın</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>GitHub-API sınırı aşıldı. Bir saat içinde tekrar deneyin.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Ölçülmeyen ağ yok</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Tarayıcılarınızı Mozilla\'dan güncelleyin</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Geçici ağ sorunu. Daha sonra tekrar deneyin.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Önbelleğe alınmış uygulama güncellemelerini silin.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">FFUpdater önceden indirilmiş uygulama güncellemelerini önbelleğe alır ve bunları \'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download\' klasöründe saklar.\n\nBu, bir uygulama başarıyla yüklenmediğinde veya güncellenmediğinde bant genişliğinden tasarruf sağlar. Ayrıca, arka planda indirilen güncellemelerin daha sonra yüklenebilmesi için önbelleğe ihtiyaç vardır.\n\nBu uygulama güncellemelerini silmeye karar verirseniz, bunları yeniden indirmeniz gerekebilir.</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">iptal</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">İzin ver</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater, uygulamaları yükleme ve güncelleme iznine sahip değil. </string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">yükleyici izni</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Uygulama şimdi arka planda güncellemeleri indiriyor. Daha uzun sürebilecek yeni bir indirme işlemi başlatmak istiyor musunuz?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Hayır, indirme</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Mevcut indirmeler</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Evet</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Yeterli depolama alanı olmadığı için işlem başarısız oldu: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Kullanıcı etkileşimi gerektirir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">İşlem genel bir şekilde başarısız oldu. Sistem her zaman daha spesifik bir arıza nedeni sağlamaya çalışacaktır, ancak bazı nadir durumlarda bu sağlanabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">İşlem, etkin bir şekilde durdurulduğu için başarısız oldu. Örneğin, kullanıcı istenen izinleri etkin bir şekilde reddetti veya oturum sonlandırıldı.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">İşlem engellendiği için başarısız oldu. Örneğin, bir cihaz politikası işlemi engelliyor olabilir, bir paket doğrulayıcı işlemi engellemiş olabilir veya uygulama, çekirdek sistem işlemi için gerekli olabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">İşlem, aygıtta zaten yüklü olan başka bir paketle çakıştığı (veya tutarsız olduğu) için başarısız oldu. Örneğin, mevcut bir izin, uyumsuz sertifikalar vb. Kullanıcı, sorunu çözmek için başka bir uygulamayı kaldırabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Bu cihazla temelde uyumlu olmadığı için işlem başarısız oldu. Örneğin, uygulama mevcut olmayan bir donanım özelliği gerektirebilir, cihaz tarafından desteklenen ABI\'ler için yerel kod eksik olabilir veya daha yeni bir SDK sürümü vb. gerektirebilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">APK\'lardan biri veya daha fazlası geçersiz olduğundan işlem başarısız oldu. Örneğin, hatalı biçimlendirilmiş, bozuk, yanlış imzalanmış, uyumsuz vb. olabilir.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">İşlem, depolama sorunları nedeniyle başarısız oldu. Örneğin, aygıtın alanı azalıyor veya harici ortam kullanılamıyor olabilir. Kullanıcı, boş alan sağlamaya veya farklı harici ortamlar yerleştirmeye yardımcı olabilir.</string>
    <string name="settings__activity_label">Ayarlar</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Bir güncelleme algılandığında indirin. Bu daha sonra güncelleme işlemini hızlandıracaktır.</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Uygulama güncellemelerini indir</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Sınırlı mobil veriye sahip kullanıcılar için önerilmez.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Ölçülü ağlarda uygulama güncellemelerini indirme</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Kullanıcı etkileşimi olmadan güncellemeleri yüklemeyi deneyin.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Güncellemeyi yükle</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Düzenli aralıklarla yeni güncellemeleri kontrol edin.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Güncellemeleri kontrol et</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Bir uygulamayı güncellemek istemiyorsanız ve bunun için güncelleme bildirimleri almak istemiyorsanız kullanışlıdır.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Uygulamaları güncelleme kontrolünden hariç tut</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Güncelleme kontrol aralığı</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Ölçülü ağlarda güncelleme kontrolleri</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Uygulamanın arka planda çalıştığı ve kullanıcı tarafından görülmediği ayarlar.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Arka plan</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__summary">Sınırlı mobil veriye sahip kullanıcılar için kullanışlıdır.</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Ölçülü ağlardaki güncellemeleri indirme</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Açık ve koyu tema arasında seçim yapın</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Tema seçin</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Mobil veri gibi ölçülü ağlarda güncelleme denetimlerine izin ver.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Ölçülü ağlarda güncelleme kontrolleri</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Kullanıcı arayüzü görünür olduğunda ayarlar.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Ön plan</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Pil Tasarrufu etkinken koyu</string>
    <string name="settings__theme_dark">Koyu</string>
    <string name="settings__theme_light">Açık</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Sistem varsayılanını kullan</string>
    <string name="show_warning_before_installation_dialog__title">Uyarı</string>
    <string name="successful_update__notification_message">Uygulama arka planda başarıyla güncellendi.</string>
    <string name="successful_update_notification__channel_description">Başarılı %1$s güncellemeleri için bildirim kanalı.</string>
    <string name="successful_update_notification__channel_name">%1$s başarılı güncelleme bildirimi</string>
    <string name="successful_update_notification__notification_title">%1$s güncellendi.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, Google ile entegrasyona izin vermez.\n\nChromium, bir Google Hesabında oturum açmadan güvenlik ve gizlilik açısından oldukça başarılıdır. Ancak, Chromium\'un hala Google web hizmetlerine ve ikili dosyalara biraz bağımlılığı vardır. Ayrıca Google, Chromium\'u kullanıcılar için kolay ve sezgisel olacak şekilde tasarladı; bu, şeffaflık ve dahili işlemlerin kontrolünden ödün verdikleri anlamına geliyor.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">Ungoogled Chromium, Google Chrome\'un (Chromium) altyapısını kullanıyor - bazı insanlar bunu sevmiyor. Ungoogled Chromium\'u yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Seçilen tarayıcı, akıllı telefonunuzun işlemcisiyle uyumlu değil. Lütfen farklı bir tarayıcı seçin.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Desteklenmeyen cihaz</string>
    <string name="update_interval__12h">12 saat</string>
    <string name="update_interval__15min">15 dakika</string>
    <string name="update_interval__18h">18 saat</string>
    <string name="update_interval__1d">1 gün</string>
    <string name="update_interval__1h">1 saat</string>
    <string name="update_interval__1m">1 ay</string>
    <string name="update_interval__1w">1 hafta</string>
    <string name="update_interval__2d">2 gün</string>
    <string name="update_interval__2h">2 saat</string>
    <string name="update_interval__2w">2 hafta</string>
    <string name="update_interval__30min">30 dakika</string>
    <string name="update_interval__3d">3 gün</string>
    <string name="update_interval__4d">4 gün</string>
    <string name="update_interval__4h">4 saat</string>
    <string name="update_interval__5d">5 gün</string>
    <string name="update_interval__6d">6 gün</string>
    <string name="update_interval__6h">6 saat</string>
    <string name="update_interval__8h">8 saat</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Mevcut %1$s güncellemeleri için bildirim kanalı.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">"%1$s" güncelleme bildirimi</string>
    <string name="update_notification__text">Güncellemeyi yüklemek için tıklayın</string>
    <string name="update_notification__title">"%1$s" için güncelleme mevcut</string>
    <string name="vivaldi__description">Son derece hızlı bir İnternet tarayıcısını keşfedin! Vivaldi, esneklik göz önünde bulundurularak oluşturulmuş yeni, ücretsiz ve özel bir web tarayıcısıdır. İçinde var olan bir reklam engelleyici (açılır pencere engelleyici), izleme koruması ve özel çeviri gibi kullanışlı özelliklerle birlikte gelir. Uygun masaüstü stili sekmeler, Koyu/Açık temalar ve düzen seçenekleri gibi tarayıcı seçenekleri, onu sizin yapmanıza yardımcı olur.</string>
    <string name="vivaldi__title">Vivaldi Tarayıcı</string>
    <string name="vivaldi__warning">"Vivaldi sadece kısmen açık kaynaktır (see <a href="https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/">https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/</a> daha fazla bilgi için). Vivaldi, Google Chrome\'un (Chromium) altyapısını kullanıyor - bazı insanlar bunu sevmiyor. Vivaldi\'yi yüklemek istiyor musunuz?"</string>
</resources>
