<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">Про FFUpdater</string>
    <string name="app_description">Програма оновлення для конфіденційних браузерів</string>
    <string name="app_icon">значок програми</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Установка програми не вдалася</string>
    <string name="application_successfully_installed">Програма успішно встановлена</string>
    <string name="available_version">У наявності: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>ПОМИЛКА</u>"</string>
    <string name="notification__error__text">Повідомте про цю помилку. Натисніть, щоб переглянути звіт про помилку.</string>
    <string name="notification__error__title">Не вдалося перевірити фонове оновлення</string>
    <string name="brave__description">Brave Browser — це ваш приватний захищений  веб-браузер, який безкоштовно блокує зовнішні рекламні оголошення. \n\nBrave Browser — це швидкий, безпечний веб-браузер для Android із вбудованим блокуванням зовнішніх оголошень. Brave — це значно швидший, більш захищений та приватний додаток, який запобігає моніторингу активності з боку рекламних трекерів або зараженню шкідливими програмами і спливаючими вікнами. Завантажте найкращий веб-браузер уже сьогодні.</string>
    <string name="brave__title">Brave Browser</string>
    <string name="brave__warning">- Сміливий використовує технічну основу Google Chrome (Chromium) - деяким людям це не подобається. Ви хочете встановити Brave\?
\n- Завдяки своїй основній уваги маркуванню на блокчейні Ethereum проект має зв\'язки з криптовалютою. Блокчейн має багато проблем, і слід уникати, на мій погляд.</string>
    <string name="brave_beta__description">Ласкаво просимо до Brave Beta для Android!\nСпробуйте новітні функції та надайте попередній відгук: https://brave.com/msupport\nВи можете встановити Brave Beta разом із поточною версією Brave для Android.</string>
    <string name="brave_beta__title">Brave Browser (бета-версія)</string>
    <string name="brave_nightly__description">Ласкаво просимо до Brave Nightly (розробник) для Android!\nСпробуйте новітні функції та надайте попередній відгук: https://brave.com/msupport\nВи можете встановити Brave Nightly разом із поточною версією Brave для Android.</string>
    <string name="brave_nightly__title">Brave Browser (на ніч)</string>
    <string name="bromite__description">Bromite націлений на те, щоб забезпечити безперешкодний перегляд веб-сторінок без функцій, що заважають конфіденційності, та з додаванням швидкого механізму блокування реклами. Мінімальні зміни користувальницького інтерфейсу застосовуються, щоб допомогти приборкати ідею \"браузер як рекламна платформа\".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">- Броміт використовує технічну основу Google Chrome і, таким чином, опосередковано підтримує монопольне положення двигуна візуалізації хрому.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__description">Пакет SystemWebView містить основний браузер і механізм візуалізації Bromite та ті самі функції. Він пропонує можливість замінити компонент браузера за замовчуванням для всієї системи Android.</string>
    <string name="bromite_systemwebview__title">Bromite SystemWebView</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Скопіюйте звіт про аварійне завершення роботи в буфер обміну</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_fetching_url">Під час отримання URL -адреси завантаження сталася така помилка. Якщо ця помилка виникає часто, не соромтеся повідомляти про це на notabug.org, GitHub або GitLab. Не забудьте додати звіт про збій із буфера обміну та опис того, як ви відтворюєте цю помилку.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_update_check">Під час перевірки оновлень у головному вікні сталася така помилка. Якщо ця помилка виникає часто, не соромтеся повідомляти про це на notabug.org, GitHub або GitLab. Не забудьте додати звіт про збій із буфера обміну та опис того, як ви відтворюєте цю помилку.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">На жаль, FFUpdater минулого разу вийшов з ладу і зареєстрував зазначену помилку. Будь ласка, повідомте про неї на notabug.org, GitHub або GitLab. Для цього скопіюйте звіт про збій із буфера обміну у ваше повідомлення та додайте опис того, як відтворити помилку.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Перейдіть на GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Перейдіть до GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Перейдіть на сторінку notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Додаток вимагає Android %1$s. Але на вашому пристрої працює лише Android %2$s. Або виберіть інший додаток, оновіть операційну систему або перейдіть на новий смартфон.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Пристрій занадто старий</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Ні, поверніться до \'Release\'</string>
    <string name="dialog_button__yes">Так</string>
    <string name="notification__download_running__channel_descr">Показує, коли оновлення програми завантажуються у фоновому режимі.</string>
    <string name="notification__download_running__channel_name">Повідомлення про завантаження у фоновому режимі</string>
    <string name="notification__download_running__title">Завантаження оновлень програми</string>
    <string name="app_card__download_the_app">завантажити додаток</string>
    <string name="notification__error__channel_descr">Показати помилки перевірки фонового оновлення</string>
    <string name="notification__error__channel_name">Фонові помилки</string>
    <string name="firefox_beta__description">Firefox для Android — це за замовчуванням конфіденційний і неймовірно швидкий браузер. Щодня тисячі онлайн-трекерів стежать за тобою, збираючи інформацію про твоє життя в Інтернеті і уповільнюючи швидкість твоєї роботи. Firefox за замовчуванням блокує більше 2000 таких трекерів і дозволяє встановити доповнення, що блокують рекламу, якщо ти захочеш настроювати свій браузер ще більше. З Firefox ти отримаєш безпеку, на яку заслуговуєш, а також високу швидкість роботи, — і все це в конфіденційному мобільному браузері.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox для Android Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">- Ця програма призначена для розробників і тестерів. Він може містити різні помилки, які можуть вплинути на вашу звичайну роботу з браузером.</string>
    <string name="firefox_focus__description">Це модифікація браузера Firefox, спрямована на підвищення конфіденційності.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar розроблено для Німеччини, Австрії та Швейцарії, але може використовуватися користувачами з будь-якої країни. Він дуже схожий на Firefox Focus, але назву було змінено в німецькомовних країнах, щоб уникнути плутанини з журналом Focus від Hubert Burda Media group. На відміну від Firefox Focus, у Firefox Klar телеметрія вимкнена за замовчуванням через суворі німецькі закони про конфіденційність.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Зауважте, що раніше ця програма мала назву Firefox Preview. Тепер його переведено на Firefox Nightly.
\n
\nFirefox Nightly — це канал розробки нових випусків Mozilla Firefox.
\n
\nFirefox Nightly розроблено для демонстрації більш експериментальних збірок Firefox. Канал Nightly дозволяє користувачам випробувати новітні інновації Firefox у нестабільному середовищі та надати відгук про функції та продуктивність, щоб допомогти визначити, що робить остаточний випуск.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_release__description">Firefox для Android — це за замовчуванням конфіденційний і неймовірно швидкий браузер. Щодня тисячі онлайн-трекерів стежать за тобою, збираючи інформацію про твоє життя в Інтернеті і уповільнюючи швидкість твоєї роботи. Firefox за замовчуванням блокує більше 2000 таких трекерів і дозволяє встановити доповнення, що блокують рекламу, якщо ти захочеш настроювати свій браузер ще більше. З Firefox ти отримаєш безпеку, на яку заслуговуєш, а також високу швидкість роботи, — і все це в конфіденційному мобільному браузері.</string>
    <string name="firefox_release__title">Веб-браузер Firefox</string>
    <string name="firefox_release__warning">- Покращена версія Firefox під назвою Fennec F-Droid також доступна на F-Droid.</string>
    <string name="iceraven__description">Безумовно, вас не привезла Mozilla! \n\nIceraven Browser - це веб-браузер для Android, заснований на версії Firefox, GeckoView та Mozilla Android Components від Mozilla Fenix. \n\nНаша мета - стати близьким розвитком нового Firefox для Android, який прагне надати користувачам більше можливостей, більше можливостей для налаштування (включаючи широку бібліотеку розширень) і більше інформації про сторінки, які вони відвідують, і про взаємодію їх браузерів ці сторінки.</string>
    <string name="iceraven__title">Ицеравен Браузер</string>
    <string name="infobox">Це оновлення для декількох браузерів від Mozilla та інших. Натисніть кнопку «плюс», щоб встановити, і кнопку «стрілка вниз», щоб оновити веб-переглядач. Ви можете перевірити наявність нових оновлень, провівши пальцем вниз або повторно відкривши програму. За промовчанням застосунок регулярно перевіряє наявність оновлень у фоновому режимі. Я зробив усе можливе, щоб збільшити безпеку процесу встановлення/оновлення - не соромтеся перевірити ще раз або покращити, створивши pull-request.
\n
\nОстання успішна перевірка фонового оновлення: %1$s</string>
    <string name="app_card__information_about_the_app">інформація про додаток</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_button_text">очистити кеш</string>
    <string name="download_activity__delete_cache_explanation">"Якщо ви вважаєте, що FFUpdater кешував несправне оновлення програми, натисніть кнопку «очистити кеш», щоб видалити кеш цієї програми."</string>
    <string name="download_activity__download_app_with_status">Завантажити програму (%1$s)</string>
    <string name="download_activity__download_failed">Не вдалося завантажити</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_from">Завантажена програма від:</string>
    <string name="download_activity__downloaded_application_is_not_verified">Завантажена програма НЕ перевірена</string>
    <string name="download_activity__exception__show_button">"<u>Показати докладний звіт про помилку.</u>"</string>
    <string name="download_activity__external_storage_not_accessible">Зовнішня пам’ять недоступна - завантажити не вдається. Поточний статус:</string>
    <string name="download_activity__fetch_url_for_download">Вилучити URL-адресу для завантаження з %1$s</string>
    <string name="download_activity__fetched_url_for_download_successfully">Вибрано URL-адресу завантаження від %1$s</string>
    <string name="download_activity__github_rate_limit_exceeded">Перевищено ліміт швидкості GitHub-API. Спробуйте завантажити знову протягом наступної години.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_explanation">Ви можете відкрити папку кешу, щоб скопіювати файл APK до місця з більшою кількістю вільного місця.</string>
    <string name="download_activity__open_cache_folder_button_text">відкрити теку кешу</string>
    <string name="download_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Відбиток сертифіката SHA-256:</string>
    <string name="download_activity__temporary_network_issue">Виникла тимчасова проблема з мережею. Повторіть спробу пізніше.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_description">На вашому пристрої доступно лише %1$d МБ місця. Це може призвести до збою завантаження або встановлення.</string>
    <string name="download_activity__too_low_memory_title">Мало місця на диску</string>
    <string name="download_activity__use_cached_downloaded_apk">Використовуйте вже завантажений файл із:</string>
    <string name="download_activity__you_can_now_close_this_window">Тепер ви можете закрити це вікно</string>
    <string name="download_activity__label">Встановити програму</string>
    <string name="install_new_app">Встановіть новий додаток</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Останню версію цього додатка вже встановлено. Завантажити та встановити останню версію знову?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Встановлена та сама версія</string>
    <string name="notification__install_error__channel_descr">Канал сповіщень про невдалі оновлення %1$s.</string>
    <string name="notification__install_error__channel_name">Повідомлення про помилку оновлення %1$s</string>
    <string name="notification__install_error__text">Помилка (%1$d): %2$s</string>
    <string name="notification__install_error__title">Не вдалося оновити %1$s</string>
    <string name="notification__install_success__channel_descr">Канал сповіщень про успішні оновлення %1$s.</string>
    <string name="notification__install_success__channel_name">%1$s сповіщення про успішне оновлення</string>
    <string name="notification__install_success__text">Додаток успішно оновлено у фоновому режимі.</string>
    <string name="notification__install_success__title">%1$s оновлено</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Встановлений додаток НЕ підтверджений</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Встановлена програма перевірена</string>
    <string name="installed_version">встановлено: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">ДОСТУП ПАРОЛЯ ДЛЯ ВАС, І ТОЛЬКО ВАС
\n
\nБезпечно відстежуйте ваші паролі Firefox та отримуйте доступ до них будь-де. Швидко відкрийте будь-який веб-сайт із програми, щоб увійти до своїх облікових записів.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Перевищено ліміт GitHub-API. Повторіть спробу наступної години.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_unmetered_network">Немає мережі без обліку</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Оновіть веб-переглядачі від Mozilla</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Тимчасова проблема з мережею. Повторіть спробу пізніше.</u>"</string>
    <string name="ok">Гаразд</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__abort">Перервати</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__grant_permission">Надати дозвіл</string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__message">FFUpdater не має дозволу на встановлення та оновлення програм. </string>
    <string name="request_installation_permission_dialog__title">Дозвіл установника</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Додаток завантажує оновлення у фоновому режимі. Ви хочете почати нове завантаження, яке може зайняти більше часу?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Ні, не завантажуйте</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">164 / 5000 Translation results Завантаження завантажень</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Так</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Операцію не вдалося виконати, оскільки недостатньо доступного місця: %1$s</string>
    <string name="session_installer__require_user_interaction">Вимагають взаємодії з користувачем.</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Операція загалом провалилася. Система завжди намагатиметься надати більш конкретну причину збою, але в деяких рідкісних випадках це може бути доставлено.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Операція не вдалася, оскільки її активно перервали. Наприклад, користувач активно відхилив запитувані дозволи або сеанс був перерваний.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Операцію не вдалося виконати, оскільки вона була заблокована. Наприклад, політика пристрою може блокувати операцію, перевірка пакетів може заблокувати операцію, або програма може знадобитися для роботи основної системи.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Операцію не вдалося виконати, оскільки вона конфліктує (або не узгоджується) з іншим пакетом, уже встановленим на пристрої. Наприклад, наявний дозвіл, несумісні сертифікати тощо. Користувач може видалити іншу програму, щоб вирішити проблему.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Операція не вдалася, оскільки вона принципово несумісна з цим пристроєм. Наприклад, для програми може знадобитися апаратна функція, якої не існує, у ній може бути відсутній рідний код для ABI, що підтримується пристроєм, або потрібна новіша версія SDK тощо.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Не вдалося виконати операцію, оскільки один або кілька файлів .apk були недійсними. Наприклад, вони можуть бути неправильно сформованими, пошкодженими, неправильно підписаними, невідповідними тощо.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Операцію не вдалося виконати через проблеми зі зберіганням. Наприклад, на пристрої може не вистачати місця, або зовнішній носій може бути недоступний. Користувач може допомогти звільнити місце або вставити різні зовнішні носії.</string>
    <string name="settings_activity__label">Налаштування</string>
    <string name="settings__background__download__enabled__summary">Коли буде виявлено оновлення, завантажте його. </string>
    <string name="settings__background__download__enabled__title">Завантажте оновлення програми</string>
    <string name="settings__background__download__metered__summary">Не рекомендується користувачам з обмеженим мобільним трафіком.</string>
    <string name="settings__background__download__metered__title">Завантажуйте оновлення додатків у мережах із лічильником</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__summary">Спробуйте встановити оновлення без взаємодії з користувачем.</string>
    <string name="settings__background__installation__enabled__title">Встановити оновлення</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__summary">Регулярно перевіряйте наявність нових оновлень.</string>
    <string name="settings__background__update_check__enabled__title">Перевірка оновлення</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__summary">Корисно, якщо ви не хочете оновлювати програму і не хочете отримувати для неї сповіщення про оновлення.</string>
    <string name="settings__background__update_check__excluded_apps__title">Виключити програми з перевірки оновлень</string>
    <string name="settings__background__update_check__interval__title">Інтервал перевірки оновлення</string>
    <string name="settings__background__update_check__metered__title">Оновлення перевірок у лічених мережах</string>
    <string name="settings__background_category__summary">Налаштування, коли програма працює у фоновому режимі та невидима для користувача.</string>
    <string name="settings__background_category__title">Фон</string>
    <string name="settings__foreground__download__metered__title">Завантажуйте оновлення в мережах із лічильником</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__summary">Вибирайте світлу та темну тему</string>
    <string name="settings__foreground__theme_preference__title">Виберіть тему</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__summary">Дозволити перевірку оновлень у мережах із лічильниками, як-от мобільні дані.</string>
    <string name="settings__foreground__update_check__metered__title">Оновлення перевірок у лічених мережах</string>
    <string name="settings__foreground_category__summary">Налаштування, коли інтерфейс користувача є видимим.</string>
    <string name="settings__foreground_category__title">Передній план</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Темно, коли заставка батареї активна</string>
    <string name="settings__theme_dark">Темний</string>
    <string name="settings__theme_light">Світло</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Використовуйте системний стандарт за замовчуванням</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, без інтеграції з Google.\n\nБез входу в обліковий запис Google Chromium працює досить добре з точки зору безпеки та конфіденційності. Однак Chromium все ще певна залежність від веб-сервісів і бінарних файлів Google. Крім того, Google створив Chromium, щоб він був простим та інтуїтивно зрозумілим для користувачів, що означає, що вони йдуть на компроміс щодо прозорості та контролю внутрішніх операцій.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">- Ungoogled Chromium використовує технічну основу Google Chrome і, таким чином, опосередковано підтримує монопольне положення двигуна візуалізації хрому.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Вибраний браузер несумісний з процесором вашого смартфона. Виберіть інший веб-переглядач.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Непідтримуваний пристрій</string>
    <string name="update_interval__12h">12 годин</string>
    <string name="update_interval__15min">15 хвилин</string>
    <string name="update_interval__18h">18 годин</string>
    <string name="update_interval__1d">1 день</string>
    <string name="update_interval__1h">1 годину</string>
    <string name="update_interval__1m">1 місяць</string>
    <string name="update_interval__1w">1 тиждень</string>
    <string name="update_interval__2d">2 дні</string>
    <string name="update_interval__2h">2 години</string>
    <string name="update_interval__2w">2 тижні</string>
    <string name="update_interval__30min">30 хвилин</string>
    <string name="update_interval__3d">3 дні</string>
    <string name="update_interval__4d">4 дні</string>
    <string name="update_interval__4h">4 години</string>
    <string name="update_interval__5d">5 днів</string>
    <string name="update_interval__6d">6 днів</string>
    <string name="update_interval__6h">6 годин</string>
    <string name="update_interval__8h">8 годин</string>
    <string name="notification__update_available__channel_descr">Канал сповіщення про доступні оновлення %1$s.</string>
    <string name="notification__update_available__channel_name">Повідомлення про оновлення %1$s</string>
    <string name="update_notification__text">Клацніть, щоб встановити оновлення</string>
    <string name="update_notification__title">Обновление для "%1$s" доступно</string>
    <string name="vivaldi__description">Vivaldi - це новий приватний браузер з унікальною гнучкістю в налаштуванні. Він має такі корисні інстументи, як блокувальник реклами (вимкнений за промовчанням), захист від стеження та приватний перекладач. Нотатки та знімки сторінок прискорюють та полегшують робочий процес. Налаштування теми оформлення та вигляду й розташування вкладок додають індивідуальність браузерові. Завантажте безкоштовно та переглядайте сайти з насолодою.</string>
    <string name="vivaldi__title">Браузер Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">- Vivaldi є лише частково відкритим кодом.
\n- Він також використовує технічну основу Google Chrome і, таким чином, опосередковано підтримує монопольне положення двигуна візуалізації хрому.</string>
    <string name="app_card__app_warning_button_description">Показати попередження про цей застосунок</string>
    <string name="iceraven__warning">- Супроводжувач не дає жодних гарантій чи гарантій безпеки, оновлень чи навіть стабільності.
\n - Проект потребує більше часу, ніж зазвичай, для надання оновлень безпеки.</string>
    <string name="app_warning_dialog__title">Увага</string>
    <string name="notification__download_error__channel_name">Сповіщення про помилки завантаження у фоновому режимі</string>
    <string name="notification__download_error__title">Не вдалося завантажити оновлення у фоновому режимі</string>
    <string name="notification__download_running__text">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_description">Канал сповіщень про застарілі програми.</string>
    <string name="notification__eol_apps__title">Встановлено застарілі застосунки</string>
    <string name="notification__download_error__channel_descr">Відображається, коли завантаження оновлень у фоновому режимі не вдається.</string>
    <string name="notification__download_error__descr">Не вдалося виконати фонове завантаження оновлення %1$s. Якщо ця помилка виникає часто, не соромтеся повідомити про неї на notabug.org, GitHub або GitLab.</string>
    <string name="notification__download_error__text">Не вдалося виконати фонове завантаження оновлення %1$s. Якщо ця помилка виникає часто, натисніть тут, щоб переглянути звіт про помилку.</string>
    <string name="notification__eol_apps__text">У вас є застарілі програми, якими більше не слід користуватися. Натисніть для отримання додаткової інформації.</string>
    <string name="notification__eol_apps__channel_name">Сповіщення про застарілі застосунки</string>
    <string name="download_activity__different_installer_info__text">Якщо встановлення часто зазнає помилок, спробуйте переключитися на \"рідний інсталятор\" у налаштуваннях.</string>
    <string name="download_activity__file_uri_exposed_toast">Неможливо відкрити шлях до файлу іншим програмам. Будь ласка, відкрийте теку самостійно за допомогою вашого улюбленого файлового менеджера.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_download_file">Під час завантаження виникла наступна помилка. Якщо ця помилка виникає часто, не соромтеся надіслати звіт про збій на notabug.org, GitHub або GitLab.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__download_activity_install_file">Ця помилка виникла під час інсталяції. Якщо ця помилка виникає часто, не соромтеся надіслати звіт про збій на notabug.org, GitHub або GitLab.</string>
    <string name="app_card__open_project_page">Відкрити сторінку проєкту в браузері</string>
    <string name="ungoogled_chromium__eol_reason">Розробник опублікував: \"Я не зможу оновлювати версії протягом деякого часу. Якщо це можливо, будь ласка, використовуйте один з браузерів [який підтримує FFUpdater] у цей час.\" https://github.com/ungoogled-software/ungoogled-chromium-android/issues/123</string>
    <string name="kiwi__title">Kiwi Browser Next</string>
    <string name="lockwise__eol_reason">Mozilla припинила підтримку в грудні 2021 року. Будь ласка, перейдіть на інший сейф для зберігання паролів.</string>
    <string name="settings__foreground__hide_warning_buttons">Приховати кнопку попередження для встановленого застосунку.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_successful">Видаляти завантажене оновлення, якщо встановлення пройшло успішно.</string>
    <string name="settings__b_f__delete_cache_if_install_failed">Видаляти завантажене оновлення, якщо встановлення завершилося невдало.</string>
    <string name="settings__installer_category__title">Встановлювач</string>
    <string name="download_activity__open_folder">Відкрити теку</string>
    <string name="kiwi__description">Kiwi Browser створений для перегляду веб-сторінок, читання новин, перегляду відео та прослуховування музики без зайвих роздратувань.</string>
    <string name="kiwi__warning">- Kiwi використовує технічну базу Google Chrome і таким чином опосередковано підтримує монопольне становище рушія рендерингу Chromium.
\n- Kiwi не є ідеальним браузером для забезпечення конфіденційності, але має хорошу підтримку аддонів.
\n- Браузер отримує плату від пошукових систем за кожен пошук, здійснений за допомогою Kiwi Browser. Залежно від вибору пошукової системи, запити можуть йти через сервери Kiwibrowser / Kiwisearchservices.
\n- Google Ads в Kiwi може використовувати дані про місцезнаходження для реклами - але ви можете відключити її, вимкнувши функцію Discovery. Але це скоро зміниться. Дивіться https://privacy.kiwibrowser.org/ для більш детальної інформації.</string>
    <string name="mull__title">Mull Browser</string>
    <string name="mull__description">Це орієнтований на конфіденційність і deblobbed веб-браузер, заснований на технології Mozilla. Він дозволяє використовувати багато функцій, що надаються проектом Tor Uplift, використовуючи налаштування з проекту arkenfox-user.js. Рекомендується встановити \"uBlock Origin\".</string>
    <string name="tor_browser__description">Tor Browser для Android - єдиний офіційний мобільний браузер, що підтримується проєктом Tor, розробником найсильнішого в світі інструменту для забезпечення конфіденційності та свободи в Інтернеті.</string>
    <string name="tor_browser__title">Tor Browser</string>
</resources>