<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about_title">O FFUpdater</string>
    <string name="action_settings_title">Ustawienia</string>
    <string name="app_icon">ikona aplikacji</string>
    <string name="app_name">FFUpdater</string>
    <string name="application_installation_was_not_successful">Instalacja aplikacji się nie powidła</string>
    <string name="application_successfully_installed">Aplikacja została zainstalowana pomyślnie</string>
    <string name="available_version">Dostępne: %1$s</string>
    <string name="available_version_error">"<u>BŁĄD</u>"</string>
    <string name="available_version_loading">Ładowanie…</string>
    <string name="background_job_failure__notification_text">Proszę zgłosić ten błąd. Kliknij, aby wyświetlić raport o błędzie.</string>
    <string name="background_job_failure__notification_title">Aktualizacja w tle się nie powiodła</string>
    <string name="brave__description">Przeglądaj internet prywatnie, za darmo! Brave to Twoja szybka, darmowa i bezpieczna przeglądarka internetowa z blokadą reklam i wyskakujących okienek. Prywatne przeglądanie i wyszukiwanie w Internecie bez śledzenia przez reklamodawców, złośliwego oprogramowania i wyskakujących okienek.</string>
    <string name="brave__title">Przeglądarka Brave</string>
    <string name="brave__warning">Brave wykorzystuje rozwiązania techniczne Google Chrome (Chromium) - niektórym się to nie podoba. Czy na pewno chcesz zainstalować Brave?</string>
    <string name="bromite__description">Bromite ma na celu zapewnienie komfortowego przeglądania stron bez ingerencji w prywatność dzięki szybkiemu silnikowi blokowania reklam. Minimalne zmiany interfejsu są stosowane, aby pomóc ograniczyć ideę "przeglądarki jako przestrzeni reklamowej".</string>
    <string name="bromite__title">Bromite</string>
    <string name="bromite__warning">Bromite wykorzystuje rozwiązania techniczne Google Chrome (Chromium) - niektórym się to nie podoba. Czy na pewno chcesz zainstalować Bromite?</string>
    <string name="but_was">Czy jednak:</string>
    <string name="crash_report__copy_crash_report_to_clipboard">Skopiuj raport o błędzie do schowka</string>
    <string name="crash_report__explain_text__background_job">Następujący błąd wystąpił podczas sprawdzania błędów w tle. Jeśli ten błąd pojawia się często, możesz go zgłosić na notabug.org, GitHub lub GitLab. Nie zapomnij dodać swojego raportu o błędzie ze schowka i opisu, jak odtworzyć ten błąd.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__install_activity_fetching_url">Następujący błąd wystąpił podczas pobierania adresu URL pobierania. Jeśli ten błąd pojawia się często, zapraszamy do zgłoszenia go na notabug.org, GitHub lub GitLab. Nie zapomnij dodać swojego raportu awaryjnego ze schowka i opisu, jak odtworzyć ten błąd.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__main_activity_update_check">Podczas sprawdzania dostępności aktualizacji w widoku głównym wystąpił następujący błąd. Jeśli ten błąd występuje często, nie krępuj się zgłosić go na notabug.org, GitHub lub GitLab. Nie zapomnij dodać swojego raportu awaryjnego ze schowka i opisu, jak odtworzyć ten błąd.</string>
    <string name="crash_report__explain_text__uncaught_throwable">Niestety, FFUpdater się zawiesił. Proszę zgłoś ten błąd na notabug.org, GitHub lub GitLab. Dodaj do zgłoszenia raport o awarii z pamięci podręcznej oraz opis, jak odtworzyć błąd.</string>
    <string name="crash_report__go_to_github">Idź na GitHub</string>
    <string name="crash_report__go_to_gitlab">Przejdź do GitLab</string>
    <string name="crash_report__got_to_notabug_org">Idź do notabug.org</string>
    <string name="device_too_old_dialog__message">Aplikacja wymaga systemu Android %1$s. Na Twoim urządzeniu działa system Android w wersji %2$s. Wybierz inną aplikację, zaktualizuj swój system operacyjny lub zmień smartfon na nowszy.</string>
    <string name="device_too_old_dialog__title">Urządzenie jest zbyt stare</string>
    <string name="dialog_button__do_not_install">Nie, nie instaluj tego</string>
    <string name="dialog_button__yes">Tak</string>
    <string name="download_the_app">Pobierz aplikację</string>
    <string name="error_notification__channel_description">Pokaż błędy sprawdzania aktualizacji w tle</string>
    <string name="error_notification__channel_name">Błędy w tle</string>
    <string name="firefox_beta__description">Przeglądarka Firefox dla Androida zapewnia prywatność i niewiarygodną szybkość. Tysiące skryptów śledzących śledzi Cię każdego dnia, zbierając informacje o tym, gdzie jesteś w sieci, spowalniając Twoją przeglądarkę. Firefox domyślnie blokuje ponad 2000 takich skryptów, a jeśli chcesz jeszcze bardziej dostosować przeglądarkę do swoich potrzeb, dostępne są dodatki blokujące reklamy. Dzięki Firefoxowi uzyskasz bezpieczeństwo, na które zasługujesz, i szybkość, jakiej potrzebujesz, w prywatnej, mobilnej przeglądarce.</string>
    <string name="firefox_beta__title">Firefox dla Android Beta</string>
    <string name="firefox_beta__warning">Ta aplikacja jest przeznaczona dla programistów i testerów. Może zawierać różne błędy, które mogą wpłynąć na Twoją codzienną pracę z przeglądarką. Czy chcesz ją zainstalować?</string>
    <string name="firefox_focus__description">Jest to modyfikacja przeglądarki Firefox mająca na celu zwiększenie prywatności.</string>
    <string name="firefox_focus__title">Firefox Focus</string>
    <string name="firefox_klar__description">Firefox Klar został opracowany dla Niemiec, Austrii i Szwajcarii, ale może być używany przez użytkowników w każdym kraju. Jest bardzo podobny do Firefoksa Focus, ale jego nazwa została zmieniona w krajach niemieckojęzycznych, aby uniknąć pomyłek z magazynem Focus wydawanym przez grupę Hubert Burda Media. W przeciwieństwie do Firefoksa Focus, Firefox Klar ma domyślnie wyłączoną telemetrię z powodu surowych niemieckich przepisów dotyczących prywatności.</string>
    <string name="firefox_klar__title">Firefox Klar</string>
    <string name="firefox_nightly__description">Proszę zauważyć, że ta aplikacja była zatytułowana Firefox Preview. Została ona teraz zmieniona na Firefox Nightly. \n\nFirefox Nightly to kanał rozwojowy dla nowych wydań przeglądarki Mozilla Firefox. \n\nFirefox Nightly został zaprojektowany, by prezentować eksperymentalne wersje Firefoksa. Kanał Nightly pozwala użytkownikom zapoznać się z najnowszymi innowacjami Firefoksa w niestabilnym środowisku i dostarczyć informacje zwrotne na temat funkcji i wydajności, które pomogą określić, co trafi do ostatecznego wydania.</string>
    <string name="firefox_nightly__title">Firefox Nightly</string>
    <string name="firefox_nightly__warning">Ta aplikacja jest przeznaczona dla programistów i testerów. Może zawierać różne błędy, które mogą wpłynąć na Twoją codzienną pracę z przeglądarką. Czy chcesz ją zainstalować?</string>
    <string name="firefox_release__description">Przeglądarka Firefox dla Androida zapewnia prywatność i niewiarygodną szybkość. Tysiące skryptów śledzących śledzi Cię każdego dnia, zbierając informacje o tym, gdzie jesteś w sieci, spowalniając Twoją przeglądarkę. Firefox domyślnie blokuje ponad 2000 takich skryptów, a jeśli chcesz jeszcze bardziej dostosować przeglądarkę do swoich potrzeb, dostępne są dodatki blokujące reklamy. Dzięki Firefoxowi uzyskasz bezpieczeństwo, na które zasługujesz, i szybkość, jakiej potrzebujesz, w prywatnej, mobilnej przeglądarce.</string>
    <string name="firefox_release__title">Przeglądarka Firefox</string>
    <string name="go_back">Wstecz</string>
    <string name="iceraven__description">To nie jest usługa Mozilli! \n\nIceraven Browser to przeglądarka internetowa dla systemu Android, oparta na wersji Fenix przeglądarki Firefox, GeckoView i Mozilla Android Components. \n\nNaszym celem jest być bliskim forkiem nowego Firefoksa, który stara się zapewnić użytkownikom więcej opcji, więcej możliwości personalizacji (w tym szeroką bibliotekę rozszerzeń) oraz dostarczać więcej informacji o stronach, które odwiedzają użytkownicy i o tym, jak ich przeglądarki wchodzą w interakcję z tymi stronami.</string>
    <string name="iceraven__title">Przeglądarka Iceraven</string>
    <string name="infobox">Jest to aplikacja aktualizująca wiele przeglądarek Mozilli. Kliknij przycisk plusa, aby zainstalować, i przycisk strzałki w dół, aby zaktualizować daną przeglądarkę. Możesz sprawdzić nowe aktualizacje, przesuwając palcem w dół lub otwierając ponownie aplikację. Domyślnie aplikacja będzie regularnie sprawdzać aktualizacje w tle. Dołożyłem wszelkich starań, aby zabezpieczyć proces instalacji/aktualizacji - nie krępuj się sprawdzić go dwukrotnie lub poprawić poprzez stworzenie pull-request. \n\nOstatnie udane sprawdzanie aktualizacji: %1$s</string>
    <string name="information_about_the_app">informacje o aplikacji</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_button_text">wyczyść pamięć podręczną</string>
    <string name="install_activity__delete_cache_explanation">Jeśli uważasz, że FFUpdater zbuforował błędną aktualizację aplikacji, kliknij przycisk \"wyczyść pamięć podręczną\", aby usunąć pamięć podręczną dla tej aplikacji.</string>
    <string name="install_activity__download_app_is_disabled">Niezbędna aplikacja systemowa \"Menedżer pobierania\" jest wyłączona. Proszę włączyć ją ponownie.</string>
    <string name="install_activity__download_application_from_with_status">Pobierz aplikację (%1$s)</string>
    <string name="install_activity__download_failed">Pobieranie nie powiodło się</string>
    <string name="install_activity__download_status_failed">nie powiodło się</string>
    <string name="install_activity__download_status_paused">zatrzymane</string>
    <string name="install_activity__download_status_pending">w toku</string>
    <string name="install_activity__download_status_running">uruchomione</string>
    <string name="install_activity__download_status_success">sukces</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_from">Pobrano aplikację z:</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_not_verified">Pobrana aplikacja NIE została zweryfikowana</string>
    <string name="install_activity__downloaded_application_is_verified">Pobrana aplikacja została zweryfikowana</string>
    <string name="install_activity__exception__show_button">"<u>Pokaż szczegółowy raport o błędach.</u>"</string>
    <string name="install_activity__expected_sha_256_certificate_fingerprint">Oczekiwany odcisk palca certyfikatu SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__external_storage_not_accessible">Zewnętrzna pamięć masowa nie jest dostępna - nie można rozpocząć pobierania. Aktualny status:</string>
    <string name="install_activity__fetch_url_for_download">Pobierz adres URL pobierania z %1$s</string>
    <string name="install_activity__fetched_url_for_download_successfully">Pobrano adres URL pobierania z %1$s</string>
    <string name="install_activity__github_rate_limit_exceeded">Limit prędkości GitHub-API został przekroczony. Proszę spróbować pobrać ponownie w ciągu następnej godziny.</string>
    <string name="install_activity__invalid_downloaded_certificate_fingerprint_explanation">Albo atakujący zastąpił poprawny plik innym, albo narzędzie do sprawdzania certyfikatów już nie działa. Możesz dwukrotnie sprawdzić odcisk palca certyfikatu na apkmirror.com lub możesz utworzyć zgłoszenie na https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater, aby poinformować mnie o błędzie.</string>
    <string name="install_activity__invalid_installed_certificate_fingerprint_explanation">Albo została zainstalowana uszkodzona aplikacja, albo narzędzie do sprawdzania certyfikatów już nie działa. Możesz dwukrotnie sprawdzić odcisk palca certyfikatu na apkmirror.com lub możesz utworzyć zgłoszenie na https://notabug.org/Tobiwan/ffupdater, aby poinformować mnie o błędzie. \n\nZalecam odinstalowanie aplikacji.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_explanation">Możesz otworzyć folder pamięci podręcznej, aby skopiować plik APK do miejsca z większą ilością wolnego miejsca.</string>
    <string name="install_activity__open_cache_folder_button_text">otwórz folder pamięci podręcznej</string>
    <string name="install_activity__retrigger_installation__button_title">Ponów próbę instalacji aplikacji</string>
    <string name="install_activity__sha_256_certificate_fingerprint">Odcisk palca certyfikatu SHA-256:</string>
    <string name="install_activity__temporary_network_issue">Wystąpił tymczasowy problem z siecią. Proszę spróbować ponownie później.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_description">Na Twoim urządzeniu dostępne jest tylko %1$d MB wolnego miejsca. Może to prowadzić do niepowodzenia pobierania lub instalacji aplikacji.</string>
    <string name="install_activity__too_low_memory_title">Mało Miejsca w Pamięci</string>
    <string name="install_activity__try_disable_miui_optimization">Jeśli używasz Xiaomi lub MIUI, spróbuj wyłączyć \"Optymalizację MIUI\".</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text1">Musisz odinstalować istniejącą aplikację, zanim FFUpdater będzie mógł zainstalować lub zaktualizować aplikację. Zrób kopię zapasową swoich danych, ponieważ odinstalowanie usunie wszystkie zakładki, ustawienia itp.</string>
    <string name="install_activity__unknown_signature_of_installed_app_text2">Powód: Aktualnie zainstalowana aplikacja nie jest podpisana przez oryginalnego dewelopera - być może jest podpisana przez F-Droid. Android odmawia aktualizacji aplikacji, jeśli różne osoby podpisały zainstalowaną i zaktualizowaną wersję.</string>
    <string name="install_activity__use_cached_downloaded_apk">Użyj pobranego już pliku z:</string>
    <string name="install_activity__verifying_downloaded_application_certificate">Weryfikowanie certyfikatu aplikacji</string>
    <string name="install_activity__you_can_now_close_this_window">Możesz teraz zamknąć to okno</string>
    <string name="install_activity_label">Zainstaluj aplikację</string>
    <string name="install_app">Zainstaluj aplikację</string>
    <string name="install_new_app">Zainstaluj nową aplikację</string>
    <string name="install_same_version_dialog__message">Najnowsza wersja tej aplikacji jest już zainstalowana. Czy chcesz ponownie pobrać i zainstalować najnowszą wersję?</string>
    <string name="install_same_version_dialog__title">Ta sama wersja jest już zainstalowana</string>
    <string name="installed_app_is_not_verified">Zainstalowana aplikacja NIE została zweryfikowana</string>
    <string name="installed_application_is_verified">Zainstalowana aplikacja została zweryfikowana</string>
    <string name="installed_version">Zainstalowane: %1$s</string>
    <string name="lockwise__description">TWOJE HASŁO DOSTĘPU, &amp; TYLKO TWOJE \n\nPrzechowuj bezpiecznie swoje hasła &amp; gdziekolwiek jesteś. Szybkie otwieranie dowolnej strony internetowej z poziomu aplikacji, aby dostać się do swoich kont.</string>
    <string name="lockwise__title">Firefox Lockwise</string>
    <string name="main_activity__github_api_limit_exceeded">"<u>Przekroczono limit GitHub-API. Ponów próbę w ciągu następnej godziny.</u>"</string>
    <string name="main_activity__no_internet_connection">Brak połączenia z siecią</string>
    <string name="main_activity__subtitle">Aktualizuj swoją przeglądarkę od Mozilli</string>
    <string name="main_activity__temporary_network_issue">"<u>Tymczasowy problem z siecią. Spróbuj ponownie później.</u>"</string>
    <string name="manage_storage_activity__delete_button">Usuń aktualizacje aplikacji z pamięci podręcznej.</string>
    <string name="manage_storage_activity__explanation">"FFUpdater buforuje już pobrane aktualizacje aplikacji i przechowuje je w folderze 'Android/data/de.marmaro.krt.ffupdater/files/Download'.\n\nOszczędza to przepustowość, gdy aplikacja nie zostanie pomyślnie zainstalowana lub zaktualizowana. Ponadto, pamięć podręczna jest potrzebna, aby aktualizacje, które zostały pobrane w tle, mogły być zainstalowane później.\n\nJeśli zdecydujesz się usunąć te aktualizacje aplikacji, być może będziesz musiał pobrać je ponownie."</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="running_downloads_dialog__message">Menedżer pobierania systemu pobiera teraz inne pliki. Czy chcesz rozpocząć nowe pobieranie, które może potrwać dłużej?</string>
    <string name="running_downloads_dialog__negative">Nie, nie pobieraj tego</string>
    <string name="running_downloads_dialog__title">Pobieranie plików w trybie ciągłym</string>
    <string name="running_downloads_dialog__yes">Tak</string>
    <string name="session_installer__not_enough_storage">Operacja nie powiodła się, ponieważ nie jest dostępna wystarczająca ilość pamięci masowej: %1$s</string>
    <string name="session_installer__status_failure">Operacja nie powiodła się w sposób ogólny. System zawsze będzie próbował podać bardziej szczegółowy powód niepowodzenia, ale w niektórych rzadkich przypadkach może to być dostarczone.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_aborted">Operacja nie powiodła się, ponieważ została aktywnie przerwana. Na przykład, użytkownik aktywnie odmówił żądanych uprawnień lub sesja została porzucona.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_blocked">Operacja nie powiodła się, ponieważ została zablokowana. Na przykład, polityka urządzenia może blokować operację, weryfikator pakietów może zablokować operację lub aplikacja może być wymagana do podstawowej pracy systemu.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_conflict">Operacja nie powiodła się, ponieważ jest w konflikcie (lub jest niezgodna z) z innym pakietem już zainstalowanym na urządzeniu. Na przykład istniejące uprawnienie, niekompatybilne certyfikaty itp. Użytkownik może być w stanie odinstalować inną aplikację, aby rozwiązać ten problem.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_incompatible">Operacja nie powiodła się, ponieważ jest zasadniczo niekompatybilna z tym urządzeniem. Na przykład, aplikacja może wymagać funkcji sprzętowej, która nie istnieje, może brakować jej natywnego kodu dla ABI obsługiwanych przez urządzenie lub wymaga nowszej wersji SDK itp.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_invalid">Operacja nie powiodła się, ponieważ jeden lub więcej pakietów APK był nieprawidłowy. Na przykład, mogą one być nieprawidłowo sformowane, uszkodzone, nieprawidłowo podpisane, niedopasowane itp.</string>
    <string name="session_installer__status_failure_storage">Operacja nie powiodła się z powodu problemów z pamięcią masową. Na przykład na urządzeniu może brakować miejsca lub nośniki zewnętrzne mogą być niedostępne. Użytkownik może pomóc w zwolnieniu miejsca lub włożeniu innego nośnika zewnętrznego.</string>
    <string name="settings__activity_label">Ustawienia</string>
    <string name="settings__automatic_check_title">Automatycznie w tle</string>
    <string name="settings__category_appearance_title">Wygląd</string>
    <string name="settings__check_interval_summary">Jak często aplikacja powinna sprawdzać dostępność aktualizacji?</string>
    <string name="settings__check_interval_title">Częstotliwość sprawdzania</string>
    <string name="settings__disabled_apps_summary">Tylko zainstalowane aplikacje będą automatycznie sprawdzane pod kątem aktualizacji. Zainstalowane aplikacje można usunąć z automatycznego sprawdzania aktualizacji, wybierając je tutaj.</string>
    <string name="settings__disabled_apps_title">Wykluczone aplikacje</string>
    <string name="settings__only_unmetered_network_summary">Jeśli ta opcja jest wyłączona, FFUpdater może używać mobilnego internetu do sprawdzania aktualizacji w tle. Zmniejszy to Twój miesięczny limit danych. Kiedy ta opcja jest włączona, tylko niepłatne połączenia sieciowe, takie jak większość sieci WiFi, będą używane do sprawdzania aktualizacji w tle.</string>
    <string name="settings__ony_unmetered_network_title">Tylko niepłatne sieci</string>
    <string name="settings__theme_battery_saver">Ciemny kiedy oszczędzanie baterii jest włączone</string>
    <string name="settings__theme_dark">Ciemny</string>
    <string name="settings__theme_light">Jasny</string>
    <string name="settings__theme_preference_summary">Wybierz pomiędzy jasny a ciemnym motywem</string>
    <string name="settings__theme_preference_title">Wybierz motyw</string>
    <string name="settings__theme_system_default">Użyj motywu systemowego</string>
    <string name="settings__title">Sprawdzanie Aktualizacji Aplikacji</string>
    <string name="show_warning_before_installation_dialog__title">Ostrzeżenie</string>
    <string name="ungoogled_chromium__description">Google Chromium, bez integracji z Google.\n\nBez logowania się na konto Google, Chromium radzi sobie całkiem dobrze pod względem bezpieczeństwa i prywatności. Jednakże, Chromium nadal jest w pewnym stopniu zależne od usług sieciowych i plików binarnych Google. Ponadto, Google zaprojektowało Chromium tak, aby było łatwe i intuicyjne dla użytkowników, co oznacza, że poszło na kompromis w kwestii przejrzystości i kontroli operacji wewnętrznych.</string>
    <string name="ungoogled_chromium__title">Ungoogled Chromium</string>
    <string name="ungoogled_chromium__warning">Ungoogled Chromium wykorzystuje techniczne podstawy Google Chrome (Chromium) - niektórym się to nie podoba. Czy chcesz zainstalować Ungoogled Chromium?</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__message">Wybrana przeglądarka jest niekompatybilna z procesorem twojego urządzenia. Proszę wybrać inną przeglądarkę.</string>
    <string name="unsupported_abi_dialog__title">Niewspierane urządzenie</string>
    <string name="update_interval__12h">12 godzin</string>
    <string name="update_interval__15min">15 minut</string>
    <string name="update_interval__18h">18 godzin</string>
    <string name="update_interval__1d">1 day</string>
    <string name="update_interval__1h">1 godzina</string>
    <string name="update_interval__1m">1 miesiąc</string>
    <string name="update_interval__1w">1 tydzień</string>
    <string name="update_interval__2d">2 dni</string>
    <string name="update_interval__2h">2 godziny</string>
    <string name="update_interval__2w">2 tygodnie</string>
    <string name="update_interval__30min">30 minut</string>
    <string name="update_interval__3d">3 dni</string>
    <string name="update_interval__4d">4 dni</string>
    <string name="update_interval__4h">4 godziny</string>
    <string name="update_interval__5d">5 dni</string>
    <string name="update_interval__6d">6 dni</string>
    <string name="update_interval__6h">6 godzin</string>
    <string name="update_interval__8h">8 godzin</string>
    <string name="update_notification__channel_description">Kanał powiadamiania o dostępnych aktualizacjach %1$s.</string>
    <string name="update_notification__channel_name">Powiadomienie o aktualizacji "%1$s"</string>
    <string name="update_notification__text">Kliknij aby zainstalować aktualizację</string>
    <string name="update_notification__title">Dostępna jest aktualizacja dla "%1$s"</string>
    <string name="vivaldi__description">"Vivaldi to nowa, prywatna przeglądarka zbudowana z myślą o elastyczności. Posiada użyteczne funkcje, takie jak blokowanie reklam, ochronę przed śledzeniem czy prywatny tłumacz. Narzedzia, w tym notatki czy przechwytywanie ekranu, oszczędzają dużo czasu. Wreszcie opcje, jak klasyczny pasek kart czy motywy, pozwalają Ci urządzić się po swojemu. Pobierz za darmo i przeglądaj sieć szybciej. "</string>
    <string name="vivaldi__title">Przeglądarka Vivaldi</string>
    <string name="vivaldi__warning">Vivaldi jest tylko częściowo open source (zobacz <a href="https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/">https://vivaldi.com/blog/vivaldi-browser-open-source/</a>, aby uzyskać więcej informacji). Wykorzystuje również techniczne podstawy Google Chrome (Chromium).\n\nNiektórym osobom się to nie podoba. Czy chcesz zainstalować Vivaldiego?</string>
</resources>
